{
    "data": [
        {
            "author_id": "459771099",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214858831500652545",
            "created_at": "2020-01-08T10:38:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214858831500652545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "712038380620611584",
            "conversation_id": "1214858101754609664",
            "created_at": "2020-01-08T10:35:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214858101754609664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4237156749",
            "conversation_id": "1214858019349110785",
            "created_at": "2020-01-08T10:34:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214858019349110785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1036320785013645317",
            "conversation_id": "1214857650887909377",
            "created_at": "2020-01-08T10:33:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214857650887909377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3171486645",
            "conversation_id": "1214856319573909504",
            "created_at": "2020-01-08T10:28:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214856319573909504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1015310451138285568",
            "conversation_id": "1214855186642096130",
            "created_at": "2020-01-08T10:23:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214855186642096130",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2570084653",
            "conversation_id": "1214853716953772032",
            "created_at": "2020-01-08T10:17:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214853716953772032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "43633867",
            "conversation_id": "1214853474669780993",
            "created_at": "2020-01-08T10:16:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214853474669780993",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "55037599",
            "conversation_id": "1214853268465160192",
            "created_at": "2020-01-08T10:16:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214853268465160192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1051294885641408514",
            "conversation_id": "1214852718705160192",
            "created_at": "2020-01-08T10:13:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214852718705160192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1083325056544059392",
            "conversation_id": "1214852506557321217",
            "created_at": "2020-01-08T10:13:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214852506557321217",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "731269418",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214850700536172544",
            "created_at": "2020-01-08T10:05:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214850700536172544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3090381029",
            "conversation_id": "1214850346398494720",
            "created_at": "2020-01-08T10:04:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214850346398494720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4754210321",
            "conversation_id": "1214848531594457088",
            "created_at": "2020-01-08T09:57:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214848531594457088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1130987665447198720",
            "conversation_id": "1214845699667267584",
            "created_at": "2020-01-08T09:46:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214845699667267584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "170386128",
            "conversation_id": "1214845617765339136",
            "created_at": "2020-01-08T09:45:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214845617765339136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1077355459751890944",
            "conversation_id": "1214843849568374784",
            "created_at": "2020-01-08T09:38:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214843849568374784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1077355459751890944",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214843768643436544",
            "created_at": "2020-01-08T09:38:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214843768643436544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1091294235880554496",
            "conversation_id": "1214843330741383168",
            "created_at": "2020-01-08T09:36:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214843330741383168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "105803182",
            "conversation_id": "1214843248415522816",
            "created_at": "2020-01-08T09:36:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214843248415522816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56903029",
            "conversation_id": "1214842897293619206",
            "created_at": "2020-01-08T09:34:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214842897293619206",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "287303092",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214842405612118016",
            "created_at": "2020-01-08T09:32:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214842405612118016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "869951066565218304",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214842211852005377",
            "created_at": "2020-01-08T09:32:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214842211852005377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057067003230519297",
            "conversation_id": "1214840805225046016",
            "created_at": "2020-01-08T09:26:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214840805225046016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1085661298589945856",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214840755283517440",
            "created_at": "2020-01-08T09:26:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214840755283517440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106887865005457414",
            "conversation_id": "1214837691583475712",
            "created_at": "2020-01-08T09:14:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214837691583475712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "874477267",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214837677440356352",
            "created_at": "2020-01-08T09:14:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214837677440356352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "874477267",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214837638764646400",
            "created_at": "2020-01-08T09:13:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214837638764646400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "874477267",
            "conversation_id": "1214837623421841409",
            "created_at": "2020-01-08T09:13:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214837623421841409",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1082660027503120390",
            "conversation_id": "1214835929141133312",
            "created_at": "2020-01-08T09:07:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214835929141133312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106236342772600832",
            "conversation_id": "1214832942192746499",
            "created_at": "2020-01-08T08:55:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214832942192746499",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "526223253",
            "conversation_id": "1214832617100652545",
            "created_at": "2020-01-08T08:54:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214832617100652545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "345212812",
            "conversation_id": "1214831920116314112",
            "created_at": "2020-01-08T08:51:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214831920116314112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1007113242660036608",
            "conversation_id": "1214829803586695169",
            "created_at": "2020-01-08T08:42:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214829803586695169",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "804258371234828288",
            "conversation_id": "1214827122684026880",
            "created_at": "2020-01-08T08:32:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214827122684026880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "891061532142055424",
            "conversation_id": "1214825336220868608",
            "created_at": "2020-01-08T08:25:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214825336220868608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "957947901786886144",
            "conversation_id": "1214822277143048192",
            "created_at": "2020-01-08T08:12:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214822277143048192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1608489145",
            "conversation_id": "1214820394269589505",
            "created_at": "2020-01-08T08:05:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214820394269589505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1159968138160758785",
            "conversation_id": "1214817111861813248",
            "created_at": "2020-01-08T07:52:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214817111861813248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "161670852",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214816430459412485",
            "created_at": "2020-01-08T07:49:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214816430459412485",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "1537200655",
            "conversation_id": "1214816300188520448",
            "created_at": "2020-01-08T07:49:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214816300188520448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1069617782554284032",
            "conversation_id": "1214813622569971712",
            "created_at": "2020-01-08T07:38:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214813622569971712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1045847259966050309",
            "conversation_id": "1214811305485451264",
            "created_at": "2020-01-08T07:29:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214811305485451264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "173832012",
            "conversation_id": "1214811093903855616",
            "created_at": "2020-01-08T07:28:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214811093903855616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1055839187482619905",
            "conversation_id": "1214805706379071488",
            "created_at": "2020-01-08T07:07:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214805706379071488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "66223821",
            "conversation_id": "1214791286034751493",
            "created_at": "2020-01-08T06:09:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214791286034751493",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1184874510367055872",
            "conversation_id": "1214786025446367232",
            "created_at": "2020-01-08T05:48:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214786025446367232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3366688642",
            "conversation_id": "1214784859295666177",
            "created_at": "2020-01-08T05:44:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214784859295666177",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1027210122513276928",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214782858805555202",
            "created_at": "2020-01-08T05:36:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214782858805555202",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3298448129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214782380310970369",
            "created_at": "2020-01-08T05:34:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214782380310970369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4436312968",
            "conversation_id": "1214779573688307712",
            "created_at": "2020-01-08T05:23:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214779573688307712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145420877280043008",
            "conversation_id": "1214778754507137024",
            "created_at": "2020-01-08T05:19:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214778754507137024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "238107323",
            "conversation_id": "1214777771714629632",
            "created_at": "2020-01-08T05:16:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214777771714629632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "299320238",
            "conversation_id": "1214772383367811073",
            "created_at": "2020-01-08T04:54:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214772383367811073",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1196833167833026561",
            "conversation_id": "1214771634554449920",
            "created_at": "2020-01-08T04:51:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214771634554449920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050499809445072908",
            "conversation_id": "1214770737577431040",
            "created_at": "2020-01-08T04:48:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214770737577431040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1122905504257331201",
            "conversation_id": "1214767637886119936",
            "created_at": "2020-01-08T04:35:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214767637886119936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1117811675720187904",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214767468188700673",
            "created_at": "2020-01-08T04:35:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214767468188700673",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "43559018",
            "conversation_id": "1214766747594743808",
            "created_at": "2020-01-08T04:32:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214766747594743808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2519146450",
            "conversation_id": "1214763651275591680",
            "created_at": "2020-01-08T04:19:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214763651275591680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1097595277819686912",
            "conversation_id": "1214763537362497536",
            "created_at": "2020-01-08T04:19:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214763537362497536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1542693524",
            "conversation_id": "1214763002127437826",
            "created_at": "2020-01-08T04:17:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214763002127437826",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "826473637347733505",
            "conversation_id": "1214762303574495232",
            "created_at": "2020-01-08T04:14:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214762303574495232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1349965140",
            "conversation_id": "1214758102735753217",
            "created_at": "2020-01-08T03:57:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214758102735753217",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "123733959",
            "conversation_id": "1214756959741759488",
            "created_at": "2020-01-08T03:53:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214756959741759488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1688997252",
            "conversation_id": "1214756596410138625",
            "created_at": "2020-01-08T03:51:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214756596410138625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "58770642",
            "conversation_id": "1214756571466665984",
            "created_at": "2020-01-08T03:51:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214756571466665984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2273179094",
            "conversation_id": "1214756557235392517",
            "created_at": "2020-01-08T03:51:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214756557235392517",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "43613407",
            "conversation_id": "1214753322172858368",
            "created_at": "2020-01-08T03:38:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214753322172858368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1049018472691355649",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214752451699597320",
            "created_at": "2020-01-08T03:35:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214752451699597320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2676460983",
            "conversation_id": "1214750065526542336",
            "created_at": "2020-01-08T03:25:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214750065526542336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2695030719",
            "conversation_id": "1214749472196091904",
            "created_at": "2020-01-08T03:23:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214749472196091904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "230711824",
            "conversation_id": "1214748589043453952",
            "created_at": "2020-01-08T03:20:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214748589043453952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2467559904",
            "conversation_id": "1214747756327325698",
            "created_at": "2020-01-08T03:16:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214747756327325698",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3298448129",
            "conversation_id": "1214745709666287623",
            "created_at": "2020-01-08T03:08:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214745709666287623",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1078460617898508288",
            "conversation_id": "1214745133247283206",
            "created_at": "2020-01-08T03:06:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214745133247283206",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3156620115",
            "conversation_id": "1214744433192841219",
            "created_at": "2020-01-08T03:03:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214744433192841219",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214744147338432513"
                ]
            },
            "author_id": "1199808198057824257",
            "conversation_id": "1214744172034449409",
            "created_at": "2020-01-08T03:02:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 65,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/TnN6OVgZf9",
                        "end": 109,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DEmbrasa/status/1214744172034449409/photo/1",
                        "start": 86,
                        "url": "https://t.co/TnN6OVgZf9"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1214744172034449409",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Esse mlk tem e ter\u00e1 sempre meu respeito, iniciativa de poucos \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/TnN6OVgZf9"
        },
        {
            "author_id": "305637411",
            "conversation_id": "1214743460999303168",
            "created_at": "2020-01-08T02:59:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214743460999303168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "955279546823135232",
            "conversation_id": "1214741974324011009",
            "created_at": "2020-01-08T02:53:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214741974324011009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "986996563313651712",
            "conversation_id": "1214741491895197696",
            "created_at": "2020-01-08T02:51:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214741491895197696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1068304753564766209",
            "conversation_id": "1214740951274524672",
            "created_at": "2020-01-08T02:49:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214740951274524672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "834284437",
            "conversation_id": "1214740841652203520",
            "created_at": "2020-01-08T02:49:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214740841652203520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1204740497010577408",
            "conversation_id": "1214740494443520001",
            "created_at": "2020-01-08T02:47:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214740494443520001",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109711660800004096",
            "conversation_id": "1214740029534343170",
            "created_at": "2020-01-08T02:46:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214740029534343170",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "168250570",
            "conversation_id": "1214738827681705984",
            "created_at": "2020-01-08T02:41:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214738827681705984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1125022835175514113",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214737241655914497",
            "created_at": "2020-01-08T02:35:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214737241655914497",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "118268785",
            "conversation_id": "1214737082280816640",
            "created_at": "2020-01-08T02:34:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214737082280816640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "711173951066652676",
            "conversation_id": "1214735894806245379",
            "created_at": "2020-01-08T02:29:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214735894806245379",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56294171",
            "conversation_id": "1214735792783974400",
            "created_at": "2020-01-08T02:29:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214735792783974400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4165138757",
            "conversation_id": "1214735667542003713",
            "created_at": "2020-01-08T02:28:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214735667542003713",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1679774196",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214735615947935750",
            "created_at": "2020-01-08T02:28:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214735615947935750",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "721291638203629568",
            "conversation_id": "1214735398242525184",
            "created_at": "2020-01-08T02:27:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214735398242525184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "889976350638997505",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214735326763192320",
            "created_at": "2020-01-08T02:27:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214735326763192320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "892985240465149952",
            "conversation_id": "1214735179761238018",
            "created_at": "2020-01-08T02:26:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214735179761238018",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1194790242705911809",
            "conversation_id": "1214734923141206018",
            "created_at": "2020-01-08T02:25:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214734923141206018",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "907378146428833792",
            "conversation_id": "1214734419497537538",
            "created_at": "2020-01-08T02:23:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214734419497537538",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "420304747",
            "conversation_id": "1214734320939814912",
            "created_at": "2020-01-08T02:23:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214734320939814912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "400835378",
            "conversation_id": "1214734202425544705",
            "created_at": "2020-01-08T02:22:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214734202425544705",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1214612708349403136",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENsr0qzXYAA_q3S.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 703,
                "media_key": "3_1214744147338432513",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENujXbMXkAE-uxW.jpg",
                "width": 496
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -43.795449,
                        -23.08302,
                        -43.0877068,
                        -22.7398234
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "name": "Rio de Janeiro",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1214576060538478592"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214576063239598085",
                "created_at": "2020-01-07T15:54:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                            "probability": 0.9835,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 59,
                            "start": 45,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 60,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "start": 75,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/3pzqI081cj",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214576063239598085/photo/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/3pzqI081cj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214576063239598085",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 831,
                    "quote_count": 16,
                    "reply_count": 96,
                    "retweet_count": 138
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/3pzqI081cj"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1214658009126887424"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214658105520328704",
                "created_at": "2020-01-07T21:20:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 12,
                            "normalized_text": "Par\u00e1",
                            "probability": 0.6432,
                            "start": 9,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 30,
                            "normalized_text": "DNIT",
                            "probability": 0.7952,
                            "start": 27,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "normalized_text": "BR",
                            "probability": 0.5723,
                            "start": 66,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 153,
                            "start": 139,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 168,
                            "start": 154,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 186,
                            "start": 169,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 207,
                            "start": 187,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/F0GH2kFh0Z",
                            "end": 231,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214658105520328704/video/1",
                            "start": 208,
                            "url": "https://t.co/F0GH2kFh0Z"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214658105520328704",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2228,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 26,
                    "retweet_count": 493
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades do norte do pa\u00eds. #depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/F0GH2kFh0Z"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213984582258823168"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213984636583452672",
                "created_at": "2020-01-06T00:44:26.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 79,
                            "start": 65,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 80,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 95,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 133,
                            "start": 113,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JHiQ5tzY3l",
                            "end": 157,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213984636583452672/video/1",
                            "start": 134,
                            "url": "https://t.co/JHiQ5tzY3l"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213984636583452672",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4909,
                    "quote_count": 79,
                    "reply_count": 129,
                    "retweet_count": 956
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "- A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JHiQ5tzY3l"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1214612708349403136"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214612710727569409",
                "created_at": "2020-01-07T18:20:11.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 32,
                            "start": 18,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 47,
                            "start": 33,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 65,
                            "start": 48,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "start": 66,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                            "end": 110,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                            "start": 87,
                            "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214612710727569409",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 466,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 93,
                    "retweet_count": 74
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2012-01-10T01:29:49.000Z",
                "description": "sou feliz e amo viver! amo meu pa\u00eds e estou com meu presidente na reconstru\u00e7\u00e3o do nosso Brasil  orando divulgando e combatendo a esquerda",
                "id": "459771099",
                "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "name": "Julia Luz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287138924087988225/DXXZXPvM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2017,
                    "following_count": 2113,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 70492
                },
                "url": "",
                "username": "MariaAjuda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367989,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-03-21T22:09:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "712038380620611584",
                "name": "Misa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/910905795964960769/BV_v5Tgf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 387,
                    "following_count": 462,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 72671
                },
                "url": "",
                "username": "kinguty7789",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-20T20:55:20.000Z",
                "description": "Mission\u00e1ria \nMulher de Direita \nM\u00e3e do Kayky e do Jo\u00e3o Pedro \nEu e minha casa serviremos a Deus \ud83d\ude4f",
                "id": "4237156749",
                "name": "judi Motizuki \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "pinned_tweet_id": "1427021658624249861",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275803070778269696/ht3Bvtnh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1838,
                    "following_count": 975,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 125854
                },
                "url": "",
                "username": "judi_motizuki",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-02T18:31:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "1036320785013645317",
                "location": "Goi\u00e1s, Brasil",
                "name": "Ciro Antonio",
                "pinned_tweet_id": "1040976767488610306",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381186081677312001/VBmVCQ0p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1314,
                    "following_count": 1498,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 98032
                },
                "url": "",
                "username": "CiroAnt90710498",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-15T22:54:57.000Z",
                "description": "Avia\u00e7\u00e3o de ca\u00e7a, Motos Harley Davidson e cria\u00e7\u00e3o de peixes betta s\u00e3o minha minha paix\u00e3o!\nAqui \u00e9 100% Bolsonaro+Trump\nT\u00e9cnico em Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                "id": "3171486645",
                "location": "Campos dos Goytacazes rj",
                "name": "wellington c azevedo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387434089968451590/xzV9JDaF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1072,
                    "following_count": 1695,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28441
                },
                "url": "",
                "username": "wellingt160179",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-06T19:04:09.000Z",
                "description": "Luiza Maraninchi",
                "id": "1015310451138285568",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Cleuza Schneid",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1015317488605716481/npDbwIhc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 770,
                    "following_count": 887,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19205
                },
                "url": "",
                "username": "Cleuza97606904",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-16T02:32:22.000Z",
                "description": "Na inf\u00e2ncia bastava sol l\u00e1 fora o resto se resolvia.",
                "id": "2570084653",
                "location": "Campo Grande/MS  - Brasil",
                "name": "Cris Ruiz",
                "pinned_tweet_id": "480210906761412608",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139705259692105730/QPoz8WPB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8296,
                    "following_count": 7602,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 87820
                },
                "url": "",
                "username": "crisruiz61",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-31T03:22:40.000Z",
                "description": "Sou professor de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica , professor de lutas .\n\nSou de direita a favor de Jair Bolsonaro presidente e familia, PM e bons costumes .",
                "id": "43633867",
                "location": "brazil",
                "name": "Reinaldo Traini 38",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/241033850/uallll_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11912,
                    "following_count": 12328,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41067
                },
                "url": "",
                "username": "Reinaldoprof",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T21:37:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "55037599",
                "location": "Maca\u00e9 -RJ /Rio de Janeiro",
                "name": "Daniele",
                "pinned_tweet_id": "1241154710440157184",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114756067148406784/GuC5CbVz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 545,
                    "following_count": 1368,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 24800
                },
                "url": "",
                "username": "danizaru",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-14T02:13:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "1051294885641408514",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "Geraldo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240628353696178178/qpY_LA8e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3276,
                    "following_count": 4905,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 259679
                },
                "url": "",
                "username": "Geraldo35987490",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-10T11:29:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "1083325056544059392",
                "location": "Brasil",
                "name": "Vaz \u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418999349678313479/POzq4wtd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 891,
                    "following_count": 2987,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15288
                },
                "url": "",
                "username": "TiagoSdVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-01T19:10:52.000Z",
                "description": "Aqui \u00e9 BOLSONARO na veia! n\u00e3o gosta? ent\u00e3o vaza! Sou pelo CERTO, AMO meu pa\u00eds! Pois quando o justo governa o POVO se alegra.\ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "731269418",
                "location": " Brasil RS",
                "name": "(Cris) BOLSONARO 2022 \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1423491533987319809",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418293784148955141/14g7NZTS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7602,
                    "following_count": 7974,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 213813
                },
                "url": "",
                "username": "criseliza2009",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-13T01:28:56.000Z",
                "description": "\ud83d\udcbb",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/efctecinfo/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/efctecinfo/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sMaR89xGqK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3090381029",
                "location": "MG, Brasil",
                "name": "Efc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273084835691671552/6VU92hJd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 246,
                    "following_count": 611,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33391
                },
                "url": "https://t.co/sMaR89xGqK",
                "username": "EfcInf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-09T12:16:00.000Z",
                "description": "\u00c9 hora da tempestade. O mar espera silencioso.  (Victor Hugo)",
                "id": "4754210321",
                "name": "JLM",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 100,
                    "following_count": 310,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 97743
                },
                "url": "",
                "username": "LeniltonMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-22T00:04:06.000Z",
                "description": "DEUS ACIMA DE TUDO, BRASIL, FAM\u00cdLIA, CONSERVADOR \u271d\ufe0f \ud83d\ude4f , A verdade te libertar\u00e1 , Conhecimento n\u00e3o ocupa espa\u00e7o.",
                "id": "1130987665447198720",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udf04Dulobs P\u00e1scua \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 & \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 100% JB38(SDV DIREITA)",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258685680118423552/amQHlQMr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3209,
                    "following_count": 3288,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 118232
                },
                "url": "",
                "username": "Dulobs1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-24T17:55:57.000Z",
                "description": "Vamos com tudo!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "id": "170386128",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Cl\u00e1udio.......",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262141670428205056/EpJ0cJMA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2739,
                    "following_count": 2919,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15608
                },
                "url": "",
                "username": "CRDCLAUDIO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-25T00:08:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1077355459751890944",
                "name": "Marcia Barbosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186710716813840385/bdJ66S2P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2402,
                    "following_count": 2779,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 180690
                },
                "url": "",
                "username": "MarciaB16982788",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-01T11:16:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "1091294235880554496",
                "name": "Jucelio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135935822694375427/f6lz6SI2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 124,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8900
                },
                "url": "",
                "username": "Jucelio34538337",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-17T14:47:18.000Z",
                "description": "\"ESTAMOS EM GUERRA POVO BRASILEIRO!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "e-shopanamodas.blogspot.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://e-shopanamodas.blogspot.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/jPqExFB8yQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "105803182",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR...J\u00c1!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1416010195285782533",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385846252940767232/WzQhS6ru_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9596,
                    "following_count": 4404,
                    "listed_count": 37,
                    "tweet_count": 300949
                },
                "url": "http://t.co/jPqExFB8yQ",
                "username": "ariesprm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-15T02:51:58.000Z",
                "description": "Para a direita sempre. Interiorana, a favor do m\u00e9rito, da fam\u00edlia e do certo.",
                "id": "56903029",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "\u00c9rika",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257063691599712256/ALp8z3Sa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4811,
                    "following_count": 5068,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 190864
                },
                "url": "",
                "username": "erikaefrancis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-24T18:36:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "287303092",
                "location": "Salvador",
                "name": "Toni Carahy",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/995577045764792320/UzUVggLI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 283,
                    "following_count": 393,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 33085
                },
                "url": "",
                "username": "tonicarahy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-31T16:17:51.000Z",
                "description": "Sinceridade",
                "id": "869951066565218304",
                "name": "Eliana\ud83d\udc1b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066440291547258880/FK_B1tUU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 193,
                    "following_count": 131,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23908
                },
                "url": "",
                "username": "Eliana47317185",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-30T00:29:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "1057067003230519297",
                "name": "Deividi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163933424916344833/sKwy4ioM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 109,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12764
                },
                "url": "",
                "username": "Deividi12106598",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-16T22:13:18.000Z",
                "description": "Patriota.Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "1085661298589945856",
                "name": "Luzia Calvo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1131972395932225536/qIkV4tNt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6630,
                    "following_count": 7292,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 117426
                },
                "url": "",
                "username": "CalvoLuzia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T12:00:06.000Z",
                "description": "#BolsonaroTemRazao",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 18,
                                "start": 0,
                                "tag": "BolsonaroTemRazao"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1106887865005457414",
                "name": "Wesley Nascimento da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401109171647434754/0CRzAp40_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1903,
                    "following_count": 2465,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 147793
                },
                "url": "",
                "username": "wns782",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-11T22:56:53.000Z",
                "description": "@jairbolsonaro\n@CarlosBolsonaro\n@depheliolopes\n@BolsonaroSP\n@FlavioBolsonaro\n@OsmarTerra\n@somosalianca\n@_rosy_38\n#GruNa\u00e7\u00e3oAmadaSDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 113,
                                "tag": "GruNa\u00e7\u00e3oAmadaSDV"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "username": "jairbolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 31,
                                "start": 15,
                                "username": "CarlosBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 32,
                                "username": "depheliolopes"
                            },
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 47,
                                "username": "BolsonaroSP"
                            },
                            {
                                "end": 76,
                                "start": 60,
                                "username": "FlavioBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 88,
                                "start": 77,
                                "username": "OsmarTerra"
                            },
                            {
                                "end": 102,
                                "start": 89,
                                "username": "somosalianca"
                            },
                            {
                                "end": 112,
                                "start": 103,
                                "username": "_rosy_38"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "874477267",
                "name": "\u0192i\u0454\u2113 s\u0454g\u03c5i\u2202\u03c3r \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1431154868727828487",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426183587947290624/IDvnbP4U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 129667,
                    "following_count": 122385,
                    "listed_count": 217,
                    "tweet_count": 294865
                },
                "url": "",
                "username": "_Fiel_Seguidor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-08T15:27:20.000Z",
                "description": "Deus \u00e9 tudo!!",
                "id": "1082660027503120390",
                "name": "Bolsonarinha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd70\ud83e\udd70\u2764\u2764\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395049264594755589/8a6IFmoy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1561,
                    "following_count": 1760,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43009
                },
                "url": "",
                "username": "FtimaMota15",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-14T16:51:11.000Z",
                "description": "AMO MEU PAIS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1106236342772600832",
                "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil",
                "name": "SANDRO PATRIOTA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376560951214936066/CWh6Pgaw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 93,
                    "following_count": 291,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1357
                },
                "url": "",
                "username": "Alessan61839764",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-16T09:45:35.000Z",
                "description": "Servo do Senhor. Pastor batista. Casado com Katia e pai de Joao Victor, Joao Gabriel, Caio e Marcela, av\u00f4 de Maria Alice.",
                "id": "526223253",
                "location": "Petrolina-PE",
                "name": "Brasil, \u00e9 pela direita. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1900869563/AL_RIO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 318,
                    "following_count": 555,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 68847
                },
                "url": "",
                "username": "aliriopetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-30T06:45:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "345212812",
                "location": "Brazil",
                "name": "Ana Maria Meyer",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3640082934/80b20538a437ac4ab92f4f07c30c710d_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1022,
                    "following_count": 825,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 116817
                },
                "url": "",
                "username": "VovoMeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-14T04:11:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1007113242660036608",
                "location": "Itapeva, SP,Brasil",
                "name": "Pr Wilson Martins da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062097932504231941/_Gs5kfqW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319,
                    "following_count": 374,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65936
                },
                "url": "",
                "username": "PrWilsonMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-01T09:38:32.000Z",
                "description": "Sou engenheiro e professor.",
                "id": "804258371234828288",
                "location": "Barueri, Brasil",
                "name": "Roberto Lopes Santos",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 249,
                    "following_count": 704,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3995
                },
                "url": "",
                "username": "Roberto55627742",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-28T22:23:19.000Z",
                "description": "Eis q surge um mundo novo.",
                "id": "891061532142055424",
                "location": "Lucas do Rio Verde, Brasil",
                "name": "Elenice Melo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256732321648128000/Q7sUYfdL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 859,
                    "following_count": 968,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 105988
                },
                "url": "",
                "username": "EleniceMelo4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-29T12:05:52.000Z",
                "description": "Minha religi\u00e3o \u00e9 DEUS, minha miss\u00e3o fazer o bem! Meu presidente \u00e9 BOLSONARO!!!",
                "id": "957947901786886144",
                "location": "Brasil",
                "name": "Edilson Matos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402653259710480396/K0R1q4X4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 375,
                    "following_count": 634,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7214
                },
                "url": "",
                "username": "jedmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-20T15:24:32.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lico, Ministro da Comunh\u00e3o(MESC ), Aposentado, N\u00e3o gosta de  corrup\u00e7\u00e3o,partidos corruptos,etc. Todos os meus seguidores estar\u00e3o nas minhas listas de ora\u00e7\u00f5es",
                "id": "1608489145",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "oscar v.de almeida",
                "pinned_tweet_id": "1384229695525298180",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155512092214120450/QVBivJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5576,
                    "following_count": 6126,
                    "listed_count": 170,
                    "tweet_count": 317375
                },
                "url": "",
                "username": "ovasco71",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-09T23:22:10.000Z",
                "description": "PATRIOTA , libreral na economia, defensor da fam\u00edlia e do nosso DEUS !!! DIREITA UNIDA pelo BRASIL com ORDEM E PROGRESSO    Apoio BOLSONARO e TRUMP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1159968138160758785",
                "name": "Jos\u00e9 Maria Miranda Jr BRASIL , ORDEM E PROGRESSO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159968606177890304/OJtU8zTz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2184,
                    "following_count": 2428,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44245
                },
                "url": "",
                "username": "JosMariaMiran12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-01T13:05:20.000Z",
                "description": "profissional liberal aut\u00f4nomo! Direita conservador,  liberal na economia.  Educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a, sa\u00fade, disciplina, respeito, Ordem e Progresso",
                "id": "161670852",
                "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa - SC",
                "name": "Vanderlei Brasil acima de tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351330673030787073/o58FWZRd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1339,
                    "following_count": 2439,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 56571
                },
                "url": "",
                "username": "VANDERLEIEEDNA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-21T19:26:55.000Z",
                "description": "Deus, Fam\u00edlia, Conservador, liberdade individual e de propriedade.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "1537200655",
                "name": "#DeusAcimaDeTudoeTodos",
                "pinned_tweet_id": "1401214329739960321",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412395955400364047/islj92AC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4447,
                    "following_count": 4994,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 102580
                },
                "url": "",
                "username": "_julio80",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-03T15:42:06.000Z",
                "description": "..... \"\u00c9 tempo de travessia.\nE se n\u00e3o ousarmos faz\u00ea-la teremos ficado para sempre \u00e0 margem de n\u00f3s mesmos.\"  (Fernando Pessoa)",
                "id": "1069617782554284032",
                "name": "JLordelo",
                "pinned_tweet_id": "1363464152866512900",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1160966414796242944/Kiag-oHF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 522,
                    "following_count": 620,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54290
                },
                "url": "",
                "username": "LordeloJ",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-29T01:26:32.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o admirador da obra Tomista. Engenheiro. Incentivador da pr\u00e1tica do Beisebol como meio de desenvolvimento de jovens junto com suas fam\u00edlias.",
                "id": "1045847259966050309",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Marcos.Moniva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098838008374136833/tNnz-6SB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2925,
                    "following_count": 3682,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77491
                },
                "url": "",
                "username": "MarcosMoniva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-02T13:32:29.000Z",
                "description": "Amigo verdadeiro sem medo das dificuldades da vida.",
                "id": "173832012",
                "location": "Rio de Janeiro-Campo Grande",
                "name": "Claudio Castro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111412898516000768/pRu04XO__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 492,
                    "following_count": 884,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28532
                },
                "url": "",
                "username": "caudautro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-26T15:10:53.000Z",
                "description": "Musico,Crist\u00e3o apaixonad\u00edssimo por Cristo,Skatista e apaixonado por essa p\u00e1tria amada Brasil!!!\u2721\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCG26z\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCG26zloQD6d-2lALjRV2FRg?view_as=subscriber",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Yte8gkswgH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1055839187482619905",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Felipe Am\u00e2ncio de Moura",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328055671980486657/ueZGoHcI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 294,
                    "following_count": 965,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33897
                },
                "url": "https://t.co/Yte8gkswgH",
                "username": "FelipeAmnciode3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-16T23:56:30.000Z",
                "description": "#Bolsonaro2022\n#VotoAuditavel",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 15,
                                "tag": "VotoAuditavel"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "66223821",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo,SP Brasi",
                "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391121555355275266/C-VaIfuM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8505,
                    "following_count": 8489,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 116375
                },
                "url": "",
                "username": "nirlamarques",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-17T16:51:38.000Z",
                "description": "Casado, pai, crist\u00e3o, conservador, direita. #SomosTodosBolsonaro #QuemMandouMatarBolsonaro           #EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 44,
                                "tag": "SomosTodosBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 90,
                                "start": 65,
                                "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 122,
                                "start": 101,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1184874510367055872",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "S\u00e9rgio Rabelo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224312219556597763/aNic2nRl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3905,
                    "following_count": 3366,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59246
                },
                "url": "",
                "username": "SrgioRabelo4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-08T21:45:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "3366688642",
                "name": "Valter Silva",
                "pinned_tweet_id": "1153231235306676225",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320182777946513409/5nFH3oz0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 955,
                    "following_count": 1934,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19089
                },
                "url": "",
                "username": "valterm6silva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-08T15:09:12.000Z",
                "description": "an eternal apprentice\nLove more, hold more, speak more, listen more\nbecause we do not know how much time we have to breathe \n\nfor God there is no case lost",
                "id": "1027210122513276928",
                "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto Pessim 17",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048001812996001792/Qg6RwoZq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 41,
                    "following_count": 266,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 487
                },
                "url": "",
                "username": "PessimJose",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-25T21:12:30.000Z",
                "description": "Sou Crist\u00e3o, Patriota, Conservador, Jesus Cristo est\u00e1 com o presidente. Brasil acima de tudo e Deus acima de todos. #FechadoComBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 116,
                                "tag": "FechadoComBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3298448129",
                "location": "Zona 07, Maring\u00e1",
                "name": "Luiz Gustavo Fedrigo",
                "pinned_tweet_id": "1289046557971619840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/837351235648958464/neGfyU3i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 519,
                    "following_count": 532,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 158617
                },
                "url": "",
                "username": "Luiz_Fedrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-10T09:50:30.000Z",
                "description": "Cuisine chef , graduated at the French Culinary Institute ( ICC) NYC MESMO DE LONGE LUTANDO POR UM PA\u00cdS MELHOR ! sdv",
                "id": "4436312968",
                "location": "New York , NY",
                "name": "nilda de sousa \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133076036957155328/7Miv1Pj1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5849,
                    "following_count": 6392,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 28096
                },
                "url": "",
                "username": "DenholmeOconnor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-30T19:56:32.000Z",
                "description": ".",
                "id": "1145420877280043008",
                "name": "Lucinea Maria De Carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145421003394301952/iqrefqSv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1620,
                    "following_count": 1968,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 165233
                },
                "url": "",
                "username": "LucineaMariaDe1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-14T11:24:12.000Z",
                "description": "Chef de Cozinha, Gerente A & B, RPM, QUEEN, KEANE, ELTON JOHN, SPFC, SP-BR., USA - Miami & Orlando. Odeio PTralhas e Esquerdopatas! Followback - JB 38",
                "id": "238107323",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Moacyr Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83e\udd85",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/428997189851807744/sfin3rwH_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8632,
                    "following_count": 8661,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 713798
                },
                "url": "",
                "username": "Moacyrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-15T21:46:35.000Z",
                "description": "Membro senior do Gabinete do \u00d3dio.\n\n(N\u00e3o \u00e9 bot n\u00e3o, viado!)",
                "id": "299320238",
                "location": "Brasil",
                "name": "Talkiopariu\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255610496771899403/eARLSDbI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4,
                    "following_count": 79,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 427
                },
                "url": "",
                "username": "talkiopariu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-19T16:50:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "1196833167833026561",
                "name": "EMILIO TAKAGI",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16,
                    "following_count": 188,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6871
                },
                "url": "",
                "username": "emilio_takagi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-11T21:34:06.000Z",
                "description": "\"Direita e Anticomunismo\"",
                "id": "1050499809445072908",
                "name": "Gilmar Bispo dos Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350543034279190529/SuaiCC_y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 417,
                    "following_count": 646,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 63727
                },
                "url": "",
                "username": "GilmarBispodos2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-29T16:48:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1122905504257331201",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "Marcelo dos Santos Martins",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1122906334704340999/5tDMWggv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 108,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32230
                },
                "url": "",
                "username": "Marcelo1cris",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-15T15:27:26.000Z",
                "description": "Casado, evang\u00e9lico, entusiasta pol\u00edtico e militar. Aquele que habita no esconderijo do Alt\u00edssimo, \u00e0 sombra do Onipotente descansar\u00e1.\n\nSalmos 91:1 Visite \ud83d\udc47",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/Pol\u00edticadeDi\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/Pol\u00edticadeDireita",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iVKnW1I5Or"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1117811675720187904",
                "name": "Alex Nogueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415022355370369031/L3CC60m__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1154,
                    "following_count": 1261,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 95395
                },
                "url": "https://t.co/iVKnW1I5Or",
                "username": "AlexNogueiraSP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-30T17:17:30.000Z",
                "description": "Politicamente incorreto. Totalmente de Direita. Com Bolsonaro at\u00e9 que ele prove ser desonesto.",
                "id": "43559018",
                "location": "United States",
                "name": "Alvaro M Coutinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347751393210359809/S6azbKho_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3529,
                    "following_count": 3947,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 109169
                },
                "url": "",
                "username": "amcoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-30T14:33:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "2519146450",
                "name": "ivo marcelino",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/732059378329759745/4Y9N2ezT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 240,
                    "following_count": 510,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 96105
                },
                "url": "",
                "username": "9dbd6d985fea42b",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-18T20:34:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "1097595277819686912",
                "name": "Maria Luceni",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116018302709567488/HdSeAofM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14,
                    "following_count": 139,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4951
                },
                "url": "",
                "username": "MariaLuceni2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-24T07:05:58.000Z",
                "description": "Bolsonaro 2022#VotoAuditavelJa",
                "id": "1542693524",
                "location": "Alvorada, Brasil",
                "name": "Clarice Aguiar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423117420361814018/8XfPhgwu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3918,
                    "following_count": 4027,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 107324
                },
                "url": "",
                "username": "ClariaguiarLice",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-31T16:54:05.000Z",
                "description": "A fam\u00edlia \u00e9 a base de tudo!",
                "id": "826473637347733505",
                "name": "MARCOS MOTA BOLSONARO2022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348020205277110272/IAHGedvN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1294,
                    "following_count": 2991,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61426
                },
                "url": "",
                "username": "marcosbielmota",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-13T18:59:34.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/gracilene.mede\u2026",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/gracilene.medeiros",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/jJyhZwtYnJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1349965140",
                "location": "Boa Vista - Roraima",
                "name": "Gracilene Medeiros",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1187164522555039744/h6bDICAR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2364,
                    "following_count": 2410,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 102845
                },
                "url": "http://t.co/jJyhZwtYnJ",
                "username": "Graci_Roraima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-17T02:25:23.000Z",
                "description": "Senhora, aprendiz de ser humano, ama a verdade e quem a ama. Paulista, goiana e mineira de cora\u00e7\u00e3o, maranhense por op\u00e7\u00e3o.",
                "id": "123733959",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds MA",
                "name": "Maria Celia Steola",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/898434022572924928/l6V0JlNB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1674,
                    "following_count": 2413,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22752
                },
                "url": "",
                "username": "mceliasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-21T19:16:20.000Z",
                "description": "sou ,filho de pais maravilhosos que me apresentaram um Deus Amoroso e fiel,mais tamb\u00e9m sou pai,e que Ama a Fam\u00edlia,e a Deus acima de tudo.",
                "id": "1688997252",
                "location": "s\u00e3o paulo",
                "name": "RLima",
                "pinned_tweet_id": "496430903229308929",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424188960859885569/T75tCPrB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1339,
                    "following_count": 1510,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 35586
                },
                "url": "",
                "username": "r7736lima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-21T11:27:57.000Z",
                "description": "Temente a Deus, m\u00e3e, conservadora, patriota e tia do Zap e do Twitter",
                "id": "58770642",
                "location": "Israel",
                "name": "Tati \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#SouJBEAcabou \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udd16",
                "pinned_tweet_id": "1239950228029091841",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347737039144448005/sJDm1M9Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2836,
                    "following_count": 4055,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 80477
                },
                "url": "",
                "username": "tbborges",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-02T15:35:47.000Z",
                "description": "Eu sou Rob\u00f4   \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "2273179094",
                "name": "Fernando Luiz  \ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/617829216994893824/-zKwu9Gc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 666,
                    "following_count": 685,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58997
                },
                "url": "",
                "username": "9Reis9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-30T23:18:28.000Z",
                "description": "Not\u00edcias Pol\u00edtica Economia \u00daltimas not\u00edcias Internacional Sa\u00fade Finan\u00e7as",
                "id": "43613407",
                "name": "Izabel Feitosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350169852229672962/V6iJ63g9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1135,
                    "following_count": 1774,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104357
                },
                "url": "",
                "username": "izabelfeitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-07T19:27:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "1049018472691355649",
                "name": "M\u00f4nica Pimentel",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 554,
                    "following_count": 753,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41538
                },
                "url": "",
                "username": "PimentelMMonica",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-05T17:30:26.000Z",
                "description": "Parler @Ricardoresendeprata",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 27,
                                "start": 7,
                                "username": "Ricardoresendeprata"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2676460983",
                "location": "Uberaba",
                "name": "Ricardo Resende \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347731757634908163/B1BAls-P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4391,
                    "following_count": 4810,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 93997
                },
                "url": "",
                "username": "ricardorprata",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-10T13:52:26.000Z",
                "description": "\u201cToda organiza\u00e7\u00e3o que n\u00e3o \u00e9 declaradamente de direita se transforma, no fim das contas, em uma organiza\u00e7\u00e3o de esquerda.\u201d\n\nNossa Bandeira nunca ser\u00e1 vermelha!",
                "id": "2695030719",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 LecoLeco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262043188866568195/8iK2LERK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1071,
                    "following_count": 1844,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 68516
                },
                "url": "",
                "username": "maximus_new",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-26T12:34:56.000Z",
                "description": "Foco, For\u00e7a, F\u00e9, Farofa, Feij\u00e3o ... n\u00e3o p\u00e9ra..",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mednobilli.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.mednobilli.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/W0uhNjkBUu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "230711824",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Nah_Sabba",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851581820420403200/4YFuuwKU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 529,
                    "following_count": 474,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 130459
                },
                "url": "https://t.co/W0uhNjkBUu",
                "username": "nah_sabba",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-28T10:48:45.000Z",
                "description": "\ud83d\ude00 Vers\u00e1til, Inovador e Atual\n\ud83d\ude0e Pai da Lara e do Pietro.",
                "id": "2467559904",
                "location": "Caxias, Maranh\u00e3o, Brasil",
                "name": "P\u1d00\u0299\u029f\u1d0f G\u1d0f\u0274\u00e7\u1d00\u029f\u1d20\u1d07s\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2122",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383636575909650437/uVLCcr-u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 647,
                    "following_count": 4996,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 50995
                },
                "url": "",
                "username": "pablogoncalve80",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-28T01:20:22.000Z",
                "description": "Pol\u00edtica, Brasil, Governo Federal e seus ministros",
                "id": "1078460617898508288",
                "location": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "name": "Ana Stela Bilange",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230725531567448066/7tc24uWH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 759,
                    "following_count": 947,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21226
                },
                "url": "",
                "username": "AnaBilange",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-11T15:06:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "3156620115",
                "name": "Daniele Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1063165701488291841/mG0Fl6GC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 772,
                    "following_count": 187,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 463407
                },
                "url": "",
                "username": "DcsbeleDaniele",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-27T21:52:34.000Z",
                "description": "E NO RIO N\u00c3O TEM OUTRO IGUAL, S\u00d3 O FLAMENGO \u00c9 CAMPE\u00c3O MUNDIAL E AGORA SEU POVO PEDE O MUNDO DE NOVO \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\ude45\ud83d\ude45",
                "id": "1199808198057824257",
                "location": "Nova Holanda nh \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1",
                "name": "DG Embrasa\ud83d\ude0b\ud83c\udf7a\u270c\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210302059725152260/AkpYXJow_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 116,
                    "following_count": 1205,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54
                },
                "url": "",
                "username": "DEmbrasa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-26T15:09:40.000Z",
                "description": "Jesus acima de tudo!",
                "id": "305637411",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "Oswaldo Eust\u00e1quio",
                "pinned_tweet_id": "1284571408954208256",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292490709422026752/y3DbXDtE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4322,
                    "following_count": 4312,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 108107
                },
                "url": "",
                "username": "DSC_7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-22T03:22:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "955279546823135232",
                "name": "O'hare\u00ae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176669577264189440/WVlczi4m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 145,
                    "following_count": 401,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44434
                },
                "url": "",
                "username": "Yuri_Ohare",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-19T15:54:52.000Z",
                "description": "Brasil 100%",
                "id": "986996563313651712",
                "location": "Brasil",
                "name": "Rodrigo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039679371055910912/0Fi2pDmA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2043,
                    "following_count": 2325,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 121905
                },
                "url": "",
                "username": "Rodrigo56357062",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-30T00:44:36.000Z",
                "description": "#Bolsonaro2022\n#Bolsonaro2026\nBolsonaro sempre ! \nBolsonaro at\u00e9 a eternidade !\n#QuemMandouMatarBolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 15,
                                "tag": "Bolsonaro2026"
                            },
                            {
                                "end": 104,
                                "start": 79,
                                "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1068304753564766209",
                "location": "Porto, Portugal",
                "name": "Antonio H. T. Marcondes",
                "pinned_tweet_id": "1239020735961739265",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1068306451427409921/4AgjigUx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1796,
                    "following_count": 1929,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 111385
                },
                "url": "",
                "username": "Antonio91152382",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-19T22:49:32.000Z",
                "description": "O pre\u00e7o da liberdade \u00e9  a eterna vigil\u00e2ncia!      nossa miss\u00e3o \u00e9  manter a luz e o sal da terra!  a salva\u00e7\u00e3o vem dos  conservadores!",
                "id": "834284437",
                "location": "Nova Iorque, USA",
                "name": "Capit\u00e3o America\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396247857737383936/zKURlaeL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2134,
                    "following_count": 2517,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 167874
                },
                "url": "",
                "username": "americacapitao7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-11T12:31:44.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BRASIL ACIMA DE TUDO. \nDEUS ACIMA DE TODOS.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nSemPapoComEsquerdopatas.\nQUEM ASSISTE #GLOBOLIXO, n\u00e3o me siga.\n\n#VotoAudit\u00e1velJ\u00e1",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 98,
                                "start": 88,
                                "tag": "GLOBOLIXO"
                            },
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 114,
                                "tag": "VotoAudit\u00e1velJ\u00e1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1204740497010577408",
                "location": "Tiradentes, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7UltraPatriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd3a\ufe0fMG. #BolsoLenda",
                "pinned_tweet_id": "1274477144622710784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401614134488207360/O0Oq5eHy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2968,
                    "following_count": 3000,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 87140
                },
                "url": "",
                "username": "ultraPatriotaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-24T07:00:52.000Z",
                "description": "Uma pessoa de car\u00e1ter # fam\u00edlia=\ne crist\u00e3o #$# Deus \u00e9 fiel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1109711660800004096",
                "location": "Praia Grande, Brasil",
                "name": "Rafael BTS #38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253517497539723270/6jPcrwRT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 88,
                    "following_count": 207,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32731
                },
                "url": "",
                "username": "RafaelB87170281",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-18T20:51:33.000Z",
                "description": "Combatente a Corrup\u00e7\u00e3o, inimigo n\u00b0 1 da esquerda, preparado pro combate.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "wwww.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.wwww.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QFWTWxmzGR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "168250570",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "name": "Martin Mito",
                "pinned_tweet_id": "1351274586189524994",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426552370209624067/l8zHDtB8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3523,
                    "following_count": 5001,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 49519
                },
                "url": "https://t.co/QFWTWxmzGR",
                "username": "catadinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-05T13:02:00.000Z",
                "description": "Sensatez",
                "id": "1125022835175514113",
                "name": "Marisa Yoshizane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1125023322243252224/91GyZg61_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2294,
                    "following_count": 2782,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 68952
                },
                "url": "",
                "username": "MarisaYoshizane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-28T03:53:54.000Z",
                "description": "VALE TENTAR VIVER,VALE SER FELIZ!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "page.is/ledadocinha",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://page.is/ledadocinha",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sgDVfz4IQS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "118268785",
                "location": "brasil",
                "name": "leda lucia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/423159861258383360/s1OBFVzk_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 419,
                    "following_count": 1226,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 14318
                },
                "url": "https://t.co/sgDVfz4IQS",
                "username": "ledadocinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-19T12:54:17.000Z",
                "description": "\u9ec4\u91d1 \u30d0\u30c3\u30c8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "711173951066652676",
                "name": "Fantomas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359254227240034309/igHA3T7p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 87,
                    "following_count": 235,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24701
                },
                "url": "",
                "username": "J7W_SHINDEN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-13T05:09:44.000Z",
                "description": "Maiara",
                "id": "56294171",
                "location": "San Diego, CA",
                "name": "#GoTrump2021",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418168772150562818/kNPitfbG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1927,
                    "following_count": 1611,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 140053
                },
                "url": "",
                "username": "lobomai",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-11T16:56:02.000Z",
                "description": "ADVOGADA. DIREITA DESDE SEMPRE! TOTALMENTE ANTI ESQUERDISTAS!",
                "id": "4165138757",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "CRIS ALM\ud83d\udd30\u2618\u2618\u2618\ud83d\udc56",
                "pinned_tweet_id": "1141546143635116032",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/825900783799566337/o-oLY-GV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2034,
                    "following_count": 2944,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 101302
                },
                "url": "",
                "username": "crisalm54033431",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-18T04:14:02.000Z",
                "description": "Lutando por um Brasil melhor!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sou s\u00f3 um humilde CAMINHONEIRO que transporta o progresso do nosso PA\u00cdS!  SELVA!!!! \ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\udee3\ud83c\udf05\ud83c\udf0c\ud83e\udd1f\ud83c\udffe\ud83e\udd19\ud83c\udffe",
                "id": "1679774196",
                "location": "Novo Brasil, Brasil",
                "name": "Oliver \ud83d\udc4c\ud83c\udffd\ud83d\udc4c\ud83c\udffd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd96\ud83c\udffe\ud83e\udd19\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1151891370241593344",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313242598736359434/a7UZmtbl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1481,
                    "following_count": 2132,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65805
                },
                "url": "",
                "username": "Jeankid2912",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-16T10:58:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "721291638203629568",
                "name": "Ricardo Fran\u00e7a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370719927431225345/vKSXCOrU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 95,
                    "following_count": 200,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14667
                },
                "url": "",
                "username": "ricardaope",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-25T22:31:11.000Z",
                "description": "Pai de seis filhos e av\u00f4 de sete netos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "889976350638997505",
                "location": "Porto Velho, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "Raimundo Lisboa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256969132106547209/6JKqPf7b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31003,
                    "following_count": 31302,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 97352
                },
                "url": "",
                "username": "RaimundoNLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-03T05:47:27.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lico, torcedor do Flamengo, Economista, por um Brasil forte! BOLSONARO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "id": "892985240465149952",
                "location": "Brasil",
                "name": "Marcos Henrique",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232728194320609282/pBdDRURu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3118,
                    "following_count": 3020,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 104459
                },
                "url": "",
                "username": "MacosHenrique2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-14T01:33:12.000Z",
                "description": "BOLSONARO 2022",
                "id": "1194790242705911809",
                "name": "P\u00e9 de Anjo direito",
                "pinned_tweet_id": "1216431370714669058",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195789097182388224/NTcEmAw1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 115,
                    "following_count": 261,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4654
                },
                "url": "",
                "username": "PdeAnjo1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-11T22:59:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "907378146428833792",
                "name": "Carla Salles",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352632211514806275/mebVOnnd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9282,
                    "following_count": 9867,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 111209
                },
                "url": "",
                "username": "CarlaSalles17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-24T13:03:44.000Z",
                "description": "A vida continua...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "revistaformosa.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.revistaformosa.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WHIy1FUZew"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "420304747",
                "location": "Brasil",
                "name": "Elias Santos",
                "pinned_tweet_id": "1372779052843474949",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/817356914535305220/qcSzG1sd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1940,
                    "following_count": 1601,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 158247
                },
                "url": "https://t.co/WHIy1FUZew",
                "username": "EliasSantos18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-29T17:02:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "400835378",
                "location": "Coral Springs, FL - USA",
                "name": "Debora Baranowski",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/464886721834795009/Rn5TSfbC_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 774,
                    "following_count": 1144,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 83948
                },
                "url": "",
                "username": "Debbaranowski",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1214858831500652545",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfq64w2wgi2fch3ejls81u68n7h",
        "oldest_id": "1214734202425544705",
        "result_count": 99
    }
}