{
    "data": [
        {
            "author_id": "253527872",
            "conversation_id": "1214695436616945672",
            "created_at": "2020-01-07T23:48:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214695436616945672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1139635021667622912",
            "conversation_id": "1214695371844268032",
            "created_at": "2020-01-07T23:48:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214695371844268032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1081186848951681024",
            "conversation_id": "1214695370497908736",
            "created_at": "2020-01-07T23:48:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214695370497908736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1078967375146479616",
            "conversation_id": "1214695366815289345",
            "created_at": "2020-01-07T23:48:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/rolealeatorio/\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rolealeatorio/status/1214666464147525632",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/wEs95j9Njh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1214695366815289345",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/wEs95j9Njh"
        },
        {
            "author_id": "777305960578768896",
            "conversation_id": "1214695202444709893",
            "created_at": "2020-01-07T23:47:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214695202444709893",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "286805497",
            "conversation_id": "1214695009582231553",
            "created_at": "2020-01-07T23:47:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214695009582231553",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2781862073",
            "conversation_id": "1214694943819743238",
            "created_at": "2020-01-07T23:46:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214694943819743238",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1102558223104704513",
            "conversation_id": "1214694887070801920",
            "created_at": "2020-01-07T23:46:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214694887070801920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "854115129331503104",
            "conversation_id": "1214694794544459777",
            "created_at": "2020-01-07T23:46:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214694794544459777",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "762031119458009088",
            "conversation_id": "1214694740177948674",
            "created_at": "2020-01-07T23:46:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214694740177948674",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1052528943134363648",
            "conversation_id": "1214694325919072260",
            "created_at": "2020-01-07T23:44:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214694325919072260",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "92780914",
            "conversation_id": "1214694080497831940",
            "created_at": "2020-01-07T23:43:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214694080497831940",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "126729164",
            "conversation_id": "1214694016228483073",
            "created_at": "2020-01-07T23:43:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214694016228483073",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "816376557174333440",
            "conversation_id": "1214693924285140994",
            "created_at": "2020-01-07T23:42:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214693924285140994",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "37552824",
            "conversation_id": "1214693868932861952",
            "created_at": "2020-01-07T23:42:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214693868932861952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1173505051",
            "conversation_id": "1214692343229628417",
            "created_at": "2020-01-07T23:36:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214692343229628417",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1160887648262787072",
            "conversation_id": "1214692128430940160",
            "created_at": "2020-01-07T23:35:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214692128430940160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103423781056462850",
            "conversation_id": "1214691777757818880",
            "created_at": "2020-01-07T23:34:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214691777757818880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "149622221",
            "conversation_id": "1214691741074362374",
            "created_at": "2020-01-07T23:34:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214691741074362374",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "326894680",
            "conversation_id": "1214690981863460865",
            "created_at": "2020-01-07T23:31:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214690981863460865",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1108091374086356993",
            "conversation_id": "1214690750547595270",
            "created_at": "2020-01-07T23:30:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214690750547595270",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1093980776205570049",
            "conversation_id": "1214690445474902016",
            "created_at": "2020-01-07T23:29:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214690445474902016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2295022862",
            "conversation_id": "1214690290709270534",
            "created_at": "2020-01-07T23:28:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214690290709270534",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1195328509318746112",
            "conversation_id": "1214689556315983877",
            "created_at": "2020-01-07T23:25:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214689556315983877",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1000168525145821186",
            "conversation_id": "1214689022573973504",
            "created_at": "2020-01-07T23:23:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214689022573973504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1257885134",
            "conversation_id": "1214688959856611329",
            "created_at": "2020-01-07T23:23:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214688959856611329",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69200951",
            "conversation_id": "1214688936569851904",
            "created_at": "2020-01-07T23:23:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214688936569851904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "125037937",
            "conversation_id": "1214688379687915526",
            "created_at": "2020-01-07T23:20:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214688379687915526",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "188308887",
            "conversation_id": "1214688065614163969",
            "created_at": "2020-01-07T23:19:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214688065614163969",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "365537117",
            "conversation_id": "1214687505439764481",
            "created_at": "2020-01-07T23:17:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214687505439764481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2601720794",
            "conversation_id": "1214686867033075713",
            "created_at": "2020-01-07T23:14:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214686867033075713",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "519297691",
            "conversation_id": "1214686754504085504",
            "created_at": "2020-01-07T23:14:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214686754504085504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "957916213224660992",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214686706441555968",
            "created_at": "2020-01-07T23:14:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214686706441555968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "1195682769726267399",
            "conversation_id": "1214686669661786112",
            "created_at": "2020-01-07T23:14:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214686669661786112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "571917936",
            "conversation_id": "1214686658999865344",
            "created_at": "2020-01-07T23:14:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214686658999865344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1116443218865004544",
            "conversation_id": "1214686041568948224",
            "created_at": "2020-01-07T23:11:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214686041568948224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "709164198782242816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214685839546081282",
            "created_at": "2020-01-07T23:10:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214685839546081282",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "1183463592278016001",
            "conversation_id": "1214685835775266817",
            "created_at": "2020-01-07T23:10:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214685835775266817",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "731643060942217217",
            "conversation_id": "1214685657441943552",
            "created_at": "2020-01-07T23:10:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214685657441943552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1162044963531776000",
            "conversation_id": "1214685014278979590",
            "created_at": "2020-01-07T23:07:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214685014278979590",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1171446979181703174",
            "conversation_id": "1214684494122364930",
            "created_at": "2020-01-07T23:05:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214684494122364930",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "730913142021234688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214684458374352896",
            "created_at": "2020-01-07T23:05:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214684458374352896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2822662924",
            "conversation_id": "1214684350891151360",
            "created_at": "2020-01-07T23:04:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214684350891151360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "709164198782242816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214684224407719936",
            "created_at": "2020-01-07T23:04:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214684224407719936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1208871373294182400",
            "conversation_id": "1214684146846621697",
            "created_at": "2020-01-07T23:04:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214684146846621697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1144786647428542471",
            "conversation_id": "1214684118589542400",
            "created_at": "2020-01-07T23:03:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214684118589542400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103414812443328512",
            "conversation_id": "1214683734504542210",
            "created_at": "2020-01-07T23:02:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214683734504542210",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "976596007",
            "conversation_id": "1214683498436579328",
            "created_at": "2020-01-07T23:01:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214683498436579328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1636729928",
            "conversation_id": "1214683433823358977",
            "created_at": "2020-01-07T23:01:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214683433823358977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1066115511988166657",
            "conversation_id": "1214683324830093312",
            "created_at": "2020-01-07T23:00:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214683324830093312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103687320350412800",
            "conversation_id": "1214682572946583558",
            "created_at": "2020-01-07T22:57:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214682572946583558",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1132383190969126918",
            "conversation_id": "1214682331191169024",
            "created_at": "2020-01-07T22:56:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214682331191169024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "108664794",
            "conversation_id": "1214682290787364864",
            "created_at": "2020-01-07T22:56:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214682290787364864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "255744901",
            "conversation_id": "1214682060763410432",
            "created_at": "2020-01-07T22:55:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214682060763410432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "909096687674814465",
            "conversation_id": "1214681125123231745",
            "created_at": "2020-01-07T22:52:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214681125123231745",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "876202269968125952",
            "conversation_id": "1214681053815885824",
            "created_at": "2020-01-07T22:51:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214681053815885824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "962618645754064896",
            "conversation_id": "1214680989114363905",
            "created_at": "2020-01-07T22:51:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214680989114363905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2885049471",
            "conversation_id": "1214680979878694913",
            "created_at": "2020-01-07T22:51:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214680979878694913",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1113508506219569152",
            "conversation_id": "1214680843588902912",
            "created_at": "2020-01-07T22:50:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214680843588902912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2825054724",
            "conversation_id": "1214680820868419584",
            "created_at": "2020-01-07T22:50:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214680820868419584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "220831283",
            "conversation_id": "1214680548062482434",
            "created_at": "2020-01-07T22:49:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214680548062482434",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "932999124588351488",
            "conversation_id": "1214680516890419205",
            "created_at": "2020-01-07T22:49:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214680516890419205",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1060580810754011136",
            "conversation_id": "1214680494358638592",
            "created_at": "2020-01-07T22:49:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214680494358638592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1656290641",
            "conversation_id": "1214680137872138242",
            "created_at": "2020-01-07T22:48:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214680137872138242",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2516828927",
            "conversation_id": "1214680040870498304",
            "created_at": "2020-01-07T22:47:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214680040870498304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1105994124480647168",
            "conversation_id": "1214679540192161794",
            "created_at": "2020-01-07T22:45:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214679540192161794",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2179402774",
            "conversation_id": "1214679456708775937",
            "created_at": "2020-01-07T22:45:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214679456708775937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1150880647159922691",
            "conversation_id": "1214679255499579392",
            "created_at": "2020-01-07T22:44:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214679255499579392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "981532219075387393",
            "conversation_id": "1214679229910179840",
            "created_at": "2020-01-07T22:44:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214679229910179840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "331745481",
            "conversation_id": "1214679131763412992",
            "created_at": "2020-01-07T22:44:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214679131763412992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1187400577069830144",
            "conversation_id": "1214678690094866433",
            "created_at": "2020-01-07T22:42:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214678690094866433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "332529204",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214678653658976256",
            "created_at": "2020-01-07T22:42:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                        "probability": 0.9794,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 94,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214678653658976256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214576063239598085",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:\u2026"
        },
        {
            "author_id": "731269418",
            "conversation_id": "1214678544883879937",
            "created_at": "2020-01-07T22:41:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214678544883879937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "76422371",
            "conversation_id": "1214678282685362176",
            "created_at": "2020-01-07T22:40:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214678282685362176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1101990166145785856",
            "conversation_id": "1214678252859641857",
            "created_at": "2020-01-07T22:40:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214678252859641857",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129809327374655488",
            "conversation_id": "1214678180470181889",
            "created_at": "2020-01-07T22:40:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214678180470181889",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1082067989262934016",
            "conversation_id": "1214678131820417024",
            "created_at": "2020-01-07T22:40:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214678131820417024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1177330973551267850",
            "conversation_id": "1214678096839884802",
            "created_at": "2020-01-07T22:40:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214678096839884802",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1202740811676471299",
            "conversation_id": "1214677658451238913",
            "created_at": "2020-01-07T22:38:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214677658451238913",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1116338096583344129",
            "conversation_id": "1214677571226537984",
            "created_at": "2020-01-07T22:37:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214677571226537984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "33519197",
            "conversation_id": "1214676017018736647",
            "created_at": "2020-01-07T22:31:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214676017018736647",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103662782061391873",
            "conversation_id": "1214675868188135425",
            "created_at": "2020-01-07T22:31:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214675868188135425",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "90183598",
            "conversation_id": "1214675320026124288",
            "created_at": "2020-01-07T22:28:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214675320026124288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "75623056",
            "conversation_id": "1214675179105902592",
            "created_at": "2020-01-07T22:28:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214675179105902592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1918176578",
            "conversation_id": "1214674472868941825",
            "created_at": "2020-01-07T22:25:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214674472868941825",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1542269419",
            "conversation_id": "1214674467970048000",
            "created_at": "2020-01-07T22:25:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214674467970048000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050151957397217280",
            "conversation_id": "1214674460600684544",
            "created_at": "2020-01-07T22:25:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214674460600684544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "3298448129",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214674413033021441",
            "created_at": "2020-01-07T22:25:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214674413033021441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "2352475130",
            "conversation_id": "1214674321014173716",
            "created_at": "2020-01-07T22:25:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214674321014173716",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "629437735",
            "conversation_id": "1214674208678141952",
            "created_at": "2020-01-07T22:24:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214674208678141952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "610873189",
            "conversation_id": "1214674196569247746",
            "created_at": "2020-01-07T22:24:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214674196569247746",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "332529204",
            "conversation_id": "1214674156350066688",
            "created_at": "2020-01-07T22:24:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214674156350066688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145395133564821504",
            "conversation_id": "1214674105695383552",
            "created_at": "2020-01-07T22:24:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214674105695383552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1055656554983251968",
            "conversation_id": "1214673998509944833",
            "created_at": "2020-01-07T22:23:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214673998509944833",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "851338790",
            "conversation_id": "1214673951525363714",
            "created_at": "2020-01-07T22:23:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214673951525363714",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "152015045",
            "conversation_id": "1214673946769002496",
            "created_at": "2020-01-07T22:23:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214673946769002496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "866714680126873600",
            "conversation_id": "1214673772369907718",
            "created_at": "2020-01-07T22:22:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214673772369907718",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1214612708349403136"
                ]
            },
            "author_id": "28173848",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214673715587420162",
            "created_at": "2020-01-07T22:22:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 37,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 67,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214673715587420162",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 74
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214612710727569409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
        },
        {
            "author_id": "2801999807",
            "conversation_id": "1214673715587407873",
            "created_at": "2020-01-07T22:22:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214673715587407873",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "55672337",
            "conversation_id": "1214673696310353920",
            "created_at": "2020-01-07T22:22:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Par\u00e1",
                        "probability": 0.4613,
                        "start": 28,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "DNIT",
                        "probability": 0.7987,
                        "start": 46,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BR",
                        "probability": 0.6986,
                        "start": 85,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214673696310353920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214658105520328704",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1214612708349403136",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ENsr0qzXYAA_q3S.jpg",
                "width": 1280
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.9657883,
                        -23.5529444,
                        -46.798869,
                        -23.469113
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "5997e92637149a16",
                "name": "Barueri",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1214658009126887424"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214658105520328704",
                "created_at": "2020-01-07T21:20:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 12,
                            "normalized_text": "Par\u00e1",
                            "probability": 0.6432,
                            "start": 9,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 30,
                            "normalized_text": "DNIT",
                            "probability": 0.7952,
                            "start": 27,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "normalized_text": "BR",
                            "probability": 0.5723,
                            "start": 66,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 153,
                            "start": 139,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 168,
                            "start": 154,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 186,
                            "start": 169,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 207,
                            "start": 187,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/F0GH2kFh0Z",
                            "end": 231,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214658105520328704/video/1",
                            "start": 208,
                            "url": "https://t.co/F0GH2kFh0Z"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214658105520328704",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2228,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 26,
                    "retweet_count": 493
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Aten\u00e7\u00e3o, Par\u00e1! A equipe do DNIT realiza servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o na BR-422/PA, uma importante via de liga\u00e7\u00e3o entre cidades do norte do pa\u00eds. #depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/F0GH2kFh0Z"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1214612708349403136"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214612710727569409",
                "created_at": "2020-01-07T18:20:11.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 32,
                            "start": 18,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 47,
                            "start": 33,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 65,
                            "start": 48,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "start": 66,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/XaVInNEW2c",
                            "end": 110,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214612710727569409/photo/1",
                            "start": 87,
                            "url": "https://t.co/XaVInNEW2c"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214612710727569409",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 466,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 93,
                    "retweet_count": 74
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Qual sua opini\u00e3o?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/XaVInNEW2c"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1214576060538478592"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214576063239598085",
                "created_at": "2020-01-07T15:54:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "S\u00c9RGIO MORO",
                            "probability": 0.9835,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 59,
                            "start": 45,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 60,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "start": 75,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/3pzqI081cj",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1214576063239598085/photo/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/3pzqI081cj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214576063239598085",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 831,
                    "quote_count": 16,
                    "reply_count": 96,
                    "retweet_count": 138
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "VOC\u00ca APOIA AS A\u00c7\u00d5ES DO MINISTRO S\u00c9RGIO MORO?\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/3pzqI081cj"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2011-02-17T12:33:32.000Z",
                "description": "\"BRASIL acima de Tudo, DEUS acima de Todos...!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\ude00\ud83d\udcaa",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/JoseLuizR10",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/JoseLuizR10",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gGZE5PUovo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "253527872",
                "location": "Boa Ventura de S\u00e3o Roque - Pr.",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Rodrigues",
                "pinned_tweet_id": "857953025972989952",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399408365659373577/45ZtIumM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5324,
                    "following_count": 5855,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 185347
                },
                "url": "https://t.co/gGZE5PUovo",
                "username": "LuizRBoaVentura",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367990,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-06-14T20:45:37.000Z",
                "description": "de volta!!! Advogada de direita, cidad\u00e3 brasileira, Orgulhosa de ter votado certo desta vez, viva o Brasil!!!  #GoBolsonaroMundial \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 111,
                                "tag": "GoBolsonaroMundial"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1139635021667622912",
                "name": "Rose Sardinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1276877561268764674",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370369093598126081/cc70sAwr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2567,
                    "following_count": 2592,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 174220
                },
                "url": "",
                "username": "sardinha_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-04T13:53:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "1081186848951681024",
                "name": "giovanina Tardelli",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 594,
                    "following_count": 777,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 43910
                },
                "url": "",
                "username": "giovaninaTarde2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-29T10:54:03.000Z",
                "description": "\ud83d\udde3Talk to me-Brasil-speak english y yo hablo espa\u00f1ol Instagram: @johnny_britto18",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 79,
                                "start": 63,
                                "username": "johnny_britto18"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1078967375146479616",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "johnny",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251506387433259009/pZDNZS6f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 105,
                    "following_count": 131,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1729
                },
                "url": "",
                "username": "JohnnyBritto3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-18T00:39:17.000Z",
                "description": "Pelo Presidente, pelo povo brasileiro, por mim, pelos meus filhos e netos, por todos, pelo BRASIL PR\u00d3SPERO. Conservadora? SIM!!",
                "id": "777305960578768896",
                "name": "Vera EU AUTORIZO O PRESIDENTE\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429196385103007750/uCUEedGp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 718,
                    "following_count": 2245,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54846
                },
                "url": "",
                "username": "verajaxb4000",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-23T18:47:35.000Z",
                "description": "O red bird me tirou do castigo. Se eu ainda n\u00e3o estou seguindo, por favor avise.",
                "id": "286805497",
                "location": "Miami, FL",
                "name": "\u00c1gata Comeu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353075619072937984/X-wkN_qf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5327,
                    "following_count": 5362,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 124359
                },
                "url": "",
                "username": "AgathaComeu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-23T22:07:03.000Z",
                "description": "O socialismo \u00e9 a filosofia do fracasso, a cren\u00e7a na ignor\u00e2ncia, a prega\u00e7\u00e3o da inveja.\nSeu defeito inerente \u00e9 a distribui\u00e7\u00e3o igualit\u00e1ria da mis\u00e9ria.",
                "id": "2781862073",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fernando Aureli\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1274438622645805057",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429913832135266308/lnfQ3zpo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15335,
                    "following_count": 16733,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 78816
                },
                "url": "",
                "username": "fernando_aureli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-04T13:15:39.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de Todos",
                "id": "1102558223104704513",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "#EuAutorizoPresidente #NaoVaoNosCalar",
                "pinned_tweet_id": "1107741270204657666",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347720131049365507/K6TyX0gf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 616,
                    "following_count": 343,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 123910
                },
                "url": "",
                "username": "GuiSilv22214851",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-17T23:31:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "854115129331503104",
                "location": "Andradas, Brasil",
                "name": "ademir c manzoli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/996767023156916224/6sK_v2kL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1951,
                    "following_count": 3687,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 130753
                },
                "url": "",
                "username": "c_manzoli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-06T21:02:31.000Z",
                "description": "#VemPraCaBrasil\n\n\n\n\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7VAMOS AUMENTAR O N\u00daMERO DE SEGIDORES \r\nBASTAR :\r\n1\u00b0- SER 100 %JESUS CRISTO \r\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n2\u00b0- SER MEU SEGUIDOR \ud83d\udc4d@RosangelaReis33",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 0,
                                "tag": "VemPraCaBrasil"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 142,
                                "start": 126,
                                "username": "RosangelaReis33"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "762031119458009088",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Rosangela Reis",
                "pinned_tweet_id": "1421063505034326020",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/858357547694215169/z_MNuaH8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2419,
                    "following_count": 2364,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6887
                },
                "url": "",
                "username": "RosangelaReis33",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-17T11:57:09.000Z",
                "description": "15/03/2020 Bolsonaro Day. Eu fui.",
                "id": "1052528943134363648",
                "name": "francineide",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239345219822329858/F5_oKeIK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 764,
                    "following_count": 841,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 78964
                },
                "url": "",
                "username": "Fneide1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-26T16:01:25.000Z",
                "description": "Cidad\u00e3o de bem, pai de fam\u00edlia E Patriota\n\n#DireitaUnida",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 56,
                                "start": 43,
                                "tag": "DireitaUnida"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "92780914",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "DBA",
                "pinned_tweet_id": "1278616902126968832",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129122292313788427/aNZU87uI_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4004,
                    "following_count": 3640,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 420309
                },
                "url": "",
                "username": "mnunesvsc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-26T20:19:35.000Z",
                "description": "UniFrases - Tradutor de Frases Gr\u00e1tis. O 1\u00ba do mundo com 100% de acessibilidade (Download gr\u00e1tis), para pessoas com necessidades especias, por falta de vis\u00e3o!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "unifrases.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.unifrases.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6vil4nLzjt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "126729164",
                "location": "Brazil",
                "name": "UniFrases - www.unifrases.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277469983229034498/V-gLQ5l1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3113,
                    "following_count": 2948,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 121239
                },
                "url": "https://t.co/6vil4nLzjt",
                "username": "abripi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-03T20:11:53.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, conservador, analista de sistemas, Esp. Gest\u00e3o de Projetos, m\u00fasico, BOLSONARISTA desde 98 e sou MENG\u00c3O! Veterano do EB!\n#BOLSONARO2022! #NoNewNormal",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 129,
                                "tag": "BOLSONARO2022"
                            },
                            {
                                "end": 157,
                                "start": 145,
                                "tag": "NoNewNormal"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "816376557174333440",
                "location": "Brasil",
                "name": "Teddy",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374191217236402179/iQ8-kfEf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4582,
                    "following_count": 3388,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 240582
                },
                "url": "",
                "username": "Mr_TeddyBR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-04T01:03:49.000Z",
                "description": "Administrador, Esportista, Fam\u00edlia, Flamengo, Brasil, Conservador, \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nick no Gettr: arslosaski",
                "id": "37552824",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Antonio R M Slosaski",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277248328003211265/72RgrJZB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1355,
                    "following_count": 3681,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10843
                },
                "url": "",
                "username": "awad1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-13T01:01:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "1173505051",
                "name": "Francisco Urias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331304647789834240/6ulEp3Hg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1753,
                    "following_count": 2668,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 108922
                },
                "url": "",
                "username": "uriasnovais",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-12T12:15:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "1160887648262787072",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "D\u00f3ris",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374721640840507394/tmCorGZM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1726,
                    "following_count": 2065,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 65667
                },
                "url": "",
                "username": "Dris16375387",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T22:35:04.000Z",
                "description": "Brasileiro, casado e conservador, respeito a natureza e as pessoas honestas, fui enganado pelo lar\u00e1pio em 1989 - nunca mais.",
                "id": "1103423781056462850",
                "location": "Minas Gerais",
                "name": "Jacimar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240117820412887043/P94VhRus_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4098,
                    "following_count": 4856,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 61567
                },
                "url": "",
                "username": "Jacimar15880047",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-29T19:29:09.000Z",
                "description": "BRASIL ACIMA DE TUDO DEUS ACIMA DE TODOS. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc49",
                "id": "149622221",
                "location": "Brasil",
                "name": "JOS\u00c9 LUIS VILA PRUDENTE",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430043023040294926/8xbhg0fX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5558,
                    "following_count": 5704,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 113439
                },
                "url": "",
                "username": "portalvp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-30T17:22:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "326894680",
                "location": "Cabrobo-Pe",
                "name": "Walter Xavier",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130812699624054784/nagnovpm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1221,
                    "following_count": 1588,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51569
                },
                "url": "",
                "username": "waltercabrobo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-19T19:42:25.000Z",
                "description": "Crist\u00e3, conservadora, armamentista, fechada com Presidente Bolsonaro. Um povo armado JAMAIS ser\u00e1 escravizado- JB\n#DeusPatriaBolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 133,
                                "start": 113,
                                "tag": "DeusPatriaBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1108091374086356993",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Kelvia Azevedo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1349464720798003201",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372921896065449986/fn5JHgNc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24078,
                    "following_count": 11718,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 52728
                },
                "url": "",
                "username": "AzevedoKelvia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-08T21:11:57.000Z",
                "description": "\ud83d\udcaf\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasileira!  N\u00e3o \u00e9 raiva \u00e9 ASCO de comunista!! FORA ESQUERDALHAS!!! #DireitaSegueDireita.\nAqui \u00e9 #Bolsonaro2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 92,
                                "start": 72,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            },
                            {
                                "end": 115,
                                "start": 101,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1093980776205570049",
                "name": "Nina Luz 3\u20e38\u20e3Rtt tudo, S\u00d3 da DIREITA\ud83d\udc4d",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194761737813278721/BGwQY6VU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15122,
                    "following_count": 15398,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 121003
                },
                "url": "",
                "username": "NinaLuz23695256",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-16T21:11:21.000Z",
                "description": "A palavra \ud83d\udc95subS\u00eddio\ud83d\udc95 tem som de S! Ex. Saci, Soco, Solu\u00e7o! Esque\u00e7am o Z!!",
                "id": "2295022862",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Cookie.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053928796297093120/PdoFAd2P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1968,
                    "following_count": 3061,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11230
                },
                "url": "",
                "username": "CookieNetblue",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-15T13:12:39.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b 38",
                "id": "1195328509318746112",
                "location": "Macap\u00e1, Brasil",
                "name": "Regina L\u00facia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372555744109793288/LEKQ7su-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 556,
                    "following_count": 1077,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1357
                },
                "url": "",
                "username": "ReginaL66611377",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-26T00:15:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "1000168525145821186",
                "location": "Lisboa, Portugal",
                "name": "Juraci Moreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084398066818580481/gd8w-1x9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 548,
                    "following_count": 519,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 106951
                },
                "url": "",
                "username": "Juracimoreira2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-10T20:24:30.000Z",
                "description": "Conservador. Homem de fam\u00edlia, 2 filhos, 1 neta. Economista, crist\u00e3o cat\u00f3lico atuante, especialista em Liturgia, Secret\u00e1rio Pastoral.",
                "id": "1257885134",
                "location": "S\u00e3o Bernardo - SP",
                "name": "Tom Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223699721748873217/lme1Bssl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 328,
                    "following_count": 599,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 76646
                },
                "url": "",
                "username": "antoniolima_20",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-27T04:30:38.000Z",
                "description": "Professor- Aposentado.S\u00f3cio Apaixonado do SPORT.\nConservador.\"Brasil Acima de Tudo\",\"DEUS ACIMA DE TODOS\"\nDEUS \u00c9 AMOR.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ricoaraujo48gmail.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://ricoaraujo48gmail.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69200951",
                "location": "Olinda,PE, Brasil",
                "name": "Ricardo S Araujo",
                "pinned_tweet_id": "1369900366771421190",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084254210705838080/WseEXv-l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 393,
                    "following_count": 347,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 97610
                },
                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs",
                "username": "ricoaraujo52",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-21T13:25:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "125037937",
                "location": "Jerusalem, Israel",
                "name": "Xubiluba Ho ho ho",
                "pinned_tweet_id": "1399769003912990728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388816857508065281/UCJlYvus_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 605,
                    "following_count": 1,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 59326
                },
                "url": "",
                "username": "xubiluba_ho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-08T12:37:41.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo e Deus acima de todos",
                "id": "188308887",
                "location": "BRASIL",
                "name": "Jo\u00e3o Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244247080077529088/oxM13Vef_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2315,
                    "following_count": 3643,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 115501
                },
                "url": "",
                "username": "JoaoLima2901",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-31T16:12:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "365537117",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "Francistela Caldas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423722366513946625/P2ZVcHK4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2671,
                    "following_count": 2817,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 39461
                },
                "url": "",
                "username": "Francistela",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-03T14:04:37.000Z",
                "description": "\u00c9...",
                "id": "2601720794",
                "location": "Aracaju, Brasil",
                "name": "Edna de Sa Angola \ud83c\udde6\ud83c\uddf4e Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2764",
                "pinned_tweet_id": "1414997960744751113",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411389392619544577/_YxGkOxf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1304,
                    "following_count": 1611,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44056
                },
                "url": "",
                "username": "EServico",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-09T08:16:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "519297691",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Keila \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130501215702401025/OEHDRHMN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3556,
                    "following_count": 4726,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 47578
                },
                "url": "",
                "username": "Keke_zinha26",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-29T09:59:57.000Z",
                "description": "P\u00e1tria amada, Brasil.",
                "id": "957916213224660992",
                "location": "Curitiba, PR, Brazil",
                "name": "Rodrigo Ribeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376487308048928770/OXY3tAn5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 400,
                    "following_count": 94,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18868
                },
                "url": "",
                "username": "OgirOliva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-16T12:39:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "1195682769726267399",
                "name": "Renata r",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405129607305515011/Kfy55aGD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 757,
                    "following_count": 1130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58153
                },
                "url": "",
                "username": "RenataMartinsR3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-05T15:28:44.000Z",
                "description": "SOU O CAPIT\u00c3O  !",
                "id": "571917936",
                "location": "Brasil",
                "name": "Nelson - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddea",
                "pinned_tweet_id": "1425681471931654148",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212536342640349184/L6g8zLKA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2871,
                    "following_count": 4972,
                    "listed_count": 512,
                    "tweet_count": 300848
                },
                "url": "",
                "username": "pubaldi24",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-11T20:49:40.000Z",
                "description": "Firme nos prop\u00f3sitos, em busca de um Brasil melhor.",
                "id": "1116443218865004544",
                "location": "Palmas, Brasil",
                "name": "Anderson2026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280224188930850816/ROMjxRu0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1045,
                    "following_count": 1484,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 94162
                },
                "url": "",
                "username": "Anderson20261",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-13T23:48:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "709164198782242816",
                "name": "Andre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373395731961233412/VW-J7TDx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 712,
                    "following_count": 824,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57184
                },
                "url": "",
                "username": "herculano381",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-13T19:25:10.000Z",
                "description": "",
                "id": "1183463592278016001",
                "name": "Fernanda Gon\u00e7alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185243768641019905/oWIUtGQ8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 292,
                    "following_count": 448,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45471
                },
                "url": "",
                "username": "Fernand98756869",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-15T00:31:13.000Z",
                "description": "Andei muito tempo perdido, buscando a verdade, sem saber que ela quem deveria me encontrar e n\u00e3o o contr\u00e1rio.",
                "id": "731643060942217217",
                "name": "Deserto desolador",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430906666795425806/2o728TL6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 140,
                    "following_count": 285,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15968
                },
                "url": "",
                "username": "DesertoDesolado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-15T16:54:43.000Z",
                "description": "o Brasil \u00e9 nosso",
                "id": "1162044963531776000",
                "name": "Marta",
                "pinned_tweet_id": "1341070503264587778",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327947139918467076/MEcWDSSu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 639,
                    "following_count": 411,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 47136
                },
                "url": "",
                "username": "MartaScramin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-10T15:35:16.000Z",
                "description": "Deus no comando sempre",
                "id": "1171446979181703174",
                "name": "Urubu Rei",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171455110414622720/viEQDdl2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51,
                    "following_count": 156,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20251
                },
                "url": "",
                "username": "OliveiradeJes11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-13T00:10:47.000Z",
                "description": "Sou o que sou, doe a quem doer.\n\nBolsonaro Presidente!!\n\nBrasil acima de tudo.\nDeus acima de todos.",
                "id": "730913142021234688",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "name": "Ander Torres",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1042841601280811009/OCPufflq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5188,
                    "following_count": 5641,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 222505
                },
                "url": "",
                "username": "AnderTorres5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-11T12:31:37.000Z",
                "description": "Casado, conservador  , Bolsonarista , o xadrez da pol\u00edtica, artes  - NO DM - N\u00e3o respondo DM\nN\u00e3o sigo contas fechadas #SDV #Dia07VaiSerGIGANTE",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 122,
                                "start": 118,
                                "tag": "SDV"
                            },
                            {
                                "end": 142,
                                "start": 123,
                                "tag": "Dia07VaiSerGIGANTE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2822662924",
                "location": "Rio Grande Do Sul",
                "name": "Linus Rosacruz 58,4k",
                "pinned_tweet_id": "1430912646228762629",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405713630360920066/6GsCuDPO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 58309,
                    "following_count": 53477,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 45305
                },
                "url": "",
                "username": "LinusRosacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-22T22:06:26.000Z",
                "description": "m\u00e3e,av\u00f3,brasileira verde e amarelo",
                "id": "1208871373294182400",
                "name": "ninaicosta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266456480900943877/LiHYfoTp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 267,
                    "following_count": 288,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28777
                },
                "url": "",
                "username": "GislaineNinai",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-29T01:56:20.000Z",
                "description": "Apoiadora do Alian\u00e7a pelo Brasil!\nBolsonaro at\u00e9 o fim! Petistas e afins caiam fora!",
                "id": "1144786647428542471",
                "location": "MG",
                "name": "BOLSONARO AT\u00c9 2026!! BOLSONARO SEMPRE!!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353370750737149958/8IistIml_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3225,
                    "following_count": 4588,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 66566
                },
                "url": "",
                "username": "Luka10871610",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T21:59:26.000Z",
                "description": "Coer\u00eancia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 patriotismo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus \u00e9 fiel\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude0e",
                "id": "1103414812443328512",
                "location": "Brasil",
                "name": "Mayrink - Amo meu pa\u00eds!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348755929571983360/stU_LFdG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2362,
                    "following_count": 2433,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 98738
                },
                "url": "",
                "username": "carla_mayrink",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-28T17:28:07.000Z",
                "description": "Aquarista vasca\u00edno conservador direita sempre",
                "id": "976596007",
                "location": "Rio De Janeiro",
                "name": "@riorico30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1309218358123016192/mdW6sQ9j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3117,
                    "following_count": 4974,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31960
                },
                "url": "",
                "username": "riorico30",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-01T00:25:38.000Z",
                "description": "De Parauapebas para Bras\u00edlia, casado com a mulher mais linda da Terra, crist\u00e3o conservador.",
                "id": "1636729928",
                "name": "Diaz G.D.O",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359474740935725062/r1HL5sYk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 283,
                    "following_count": 487,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35530
                },
                "url": "",
                "username": "diazcomz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-23T23:45:20.000Z",
                "description": "sou feliz, mesmo em meio \u00e0s dificuldades.\na favor do Brasil",
                "id": "1066115511988166657",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "luizramos34@gmail.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151252779140337670/lMQl6z-A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2254,
                    "following_count": 2673,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12606
                },
                "url": "",
                "username": "luizramos34",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T16:02:17.000Z",
                "description": "Esposa, m\u00e3e, v\u00f3. Amo a minha p\u00e1tria.",
                "id": "1103687320350412800",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "V\u00e2nia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252247436392894465/jZUVBLV6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4591,
                    "following_count": 4641,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 216666
                },
                "url": "",
                "username": "Vnia60277936",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-25T20:29:26.000Z",
                "description": "Mordomo e gato\nNamaste",
                "id": "1132383190969126918",
                "name": "Mordomo Gato",
                "pinned_tweet_id": "1196184729260826626",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132387017487212544/QdHzgcf7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72,
                    "following_count": 848,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13583
                },
                "url": "",
                "username": "MordomoG",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-26T17:31:41.000Z",
                "description": "Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia. \u201cE conhecereis a verdade, e a verdade vos libertar\u00e1.\u201d JO 8:32 #DireitaUnida #Bolsonaro2022 #MBGA SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 98,
                                "start": 85,
                                "tag": "DireitaUnida"
                            },
                            {
                                "end": 113,
                                "start": 99,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 119,
                                "start": 114,
                                "tag": "MBGA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "108664794",
                "location": "Brazil",
                "name": "Sergio Leite",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158176032404463617/d94Vk62x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2371,
                    "following_count": 2626,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 83772
                },
                "url": "",
                "username": "Leite_Sergio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-21T23:56:33.000Z",
                "description": "Apenas mais um brasileiro!",
                "id": "255744901",
                "location": "Brasilia/DF",
                "name": "Victo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254878483106455553/3ZLgA6vY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2122,
                    "following_count": 534,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 117878
                },
                "url": "",
                "username": "victovargas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-16T16:48:35.000Z",
                "description": "Engineer, IT Professional, Lover and Dad 2 twin boys. My GETTR - @mogicrz",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 73,
                                "start": 65,
                                "username": "mogicrz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "909096687674814465",
                "location": "Home is where my wife is.",
                "name": "Gerson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/909098514189361153/jFgbz6FP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1228,
                    "following_count": 1298,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 127884
                },
                "url": "",
                "username": "mogicrz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-17T22:17:54.000Z",
                "description": "Um Estado m\u00ednimo faz grandes cidad\u00e3os. Vida. Propriedade. Liberdade.Conservadora, crist\u00e3, carn\u00edvora, Bolsonaro. Como posso te irritar mais?",
                "id": "876202269968125952",
                "name": "Ester \ud83d\udc38\ud83c\udf10",
                "pinned_tweet_id": "1182247334492557312",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373831592725078019/wOu5LKDG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2968,
                    "following_count": 4764,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 65174
                },
                "url": "",
                "username": "bols_ester",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-11T09:25:44.000Z",
                "description": "Humor",
                "id": "962618645754064896",
                "location": "Brasil",
                "name": "Joao gualberto souza Carvalho",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 568,
                    "following_count": 1027,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44684
                },
                "url": "",
                "username": "souza_gualberto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-20T00:54:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "2885049471",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "lea silvia oliveira ",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976082304014708738/7yaqdqR6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 625,
                    "following_count": 341,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129981
                },
                "url": "",
                "username": "leasilviasp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-03T18:28:10.000Z",
                "description": "Rob\u00f4 do Bolsonaro",
                "id": "1113508506219569152",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Josu\u00e9 Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114471435748163584/uvyIIauY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52,
                    "following_count": 103,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47798
                },
                "url": "",
                "username": "Josu82586789",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-21T21:35:45.000Z",
                "description": "Ordem disciplina ,educa\u00e7\u00e3o e cortesia s\u00e3o qualidades que todos deveriam possuir.",
                "id": "2825054724",
                "location": "rio de janeiro",
                "name": "jose carlosfrancelli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377329233907834881/uoWHefop_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3799,
                    "following_count": 4328,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 222496
                },
                "url": "",
                "username": "francelli17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-28T23:38:07.000Z",
                "description": "Casado com Nubia, Pai de Beatriz , Rebeca e Mayara.\nFam\u00edlia, Cristo, Pescaria e Palmeiras.",
                "id": "220831283",
                "location": "Manaus,Brazil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd7fFernando Magno T. Jr #FechadoComBolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1016267331394301952",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321053140989448192/zagFs28X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2843,
                    "following_count": 4046,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17226
                },
                "url": "",
                "username": "fernandomagnojr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-21T15:48:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "932999124588351488",
                "name": "Jefferson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355319501856927750/M3rtwxpw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2064,
                    "following_count": 3100,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39915
                },
                "url": "",
                "username": "Jefer120106",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-08T17:12:24.000Z",
                "description": "#BOLSONAROTEMRAZAO #Direitaunida #Bolsonaroate2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 18,
                                "start": 0,
                                "tag": "BOLSONAROTEMRAZAO"
                            },
                            {
                                "end": 32,
                                "start": 19,
                                "tag": "Direitaunida"
                            },
                            {
                                "end": 50,
                                "start": 33,
                                "tag": "Bolsonaroate2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1060580810754011136",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Mada",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253853623190159363/q6apu_xO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4683,
                    "following_count": 5147,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23213
                },
                "url": "",
                "username": "MenaVelis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-08T21:48:50.000Z",
                "description": "conservador de direita por um Brasil  melhor e honesto.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "grupobayeradvogados.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.grupobayeradvogados.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/oVlITraO2n"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1656290641",
                "name": "Excelent\u00edssimo PITU",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374519486213099529/Nn4lDVX0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2812,
                    "following_count": 3559,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 194206
                },
                "url": "https://t.co/oVlITraO2n",
                "username": "grajasbar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-29T13:01:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "2516828927",
                "name": "\uf8ff \ud835\udd89\ud835\udd9b\ud835\udd89 \ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd88",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327657609231478784/PAqsH7Nl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 467,
                    "following_count": 1019,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 291798
                },
                "url": "",
                "username": "dvdnasc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-14T00:48:42.000Z",
                "description": "Empres\u00e1ria, patriota, crist\u00e3. Na luta por um pa\u00eds melhor\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1105994124480647168",
                "location": "Rio de Janeiro ",
                "name": "Marinete \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231698810423980034/mDF7u6Ax_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3176,
                    "following_count": 3739,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52276
                },
                "url": "",
                "username": "MarineteFernan8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-13T09:41:38.000Z",
                "description": "O ruim \u00e9 nada e a medida \u00e9 toda!",
                "id": "2179402774",
                "location": "Washington, DC",
                "name": "Dimas Neto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000735220116/97312ee502005daba681e2363de3cb62_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 335,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22701
                },
                "url": "",
                "username": "DimasNeto4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-15T21:31:43.000Z",
                "description": "crist\u00e3, anti petista, dia 15/03 eu fui \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#bolsonarotemrazao \n#maiagolpista\n#foramaia\n#foraalcolumbre\n#forastf",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 62,
                                "start": 44,
                                "tag": "bolsonarotemrazao"
                            },
                            {
                                "end": 77,
                                "start": 64,
                                "tag": "maiagolpista"
                            },
                            {
                                "end": 87,
                                "start": 78,
                                "tag": "foramaia"
                            },
                            {
                                "end": 103,
                                "start": 88,
                                "tag": "foraalcolumbre"
                            },
                            {
                                "end": 112,
                                "start": 104,
                                "tag": "forastf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1150880647159922691",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Cleide GF",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175186073938534406/840yioI7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 80,
                    "following_count": 276,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7208
                },
                "url": "",
                "username": "Cleide64180085",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-04T14:01:31.000Z",
                "description": "Sou de Direita pela fam\u00edlia e bons costumes. #BrasilacimadetudoeDeusacimadetodos",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 80,
                                "start": 45,
                                "tag": "BrasilacimadetudoeDeusacimadetodos"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "981532219075387393",
                "location": "Goi\u00e1s, Brazil",
                "name": "Beatriz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430143807895519232/bwQFBJ2m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2787,
                    "following_count": 3487,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 85927
                },
                "url": "",
                "username": "Beatriz62890784",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-08T17:13:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "331745481",
                "location": "Sampa",
                "name": "WILL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/960200597831024641/p0bMtFJ3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2488,
                    "following_count": 4278,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 76634
                },
                "url": "",
                "username": "wilsonnoriag",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-24T16:09:35.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo antipetista doente",
                "id": "1187400577069830144",
                "location": "Praia do forte",
                "name": "ze careca",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1187710499812790273/8HI87reV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1759,
                    "following_count": 2234,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17359
                },
                "url": "",
                "username": "zecareca5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-10T00:03:12.000Z",
                "description": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aDireita Unida.Sempre Bolsonaro.",
                "id": "332529204",
                "location": "sorriso-mt",
                "name": "marcelia andrea mart",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373713470558978051/L_EGGoBn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 699,
                    "following_count": 1545,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23613
                },
                "url": "",
                "username": "marceliamal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-01T19:10:52.000Z",
                "description": "Aqui \u00e9 BOLSONARO na veia! n\u00e3o gosta? ent\u00e3o vaza! Sou pelo CERTO, AMO meu pa\u00eds! Pois quando o justo governa o POVO se alegra.\ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "731269418",
                "location": " Brasil RS",
                "name": "(Cris) BOLSONARO 2022 \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1423491533987319809",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418293784148955141/14g7NZTS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7602,
                    "following_count": 7974,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 213813
                },
                "url": "",
                "username": "criseliza2009",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-22T19:22:13.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de Todos!!\n\nCasada, m\u00e3e, crist\u00e3, conservadora\ud83c\udde7\ud83c\uddf7l SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  Milito por um Brasil decente. ANTI PT E SOCIALISTAS! vaza comuna!",
                "id": "76422371",
                "name": "Ana Brasileira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1192202278331191296",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374498523585028100/tzlqKGAc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1497,
                    "following_count": 1796,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11648
                },
                "url": "",
                "username": "Mazzana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-02T23:38:24.000Z",
                "description": "Ser sobretudo o melhor de mim!!!",
                "id": "1101990166145785856",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Jussara Maria\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174486911983017984/BPyI1xyf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 372,
                    "following_count": 780,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12561
                },
                "url": "",
                "username": "Jussara90733403",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T18:01:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "1129809327374655488",
                "name": "rosa maria stahlke",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134440325261529088/jswj-fCW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 161,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46019
                },
                "url": "",
                "username": "StahlkeRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-07T00:14:47.000Z",
                "description": "Brasileiro,nunca antes na minha vida votei no PT ou na esquerda\ud83c\udde7\ud83c\uddf7conservador e n\u00e3o sabia. #QueremosBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 115,
                                "start": 90,
                                "tag": "QueremosBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1082067989262934016",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ordem & Progresso\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Voto Impresso!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427243620818632704/H5V9_Q97_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3034,
                    "following_count": 2339,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 210804
                },
                "url": "",
                "username": "Ordemprogresso7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-26T21:17:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1177330973551267850",
                "name": "Casagrande",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177332809624621062/oqsHTlT8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75822
                },
                "url": "",
                "username": "Casagra68956873",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-06T00:05:44.000Z",
                "description": "Direita Patri\u00f3tica, Conservadora, Cat\u00f3lica, Bolsonarista, Trumpista e armamentista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "id": "1202740811676471299",
                "name": "Dolores Guedes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347747492520226823/79NM8d2f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1175,
                    "following_count": 1151,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 198869
                },
                "url": "",
                "username": "DoloresGuedes1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-11T13:51:57.000Z",
                "description": "strikersbarfestas open bar de drinks em eventos",
                "id": "1116338096583344129",
                "name": "Fernando Borges Da Silva",
                "pinned_tweet_id": "1278715592233582594",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421263855028740099/d7wnv4rY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1044,
                    "following_count": 1358,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7538
                },
                "url": "",
                "username": "ferstrikersbar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-20T13:56:39.000Z",
                "description": "\"Por mais que abelha tente explicar para a mosca que o mel \u00e9 melhor que merda, a mosca n\u00e3o entender\u00e1. Cada um vive sua verdade.\"",
                "id": "33519197",
                "location": "Buri, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jos\u00e9 Diego \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2741",
                "pinned_tweet_id": "1415700355673899015",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281442445960654852/ybd-wlnn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1849,
                    "following_count": 3077,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 51165
                },
                "url": "",
                "username": "josediegors",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T14:24:47.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1103662782061391873",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Cesar Araujo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1363238407208636419",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401669659083083777/kCoNtQPt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7095,
                    "following_count": 7306,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 70715
                },
                "url": "",
                "username": "Ce21h",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-15T15:34:41.000Z",
                "description": "Graduado Teologia, Mestre Teologia Sistem\u00e1tica, Licenciando em Filosofia, Graduando em Direito, Pesquisador - Religi\u00f5es, Sexualidade, Mitologia, Origens...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "fidescientia.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.fidescientia.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KW67HB9uHs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "90183598",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Eldo",
                "pinned_tweet_id": "1329890428649345026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023748202439163904/bNEc2rlo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3298,
                    "following_count": 5009,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 171243
                },
                "url": "https://t.co/KW67HB9uHs",
                "username": "fidesgratia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-19T19:29:48.000Z",
                "description": "conhecimento \u00e9 poder.lutando por um pa\u00eds melhor e mais justo.",
                "id": "75623056",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Celso Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386030100873895937/HLTqHzXU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3140,
                    "following_count": 4759,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 89758
                },
                "url": "",
                "username": "celsojose54",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-29T21:20:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "1918176578",
                "name": "Cl\u00e1udio Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256647208298037249/O9NKZGNi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7563,
                    "following_count": 7867,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 272348
                },
                "url": "",
                "username": "cludio_top02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-24T01:43:22.000Z",
                "description": "professor.\nO car\u00e1ter define o homem!\nBrasil acima de tudo.\nDeus acima de todos.\n#direitaseguedireita#\n#casado#TricolorPaulista\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "id": "1542269419",
                "location": "Pirituba- S\u00e3o Paulo ",
                "name": "Marco Lopez BolsoTrump",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374061194873540613/Z3QwT2h7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1535,
                    "following_count": 2038,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27316
                },
                "url": "",
                "username": "Antony2Mc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-10T22:31:52.000Z",
                "description": "De bem com a vida e em busca de um Brasil melhor. Direito, direita, esp\u00edrita e reconhecida pela franqueza.\ud83d\ude0e #MulheresDeDireita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 108,
                                "tag": "MulheresDeDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1050151957397217280",
                "location": "Caratinga, Brasil",
                "name": "Lucia Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250318202917154816/EGAnP_3N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2979,
                    "following_count": 3271,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 288396
                },
                "url": "",
                "username": "LucihelenOlivei",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-25T21:12:30.000Z",
                "description": "Sou Crist\u00e3o, Patriota, Conservador, Jesus Cristo est\u00e1 com o presidente. Brasil acima de tudo e Deus acima de todos. #FechadoComBolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 116,
                                "tag": "FechadoComBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3298448129",
                "location": "Zona 07, Maring\u00e1",
                "name": "Luiz Gustavo Fedrigo",
                "pinned_tweet_id": "1289046557971619840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/837351235648958464/neGfyU3i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 519,
                    "following_count": 532,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 158617
                },
                "url": "",
                "username": "Luiz_Fedrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-20T01:02:12.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo Deus acima de todos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7direita e conservador.",
                "id": "2352475130",
                "location": "Bacabal Maranh\u00e3o, Brasil",
                "name": "alysson Lopes (SDV)",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398995907677466625/tk2RYDO2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1939,
                    "following_count": 3286,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20943
                },
                "url": "",
                "username": "alyssonbala1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-07T15:55:38.000Z",
                "description": "Amo meu pa\u00eds, Patriota, BRASIL ACIMA DE TUDO E DEUS ACIMA DE TODOS! AVANTE ABRASILLLLLLLLLL",
                "id": "629437735",
                "name": "Humberto Costa",
                "pinned_tweet_id": "490361071514177536",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/647792121408278528/bdCsRJvG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 209,
                    "following_count": 1326,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2028
                },
                "url": "",
                "username": "HumbertocostaMK",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-17T14:51:23.000Z",
                "description": "O meu partido \u00e9 o Brasil!",
                "id": "610873189",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "ECOSilva",
                "pinned_tweet_id": "1142339170674913280",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008877319904251909/JNV7SI60_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 809,
                    "following_count": 1247,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 35253
                },
                "url": "",
                "username": "delgrepe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-30T18:14:15.000Z",
                "description": "Si vis pacem, para bellum.",
                "id": "1145395133564821504",
                "name": "M\u00e1rio P.A.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357530386209910785/9qbcCVGY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 159,
                    "following_count": 463,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 80683
                },
                "url": "",
                "username": "MrioPA1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-26T03:05:10.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo...\nDeus acima de todos....",
                "id": "1055656554983251968",
                "location": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "name": "SDV\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217939706211721216/_C_rtEkp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10990,
                    "following_count": 11552,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 23127
                },
                "url": "",
                "username": "MarceloBolsona3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-28T16:18:09.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00a0FOD do GDO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00a0ROB\u00d4 \u00c9 A M\u00c3E, TALKEY! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nCorretor de seguros, patriota apaixonado pelo Brasil.\nAntes a porrada da verdade que a car\u00edcia da mentira",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "panbrasilseguros.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.panbrasilseguros.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qdrqrLiHgE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "851338790",
                "location": "Australia",
                "name": "Luiz Augusto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 #DesculpeJairMasEuFui \u00ae",
                "pinned_tweet_id": "1290542327711387648",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281594143349919744/x76CxMkI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17164,
                    "following_count": 16716,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 73838
                },
                "url": "https://t.co/qdrqrLiHgE",
                "username": "soubelemlz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-04T21:19:38.000Z",
                "description": "Carioca apaixonado pela direita e pelo Flamengo! #bolsonaro2022 eu voto outra vez.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 63,
                                "start": 49,
                                "tag": "bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "152015045",
                "name": "Paulo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182715946886144002/2WE9sKIM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1260,
                    "following_count": 2574,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 83403
                },
                "url": "",
                "username": "pachecopa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-22T17:57:37.000Z",
                "description": "BACHAREL EM CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS\neduardoramosss1990@gmail.com;\ncontabeisconhecimento@gmail.com;\nAprovado no Exame de Sufici\u00eancia 2021.1",
                "id": "866714680126873600",
                "name": "Eduardo Ci\u00eancias Cont\u00e1beis",
                "pinned_tweet_id": "1308877495215828993",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404196538931417092/nPJx832e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 757,
                    "following_count": 62,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 130119
                },
                "url": "",
                "username": "eduardo_patriot",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T19:28:12.000Z",
                "description": "melhor que Netflix \u00e9 a pol\u00edtica no Brasil",
                "id": "28173848",
                "location": "EUA ",
                "name": "Niemyer",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193666496008007686/BDaG-DK__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1753,
                    "following_count": 3244,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 52306
                },
                "url": "",
                "username": "niemeyerh58",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-03T14:24:26.000Z",
                "description": "Conservador raiz, Crist\u00e3o, Umbandista, anti-comunista radical, politicamente incorreto e Bisav\u00f4.",
                "id": "2801999807",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 - SC",
                "name": "Paulo Rom\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072470652446228483/wFIZjWs6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 255,
                    "following_count": 682,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23636
                },
                "url": "",
                "username": "pauloserraria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-10T21:40:32.000Z",
                "description": "Associa\u00e7\u00e3o dos Profissionais de Imprensa de S\u00e3o Paulo-fundada em 14-5-1939, em Defesa da Liberdade de  Imprensa, Express\u00e3o e Pensamento. Pres.Nilo S\u00e9rgio Marchi",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "apispsp.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.apispsp.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zP0KOpv3IP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "55672337",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "APISP-SP",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1032738972122853376/djfHf11L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 936,
                    "following_count": 4977,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 90247
                },
                "url": "https://t.co/zP0KOpv3IP",
                "username": "apispsp",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1214695436616945672",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfq41d1s8gwxirfm9t88v6d5y0t",
        "oldest_id": "1214673696310353920",
        "result_count": 100
    }
}