{
    "data": [
        {
            "author_id": "3017494903",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904803703402498",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904803703402498",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1181969363274014720",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904803518824453",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904803518824453",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "783400614",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904797864923142",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904797864923142",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "756577651331129345",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904797189627905",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904797189627905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1011999673228382214",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904794022883334",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904794022883334",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "author_id": "445640146",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904790751322114",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904790751322114",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "168166904",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904788868083714",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904788868083714",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1194412717987303424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904780961873920",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904780961873920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "944425584955977728",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904779745464321",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904779745464321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "41349890",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904779514839042",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904779514839042",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1013272810595201024",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904778726252553",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904778726252553",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "176466991",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904774745817088",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904774745817088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "93926131",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "F\u00e1tima Bernardes",
                        "id": "935913091870502912",
                        "name": "F\u00e1tima Bernardes"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "F\u00e1tima Bernardes",
                        "id": "935913091870502912",
                        "name": "F\u00e1tima Bernardes"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904772933996544",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "Fatima Bernardes",
                        "probability": 0.9879,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 99,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 111,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1556187108",
                        "start": 3,
                        "username": "sweetyfatu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904772933996544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241898793261568000",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @sweetyfatu: Pqp kkkkkkk sem encontro com Fatima Bernardes ...MATA MEU CORACAO MESMO REDE GLOBO #Fantastico #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "445640146",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904772703191041",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904772703191041",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "4863547551",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904769880465413",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904769880465413",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2891931551",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904768924123137",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9952,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 114,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904768924123137",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 264
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241816986151198728",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncama\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "1156005529719922688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904768043364353",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904768043364353",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "71535496",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904767544242177",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904767544242177",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1111969014828404739",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904767229722624",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904767229722624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "3035743455",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904766827012096",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904766827012096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1222860110994792448",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904766562840579",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904766562840579",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1018930266",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904764956356612",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904764956356612",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "877695618507997185",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904759193419776",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904759193419776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "40088166",
            "conversation_id": "1241904758656577545",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904758656577545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra foi 10/10 no deboche hoje"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1241196898297491462",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904758480351233",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Bozonaro",
                        "probability": 0.6591,
                        "start": 38,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 98,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/rq9tZEsBz8",
                        "end": 143,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 120,
                        "url": "https://t.co/rq9tZEsBz8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904758480351233",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Mano eu amo que a globo mete o pau no Bozonaro mesmo o boz\u00f3 cumprindo o seu papel KKKKKKKKKKKKK \n\n#issoaglobon\u00e3omostra \nhttps://t.co/rq9tZEsBz8"
        },
        {
            "author_id": "56132512",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904755850514432",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904755850514432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1020045859575205888",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904755150131200",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904755150131200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1154993784062709760",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904751660412929",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904751660412929",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1223793782828732420",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904751014481921",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904751014481921",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "927692782667526145",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904749475217410",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904749475217410",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "879766070978105344",
            "conversation_id": "1241904748426596353",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 82,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.7488,
                        "start": 78,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1044263516423761925",
                        "start": 3,
                        "username": "Bianca38387259"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904748426596353",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904341579116545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Bianca38387259: #issoaglobonaomostra \nAs pessoas que caem no jogo sujo da globo, ou s\u00e3o idiotas, ou s\u00e3o s\u00f3 c\u00famplices mesmo!"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "847616838238314496",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904747717812229",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904747717812229",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239303310122913792"
                ]
            },
            "author_id": "197990514",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904743309598720",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9999,
                        "start": 32,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 92,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "616280194",
                        "start": 3,
                        "username": "BBBonitao"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vDhBIvy0DO",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BBBonitao/status/1239303380700475395/video/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/vDhBIvy0DO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904743309598720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900239528878080",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BBBonitao: e mais uma vez o Bolsonaro sendo chacota no fant\u00e1stico \n#issoaglobonaomostra #Fantastico \nhttps://t.co/vDhBIvy0DO"
        },
        {
            "author_id": "73462659",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904743192170496",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904743192170496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1194412717987303424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904742382567424",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904742382567424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "53252268",
            "conversation_id": "1241904742248452098",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/ZAMENZA/status\u2026",
                        "end": 56,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571",
                        "start": 33,
                        "url": "https://t.co/H3jBWN3WNW"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904742248452098",
            "lang": "eu",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Morri. KKKK #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/H3jBWN3WNW"
        },
        {
            "author_id": "1141840546744475649",
            "conversation_id": "1241904741426384897",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "949718690202882048",
                        "start": 3,
                        "username": "futricasefofoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904741426384897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899765337636865",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @futricasefofoca: #issoaglobonaomostra pra mim \u00e9 uma das melhores coisas j\u00e1 inventadas na televis\u00e3o pqp KKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241902316527157253"
                ]
            },
            "author_id": "1018341208937115651",
            "conversation_id": "1241904740570664960",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9034,
                        "start": 22,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "400414868",
                        "start": 3,
                        "username": "joaobtz"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pBdJX2Qk9p",
                        "end": 78,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/joaobtz/status/1241902339503656961/video/1",
                        "start": 55,
                        "url": "https://t.co/pBdJX2Qk9p"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904740570664960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 52
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902339503656961",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @joaobtz: Gente, a Globo kkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/pBdJX2Qk9p"
        },
        {
            "author_id": "858387481183563776",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904740109365249",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904740109365249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241904732995751938"
                ]
            },
            "author_id": "3297927722",
            "conversation_id": "1241904735302672385",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vQoEFLCEXz",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/alefileandro/status/1241904735302672385/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/vQoEFLCEXz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904735302672385",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/vQoEFLCEXz"
        },
        {
            "author_id": "798339617858719744",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904729548095494",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904729548095494",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "483367656",
            "conversation_id": "1241904726670794753",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1356016129773367304",
                        "start": 3,
                        "username": "uleosouza"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/a6tKoUm0qE",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/a6tKoUm0qE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904726670794753",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904426840883200",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @uleosouza: assistindo esse v\u00eddeo em loop infinito \n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/a6tKoUm0qE"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899971974238208"
                ]
            },
            "author_id": "725003624007491585",
            "conversation_id": "1241904722778488835",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "76076768",
                        "start": 3,
                        "username": "ONandoMaximo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/xUFVLW7LWT",
                        "end": 87,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                        "start": 64,
                        "url": "https://t.co/xUFVLW7LWT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904722778488835",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 50
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900131064127495",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ONandoMaximo: #issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!! https://t.co/xUFVLW7LWT"
        },
        {
            "author_id": "839258971647135745",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904721998295040",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904721998295040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "841632485494644736",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904718491922433",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9952,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 114,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904718491922433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 264
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241816986151198728",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncama\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "99132248",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904718022152193",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904718022152193",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2723634603",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904717460013057",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904717460013057",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899093431115779"
                ]
            },
            "author_id": "1141840546744475649",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904716835164160",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 39,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/LRLBLW3fwx",
                        "end": 137,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1241899101425487873/photo/1",
                        "start": 114,
                        "url": "https://t.co/LRLBLW3fwx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904716835164160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899101425487873",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @eumaluma: o pessoal do bbb vendo o bolsonaro na manifesta\u00e7\u00e3o com suspeita de coronav\u00edrus\n#issoaglobonaomostra https://t.co/LRLBLW3fwx"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "804656572555268096",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904713051889664",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904713051889664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "176921084",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904709302132737",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904709302132737",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1049436328998387712",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904709293821952",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "433443508",
                        "start": 3,
                        "username": "fvrtart"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904709293821952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904646362411010",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @fvrtart: #issoaglobonaomostra salvou meu domingo de quarentena"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241904689026916356"
                ]
            },
            "author_id": "1202331898565005312",
            "conversation_id": "1241900452498808832",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1220890987733622785",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcusA28830831"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/5qtvEjmJJs",
                        "end": 61,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241904706902990850/photo/1",
                        "start": 38,
                        "url": "https://t.co/5qtvEjmJJs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904706902990850",
            "in_reply_to_user_id": "1220890987733622785",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903384392851457",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@MarcusA28830831 #issoaglobonaomostra https://t.co/5qtvEjmJJs"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "2823192436",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904703660789760",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904703660789760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "1158505273474072579",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904702901628929",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904702901628929",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900308969730049"
                ]
            },
            "author_id": "1101322648196431877",
            "conversation_id": "1241904699206520832",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9993,
                        "start": 65,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 87,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2658468922",
                        "start": 3,
                        "username": "biaksoo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/urXdvHj7Vs",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/urXdvHj7Vs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904699206520832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903809040920576",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @biaksoo: essas s\u00e3o todas as minhas express\u00f5es toda vez que o bolsonaro abre a boca #issoaglobonaomostra\nhttps://t.co/urXdvHj7Vs"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1170099882",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904698833108992",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904698833108992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1164862556089081860",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904695540678658",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904695540678658",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1012540019536474112",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904693674213376",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904693674213376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900308969730049"
                ]
            },
            "author_id": "1049436328998387712",
            "conversation_id": "1241904692042575872",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 57,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "94151089",
                        "start": 3,
                        "username": "erianvictor"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/uBCOiZSV0q",
                        "end": 101,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                        "start": 78,
                        "url": "https://t.co/uBCOiZSV0q"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904692042575872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904637990580225",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @erianvictor: esse aqui foi o melhor momento da noite #issoaglobonaomostra https://t.co/uBCOiZSV0q"
        },
        {
            "author_id": "250579418",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904691228876801",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904691228876801",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1015971167797153792",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904684287344641",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/guilhermesousa\u2026",
                        "end": 50,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614",
                        "start": 27,
                        "url": "https://t.co/s97fdtWwcv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904684287344641",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra kkkkk https://t.co/s97fdtWwcv"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "804656572555268096",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904682928349185",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904682928349185",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "1141840546744475649",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904682416701444",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:44.000Z",
            "id": "1241904682416701444",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241904267105009665"
                ]
            },
            "author_id": "879766070978105344",
            "conversation_id": "1241904672635486208",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "966734375424491520",
                        "start": 3,
                        "username": "SuspiciousMy"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/KsbqzIKrcg",
                        "end": 62,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/SuspiciousMy/status/1241904276277997568/photo/1",
                        "start": 39,
                        "url": "https://t.co/KsbqzIKrcg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904672635486208",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904276277997568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @SuspiciousMy: #issoaglobonaomostra https://t.co/KsbqzIKrcg"
        },
        {
            "author_id": "270432207",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904671171784704",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904671171784704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "4873125382",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904670131486722",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904670131486722",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1093200403972481024",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904666415378432",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904666415378432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "818920922149163008",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904663856918530",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904663856918530",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1037156462903083008",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904659582849026",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904659582849026",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "737705046",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904658240724992",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904658240724992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1227395908133904385",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904655774502912",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904655774502912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "963266299295076352",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904653169721344",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904653169721344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241904241775718413"
                ]
            },
            "author_id": "879766070978105344",
            "conversation_id": "1241904651773128704",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "966734375424491520",
                        "start": 3,
                        "username": "SuspiciousMy"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qiYGdEZSmP",
                        "end": 62,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/SuspiciousMy/status/1241904254232780802/photo/1",
                        "start": 39,
                        "url": "https://t.co/qiYGdEZSmP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904651773128704",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904254232780802",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @SuspiciousMy: #issoaglobonaomostra https://t.co/qiYGdEZSmP"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "356245161",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904649935958018",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 36,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2270665155",
                        "start": 3,
                        "username": "MachadoMaiko"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Xu4Vr6dhQ2",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/Xu4Vr6dhQ2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904649935958018",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902924441288706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MachadoMaiko: Melhor momento do #issoaglobon\u00e3omostra de hoje #Fantastico\nhttps://t.co/Xu4Vr6dhQ2"
        },
        {
            "author_id": "749975493768863744",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904648849670145",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904648849670145",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "3294135383",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904647557779457",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 42,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.4864,
                        "start": 38,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "BOZO",
                        "probability": 0.735,
                        "start": 52,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224380203327283202",
                        "start": 3,
                        "username": "Marianelen1"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "128372940",
                        "start": 77,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904647557779457",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 40
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902284080123911",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @Marianelen1: SEILA, O JEITO QUE A GLOBO JANTA O BOZO \u00c9 DIFERENTE.\nGOSTOU @jairbolsonaro\n ? EU AMEI\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#issoaglobonaomostra #Fanta\u2026"
        },
        {
            "author_id": "433443508",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904646362411010",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904646362411010",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra salvou meu domingo de quarentena"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "175497781",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904645200543751",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904645200543751",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1219592776280629248",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904645020307459",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904645020307459",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "929826649423663104",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904644017787110",
            "created_at": "2020-03-23T01:48:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904644017787110",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarcusA28830831].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarcusA28830831",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarcusA28830831"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1220890987733622785].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "1220890987733622785",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1220890987733622785"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1241903384392851457].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1241903384392851457",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1241903384392851457"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902922256048132",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgIL6XYAQFG3z.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902974143774720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgLNNXQAAZ86u.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903006066630657",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgNEIXYAEB5X1.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903065634136066",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgQiCXYAIH4p8.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "duration_ms": 9867,
                "height": 640,
                "media_key": "7_1239303310122913792",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239303310122913792/pu/img/rkoewdCOjxQQ47uK.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 38075
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "duration_ms": 9243,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241902316527157253",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241902316527157253/pu/img/ta8ud7V9xVkR2X1M.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 5224
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 654,
                "media_key": "3_1241904732995751938",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwhxlcWkAIIIDv.jpg",
                "width": 469
            },
            {
                "duration_ms": 31767,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241899971974238208",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899971974238208/pu/img/HL3STKIYpmq1UAUt.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 35769
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 308,
                "media_key": "16_1241899093431115779",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcpUbXYAMDFir.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 306
            },
            {
                "height": 631,
                "media_key": "3_1241904689026916356",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwhvBpXYAQo5ds.jpg",
                "width": 750
            },
            {
                "duration_ms": 37870,
                "height": 622,
                "media_key": "7_1241900308969730049",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900308969730049/pu/img/nB4Rx_pfUnrexKi6.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 204437
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 539,
                "media_key": "3_1241904267105009665",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwhWd3WAAEQs0A.jpg",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 1239,
                "media_key": "3_1241904241775718413",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwhU_gXsA0Drtu.jpg",
                "width": 1078
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "author_id": "54745785",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029382357",
                            "name": "YouTube"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902526557011968",
                "created_at": "2020-03-23T01:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 44,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "start": 103,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-XVQKIat5XA&feature=youtu.be",
                            "url": "https://t.co/hlSS9C6PjL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902526557011968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 930,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 39,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6PjL"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "author_id": "1556187108",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "F\u00e1tima Bernardes",
                            "id": "935913091870502912",
                            "name": "F\u00e1tima Bernardes"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "F\u00e1tima Bernardes",
                            "id": "935913091870502912",
                            "name": "F\u00e1tima Bernardes"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241898793261568000",
                "created_at": "2020-03-23T01:25:20.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 44,
                            "normalized_text": "Fatima Bernardes",
                            "probability": 0.9903,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 83,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 115,
                            "start": 95,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241898793261568000",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Pqp kkkkkkk sem encontro com Fatima Bernardes ...MATA MEU CORACAO MESMO REDE GLOBO #Fantastico #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241816983936675840"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241816986151198728",
                "created_at": "2020-03-22T20:00:15.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 109,
                            "start": 95,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 122,
                            "start": 110,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 123,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 161,
                            "start": 141,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jdDXxYkRtl",
                            "end": 185,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241816986151198728/photo/1",
                            "start": 162,
                            "url": "https://t.co/jdDXxYkRtl"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241816986151198728",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 952,
                    "quote_count": 23,
                    "reply_count": 49,
                    "retweet_count": 264
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/jdDXxYkRtl"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241902922256048132",
                        "3_1241902974143774720",
                        "3_1241903006066630657",
                        "3_1241903065634136066"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241903129811181571",
                "created_at": "2020-03-23T01:42:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9046,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903129811181571",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1837,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
            },
            {
                "author_id": "1044263516423761925",
                "conversation_id": "1241904341579116545",
                "created_at": "2020-03-23T01:47:23.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.6516,
                            "start": 58,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/RosaAraujo2345\u2026",
                            "end": 131,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/RosaAraujo2345/status/1240639325236269056",
                            "start": 108,
                            "url": "https://t.co/pglaPsz11k"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904341579116545",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1240639325236269056",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \nAs pessoas que caem no jogo sujo da globo, ou s\u00e3o idiotas, ou s\u00e3o s\u00f3 c\u00famplices mesmo! https://t.co/pglaPsz11k"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239303310122913792"
                    ]
                },
                "author_id": "616280194",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900239528878080",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9999,
                            "start": 17,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 77,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/vDhBIvy0DO",
                            "end": 113,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BBBonitao/status/1239303380700475395/video/1",
                            "start": 90,
                            "url": "https://t.co/vDhBIvy0DO"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900239528878080",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 23,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 12
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e mais uma vez o Bolsonaro sendo chacota no fant\u00e1stico \n#issoaglobonaomostra #Fantastico \nhttps://t.co/vDhBIvy0DO"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "author_id": "949718690202882048",
                "conversation_id": "1241899765337636865",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:12.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899765337636865",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 174,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 15
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra pra mim \u00e9 uma das melhores coisas j\u00e1 inventadas na televis\u00e3o pqp KKKKKKKKKKK"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241902316527157253"
                    ]
                },
                "author_id": "400414868",
                "conversation_id": "1241902339503656961",
                "created_at": "2020-03-23T01:39:25.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 13,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8977,
                            "start": 9,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 41,
                            "start": 21,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pBdJX2Qk9p",
                            "end": 65,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/joaobtz/status/1241902339503656961/video/1",
                            "start": 42,
                            "url": "https://t.co/pBdJX2Qk9p"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902339503656961",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 153,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 52
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Gente, a Globo kkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/pBdJX2Qk9p"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "1229048541936529408",
                "conversation_id": "1241904426840883200",
                "created_at": "2020-03-23T01:47:43.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 40,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/a6tKoUm0qE",
                            "end": 84,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 61,
                            "url": "https://t.co/a6tKoUm0qE"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904426840883200",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 15,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 7
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "assistindo esse v\u00eddeo em loop infinito \n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/a6tKoUm0qE"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "76076768",
                "conversation_id": "1241900131064127495",
                "created_at": "2020-03-23T01:30:39.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xUFVLW7LWT",
                            "end": 69,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 46,
                            "url": "https://t.co/xUFVLW7LWT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900131064127495",
                "lang": "en",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 218,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 50
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!! https://t.co/xUFVLW7LWT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899093431115779"
                    ]
                },
                "author_id": "3054263823",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899101425487873",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9984,
                            "start": 25,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/LRLBLW3fwx",
                            "end": 123,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1241899101425487873/photo/1",
                            "start": 100,
                            "url": "https://t.co/LRLBLW3fwx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899101425487873",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 140,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 24
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "o pessoal do bbb vendo o bolsonaro na manifesta\u00e7\u00e3o com suspeita de coronav\u00edrus\n#issoaglobonaomostra https://t.co/LRLBLW3fwx"
            },
            {
                "author_id": "433443508",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241904646362411010",
                "created_at": "2020-03-23T01:48:35.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904646362411010",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#issoaglobonaomostra salvou meu domingo de quarentena"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "2658468922",
                "conversation_id": "1241903809040920576",
                "created_at": "2020-03-23T01:45:16.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9993,
                            "start": 52,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 74,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/urXdvHj7Vs",
                            "end": 118,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 95,
                            "url": "https://t.co/urXdvHj7Vs"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903809040920576",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 18,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "essas s\u00e3o todas as minhas express\u00f5es toda vez que o bolsonaro abre a boca #issoaglobonaomostra\nhttps://t.co/urXdvHj7Vs"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "94151089",
                "conversation_id": "1241904637990580225",
                "created_at": "2020-03-23T01:48:33.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 40,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/uBCOiZSV0q",
                            "end": 84,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 61,
                            "url": "https://t.co/uBCOiZSV0q"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904637990580225",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 19,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 7
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "esse aqui foi o melhor momento da noite #issoaglobonaomostra https://t.co/uBCOiZSV0q"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899331428536320"
                    ]
                },
                "author_id": "863440888189657088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899343105404930",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 129,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Pjs6fRz4PZ",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/admonsterjunior/status/1241899343105404930/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899343105404930",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 171
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241904267105009665"
                    ]
                },
                "author_id": "966734375424491520",
                "conversation_id": "1241904276277997568",
                "created_at": "2020-03-23T01:47:07.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/KsbqzIKrcg",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/SuspiciousMy/status/1241904276277997568/photo/1",
                            "start": 21,
                            "url": "https://t.co/KsbqzIKrcg"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904276277997568",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/KsbqzIKrcg"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241904241775718413"
                    ]
                },
                "author_id": "966734375424491520",
                "conversation_id": "1241904254232780802",
                "created_at": "2020-03-23T01:47:02.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qiYGdEZSmP",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/SuspiciousMy/status/1241904254232780802/photo/1",
                            "start": 21,
                            "url": "https://t.co/qiYGdEZSmP"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904254232780802",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/qiYGdEZSmP"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "2270665155",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902924441288706",
                "created_at": "2020-03-23T01:41:45.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 38,
                            "start": 18,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 47,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Xu4Vr6dhQ2",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 59,
                            "url": "https://t.co/Xu4Vr6dhQ2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902924441288706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 14,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Melhor momento do #issoaglobon\u00e3omostra de hoje #Fantastico\nhttps://t.co/Xu4Vr6dhQ2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241902031322963969"
                    ]
                },
                "author_id": "1224380203327283202",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902284080123911",
                "created_at": "2020-03-23T01:39:12.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.5013,
                            "start": 21,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "BOZO",
                            "probability": 0.7774,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 115,
                            "start": 95,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 127,
                            "start": 116,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 74,
                            "id": "128372940",
                            "start": 60,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/dbCQP8GCpd",
                            "end": 151,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Marianelen1/status/1241902284080123911/video/1",
                            "start": 128,
                            "url": "https://t.co/dbCQP8GCpd"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902284080123911",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 206,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 18,
                    "retweet_count": 40
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "SEILA, O JEITO QUE A GLOBO JANTA O BOZO \u00c9 DIFERENTE.\nGOSTOU @jairbolsonaro\n ? EU AMEI\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/dbCQP8GCpd"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2015-02-12T14:22:04.000Z",
                "description": "mto ocupada sofrendo por personagem fict\u00edcio | 22y                \u263dela/dela\u263e",
                "id": "3017494903",
                "location": "Berk",
                "name": "Endere\u00e7ado a Manu \ud83c\udff9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430742118872625163/YhHf6ePH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 257,
                    "following_count": 402,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 30015
                },
                "url": "",
                "username": "bored_n_tired",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-09T16:27:20.000Z",
                "description": "@HomeGrowStudio\n\n Eternos Sass\u00e1 e cara de urso \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udda4\n\n\ud83d\udcec contatozack22@gmail.com  -  20/07 \ud83d\udc8d",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 0,
                                "username": "HomeGrowStudio"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/_41xd2WtL3k",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/_41xd2WtL3k",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1WusU5FNOO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1181969363274014720",
                "location": "BXD \u270c\ufe0f\ud83d\udea9",
                "name": "\u00e9 o 22",
                "pinned_tweet_id": "1398731948491685894",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426938463857819648/HcFQcnci_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 551,
                    "following_count": 699,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16484
                },
                "url": "https://t.co/1WusU5FNOO",
                "username": "nqtzack",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29288
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-26T23:40:07.000Z",
                "description": "sarcasm is my only defense",
                "id": "783400614",
                "location": "Acampamento Jupiter",
                "name": "Bru \ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1028694105411473408",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370756863629918213/SMPkfNO3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7524,
                    "following_count": 6739,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 148560
                },
                "url": "",
                "username": "thxdlovato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-22T19:52:23.000Z",
                "description": "Relativizando tudo que posso...\nApenas de passagem!",
                "id": "756577651331129345",
                "location": "Neverland",
                "name": "Mankd4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269477320806617088/FVQJKBvp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 42,
                    "following_count": 102,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 935
                },
                "url": "",
                "username": "mankd4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180665,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-06-27T15:48:18.000Z",
                "description": "Esquerdista,  Flamenguista, Carioca e Terraredondista. FORA BOLSONARO!",
                "id": "1011999673228382214",
                "name": "DiJo\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399518018439352322/gRlmtrZW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3515,
                    "following_count": 4299,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 71982
                },
                "url": "",
                "username": "DiJo2021",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-24T17:19:41.000Z",
                "description": "\u3164\u275dfan account\u275e",
                "id": "445640146",
                "name": "Mari",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220891084450074625/VgO0gx_Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1407,
                    "following_count": 760,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 84612
                },
                "url": "",
                "username": "mariggx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-18T15:48:06.000Z",
                "description": "Ajudo o seu neg\u00f3cio a faturar atrav\u00e9s do marketing de diferencia\u00e7\u00e3o. Explore sua autenticidade.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/julietteantunes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/julietteantunes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/e6wEj8yFj2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "168166904",
                "location": "Rio de Janeiro ",
                "name": "Juliette Antunes | Estrategista Digital",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396296712008962048/U-dLKzv5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 379,
                    "following_count": 855,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 10441
                },
                "url": "https://t.co/e6wEj8yFj2",
                "username": "JulietteAntunes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-13T00:33:05.000Z",
                "description": "@hiagones \ud83d\udc98",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "hiagones"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1194412717987303424",
                "name": "mina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430216784909635585/UpaivMwI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5157,
                    "following_count": 5140,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 25498
                },
                "url": "",
                "username": "yoguti_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-23T04:33:00.000Z",
                "description": "e tipo crack cocaina mas chocolate",
                "id": "944425584955977728",
                "location": "dead poets society",
                "name": "maria",
                "pinned_tweet_id": "1415918164018442241",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425003690545537031/q-o3p6XV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4057,
                    "following_count": 3757,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 92116
                },
                "url": "",
                "username": "stoneydun",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303661,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-05-20T12:41:15.000Z",
                "description": "\ud835\udc4a\ud835\udc52 \ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc52 \ud835\udc61\u210e\ud835\udc52 \ud835\udc60\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc52 \ud835\udc5c\ud835\udc53 \ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc54\u210e\ud835\udc61 \ud835\udc61\u210e\ud835\udc4e\ud835\udc61 \ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc54\ud835\udc60 \ud835\udc61\u210e\ud835\udc52 \ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc5b.\n@enteadosdogui || @that70sshowBRA || @cadelinhas_hyde",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 62,
                                "start": 48,
                                "username": "enteadosdogui"
                            },
                            {
                                "end": 81,
                                "start": 66,
                                "username": "that70sshowBRA"
                            },
                            {
                                "end": 101,
                                "start": 85,
                                "username": "cadelinhas_hyde"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gimaekawa.carrd.co",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gimaekawa.carrd.co",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/E9vqOif0gN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "41349890",
                "location": "Brasil",
                "name": "maekawa 50% \ud83d\udc0a",
                "pinned_tweet_id": "1407764840144330756",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390334854722691074/OP7PcR89_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 369,
                    "following_count": 230,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 57693
                },
                "url": "https://t.co/E9vqOif0gN",
                "username": "gi_maekawa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128512,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-07-01T04:07:18.000Z",
                "description": "surfo, fa\u00e7o projetos arquitet\u00f4nicos e amo baleias",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "behance.net/danirlunaeea2",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.behance.net/danirlunaeea2",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hDPCOc7rdy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1013272810595201024",
                "location": "Natal, Brasil",
                "name": "danieLLA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375861527165698060/PFvyb8yc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 64,
                    "following_count": 156,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2480
                },
                "url": "https://t.co/hDPCOc7rdy",
                "username": "rl_daniella",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-09T16:28:38.000Z",
                "description": "Fui Galo,sou Galo,serei Galo at\u00e9 que cortem minhas veias e meu pulm\u00e3o n\u00e3o se alimentar mais de ar.Torcemos contra o vento,que derrotado passou a soprar a favor.",
                "id": "176466991",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "J\u00e9h",
                "pinned_tweet_id": "1217105795512524806",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236472751210315776/OkkvgneM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1129,
                    "following_count": 569,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 73072
                },
                "url": "",
                "username": "Jeh_13_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-01T19:32:29.000Z",
                "description": "tentando n\u00e3o surtar nesse mundo louco \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\n.\nfatushipper desde sempre \u2764",
                "id": "93926131",
                "location": "Palmas-Tocantins",
                "name": "Livinha \ud83c\udf79",
                "pinned_tweet_id": "1263485811263188993",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418881682682388480/1o0f9mVT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 316,
                    "following_count": 617,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 18657
                },
                "url": "",
                "username": "exaustacom3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-29T17:58:13.000Z",
                "description": "'El poder est\u00e1 en ti' \ud83d\udcab\n                                       \n{fan account}",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/sweet.fatu",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/sweet.fatu",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/x4Ya8Jbj1y"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1556187108",
                "location": "Brasil",
                "name": "Stace \u2615 MARLICIA'S DAY",
                "pinned_tweet_id": "1297342491138695171",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430680293887942663/B87hPj0I_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7495,
                    "following_count": 6302,
                    "listed_count": 25,
                    "tweet_count": 104347
                },
                "url": "https://t.co/x4Ya8Jbj1y",
                "username": "sweetyfatu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-30T12:20:51.000Z",
                "description": "\u00b0Faetec\ud83d\udcd2\n\u00b0UFRJ\ud83d\udcda\n\u00b0#CACHORRADA\ud83d\udc36\n\u00b0Engenharia el\u00e9trica\u26a1\n\u00b0Flamenguista\u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 28,
                                "start": 17,
                                "tag": "CACHORRADA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4863547551",
                "name": "O Melhor do Mundo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf10",
                "pinned_tweet_id": "1342511083068784642",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342510969038266373/jc7CiJu8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 687,
                    "following_count": 1515,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23453
                },
                "url": "",
                "username": "MateusFRN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-25T12:31:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "2891931551",
                "name": "Jovem Conservador",
                "pinned_tweet_id": "1230890425894014976",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230234880442851328/NwmfXk8j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 759,
                    "following_count": 1350,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 378
                },
                "url": "",
                "username": "jovemconsevador",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367945,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-07-30T00:56:10.000Z",
                "description": "",
                "id": "1156005529719922688",
                "name": "Karine Moraes",
                "pinned_tweet_id": "1358963985412984832",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413623728844464130/-Bo-7k6h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 587,
                    "following_count": 375,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11058
                },
                "url": "",
                "username": "Kathiene_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112053,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-04T13:34:33.000Z",
                "description": "ap\u00f3s o sinal, deixe o seu recado | \ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\u270a\ud83c\udffe| @flamengo | coletivo @gazela_negra",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 53,
                                "start": 44,
                                "username": "flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 78,
                                "start": 65,
                                "username": "gazela_negra"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/suyaan_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/suyaan_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5txLzyAiVQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "71535496",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "name": "fac\u00e7\u00e3o carinhosa",
                "pinned_tweet_id": "1366260761211854848",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428355622664216581/phi-vVYA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 631,
                    "following_count": 598,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 70043
                },
                "url": "https://t.co/5txLzyAiVQ",
                "username": "suyaan_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-30T12:30:47.000Z",
                "description": "here we go\nsou uma pessoa extremamente confusa e que est\u00e1 tentando se encaixar nesse mundo louco.",
                "id": "1111969014828404739",
                "location": "Bras\u00edlia, Brazil",
                "name": "P\u00e2m",
                "pinned_tweet_id": "1114947152101486593",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429618994428973059/rNJsKb31_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 105,
                    "following_count": 560,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4244
                },
                "url": "",
                "username": "ppamala_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-14T01:10:20.000Z",
                "description": "tentando me encontrar",
                "id": "3035743455",
                "location": "she/her",
                "name": "dessa",
                "pinned_tweet_id": "1301716669010718720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426424778559311872/77ZDIfjo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1243,
                    "following_count": 298,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 17254
                },
                "url": "",
                "username": "amoriato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-30T12:32:48.000Z",
                "description": "Born to die \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "1222860110994792448",
                "name": "Leon Pope \ud83d\udd2e",
                "pinned_tweet_id": "1244446595174760449",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222860329241194497/wiWYKJPU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 38,
                    "following_count": 238,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2488
                },
                "url": "",
                "username": "leonpopee",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-18T03:56:36.000Z",
                "description": "sou s\u00f3 uma garota ferrada tentando encontrar minha paz de esp\u00edrito",
                "id": "1018930266",
                "location": "PE",
                "name": "girl from cear\u00e1",
                "pinned_tweet_id": "1393336266821931010",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365125448460627969/wJsRifVA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 199,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13921
                },
                "url": "",
                "username": "rfbm_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-22T01:11:57.000Z",
                "description": "hmmm",
                "id": "877695618507997185",
                "location": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "name": "aline",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334973366151811078/vk7TDDew_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 705,
                    "following_count": 532,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5942
                },
                "url": "",
                "username": "AlineBolgenhag1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-14T21:22:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "40088166",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Gustavo Coelho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308940174940930048/E7BZLVit_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 417,
                    "following_count": 976,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 1614
                },
                "url": "",
                "username": "gu_coelho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-21T02:56:26.000Z",
                "description": "Hailee steinfeld\u2019s bestie || 1996",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "inuyasha.\u2661",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://inuyasha.xn--c6h/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iiYpC5P1Xm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1241196898297491462",
                "location": "talking to the moon",
                "name": "ashe",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429487521105387523/xm2JUdyh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4167,
                    "following_count": 3538,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6653
                },
                "url": "https://t.co/iiYpC5P1Xm",
                "username": "zylaur",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-12T16:47:59.000Z",
                "description": "Fa\u00e7a o que eu tu\u00edto, n\u00e3o tu\u00edte o que eu fa\u00e7o.",
                "id": "56132512",
                "location": "Terra Brasilis",
                "name": "Yuri",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369675518417723398/wZVFv1wT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 153,
                    "following_count": 596,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 19536
                },
                "url": "",
                "username": "yurifp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-19T20:40:59.000Z",
                "description": "|\u264a 19y|\n|\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 027|\nO pr\u00f3prio viciado em Carnaval \ud83e\udd81\ud83d\udc51\ud83e\udd81",
                "id": "1020045859575205888",
                "name": "A.Matheus",
                "pinned_tweet_id": "1392591163195072515",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392677632366596099/rKMlT77G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85,
                    "following_count": 94,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2676
                },
                "url": "",
                "username": "Angel__math",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-27T05:55:51.000Z",
                "description": "n\u00e3o viva uma vida baseado no que as pessoas esperam de vc, somente seja quem Jesus te chamou pra ser. \u2728",
                "id": "1154993784062709760",
                "name": "julia \ud83e\udd8b\u2728",
                "pinned_tweet_id": "1275243626050748416",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392933092340420613/qMADBuMb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1322
                },
                "url": "",
                "username": "bittencjulia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-02T02:22:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "1223793782828732420",
                "name": "Andreza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386750757966385155/OwSoFRSD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20,
                    "following_count": 125,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6191
                },
                "url": "",
                "username": "Andreza89744869",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-07T00:22:49.000Z",
                "description": "Eu n\u00e3o serei nada al\u00e9m do que eu sou\n\n@fluminensefc \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 38,
                                "username": "fluminensefc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "927692782667526145",
                "name": "Daniel\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "pinned_tweet_id": "1317446965714706433",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366484816150097922/73_lngUR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 448,
                    "following_count": 446,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11404
                },
                "url": "",
                "username": "HugueninDanieel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-27T18:19:11.000Z",
                "description": "Polimento T\u00e9cnico Corretivo, Espelhamento e Martelinho de Ouro \u00e9 com a STEEL.",
                "id": "879766070978105344",
                "location": "Indaiatuba, Brasil",
                "name": "STEEL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356525576954216448/uvodny2W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35861
                },
                "url": "",
                "username": "Steel_Polimento",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-24T16:33:18.000Z",
                "description": "Bolsonarista apaixonada, rob\u00f4 de cora\u00e7\u00e3o, Bolsonaro 2022\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1044263516423761925",
                "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Bibi do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83c\udf39\ud83c\udf39\u2665\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413452263369052170/GfEtB2FJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1531,
                    "following_count": 1682,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3831
                },
                "url": "",
                "username": "Bianca38387259",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-31T01:09:37.000Z",
                "description": "comi o cu de quem leu\n@sterzinha_pv",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 35,
                                "start": 22,
                                "username": "sterzinha_pv"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ster_polli/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/ster_polli/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/x07pATSUVU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "847616838238314496",
                "location": "Beaga",
                "name": "Sterzinha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415272595352604676/7uvrnAFN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2791,
                    "following_count": 2122,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84554
                },
                "url": "https://t.co/x07pATSUVU",
                "username": "steragner_polli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-03T01:32:41.000Z",
                "description": "{amor al\u00e9m da vida \u2022 @luansantana} |\na/ela/-a | bookstan \ud83d\udcd6  {16/2021} |",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 21,
                                "username": "luansantana"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "197990514",
                "location": "fan account ",
                "name": "st\u00e9.",
                "pinned_tweet_id": "1183418061526917120",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424435550044540942/_tnok-hy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3957,
                    "following_count": 2908,
                    "listed_count": 40,
                    "tweet_count": 39702
                },
                "url": "",
                "username": "lamourls",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-23T16:56:37.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "juliette.\u196b\u1b61",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://juliette.xn--jhfz3g/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/70voKT7v4A"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "616280194",
                "name": "ton \ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430637419318087689/ELoCjZDJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 37747,
                    "following_count": 8785,
                    "listed_count": 62,
                    "tweet_count": 191646
                },
                "url": "https://t.co/70voKT7v4A",
                "username": "BBBonitao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-11T19:30:51.000Z",
                "description": "muitas fotos de gato e bastante sofrimento por mulher",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "open.spotify.com/playlist/35duw\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://open.spotify.com/playlist/35duwirbvNiNRO7pI9aqIV?si=93615cc2f12e46a0",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7tYAzoHU2G"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "73462659",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "sapat\u00e3o branca de unha curta, bem padr\u00e3ozinha \u26a2",
                "pinned_tweet_id": "1344773826295582720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421994823100293120/lLddFBmg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 525,
                    "following_count": 260,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 106914
                },
                "url": "https://t.co/7tYAzoHU2G",
                "username": "mrlrslrn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-03T01:25:18.000Z",
                "description": "Roteirista \ud83d\udcbb\u270d\ufe0f\nDiretor \ud83d\udcf9\ud83c\udfac\nBrazilian #screenwritter and #filmmaker \n#SupportIndieFilm",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 50,
                                "start": 36,
                                "tag": "screenwritter"
                            },
                            {
                                "end": 65,
                                "start": 55,
                                "tag": "filmmaker"
                            },
                            {
                                "end": 84,
                                "start": 67,
                                "tag": "SupportIndieFilm"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/marcelorodrigu\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/marcelorodriguesroficial/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bfQ8KLZrtQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53252268",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "pinned_tweet_id": "906947209886879745",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356483997572993025/2fbI7L2b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 396,
                    "following_count": 1125,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 46729
                },
                "url": "https://t.co/bfQ8KLZrtQ",
                "username": "dommarcelo2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-20T22:49:35.000Z",
                "description": "FORA BOLSONARO GENOCIDA!",
                "id": "1141840546744475649",
                "name": "insta.elen\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "pinned_tweet_id": "1408604280454537217",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407344075381035008/zW8wfKSV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4523,
                    "following_count": 902,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 192792
                },
                "url": "",
                "username": "instaelenao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-06T19:05:55.000Z",
                "description": "Fofocas / Entretenimento / Informac\u0327o\u0303es",
                "id": "949718690202882048",
                "location": "Imb\u00e9 de Minas, Brasil",
                "name": "Futricas e Fofocas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354171339364585473/ALU3jaqa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27117,
                    "following_count": 466,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 9405
                },
                "url": "",
                "username": "futricasefofoca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-15T03:47:18.000Z",
                "description": "and after all it's just another gay",
                "id": "1018341208937115651",
                "location": "house of de vil",
                "name": "i",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362986381916651522/Udon1F-G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 323,
                    "following_count": 451,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27768
                },
                "url": "",
                "username": "pablloianx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-29T00:38:38.000Z",
                "description": "https://t.co/VSmFokifuF",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/joaobtz",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/joaobtz",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VSmFokifuF"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lojamajao.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.lojamajao.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/M75rjuLDLD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "400414868",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "jo\u00e3o batista",
                "pinned_tweet_id": "1291409578039615488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388284169231478784/JEEApv-u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1699,
                    "following_count": 809,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 31716
                },
                "url": "https://t.co/M75rjuLDLD",
                "username": "joaobtz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-29T18:28:18.000Z",
                "description": "Tentando ser um streamer na Twitch\nhttps://t.co/lM2GNIGx1e",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitch.tv/artanis_99?sr=a",
                                "end": 58,
                                "expanded_url": "https://www.twitch.tv/artanis_99?sr=a",
                                "start": 35,
                                "url": "https://t.co/lM2GNIGx1e"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "858387481183563776",
                "location": "Jardim S\u00e3o Paulo, Recife",
                "name": "Caio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406132052681019393/cFY1sLOs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22308
                },
                "url": "",
                "username": "Artanis_99",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-27T15:06:03.000Z",
                "description": "minha for\u00e7a de vontade",
                "id": "3297927722",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "L\u00e9o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363280171588009984/Qp5ZGqxn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 36,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 888
                },
                "url": "",
                "username": "alefileandro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-15T01:39:32.000Z",
                "description": "Bem-vindo\n\n\nSeja bem-vindo aqui,\n\nNesse canto de uma poeta.\n\nQue se encontrou em si\n\nJunto com papel e caneta.\n\n\nGabi Sacheto, 18 anos.",
                "id": "798339617858719744",
                "location": "Campinas, Brasil",
                "name": "Gabi Sacheto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388284695494991873/AUCiSFnX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 160,
                    "following_count": 154,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2502
                },
                "url": "",
                "username": "gabi_sacheto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-04T23:06:11.000Z",
                "description": "todo nordestino \u00e9 brasileiro, mas nem todo brasileiro \u00e9 nordestino.",
                "id": "483367656",
                "location": "Salvador ",
                "name": "Rai (nha)",
                "pinned_tweet_id": "823933742305734656",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390920060470956033/I56MaGY6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1838,
                    "following_count": 2325,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 162347
                },
                "url": "",
                "username": "RaiContreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-01-31T23:07:02.000Z",
                "description": "tentando.",
                "id": "1356016129773367304",
                "name": "leo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356017166441721859/mkf8LRQ8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 1,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "uleosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-16T14:23:46.000Z",
                "description": "en la vida siempre he sido inconstante\ny aun siendo feliz un instante\nera suficiente",
                "id": "1229048541936529408",
                "name": "Leonardo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397716527630196742/RKAax6oF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 314,
                    "following_count": 339,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3392
                },
                "url": "",
                "username": "leocari_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-26T16:48:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "725003624007491585",
                "name": "pah silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/963086930564001792/KrcWo69q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 55,
                    "following_count": 18,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8515
                },
                "url": "",
                "username": "palloma9595",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-21T16:58:06.000Z",
                "description": "I'm not really funny, I'm just mean and people think that I'm joking.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/onandomaximo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/onandomaximo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KvCMSjLSbW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "76076768",
                "location": "Recife",
                "name": "Maximo",
                "pinned_tweet_id": "1277290700242071558",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307936325149044737/gqPDK4Ox_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 480,
                    "following_count": 1246,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 7260
                },
                "url": "https://t.co/KvCMSjLSbW",
                "username": "ONandoMaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-07T23:38:26.000Z",
                "description": "\ud83c\udd70\ufe0ftletic\ud83c\udd70\ufe0fn\ud83c\udd70\ufe0f nojenta\ud83d\udc14\u26ab\u26aa",
                "id": "839258971647135745",
                "location": "Ouro Preto, Brasil",
                "name": "Joyce\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1216075487195336713",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387617262685786116/yMiZN4Lu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 284,
                    "following_count": 255,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5582
                },
                "url": "",
                "username": "kjoyce__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-14T12:49:56.000Z",
                "description": "Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaf%\ud83e\udd16Bolsonaro\ud83e\udd82\nCrist\u00e3-Conservadora-M\u00e3e de 3 Filhos-Jovem Vov\u00f3 de Princesa 3 anos\ud83d\udc78\ud83c\udffc-Amar minha Fam\u00edlia \u00e9 Prioridade,Ser Feliz\u2763\nGETTR @DeboraBahia",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 141,
                                "username": "DeboraBahia"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "841632485494644736",
                "location": "Salvador-NovaYork",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7D\u00c9BORA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BAHIA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1395714875431731206",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404985245057880069/Z2CaK8M0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6864,
                    "following_count": 5812,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 38807
                },
                "url": "",
                "username": "dheborabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-24T16:31:38.000Z",
                "description": "I just wanna be one of the strokes",
                "id": "99132248",
                "location": "Great Times are Coming - SP",
                "name": "Gilliard Morandim - 12\u00ba Disc\u00edpulo de Atila",
                "pinned_tweet_id": "1257517924438458368",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082831791873056768/zYKrAOUV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 614,
                    "following_count": 200,
                    "listed_count": 69,
                    "tweet_count": 52407
                },
                "url": "",
                "username": "GideBello",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-25T00:23:03.000Z",
                "description": "I Purple U \ud83d\udc9c",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/pri_letticia/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/pri_letticia/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/wjQLLRQm5c"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2723634603",
                "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "name": "Maybe I, I can never fly \ud83e\udd8b\ud83d\udc9c",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426412198579027968/qW5Xzo06_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 278,
                    "following_count": 697,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6536
                },
                "url": "https://t.co/wjQLLRQm5c",
                "username": "pri_letticia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-22T23:41:03.000Z",
                "description": ".",
                "id": "3054263823",
                "location": "2022",
                "name": "DOM\u00caNICO",
                "pinned_tweet_id": "1383614976569405450",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369835982015594496/fvG9-ycG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3134,
                    "following_count": 2654,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 103414
                },
                "url": "",
                "username": "eumaluma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-02T12:00:51.000Z",
                "description": "fan account: selenator \ud83d\udc83\ud83c\udffb directioner \ud83d\udc7b swiftie \ud83d\ude3b mixer \ud83c\udfa4 DC & Marvel \ud83d\udca5 filmes & s\u00e9ries \ud83c\udfac",
                "id": "804656572555268096",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "saah\u2079\u2079\u2079 \ud83e\udde3",
                "pinned_tweet_id": "1428416937143513089",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424427511241445376/d82tBLaD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4440,
                    "following_count": 5003,
                    "listed_count": 61,
                    "tweet_count": 242526
                },
                "url": "",
                "username": "smaIIady",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-10T20:01:59.000Z",
                "description": "A little bit dramatic",
                "id": "176921084",
                "name": "Neno",
                "pinned_tweet_id": "1294691549050286080",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427439783010242561/uDE6N6ww_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 931,
                    "following_count": 629,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 86404
                },
                "url": "",
                "username": "nenozacarin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-08T23:08:13.000Z",
                "description": "\ud83c\udf08\u2728 \u219d Lua \u219d 21 anos \u219d Libriana \u219d Amo assistir s\u00e9ries, animes e filmes.  \u219d Namorando \u2661",
                "id": "1049436328998387712",
                "name": "Lua \ud83c\udf35\u2b50",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368286773584031752/tKRnlDS4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 228,
                    "following_count": 332,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 41365
                },
                "url": "",
                "username": "HedaWarr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-10T15:37:22.000Z",
                "description": "bem triste",
                "id": "433443508",
                "location": "rn",
                "name": "moralisa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408141982292234246/eM-1ZN01_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 144,
                    "following_count": 90,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2913
                },
                "url": "",
                "username": "fvrtart",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-04T21:00:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202331898565005312",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222683579169284097/UlpAfbya_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 865
                },
                "url": "",
                "username": "kauan_nvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-11T17:15:43.000Z",
                "description": "La esperanza es alimento m\u00e1s rico para el alma.\ud83c\udf43\nSince:11/10/2014  Santoner \u2022fan account\u2022",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/isabellasanton\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/isabellasantoni/status/758464588354510848",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/csG2Cs6oyT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2823192436",
                "location": "Brasil",
                "name": "Maria Clara",
                "pinned_tweet_id": "722506735399878657",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383932172080336906/qmh_1n8v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1998,
                    "following_count": 4999,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 646664
                },
                "url": "https://t.co/csG2Cs6oyT",
                "username": "ClaraGuimarae",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-05T22:29:15.000Z",
                "description": "she/ela\u2728",
                "id": "1158505273474072579",
                "name": "danii",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425273340676161536/eH42jwrz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 185,
                    "following_count": 293,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11292
                },
                "url": "",
                "username": "imdanirs_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-01T03:25:55.000Z",
                "description": "da em nada",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/maiaaazz/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/maiaaazz/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9soVflViTx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1101322648196431877",
                "location": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "name": "maiazinha",
                "pinned_tweet_id": "1261024734315188228",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430106803212333068/-VNtZy9k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 239,
                    "following_count": 159,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7247
                },
                "url": "https://t.co/9soVflViTx",
                "username": "maazinhahh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-01T02:45:30.000Z",
                "description": "\u2800\u2800\u2800\u26e7   \ud835\udfce\ud835\udfce' \u2058 \ud835\udc76\ud835\udc7b\ud835\udfd7 | \u24a0.\u24b3.\u24aa  \u25b8  \ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcf1\u10e6 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "infp.\ud83c\udf0c",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://infp.xn--sg8h",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uk312CiUA7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2658468922",
                "location": "BACURAU",
                "name": "Bianka \ud83c\udf19",
                "pinned_tweet_id": "1403059050351411204",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429350250024771588/e2wkGT4k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2666,
                    "following_count": 2291,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 52783
                },
                "url": "https://t.co/uk312CiUA7",
                "username": "biaksoo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-11T21:42:56.000Z",
                "description": "modaUFPI\n\nFeita no Piau\u00ed \ud83d\udd25\ud83c\udf35\n\nconta do meu eu l\u00edrico\ud83c\udf3b",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gessiasmine/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/gessiasmine/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/S3tIKMuRyc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1170099882",
                "location": "Teresina, Piau\u00ed - Brasil \u2600\ufe0f",
                "name": "G\u00e9ssica Iasmine",
                "pinned_tweet_id": "1243014794157883393",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427465905152348162/-5p63mL6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 429,
                    "following_count": 418,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 25626
                },
                "url": "https://t.co/S3tIKMuRyc",
                "username": "gessicart",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-23T11:31:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "1164862556089081860",
                "location": "bsb",
                "name": "maria",
                "pinned_tweet_id": "1181658895154069507",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292639124751605770/oR1Nh7eN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 71,
                    "following_count": 69,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3226
                },
                "url": "",
                "username": "amariarez",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-29T03:35:27.000Z",
                "description": "20y                                                                        \n@Flamengo / @CabelinhoPedro \ud83d\udc8f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 85,
                                "start": 76,
                                "username": "Flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 103,
                                "start": 88,
                                "username": "CabelinhoPedro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1012540019536474112",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "A dona da porra toda \u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289607757440712707/71-LCxpX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 271,
                    "following_count": 282,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1663
                },
                "url": "",
                "username": "euhellendepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-02T18:55:38.000Z",
                "description": "Estudante.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "erian.me",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://erian.me",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0woiaQm4Rt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "94151089",
                "location": "Brasil",
                "name": "elian :D",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417204956021547013/uBw_8RtC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 459,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2503
                },
                "url": "https://t.co/0woiaQm4Rt",
                "username": "erianvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-11T11:21:08.000Z",
                "description": "O povo n\u00e3o merece o ign\u00f3bil que tem na Presid\u00eancia. O povo n\u00e3o merece o Ladr\u00e3o solto que quer voltar \u00e0 Presid\u00eancia. O povo merece o her\u00f3i  S\u00c9RGIO MORO !",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tarritaboni.paper.li",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://tarritaboni.paper.li",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/pW7dzzQ9PN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "250579418",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "TarriTaBoni",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271403315113443328/tKG1VGM5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3317,
                    "following_count": 3375,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 89128
                },
                "url": "https://t.co/pW7dzzQ9PN",
                "username": "tarritaboni",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-08T14:49:37.000Z",
                "description": "hi :)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "adele.\u2661",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://adele.xn--c6h/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NbKevjEnnA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1015971167797153792",
                "location": "law",
                "name": "Gerardo",
                "pinned_tweet_id": "1305497936978214913",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431080323308195841/O3LwZnCr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 922,
                    "following_count": 770,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8953
                },
                "url": "https://t.co/NbKevjEnnA",
                "username": "gerardoxdt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13007
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-22T18:00:10.000Z",
                "description": "Estudante de seres humanos e ineleg\u00edveis.\nContinuo ladrando contra aqueles que gostam de ladroar.",
                "id": "966734375424491520",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "SuspiciousMind",
                "pinned_tweet_id": "1413891345417134080",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968579775404105728/S0Ec64uh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 135,
                    "following_count": 409,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3504
                },
                "url": "",
                "username": "SuspiciousMy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-22T16:19:27.000Z",
                "description": "absolutamente viciada em viver | esse perfil \u00e9 uma monarquia e eu sou a rainha | eu e minha casa odiamos o Bolsonaro.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "kalepapelaria.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.kalepapelaria.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/J074O7urJ0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "270432207",
                "name": "Leka | #defendaoSUS",
                "pinned_tweet_id": "1365132140258750465",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410026879797575682/XNa3JOYz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2125,
                    "following_count": 894,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 37338
                },
                "url": "https://t.co/J074O7urJ0",
                "username": "estudalekinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-03T02:07:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "4873125382",
                "name": "Mylena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235987206289965057/jMgws5fA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17,
                    "following_count": 84,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 372
                },
                "url": "",
                "username": "Myh_Furtado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-06T17:31:01.000Z",
                "description": "\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc22 \ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d \ud835\udc1a\ud835\udc32\ud835\udc1a \ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc32 - \ud835\udc1f\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc1c.",
                "id": "1093200403972481024",
                "location": "\ud83d\udc31\u2022\ud83c\udf7c",
                "name": "hanna \ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1406302681816350724",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422054092122230786/JsYvFSEw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1945,
                    "following_count": 2928,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 44218
                },
                "url": "",
                "username": "ayaclorinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-10T20:42:17.000Z",
                "description": "Living one day at a time",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instragram.com/deniseneeves",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instragram.com/deniseneeves",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VniSuKBj6X"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "818920922149163008",
                "location": "Ribeir\u00e3o Preto ",
                "name": "Denise",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429907210067456004/h_7NIVaj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 277,
                    "following_count": 269,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7257
                },
                "url": "https://t.co/VniSuKBj6X",
                "username": "geladaneves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-05T01:52:24.000Z",
                "description": "sei l\u00e1 eu gosto de gatos e de batata frita {ela/dela}",
                "id": "1037156462903083008",
                "location": "por a\u00ed",
                "name": "lovely",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383528604600913921/YQ_zMAKL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 61,
                    "following_count": 276,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2651
                },
                "url": "",
                "username": "estrelakdente",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-05T00:46:41.000Z",
                "description": "Humanista Advogado Membro da Comiss\u00e3o de Prerrogativas e Delegado da OAB S\u00f3cio do Escrit\u00f3rio de Advocacia Andr\u00e9 & Rodrigues Casado e na fila do CNJ para ado\u00e7\u00e3o.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "andreerodrigues.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.andreerodrigues.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5U92mCyGsO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "737705046",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "ANDR\u00c9 PINTO RODRIGUES \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/801017665255047168/2NAKzIRx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2036,
                    "following_count": 2041,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6214
                },
                "url": "https://t.co/5U92mCyGsO",
                "username": "ANDREPINTORODRI",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-12T00:56:11.000Z",
                "description": "N\u00e3o sei o que escrever aqui\u2026",
                "id": "1227395908133904385",
                "name": "Bruno em clima paral\u00edmpico",
                "pinned_tweet_id": "1398779521445339137",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424368002288467974/S2sRTbl7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 707,
                    "following_count": 605,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 52189
                },
                "url": "",
                "username": "bruno_dames",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-13T04:19:17.000Z",
                "description": "Sem eira nem beira at\u00e9 parar na beira do mar",
                "id": "963266299295076352",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Cris",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428071087846395911/XU0suw7b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 87,
                    "following_count": 262,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3835
                },
                "url": "",
                "username": "euCrisfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-16T15:21:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "356245161",
                "location": "Betim - MG",
                "name": "Edilene Morais",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856924135389310976/d11Yc_dQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 282,
                    "following_count": 424,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17312
                },
                "url": "",
                "username": "morais_edilene",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-09T11:45:47.000Z",
                "description": "Incomodo a internet com os meus problemas!!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/machadomaiko",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/machadomaiko",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/341OCqoawy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2270665155",
                "location": "Ituverava-SP",
                "name": "MAIKO//MACHADO",
                "pinned_tweet_id": "604642737858703361",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410556239919169542/M7SwfVWL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6497,
                    "following_count": 3047,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 153793
                },
                "url": "https://t.co/341OCqoawy",
                "username": "MachadoMaiko",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-04T14:37:46.000Z",
                "description": "\u2800 \u2800 \u3164\u3164  \u2022   \ud835\udfd7\ud835\udfd3 \u2019  \ubc15\uc9c0\ubbfc \u00b7 \ud835\uddfa\ud835\ude06 \ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude06 \ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\ude06 \u22c6  ||  fan account \ud83c\udf38",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bangtan.\u2661\u1d4e",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://bangtan.xn--y9fz99a/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/J1D1Oo62vc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "749975493768863744",
                "location": "i think of bts 24/7 \ud83d\udcad",
                "name": "bea \u1d55\u0308 \ud83e\uddc8\ud83d\udc45",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431100807664001027/bXxPEgdB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3147,
                    "following_count": 3207,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 122899
                },
                "url": "https://t.co/J1D1Oo62vc",
                "username": "FUSINY9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-22T15:30:05.000Z",
                "description": "Streamer Twitch",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitch.tv/dougandana",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.twitch.tv/dougandana",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/UrfWgadHus"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3294135383",
                "name": "Doug O Sobrevivente\u2122",
                "pinned_tweet_id": "938089023599497217",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415056600356823041/HVH-llRF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 132,
                    "following_count": 388,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1814
                },
                "url": "https://t.co/UrfWgadHus",
                "username": "DougOSurvival",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-03T17:12:59.000Z",
                "description": "\u2022 N\u00e3o basta n\u00e3o ser racista, \u00e9 preciso ser antirracista .\nInsta ; @maryqueiroz_2",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 80,
                                "start": 66,
                                "username": "maryqueiroz_2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1224380203327283202",
                "name": "@dicasdamari_ofc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299358598212935685/GLhE23eU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 159,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1119
                },
                "url": "",
                "username": "Marianelen1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978367,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7342,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-08-06T19:37:43.000Z",
                "description": "Insist on happiness! \u2728",
                "id": "175497781",
                "location": "SP",
                "name": "Thaymara",
                "pinned_tweet_id": "556948410675515392",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389728045523742726/72RwMJ_k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 184,
                    "following_count": 150,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 5067
                },
                "url": "",
                "username": "_Tatt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-21T12:09:19.000Z",
                "description": "Slowly learning that life is okay",
                "id": "1219592776280629248",
                "location": "Juiz de Fora, Minas Gerais",
                "name": "NaomiRita",
                "pinned_tweet_id": "1402735132830806022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411975875889963009/rCL6WA5__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 96,
                    "following_count": 245,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18346
                },
                "url": "",
                "username": "flsmarie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-12T21:42:03.000Z",
                "description": "Liberte-se de tudo que possa te impedir de ser feliz \ud83d\ude0a",
                "id": "929826649423663104",
                "name": "Mari \ud83c\udf3b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382769421933031426/9DN2zz6J_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 153,
                    "following_count": 100,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9063
                },
                "url": "",
                "username": "_soaresmari",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241904803703402498",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn7fsm68brv2pdxrtseb61z1",
        "oldest_id": "1241904644017787110",
        "result_count": 80
    }
}