{
    "data": [
        {
            "author_id": "69200951",
            "conversation_id": "1230869453996544002",
            "created_at": "2020-02-21T14:58:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230869453996544002",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "29089003",
            "conversation_id": "1230869330293817346",
            "created_at": "2020-02-21T14:58:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230869330293817346",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1159144560284590080",
            "conversation_id": "1230869307871125504",
            "created_at": "2020-02-21T14:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230869307871125504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1385820133",
            "conversation_id": "1230868437582393344",
            "created_at": "2020-02-21T14:54:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230868437582393344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3425081987",
            "conversation_id": "1230868412714409985",
            "created_at": "2020-02-21T14:54:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230868412714409985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1204800736237895680",
            "conversation_id": "1230868333173583873",
            "created_at": "2020-02-21T14:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230868333173583873",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115751547189829632",
            "conversation_id": "1230868315591057409",
            "created_at": "2020-02-21T14:54:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230868315591057409",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2301774976",
            "conversation_id": "1230868274860175369",
            "created_at": "2020-02-21T14:53:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230868274860175369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "54943414",
            "conversation_id": "1230868159135125513",
            "created_at": "2020-02-21T14:53:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230868159135125513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1195295156162965505",
            "conversation_id": "1230867218738618372",
            "created_at": "2020-02-21T14:49:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230867218738618372",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1063119793132371973",
            "conversation_id": "1230867192406736897",
            "created_at": "2020-02-21T14:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230867192406736897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3258676522",
            "conversation_id": "1230866880291889154",
            "created_at": "2020-02-21T14:48:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230866880291889154",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1102993943954894850",
            "conversation_id": "1230866771856576513",
            "created_at": "2020-02-21T14:48:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230866771856576513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "73570289",
            "conversation_id": "1230866619540393991",
            "created_at": "2020-02-21T14:47:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230866619540393991",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "208323762",
            "conversation_id": "1230866443945889794",
            "created_at": "2020-02-21T14:46:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230866443945889794",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1130102505277411328",
            "conversation_id": "1230866385594703874",
            "created_at": "2020-02-21T14:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230866385594703874",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "874477267",
            "conversation_id": "1230866308746686464",
            "created_at": "2020-02-21T14:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230866308746686464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1081735884758835200",
            "conversation_id": "1230866225326108678",
            "created_at": "2020-02-21T14:45:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230866225326108678",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2613556345",
            "conversation_id": "1230865987282636812",
            "created_at": "2020-02-21T14:44:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230865987282636812",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3600669617",
            "conversation_id": "1230864636683091968",
            "created_at": "2020-02-21T14:39:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230864636683091968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1165246161818726402",
            "conversation_id": "1230864560711774208",
            "created_at": "2020-02-21T14:39:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230864560711774208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109353422657110016",
            "conversation_id": "1230864186173001731",
            "created_at": "2020-02-21T14:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230864186173001731",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046446114298384384",
            "conversation_id": "1230864150311710721",
            "created_at": "2020-02-21T14:37:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230864150311710721",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1138494855372529665",
            "conversation_id": "1230864104153325569",
            "created_at": "2020-02-21T14:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230864104153325569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1378232372",
            "conversation_id": "1230863877379936259",
            "created_at": "2020-02-21T14:36:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230863877379936259",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053344073883496448",
            "conversation_id": "1230863833318805505",
            "created_at": "2020-02-21T14:36:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230863833318805505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "58110622",
            "conversation_id": "1230863651957026822",
            "created_at": "2020-02-21T14:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230863651957026822",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4163610017",
            "conversation_id": "1230863419043205123",
            "created_at": "2020-02-21T14:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230863419043205123",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "158608074",
            "conversation_id": "1230863299312570370",
            "created_at": "2020-02-21T14:34:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230863299312570370",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "94994572",
            "conversation_id": "1230862981703049217",
            "created_at": "2020-02-21T14:32:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230862981703049217",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "305040007",
            "conversation_id": "1230862753704947714",
            "created_at": "2020-02-21T14:32:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230862753704947714",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1222887007724150784",
            "conversation_id": "1230862123158429696",
            "created_at": "2020-02-21T14:29:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230862123158429696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "119295989",
            "conversation_id": "1230862080305176578",
            "created_at": "2020-02-21T14:29:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230862080305176578",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145872712637829121",
            "conversation_id": "1230861882057207808",
            "created_at": "2020-02-21T14:28:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230861882057207808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "884845984689377287",
            "conversation_id": "1230861853242294277",
            "created_at": "2020-02-21T14:28:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230861853242294277",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "297072087",
            "conversation_id": "1230861774930534402",
            "created_at": "2020-02-21T14:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230861774930534402",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1177254141460176901",
            "conversation_id": "1230861763547148288",
            "created_at": "2020-02-21T14:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230861763547148288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1224167128934293504",
            "conversation_id": "1230861719888650240",
            "created_at": "2020-02-21T14:27:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230861719888650240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4802647035",
            "conversation_id": "1230861713760825347",
            "created_at": "2020-02-21T14:27:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230861713760825347",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1122882555630559233",
            "conversation_id": "1230861545493663746",
            "created_at": "2020-02-21T14:27:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230861545493663746",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "74258993",
            "conversation_id": "1230861247152840704",
            "created_at": "2020-02-21T14:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230861247152840704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1140447880316108806",
            "conversation_id": "1230861048640606209",
            "created_at": "2020-02-21T14:25:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230861048640606209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "991464693008134144",
            "conversation_id": "1230860979912761350",
            "created_at": "2020-02-21T14:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230860979912761350",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "176995476",
            "conversation_id": "1230860855727841288",
            "created_at": "2020-02-21T14:24:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230860855727841288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1081931608335310849",
            "conversation_id": "1230860688949731328",
            "created_at": "2020-02-21T14:23:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230860688949731328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "160203786",
            "conversation_id": "1230860644745916417",
            "created_at": "2020-02-21T14:23:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230860644745916417",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "75347149",
            "conversation_id": "1230860579193135110",
            "created_at": "2020-02-21T14:23:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230860579193135110",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "709874344932057091",
            "conversation_id": "1230860417691459586",
            "created_at": "2020-02-21T14:22:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230860417691459586",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "732246969427628032",
            "conversation_id": "1230860411555241985",
            "created_at": "2020-02-21T14:22:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230860411555241985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "816376557174333440",
            "conversation_id": "1230860106058936320",
            "created_at": "2020-02-21T14:21:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230860106058936320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1184874510367055872",
            "conversation_id": "1230860090519015426",
            "created_at": "2020-02-21T14:21:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230860090519015426",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1122556881497743360",
            "conversation_id": "1230860086744113158",
            "created_at": "2020-02-21T14:21:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230860086744113158",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1213094830084984832",
            "conversation_id": "1230860028757905411",
            "created_at": "2020-02-21T14:21:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230860028757905411",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "59529360",
            "conversation_id": "1230859986898739200",
            "created_at": "2020-02-21T14:21:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230859986898739200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1230859766907441153"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230859793000259587",
            "created_at": "2020-02-21T14:20:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 199,
                        "start": 185,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "start": 200,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "start": 213,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 231,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "39826188",
                        "start": 171,
                        "username": "prevtrabalho"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/N8JCA98kmm",
                        "end": 275,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1230859793000259587/video/1",
                        "start": 252,
                        "url": "https://t.co/N8JCA98kmm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230859793000259587",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1074,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 36,
                "retweet_count": 248
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho Digital traz essa facilidade e muitas outras.\nvia: @prevtrabalho\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/N8JCA98kmm"
        },
        {
            "author_id": "1055977548734193664",
            "conversation_id": "1230851612597522432",
            "created_at": "2020-02-21T13:47:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1122564921554870272",
                        "start": 3,
                        "username": "Na_Fenix38"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/kawes/status/1\u2026",
                        "end": 60,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kawes/status/1230784454714646530",
                        "start": 37,
                        "url": "https://t.co/zn04Gou34L"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230851612597522432",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230850640206798848",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @Na_Fenix38: #issoaglobonaomostra https://t.co/zn04Gou34L"
        },
        {
            "author_id": "1122564921554870272",
            "conversation_id": "1230850640206798848",
            "created_at": "2020-02-21T13:43:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/kawes/status/1\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kawes/status/1230784454714646530",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/zn04Gou34L"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230850640206798848",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230784454714646530",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/zn04Gou34L"
        },
        {
            "author_id": "186228057",
            "conversation_id": "1230847078450040832",
            "created_at": "2020-02-21T13:29:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230847078450040832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2275935953",
            "conversation_id": "1230845170305916935",
            "created_at": "2020-02-21T13:22:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230845170305916935",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "126064349",
            "conversation_id": "1230842070794981376",
            "created_at": "2020-02-21T13:09:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230842070794981376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1160305067439906818",
            "conversation_id": "1230842038301622272",
            "created_at": "2020-02-21T13:09:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230842038301622272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2808551380",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Petrobras",
                        "id": "921414485620822023",
                        "name": "Petrobras"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230841701696229376",
            "created_at": "2020-02-21T13:08:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/CarlaZambelli3\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli38/status/1230552107129827330",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/q4pJxhLjn7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230841701696229376",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230552107129827330",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/q4pJxhLjn7"
        },
        {
            "author_id": "162122259",
            "conversation_id": "1230828492134264832",
            "created_at": "2020-02-21T12:15:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "Austr\u00e1lia",
                        "probability": 0.9861,
                        "start": 26,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 40,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230828492134264832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Uma chinesa que nasceu na Austr\u00e1lia... \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1048646784812285953",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1145826630587170816",
                        "name": "Alexandre Garcia"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1145826630587170816",
                        "name": "Alexandre Garcia"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230469025198637056",
            "created_at": "2020-02-21T11:42:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 101,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9993,
                        "start": 93,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "normalized_text": "CId",
                        "probability": 0.5037,
                        "start": 153,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "normalized_text": "Alexandre",
                        "probability": 0.9851,
                        "start": 178,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 232,
                        "start": 212,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "727130698021261313",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandregarcia"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "49089646",
                        "start": 44,
                        "username": "senadorcidgomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230820020739084289",
            "in_reply_to_user_id": "727130698021261313",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230469025198637056",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@alexandregarcia Verdade, bem lembrado. Ele(@senadorcidgomes), dignamente, pediu demiss\u00e3o. O Bolsonaro, qndo \u201cainda era  achacador\u201d, pediu a demiss\u00e3o do CId imediatamente. Mas o Alexandre, blogueiro, n\u00e3o mostra. #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "65249708",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1228444697267445760",
            "created_at": "2020-02-21T08:11:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 74,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9842,
                        "start": 69,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1101992730241220608",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloCe43974511"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230766868287221760",
            "in_reply_to_user_id": "1101992730241220608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230257993192792065",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@PauloCe43974511 #issoaglobonaomostra ent\u00e3o ele foi l\u00e1 e mostrou! No Brasil manifestante \u00e9 delinquente! \nDelinquente \u00e9 o presidente que todo dia avacalha com a imprensa e a @RedeGlobo  apoia, portanto sinto muito pela mo\u00e7a, mas trabalhar para mercen\u00e1rios d\u00e1 nisso"
        },
        {
            "author_id": "78191663",
            "conversation_id": "1230740064226791424",
            "created_at": "2020-02-21T06:24:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230740064226791424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "910622385342119938",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230738476351410176",
            "created_at": "2020-02-21T06:18:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "MORO",
                        "probability": 0.8795,
                        "start": 53,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 74,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 87,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 105,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230738476351410176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 131
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1229746439456247813",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: VOC\u00ea APOIA O TRABALHO DO MINISTRO MORO?\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2331189558",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230693756023660545",
            "created_at": "2020-02-21T03:20:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 15,
                        "normalized_text": "Gui",
                        "probability": 0.9742,
                        "start": 13,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9981,
                        "start": 21,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "Issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 74,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230693756023660545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "S\u00f3 observo o Gui e a Gabi pulando de galho em galho. #Issoaglobonaomostra #BBB20"
        },
        {
            "author_id": "2542318924",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230682730918182918",
            "created_at": "2020-02-21T02:36:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 46,
                        "tag": "j10"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 51,
                        "tag": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 61,
                        "tag": "edicao10"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 71,
                        "tag": "edicao18"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 81,
                        "tag": "edicao16"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "142393421",
                        "start": 24,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "29797128",
                        "start": 112,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/MagnoMalta/sta\u2026",
                        "end": 147,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MagnoMalta/status/1230583911413141504",
                        "start": 124,
                        "url": "https://t.co/oog3t4o8Vo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230682730918182918",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230583911413141504",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Isso voc\u00eas n\u00e3o mostram. @GloboNews @RedeGlobo #j10 #estudioi #edicao10 #edicao18 #edicao16 #issoaglobonaomostra @showdavida https://t.co/oog3t4o8Vo"
        },
        {
            "author_id": "1116674126448680960",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230680561607434240",
            "created_at": "2020-02-21T02:28:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.981,
                        "start": 51,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 81,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 109,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230680561607434240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 158
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230151576527998976",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A independ\u00eancia dos \u00cdndios no Brasil.\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1174618853760012288",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230675900787838976",
            "created_at": "2020-02-21T02:09:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 128,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9839,
                        "start": 115,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230675900787838976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 65
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230494077378011136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Proposta pode ampliar em R$ 5 bi\nfinanciamento para agroneg\u00f3cio.\nVoc\u00ea apoia esta medida?\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1203662079493890048",
            "conversation_id": "1230668320707313665",
            "created_at": "2020-02-21T01:39:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 22,
                        "tag": "Encontro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230668320707313665",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230654842730876930",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra  #Encontro hipocrisia \u00e9 por aqui."
        },
        {
            "author_id": "1053798173687324672",
            "conversation_id": "1230666242085859331",
            "created_at": "2020-02-21T01:31:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 85,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/JornalDaCidade\u2026",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/JornalDaCidadeO/status/1230638309497544706",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/OZilDOyiQ1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fce7dec1bdf19944"
            },
            "id": "1230666242085859331",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230638309497544706",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "N\u00e3o adianta. Ele n\u00e3o fez por mal por\u00e9m a m\u00eddia esquerdopata deturpa tudo...\nDa s\u00e9rie #issoaglobonaomostra https://t.co/OZilDOyiQ1"
        },
        {
            "author_id": "1047638922765975552",
            "conversation_id": "1230664214160846848",
            "created_at": "2020-02-21T01:23:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/BolsonaroRousi\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroRousi/status/1230661417881276416",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/IiMRut20iP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230664214160846848",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/IiMRut20iP"
        },
        {
            "author_id": "81941446",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710933217992705",
                        "name": "Miriam Leit\u00e3o"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710935868792838",
                        "name": "Patr\u00edcia Campos Mello"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710933217992705",
                        "name": "Miriam Leit\u00e3o"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710935868792838",
                        "name": "Patr\u00edcia Campos Mello"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Luciano Huck",
                        "id": "811357841244098560",
                        "name": "Luciano Huck"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Luciano Huck",
                        "id": "811357841244098560",
                        "name": "Luciano Huck"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230659427289702401",
            "created_at": "2020-02-21T01:04:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 40,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "43023158",
                        "start": 26,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "19667016",
                        "start": 99,
                        "username": "veramagalhaes"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "36714704",
                        "start": 114,
                        "username": "camposmello"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/GuttoCosta9/st\u2026",
                        "end": 241,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/GuttoCosta9/status/1230285779420811271",
                        "start": 218,
                        "url": "https://t.co/ZmXElH71iz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230659427289702401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230285779420811271",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Machismo e preconceito do @LucianoHuck  #issoaglobonaomostra cad\u00ea as jornalista @MiriamLeitaoCom , @veramagalhaes @camposmello quando um de voc\u00eas  diz que indigna\u00e7\u00e3o \u00e9 falta de homem e pq mulher t\u00e1 solteira e sozinha? https://t.co/ZmXElH71iz"
        },
        {
            "author_id": "84970744",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230656799658958848",
            "created_at": "2020-02-21T00:53:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 11,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 95,
                        "tag": "WhatsApp"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "39522911",
                        "start": 145,
                        "username": "ptbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230656799658958848",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@GloboNews #issoaglobonaomostra Quando \u00e9 que veremos uma mat\u00e9ria especial sobre os disparos do #WhatsApp feito pelos partidos, principalmente do @ptbrasil ?"
        },
        {
            "author_id": "1036298172061167617",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230654900901683200",
            "created_at": "2020-02-21T00:46:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 128,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9839,
                        "start": 115,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230654900901683200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 65
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230494077378011136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Proposta pode ampliar em R$ 5 bi\nfinanciamento para agroneg\u00f3cio.\nVoc\u00ea apoia esta medida?\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1063873162838974465",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230651156466106371",
            "created_at": "2020-02-21T00:31:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 128,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9839,
                        "start": 115,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230651156466106371",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 65
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230494077378011136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Proposta pode ampliar em R$ 5 bi\nfinanciamento para agroneg\u00f3cio.\nVoc\u00ea apoia esta medida?\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "443185886",
            "conversation_id": "1230649670457872385",
            "created_at": "2020-02-21T00:25:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230649670457872385",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1230626479400214529"
                ]
            },
            "author_id": "984198421165768709",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as conversas sobre Malha\u00e7\u00e3o #TodaFormaDeAmar, a novela da @RedeGlobo\n\nFoto de @malhacaogshow",
                        "id": "10028364617",
                        "name": "Malha\u00e7\u00e3o - Toda Forma de Amar"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe flashes de tudo que acontece na casa mais vigiada do Brasil.",
                        "id": "10058453109",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "A jovem Rita tem sua filha rec\u00e9m-nascida dada para ado\u00e7\u00e3o por seu pai. Dois anos depois, com a morte do pai, a jovem descobre que sua filha est\u00e1 viva e foi adotada por um casal do Rio de Janeiro, iniciando um embate entre a m\u00e3e biol\u00f3gica e a adotiva.",
                        "id": "10058453156",
                        "name": "Malha\u00e7\u00e3o - Toda Forma de Amar"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230626568785088517",
            "created_at": "2020-02-20T22:53:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9914,
                        "start": 23,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9975,
                        "start": 33,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 112,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 119,
                        "tag": "bbb"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 124,
                        "tag": "fogonoparquinho"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "start": 142,
                        "tag": "ProvaDoLider"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 156,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "start": 178,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 193,
                        "tag": "foramanu"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 203,
                        "tag": "foravictorhugo"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "start": 219,
                        "tag": "foradaniel"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 231,
                        "tag": "danausea"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fDst5iJMxq",
                        "end": 264,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LuisCarlosFior1/status/1230626568785088517/video/1",
                        "start": 241,
                        "url": "https://t.co/fDst5iJMxq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230626568785088517",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2etipo isso...kkkk\nGabi pede Guilherme em namoro, de joelho e tudo... Achei que estava assistindo Malha\u00e7\u00e3o....\n#BBB2O #bbb #fogonoparquinho  #ProvaDoLider #issoaglobonaomostra  #ForaGuilherme #foramanu #foravictorhugo #foradaniel #danausea https://t.co/fDst5iJMxq"
        },
        {
            "author_id": "1115059664113295365",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230626029636636672",
            "created_at": "2020-02-20T22:51:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 128,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9839,
                        "start": 115,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230626029636636672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 65
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230494077378011136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Proposta pode ampliar em R$ 5 bi\nfinanciamento para agroneg\u00f3cio.\nVoc\u00ea apoia esta medida?\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "984903275236511744",
            "conversation_id": "1230621735373897728",
            "created_at": "2020-02-20T22:34:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230621735373897728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1332074934",
            "conversation_id": "1230616548404027393",
            "created_at": "2020-02-20T22:13:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230616548404027393",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2516828927",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230606002116087809",
            "created_at": "2020-02-20T21:31:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 128,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9839,
                        "start": 115,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230606002116087809",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 65
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230494077378011136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Proposta pode ampliar em R$ 5 bi\nfinanciamento para agroneg\u00f3cio.\nVoc\u00ea apoia esta medida?\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1062168589376147457",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230605067562213389",
            "created_at": "2020-02-20T21:28:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 128,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9839,
                        "start": 115,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230605067562213389",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 65
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230494077378011136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Proposta pode ampliar em R$ 5 bi\nfinanciamento para agroneg\u00f3cio.\nVoc\u00ea apoia esta medida?\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "306475339",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230604030306635776",
            "created_at": "2020-02-20T21:23:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 128,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9839,
                        "start": 115,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230604030306635776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 65
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230494077378011136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Proposta pode ampliar em R$ 5 bi\nfinanciamento para agroneg\u00f3cio.\nVoc\u00ea apoia esta medida?\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "326159887",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Luciano Huck",
                        "id": "811357841244098560",
                        "name": "Luciano Huck"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Luciano Huck",
                        "id": "811357841244098560",
                        "name": "Luciano Huck"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230081316391133184",
            "created_at": "2020-02-20T21:23:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 16,
                        "normalized_text": "B\u00e1rbara",
                        "probability": 0.8223,
                        "start": 10,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "normalized_text": "Regina",
                        "probability": 0.9447,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "normalized_text": "Noronha",
                        "probability": 0.6864,
                        "start": 114,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 229,
                        "start": 209,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1087259768",
                        "start": 0,
                        "username": "taoquei1"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "43023158",
                        "start": 33,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1230603788165275658",
            "in_reply_to_user_id": "1087259768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230081316391133184",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@taoquei1 B\u00e1rbara eu creio que o @LucianoHuck n\u00e3o ir\u00e1 defender  a Regina porque ela nunca foi naqueles Surub\u00e3o de Noronha ou no DARK ROOM do PROJAC....\nAli\u00e1s voc\u00ea poderia fazer um v\u00eddeo sobre esses assuntos..\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1220027894543605761",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230603683072794634",
            "created_at": "2020-02-20T21:22:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 128,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9839,
                        "start": 115,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230603683072794634",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 65
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230494077378011136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Proposta pode ampliar em R$ 5 bi\nfinanciamento para agroneg\u00f3cio.\nVoc\u00ea apoia esta medida?\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "27750164",
            "conversation_id": "1230603557054885888",
            "created_at": "2020-02-20T21:22:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230603557054885888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230587273177071616",
            "created_at": "2020-02-20T20:17:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 76,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 91,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 104,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 122,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230587274125103105",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230587273177071616",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "7c0 - tweets",
            "text": "LUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI DE R$21 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https:/ /t.co/m3MOBRrCRK..."
        },
        {
            "author_id": "1181873369924407297",
            "conversation_id": "1230581289520115717",
            "created_at": "2020-02-20T19:53:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "DEPHELIOLOPES"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230581289520115717",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 544
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230184690830712833",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAI\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050151957397217280",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230564775223906307",
            "created_at": "2020-02-20T18:47:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 128,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9839,
                        "start": 115,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230564775223906307",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 65
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230494077378011136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Proposta pode ampliar em R$ 5 bi\nfinanciamento para agroneg\u00f3cio.\nVoc\u00ea apoia esta medida?\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046446114298384384",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230563632141852678",
            "created_at": "2020-02-20T18:43:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 128,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9839,
                        "start": 115,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230563632141852678",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 65
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230494077378011136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Proposta pode ampliar em R$ 5 bi\nfinanciamento para agroneg\u00f3cio.\nVoc\u00ea apoia esta medida?\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#dephelio\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 68750,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1230859766907441153",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1230859766907441153/pu/img/CnyJKGiRpo8tnyN1.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 5708
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 19668,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1230626479400214529",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1230626479400214529/pu/img/yIhTl0XOgEgAXlx_.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 58
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marata\u00edzes, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -40.9518983,
                        -21.1903492,
                        -40.804706,
                        -20.995083
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "fce7dec1bdf19944",
                "name": "Marata\u00edzes",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.826039,
                        -24.008814,
                        -46.365052,
                        -23.356792
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "name": "S\u00e3o Paulo",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1230859766907441153"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1230859793000259587",
                "created_at": "2020-02-21T14:20:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 199,
                            "start": 185,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 212,
                            "start": 200,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 230,
                            "start": 213,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 251,
                            "start": 231,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 184,
                            "id": "39826188",
                            "start": 171,
                            "username": "prevtrabalho"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/N8JCA98kmm",
                            "end": 275,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1230859793000259587/video/1",
                            "start": 252,
                            "url": "https://t.co/N8JCA98kmm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230859793000259587",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1074,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 36,
                    "retweet_count": 248
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho Digital traz essa facilidade e muitas outras.\nvia: @prevtrabalho\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/N8JCA98kmm"
            },
            {
                "author_id": "1122564921554870272",
                "conversation_id": "1230850640206798848",
                "created_at": "2020-02-21T13:43:55.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/kawes/status/1\u2026",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kawes/status/1230784454714646530",
                            "start": 21,
                            "url": "https://t.co/zn04Gou34L"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230850640206798848",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1230784454714646530",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/zn04Gou34L"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1230784384812318720"
                    ]
                },
                "author_id": "62597360",
                "conversation_id": "1230784454714646530",
                "created_at": "2020-02-21T09:20:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9366,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/SWTMEa0DBy",
                            "end": 140,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kawes/status/1230784454714646530/video/1",
                            "start": 117,
                            "url": "https://t.co/SWTMEa0DBy"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230784454714646530",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 821,
                    "quote_count": 35,
                    "reply_count": 34,
                    "retweet_count": 424
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A Globo n\u00e3o pode sair para a rua que aparece algum cidad\u00e3o de bem para lembrar dos podres dessa emissora!!!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/SWTMEa0DBy"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1230184638603309057"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1230184690830712833",
                "created_at": "2020-02-19T17:37:40.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 108,
                            "start": 94,
                            "tag": "DEPHELIOLOPES"
                        },
                        {
                            "end": 121,
                            "start": 109,
                            "tag": "PTNUNCAMAIS"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 122,
                            "tag": "MINHACOR\u00c9OBRASIL"
                        },
                        {
                            "end": 160,
                            "start": 140,
                            "tag": "ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/32qTn35aRc",
                            "end": 184,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1230184690830712833/video/1",
                            "start": 161,
                            "url": "https://t.co/32qTn35aRc"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230184690830712833",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2359,
                    "quote_count": 15,
                    "reply_count": 77,
                    "retweet_count": 544
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "NOT\u00cdCIA MITOSHOW!\nLUCRO DA CAIXA EM 2019 FOI R$ 21,1 BILH\u00d5ES E CRESCE 103% EM RELA\u00c7\u00c3O A 2018.\n#DEPHELIOLOPES #PTNUNCAMAIS #MINHACOR\u00c9OBRASIL #ISSOAGLOBON\u00c3OMOSTRA https://t.co/32qTn35aRc"
            },
            {
                "author_id": "975127727501185025",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Petrobras",
                            "id": "921414485620822023",
                            "name": "Petrobras"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1230552107129827330",
                "created_at": "2020-02-20T17:57:39.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "Petrobras",
                            "probability": 0.879,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230552107129827330",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10249,
                    "quote_count": 148,
                    "reply_count": 491,
                    "retweet_count": 2022
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Petrobras registra em 2019 O MAIOR LUCRO DE SUA HIST\u00d3RIA - foram ganhos de R$ 40,137 bilh\u00f5es, uma alta de 55,7% em compara\u00e7\u00e3o com 2018.\n\nEst\u00e3o vendo que diferen\u00e7a faz termos um governo HONESTO, com administradores competentes e, principalmente, SEM PETROL\u00c3O? \ud83d\ude09"
            },
            {
                "author_id": "727130698021261313",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1145826630587170816",
                            "name": "Alexandre Garcia"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1145826630587170816",
                            "name": "Alexandre Garcia"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Former President of Brazil Dilma Rousseff",
                            "id": "868120351582044161",
                            "name": "Dilma Rousseff"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Former President of Brazil Dilma Rousseff",
                            "id": "868120351582044161",
                            "name": "Dilma Rousseff"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1230469025198637056",
                "created_at": "2020-02-20T12:27:31.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 214,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 206,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 241,
                            "normalized_text": "Dilma",
                            "probability": 0.9375,
                            "start": 237,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "normalized_text": "Cid Gomes",
                            "probability": 0.9605,
                            "start": 244,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 268,
                            "normalized_text": "Bel\u00e9m",
                            "probability": 0.8879,
                            "start": 264,
                            "type": "Place"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230469025198637056",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 28767,
                    "quote_count": 598,
                    "reply_count": 862,
                    "retweet_count": 7911
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\u201cTem l\u00e1 uns 400, 300 deputados que querem que o governo esteja fr\u00e1gil, porque \u00e9 a forma deles achacarem mais, tirarem mais dele e aprovarem suas emendas impositivas\u201d -quem disse isso?Um general ministro de Bolsonaro? N\u00e3o. Um ministro de Dilma, Cid Gomes(Educ), em Bel\u00e9m,27.2.2015."
            },
            {
                "author_id": "1101992730241220608",
                "conversation_id": "1228444697267445760",
                "created_at": "2020-02-19T22:28:57.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 30,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 13,
                            "id": "65249708",
                            "start": 0,
                            "username": "Mara_e_o_mar"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "68e019afec7d0ba5"
                },
                "id": "1230257993192792065",
                "in_reply_to_user_id": "65249708",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1228444697267445760",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@Mara_e_o_mar .. t\u00e1 certo que Bolsonaro t\u00e1 deixando \u00e0 desejar como presidente, mas apoiar esse idiota delinquente querendo aparecer e sem um pingo de educa\u00e7\u00e3o,demonstra que a senhora \u00e9 mais uma tapada de plant\u00e3o nesse pa\u00eds de FAZ DE CONTA"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1229746437099053057"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1229746439456247813",
                "created_at": "2020-02-18T12:36:13.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "MORO",
                            "probability": 0.9236,
                            "start": 34,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 40,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 55,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 68,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 106,
                            "start": 86,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/w4hqGy7o2J",
                            "end": 130,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1229746439456247813/photo/1",
                            "start": 107,
                            "url": "https://t.co/w4hqGy7o2J"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1229746439456247813",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1136,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 150,
                    "retweet_count": 131
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "VOC\u00ea APOIA O TRABALHO DO MINISTRO MORO?\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/w4hqGy7o2J"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1230583796136861696"
                    ]
                },
                "author_id": "1892161033",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Magno Malta",
                            "id": "1017083905768222720",
                            "name": "Magno Malta"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Magno Malta",
                            "id": "1017083905768222720",
                            "name": "Magno Malta"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1230583911413141504",
                "created_at": "2020-02-20T20:04:02.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/z5jAmGnBwX",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MagnoMalta/status/1230583911413141504/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/z5jAmGnBwX"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230583911413141504",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3829,
                    "quote_count": 82,
                    "reply_count": 292,
                    "retweet_count": 835
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Isso \u00e9 democracia ? Os pol\u00edcias n\u00e3o tem direto a greve , mas algu\u00e9m tem direto de determinar o tempo q s\u00f3 a justi\u00e7a pode , e em seguida se n\u00e3o obedece a BRAVATA paga o pre\u00e7o de receber um trator no peito?midia esquerdopata adora criminalizar a pol\u00edcia! https://t.co/z5jAmGnBwX"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1230151551349600256"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1230151576527998976",
                "created_at": "2020-02-19T15:26:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9872,
                            "start": 32,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                            "probability": 0.9861,
                            "start": 47,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 62,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 89,
                            "start": 77,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 107,
                            "start": 90,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/AqETzKmz8Q",
                            "end": 152,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1230151576527998976/video/1",
                            "start": 129,
                            "url": "https://t.co/AqETzKmz8Q"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230151576527998976",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 972,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 16,
                    "retweet_count": 158
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "- A independ\u00eancia dos \u00cdndios no Brasil.\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/AqETzKmz8Q"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1230494074815361025"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1230494077378011136",
                "created_at": "2020-02-20T14:07:04.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 109,
                            "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                            "probability": 0.9852,
                            "start": 96,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 111,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 138,
                            "start": 126,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 156,
                            "start": 139,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 177,
                            "start": 157,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ptWHMhGota",
                            "end": 201,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1230494077378011136/photo/1",
                            "start": 178,
                            "url": "https://t.co/ptWHMhGota"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230494077378011136",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 450,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 35,
                    "retweet_count": 65
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Proposta pode ampliar em R$ 5 bi\nfinanciamento para agroneg\u00f3cio.\nVoc\u00ea apoia esta medida?\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/ptWHMhGota"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1230654745561444353"
                    ]
                },
                "author_id": "239500034",
                "conversation_id": "1230654842730876930",
                "created_at": "2020-02-21T00:45:53.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "Learn more",
                            "end": 104,
                            "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222",
                            "start": 94,
                            "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230654842730876930",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1055,
                    "quote_count": 83,
                    "reply_count": 61,
                    "retweet_count": 423
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "@EnzuhOficial's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.",
                "withheld": {
                    "copyright": false,
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "author_id": "994303120376303616",
                "conversation_id": "1230638309497544706",
                "created_at": "2020-02-20T23:40:11.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/18912\u2026",
                            "end": 102,
                            "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/18912/com-humildade-paulo-guedes-pede-desculpas-a-empregadas-domesticas-veja-o-video",
                            "start": 79,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/18912/com-humildade-paulo-guedes-pede-desculpas-a-empregadas-domesticas-veja-o-video",
                            "url": "https://t.co/fndXVijnQn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230638309497544706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 414,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 17,
                    "retweet_count": 94
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web Client",
                "text": "A m\u00eddia distorceu a declara\u00e7\u00e3o do ministro, mesmo assim ele pediu desculpas... https://t.co/fndXVijnQn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1230285760005386242"
                    ]
                },
                "author_id": "1197566910717714440",
                "conversation_id": "1230285779420811271",
                "created_at": "2020-02-20T00:19:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 58,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 50,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ICk6QFdKPi",
                            "end": 122,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/GuttoCosta9/status/1230285779420811271/video/1",
                            "start": 99,
                            "url": "https://t.co/ICk6QFdKPi"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230285779420811271",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3799,
                    "quote_count": 340,
                    "reply_count": 534,
                    "retweet_count": 1567
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Qual a moral que esse pilantra tem pra criticar o Bolsonaro pela cr\u00edtica a tal jornazista da foia. https://t.co/ICk6QFdKPi"
            },
            {
                "author_id": "1087259768",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070710935868792838",
                            "name": "Patr\u00edcia Campos Mello"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070710935868792838",
                            "name": "Patr\u00edcia Campos Mello"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1230081316391133184",
                "created_at": "2020-02-19T10:46:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 51,
                            "normalized_text": "Regina Duarte",
                            "probability": 0.9943,
                            "start": 39,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/LucianoHuck/st\u2026",
                            "end": 200,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LucianoHuck/status/1229897921681928192",
                            "start": 177,
                            "url": "https://t.co/mupublgkJ8"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230081316391133184",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8487,
                    "quote_count": 107,
                    "reply_count": 435,
                    "retweet_count": 1635
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1229897921681928192",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "T\u00e1, agora mostra seu twitte de apoio a Regina Duarte ap\u00f3s a s\u00e9rie de ataques q ela sofreu. Se n\u00e3o tiver o senhor \u00e9 apenas mais um boscoiteiro e biscoiteiro n\u00e3o vira presidente. https://t.co/mupublgkJ8"
            },
            {
                "author_id": "1044702540590456833",
                "conversation_id": "1230587273177071616",
                "created_at": "2020-02-20T20:17:23.000Z",
                "id": "1230587273177071616",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "7c0 - tweets",
                "text": "O tweet com id 1230182664700858370 de 2020-02-19 17:29:37 sumiu da timeline da arroba depheliolopes, o tweet come\u00e7ava assim:"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2009-08-27T04:30:38.000Z",
                "description": "Professor- Aposentado.S\u00f3cio Apaixonado do SPORT.\nConservador.\"Brasil Acima de Tudo\",\"DEUS ACIMA DE TODOS\"\nDEUS \u00c9 AMOR.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ricoaraujo48gmail.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://ricoaraujo48gmail.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69200951",
                "location": "Olinda,PE, Brasil",
                "name": "Ricardo S Araujo",
                "pinned_tweet_id": "1369900366771421190",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1084254210705838080/WseEXv-l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 393,
                    "following_count": 347,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 97608
                },
                "url": "http://t.co/3Ht1kWkxxs",
                "username": "ricoaraujo52",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367968,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-05T23:05:29.000Z",
                "description": "Hasta l\u00e1 vista baby",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/comissario-de-policia/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bIKrn1HKm9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29089003",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Aur\u00edlio Nascimento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/803526566852644864/mRSiG_Qd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2002,
                    "following_count": 3264,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44437
                },
                "url": "https://t.co/bIKrn1HKm9",
                "username": "aurilio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-07T16:49:33.000Z",
                "description": "Amo minha Fam\u00edlia e meu Pa\u00eds. Gosto de memes e piadas infames e acabei de descobrir que sou um rob\u00f4. \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf37\nParler: Docildamartins",
                "id": "1159144560284590080",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Docilda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159144778065481729/Nq8rrtPL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1302,
                    "following_count": 1503,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 141611
                },
                "url": "",
                "username": "Docilda1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-28T01:01:04.000Z",
                "description": "Lutando por um pa\u00eds sem corrup\u00e7\u00e3o e mais justo.\n#VotoAuditavelJa #EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 48,
                                "tag": "VotoAuditavelJa"
                            },
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 65,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1385820133",
                "location": "Santa Maria, RS",
                "name": "Rog\u00e9rio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373380904278761479/ieK7ARKb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10015,
                    "following_count": 10379,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 202695
                },
                "url": "",
                "username": "eroni_agertt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-16T01:46:24.000Z",
                "description": "constitui\u00e7\u00e3o em primeiro lugar e anti-esquerda Brasil livre e privatizado",
                "id": "3425081987",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Otac\u00edlio Zago",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/634107921887031296/Qf5wF2ie_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1378,
                    "following_count": 836,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 208170
                },
                "url": "",
                "username": "primozago",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-11T16:31:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "1204800736237895680",
                "name": "Mary38",
                "pinned_tweet_id": "1211165695368728576",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211761848154050560/DsKDbOrF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1384,
                    "following_count": 2317,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 62549
                },
                "url": "",
                "username": "Mary3884436620",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-09T23:01:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "1115751547189829632",
                "location": "Sorocaba, Brasil",
                "name": "Tania Bergonzoni",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 196,
                    "following_count": 338,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 32192
                },
                "url": "",
                "username": "BergonzoniTania",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-24T16:40:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "2301774976",
                "name": "Telma Cabral",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 93,
                    "following_count": 517,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31321
                },
                "url": "",
                "username": "tvcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T16:21:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "54943414",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Misael Gomes Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415826328499142658/B8pI52Zm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4065,
                    "following_count": 4348,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46061
                },
                "url": "",
                "username": "sgtpmmisa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-15T10:59:38.000Z",
                "description": "ALIAN\u00c7A PELO BRASIL/BOLSONARO\nVoc\u00ea me segue, eu te sigo e juntos somos mais fortes!",
                "id": "1195295156162965505",
                "name": "Valdir Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368727080922415109/sjbvx0kM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 458,
                    "following_count": 896,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7362
                },
                "url": "",
                "username": "ValdirR01828249",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-15T17:21:25.000Z",
                "description": "Sou brasileiro,amazonense de cora\u00e7\u00e3o,homem simples e batalhador.Cada um cria o seu objetivo,ent\u00e3o v\u00e1 criar o seu...Lex Luthor",
                "id": "1063119793132371973",
                "location": "Manaus,Amazonas,Brasil.",
                "name": "Cl\u00e1udio C\u00e9zar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418543098414653441/OqI59BJf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1953,
                    "following_count": 2205,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 101921
                },
                "url": "",
                "username": "claudiocezar18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-16T00:08:29.000Z",
                "description": "#VotoImpressoAuditavel\n#Dia1VaiSerGigante\n\n\nSDV Direita Unida",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 0,
                                "tag": "VotoImpressoAuditavel"
                            },
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 23,
                                "tag": "Dia1VaiSerGigante"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3258676522",
                "location": "S\u00e3o Paulo ",
                "name": "Zil",
                "pinned_tweet_id": "1409327786792308737",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372018948338810884/dp5uItZP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11204,
                    "following_count": 11539,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 72073
                },
                "url": "",
                "username": "ZilvaniC",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-05T18:07:03.000Z",
                "description": "S\u00e3o Paulo",
                "id": "1102993943954894850",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Maria Sofia de Barros Santos",
                "pinned_tweet_id": "1232309659274371073",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273942500038885378/fMsTiWqG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 329,
                    "following_count": 566,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16443
                },
                "url": "",
                "username": "MariaSofiadeBa2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-12T04:31:08.000Z",
                "description": "edmar.correia@gmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "rondoinformacao.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.rondoinformacao.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mJooHnm5UX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "73570289",
                "location": "Porto VelhO-RO",
                "name": "edmar.correia - Bolsonarista at\u00e9 a morte",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148940749888720897/BprTn9Nb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2409,
                    "following_count": 3421,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31395
                },
                "url": "https://t.co/mJooHnm5UX",
                "username": "edmarcorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-27T02:12:51.000Z",
                "description": "Engenheiro, Consultor SSMA\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
                "id": "208323762",
                "name": "Marco Siqueira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372205647312400384/7OVr5DdS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 995,
                    "following_count": 987,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 26649
                },
                "url": "",
                "username": "engsegsiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-19T13:26:48.000Z",
                "description": "pai e esposo,conservador nos costumes ,mais Brasil e menos Bras\u00edlia",
                "id": "1130102505277411328",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Claudio Cardoso\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 APB",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360341496873033733/G6AFAG3R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9463,
                    "following_count": 9242,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 111774
                },
                "url": "",
                "username": "Claudiopastor38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-11T22:56:53.000Z",
                "description": "@jairbolsonaro\n@CarlosBolsonaro\n@depheliolopes\n@BolsonaroSP\n@FlavioBolsonaro\n@OsmarTerra\n@somosalianca\n@_rosy_38\n#GruNa\u00e7\u00e3oAmadaSDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 113,
                                "tag": "GruNa\u00e7\u00e3oAmadaSDV"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "username": "jairbolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 31,
                                "start": 15,
                                "username": "CarlosBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 32,
                                "username": "depheliolopes"
                            },
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 47,
                                "username": "BolsonaroSP"
                            },
                            {
                                "end": 76,
                                "start": 60,
                                "username": "FlavioBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 88,
                                "start": 77,
                                "username": "OsmarTerra"
                            },
                            {
                                "end": 102,
                                "start": 89,
                                "username": "somosalianca"
                            },
                            {
                                "end": 112,
                                "start": 103,
                                "username": "_rosy_38"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "874477267",
                "name": "\u0192i\u0454\u2113 s\u0454g\u03c5i\u2202\u03c3r \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1431154868727828487",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426183587947290624/IDvnbP4U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 129669,
                    "following_count": 122386,
                    "listed_count": 217,
                    "tweet_count": 294865
                },
                "url": "",
                "username": "_Fiel_Seguidor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-06T02:15:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "1081735884758835200",
                "name": "Marlene Marques",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190084690188873728/dZJtNtAK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2583,
                    "following_count": 2694,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 25008
                },
                "url": "",
                "username": "LaminMarlene",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-09T13:05:03.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 -- Filosofia cl\u00e1ssica... o Bem/ o Belo/ o Justo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2764\ufe0f Ortodontia",
                "id": "2613556345",
                "location": "Piraju\u00ed-SP",
                "name": "Marcelo Dal Bo Grava \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "pinned_tweet_id": "1115318509880455170",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373962663705862146/wMU2aus9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3643,
                    "following_count": 4228,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 114117
                },
                "url": "",
                "username": "mdbgrava",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-09T17:43:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "3600669617",
                "name": "Ana Maria Carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/873242361635233794/SM45AS0l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 421,
                    "following_count": 550,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33353
                },
                "url": "",
                "username": "AnaMari27977310",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-24T12:55:27.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o e Conservador",
                "id": "1165246161818726402",
                "name": "Celso Telles\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165246457764618240/sc_kqnat_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1466,
                    "following_count": 1350,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 100356
                },
                "url": "",
                "username": "TellesCelso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-23T07:17:21.000Z",
                "description": "Vivendo e aprendendo a jogar, estou sempre perdendo mas... aprendendo a jogar.",
                "id": "1109353422657110016",
                "location": "S\u00e3o Carlos SP., Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "name": "Adenilson Freitas",
                "pinned_tweet_id": "1228422038597054464",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232408461293608960/yI5sMS4x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 552,
                    "following_count": 644,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129365
                },
                "url": "",
                "username": "AdenilsonFreit9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-30T17:06:10.000Z",
                "description": "Conservador e Patriota. Brasil acima de tudo. Deus  acima de todos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1046446114298384384",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Rauf Mendon\u00e7a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293229440512806912/8hGpzPWb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 743,
                    "following_count": 1157,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 64701
                },
                "url": "",
                "username": "MendoncaRauf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-11T17:15:00.000Z",
                "description": "Administrador com MBA em Gestao de Projetos e MBA em Engenharia de Producao. Propaganda gratis - 100% Bolsonaro / Maceio/Alagoas",
                "id": "1138494855372529665",
                "name": "Paulo Amorim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375182973184671748/XbnRv_W0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1776,
                    "following_count": 2046,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 67109
                },
                "url": "",
                "username": "PauloAm79645532",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-24T23:38:42.000Z",
                "description": "O momento exige que os homens de bem tenham a aud\u00e1cia dos canalhas.\nBenjamin Disraeli\n\ud83c\udde8\ud83c\uddfa #CubaLibre  #Together \u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #VotoAuditavelJa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 99,
                                "start": 89,
                                "tag": "CubaLibre"
                            },
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 101,
                                "tag": "Together"
                            },
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 127,
                                "tag": "VotoAuditavelJa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1378232372",
                "location": "P\u00e1tria Amada Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ",
                "name": "Maur\u00edcio Pereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ufe0fCuba libre!\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430271178552352770/ZLcoGpy8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1441,
                    "following_count": 2226,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 138536
                },
                "url": "",
                "username": "mauhome7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-19T17:56:12.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos !!! DireitaRaiz\u00c9Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f",
                "id": "1053344073883496448",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Drikaah \ud83e\udd8b #FechadoComBolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1383072972118888454",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351226569382096898/cn_PNVkL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 778,
                    "following_count": 1401,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7986
                },
                "url": "",
                "username": "lima_drikaah",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-19T03:29:41.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DESTINADO a REPERCUSS\u00c3O de NOT\u00cdCIAS VERDADEIRAS ao POVO BRASILEIRO!! BRASIL ACIMA de TUDO, DEUS ACIMA de TODOS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 !!!!!",
                "id": "58110622",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49OOpressor\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1147923079118630912",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397702062859866113/NEPuKlw-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 501,
                    "following_count": 944,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 63354
                },
                "url": "",
                "username": "Oopressor007",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-11T12:00:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "4163610017",
                "name": "Adriano Natividade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205534289963704321/8Kr7wII0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 334,
                    "following_count": 461,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50781
                },
                "url": "",
                "username": "Adri_Natividade",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-23T04:01:17.000Z",
                "description": "Three things cannot be long hidden: the sun, the moon, and the truth. - Buddha\n\nTruth hurts but it sets you free.",
                "id": "158608074",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcf7 \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcff\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf1\ud835\udcf8 \u2651",
                "pinned_tweet_id": "1230518911130619906",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917858433814102017/SA-oRKsP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 102,
                    "following_count": 718,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2743
                },
                "url": "",
                "username": "br_ailc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-06T13:01:25.000Z",
                "description": "A ci\u00eancia \u00e9 um modo de conhecer fundamentado em um m\u00e9todo, o m\u00e9todo cient\u00edfico. O m\u00e9todo \u00e9 o modo de funcionamento das ci\u00eancias, \u00e9 fundamentado na observa\u00e7\u00e3o.",
                "id": "94994572",
                "location": "Belo Horizonte=MG=Brasil",
                "name": "Mario - O POVO \u00c9 O PODER.",
                "pinned_tweet_id": "1390052526058315777",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424826045396668417/pGL71kER_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4080,
                    "following_count": 4723,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 132910
                },
                "url": "",
                "username": "MarioMarcio25",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-25T14:55:19.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sou um despertar de curiosidades onde tento sem \u00eaxito desvendar meu pr\u00f3prio eu. (EtvanCN) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "305040007",
                "location": "Camocim-Ce",
                "name": "EtvanCN",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368577564/IMG0125A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3432,
                    "following_count": 4370,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10435
                },
                "url": "",
                "username": "etvancn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-30T14:19:39.000Z",
                "description": "Atacado pelo p\u00e1ssaro vermelho. Conta sobressalente",
                "id": "1222887007724150784",
                "name": "Renato Gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229245418279776261/FCoSUp23_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 512,
                    "following_count": 1309,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9612
                },
                "url": "",
                "username": "Renatolaranna2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-03T06:37:08.000Z",
                "description": "Married! I love the Beatles. Christian conservative! Blocked by lots of ppl! Militante GRATUITA Virtual do Bolsonaro! \ud83d\ude44",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "meschedecity.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://meschedecity.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/49IR5ooF2s"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "119295989",
                "location": "Brazil and Germany",
                "name": "Gil Coleman \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386330314146992131/fM-hRsZX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5649,
                    "following_count": 6209,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 388264
                },
                "url": "https://t.co/49IR5ooF2s",
                "username": "Gilcoleman",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-02T01:51:58.000Z",
                "description": "Casado, pai e av\u00f4, de direita, advogado e 100% Bolsonaro.",
                "id": "1145872712637829121",
                "location": "Feira de Santana/BA ",
                "name": "Ray Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428449844591464468/szeghCgO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 742,
                    "following_count": 962,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 74596
                },
                "url": "",
                "username": "RaySouz93221370",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-11T18:44:57.000Z",
                "description": "N\u00e3o d\u00ea voz a maldades! Tenha sua consci\u00eancia limpa.",
                "id": "884845984689377287",
                "name": "Defender o bem!",
                "pinned_tweet_id": "1242760703410343937",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058083099471503360/Rvvf6iRE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 897,
                    "following_count": 1305,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 89574
                },
                "url": "",
                "username": "FEFiORCA2017E83",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-11T21:52:11.000Z",
                "description": "Patriota e Crist\u00e3o Protestante",
                "id": "297072087",
                "location": "maua ",
                "name": "cavalcante",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210768974188646401/rsHEC3f3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 56,
                    "following_count": 338,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19348
                },
                "url": "",
                "username": "alcionecrt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-26T16:10:46.000Z",
                "description": "Leonino, conservador (e da\u00ed), odeia COMUNISTA, a favor do porte de arma, H\u00e9tero, contra aborto, n\u00e3o suporta mimimi!!! Cosmaker. N\u00e3o gostou? Problema seu!!",
                "id": "1177254141460176901",
                "location": "Minakuchi, Japan",
                "name": "Marcelo Arai \u264c\u271d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 FACISTA \u00c9 O C\u00da DA SUA M\u00c3E!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415521717544525825/8SB_RuEI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 74,
                    "following_count": 122,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31279
                },
                "url": "",
                "username": "AraiMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-03T03:06:33.000Z",
                "description": "P",
                "id": "1224167128934293504",
                "name": "Viniciusbolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272755959979552768/4UrJS2-C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 602,
                    "following_count": 786,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40432
                },
                "url": "",
                "username": "Viniciusbolsona",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-14T09:14:32.000Z",
                "description": "M\u00e3e, conservadora, m\u00e9dica e que ama \u00e9tica! Hoje vivemos na DitaToga!!!!!",
                "id": "4802647035",
                "name": "Regina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348006985782976514/WMzdcsSB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5965,
                    "following_count": 5246,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 81603
                },
                "url": "",
                "username": "loucadsampa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-29T15:17:18.000Z",
                "description": "Professora",
                "id": "1122882555630559233",
                "name": "Elmina Gouveia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123642390194081792/1WC3OcBH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 35882
                },
                "url": "",
                "username": "ElminaGouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-14T20:45:41.000Z",
                "description": "\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9  Pai, crist\u00e3o, armas p defesa. Vivo melhor sem TVs. #GloboCNNLixos \"Jornalismo \u00e9 t\u00e3o s\u00e9rio q se pagar contam at\u00e9 a verdade\" #STFVergonhaNacional",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 74,
                                "start": 60,
                                "tag": "GloboCNNLixos"
                            },
                            {
                                "end": 152,
                                "start": 132,
                                "tag": "STFVergonhaNacional"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "74258993",
                "location": "Blak Hills Forest - SD",
                "name": "Juliandro - RS/DF/FL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411467956744228870/HedYPm0F_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 876,
                    "following_count": 1584,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 74591
                },
                "url": "",
                "username": "jbgnon",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-17T02:35:37.000Z",
                "description": "\u201cA f\u00e9 e a raz\u00e3o (fides\u00a0et\u00a0ratio) constituem como que as duas asas pelas quais o esp\u00edrito humano se eleva\u00a0para\u00a0a contempla\u00e7\u00e3o da verdade\u201d (JO\u00c3O PAULO\u00a0II.",
                "id": "1140447880316108806",
                "location": "Leiria, Portugal",
                "name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo\u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331288801122127872/kdKmoTOf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 784,
                    "following_count": 1505,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 83136
                },
                "url": "",
                "username": "FidesEtRatio_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-01T23:49:38.000Z",
                "description": "Sou de direita e crist\u00e3o. \nLuto contra a esquerda\nMembro volunt\u00e1rio do Gabinete do \u00d3dio\nEng eletricista e seguran\u00e7a do trabalho",
                "id": "991464693008134144",
                "name": "joacy santos junior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991468306849763329/g-I10vPp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 207,
                    "following_count": 756,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56805
                },
                "url": "",
                "username": "joacy_sj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-11T00:13:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "176995476",
                "location": "Pernambuco",
                "name": "Duda \ud83d\ude4f N\u00e3o Tenhais Medo\ud83d\ude4f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422591017367265285/53SBNii9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1192,
                    "following_count": 912,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 339014
                },
                "url": "",
                "username": "cccalado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-06T15:12:51.000Z",
                "description": "ALGU\u00c9M PRECISA ARRUMAR ESSAS COISAS...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/valterdesantana",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://t.me/valterdesantana",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/omPHDDRoyn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1081931608335310849",
                "location": "Dom Eliseu, Brasil",
                "name": "\u0475\u03b1\u2113\u01ad\u03b5\u0ae8\u00a0\u2202\u03b5\u00a0\u0e23\u03b1\u0273\u01ad\u03b1\u0273\u03b1",
                "pinned_tweet_id": "1411010027062714376",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430896297746202629/Vadxu3wu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1543,
                    "following_count": 1836,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 100759
                },
                "url": "https://t.co/omPHDDRoyn",
                "username": "ValterdeSantan7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-27T13:49:29.000Z",
                "description": "https://t.co/O3NfsNp94J",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gettr.com/user/sussouza",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://gettr.com/user/sussouza",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/O3NfsNp94J"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "160203786",
                "location": "Brasil",
                "name": "Susana Souza\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1224316356738387968",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029160514/Su_reveilon_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1237,
                    "following_count": 1223,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 59718
                },
                "url": "",
                "username": "sussouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-18T18:19:08.000Z",
                "description": "\ud83d\ude4c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c",
                "id": "75347149",
                "location": "Brasil",
                "name": "Braulio De Vilhena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374037773972291587/zumfgYF7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 693,
                    "following_count": 1017,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 237742
                },
                "url": "",
                "username": "DeVilhena",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-15T22:50:07.000Z",
                "description": "\u2800 \u25b6 \u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500 0:00 \"Deus \u00e9 compassivo e apaga as circunst\u00e2ncias.\" \"\u0625\u0646\u064e\u0651 \u0644\u0644\u0647 \u062d\u0646\u0627\u0646\u0627\u064b \u064a\u0645\u062d\u0648 \u0623\u0648\u0647\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0638\u064f\u0631\u0648\u0641\". \nCURSANDO EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA (LICENCIATURA) 2019 Man\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f",
                "id": "709874344932057091",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "SREric\ud83d\udc1c \u25b6 \u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500 0:00",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273766698835939331/VMnn9KpQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2017,
                    "following_count": 1930,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 83205
                },
                "url": "",
                "username": "SREricsou",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-16T16:30:56.000Z",
                "description": "Evang\u00e9lica, conservadora, casada. DM\u274c\u274c A verdade do Evangelho incomoda as trevas.  PATRIOTA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "732246969427628032",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Rose  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1301132010338095110",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276188550518771714/SC_WJ6bd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12532,
                    "following_count": 9443,
                    "listed_count": 96,
                    "tweet_count": 86843
                },
                "url": "",
                "username": "rose_galvao77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-03T20:11:53.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, conservador, analista de sistemas, Esp. Gest\u00e3o de Projetos, m\u00fasico, BOLSONARISTA desde 98 e sou MENG\u00c3O! Veterano do EB!\n#BOLSONARO2022! #NoNewNormal",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 129,
                                "tag": "BOLSONARO2022"
                            },
                            {
                                "end": 157,
                                "start": 145,
                                "tag": "NoNewNormal"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "816376557174333440",
                "location": "Brasil",
                "name": "Teddy",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374191217236402179/iQ8-kfEf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4582,
                    "following_count": 3388,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 240553
                },
                "url": "",
                "username": "Mr_TeddyBR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-17T16:51:38.000Z",
                "description": "Casado, pai, crist\u00e3o, conservador, direita. #SomosTodosBolsonaro #QuemMandouMatarBolsonaro           #EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 44,
                                "tag": "SomosTodosBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 90,
                                "start": 65,
                                "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 122,
                                "start": 101,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1184874510367055872",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "S\u00e9rgio Rabelo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224312219556597763/aNic2nRl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3905,
                    "following_count": 3366,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59243
                },
                "url": "",
                "username": "SrgioRabelo4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-28T17:43:11.000Z",
                "description": "#BolsonaroAte2026 \n\nA alegria do SENHOR \u00e9 minha for\u00e7a!!\ud83d\ude4c\nUma rob\u00f4 \ud83e\udd16fiel ao seu capit\u00e3o! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nBrasil acima de tudo!!\nDEUS ACIMA DE TODOS!!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 17,
                                "start": 0,
                                "tag": "BolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1122556881497743360",
                "name": "Lilia R.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411094536655343618/-G-KpUfM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1705,
                    "following_count": 1801,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 94122
                },
                "url": "",
                "username": "LiliaRRS8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-03T13:49:07.000Z",
                "description": "#FechadoComBolsonaro! Crist\u00e3o, Direita, h\u00e9tero e Carn\u00edvoro! Israel fights to protect its civilians. Hamas uses civilians to protect itself.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 0,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1213094830084984832",
                "location": "Rio Janeiro",
                "name": "WillCastro",
                "pinned_tweet_id": "1338946778423549953",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358196948742909952/Y8Hjbh42_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 606,
                    "following_count": 810,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5509
                },
                "url": "",
                "username": "WillCastro1975",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-23T17:27:33.000Z",
                "description": "\"O verdadeiro soldado n\u00e3o combate porque odeia o que est\u00e1 na frente dele, mas porque ama o que est\u00e1 por tr\u00e1s dele.\"\n\nG. K. Chesterton",
                "id": "59529360",
                "location": "Brasil, sp",
                "name": "B R A S I L !",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121901947227901954/XPT-1nKb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 242,
                    "following_count": 363,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12451
                },
                "url": "",
                "username": "edubuzelli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-13T20:27:58.000Z",
                "description": "Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Trabalho e Previd\u00eancia",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "trabalho.gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.trabalho.gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VsOK8yYgYa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "39826188",
                "location": "Brasil",
                "name": "Minist\u00e9rio do Trabalho e Previd\u00eancia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425151013435105280/H_oLS9qh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 369981,
                    "following_count": 179,
                    "listed_count": 1490,
                    "tweet_count": 21004
                },
                "url": "https://t.co/VsOK8yYgYa",
                "username": "prevtrabalho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-10-27T00:20:41.000Z",
                "description": "Conferindo - Muda Brasil!",
                "id": "1055977548734193664",
                "location": "N\u00e3o sigo perfil trancado!",
                "name": "Conferindo o Brasil",
                "pinned_tweet_id": "1426233175722897408",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245455434594598912/fN58FWCM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3492,
                    "following_count": 3750,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57703
                },
                "url": "",
                "username": "AnaRibe52585488",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-28T18:15:08.000Z",
                "description": "Direita \u27a1\ufe0f Armamentista, bolsonarista, rea\u00e7a / \ud83d\udeabanti feministas/abortistas/comunistas/socialistas/progressistas e vigaristas  \u269c\ufe0fMeu Twitter, minhas regras!",
                "id": "1122564921554870272",
                "location": "Terra do Nunca",
                "name": "\ud83c\udf3b\ud835\udca9\ud835\udcb6\u0301 \u2131\u212f\u0302\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udccd \ud835\udff9\ud835\udffe \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud835\udff7\ud835\udff6\ud835\udff6% \u212c\u2134\ud835\udcc3\u2134\ud835\udcc7\u2134 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1426015512153235457",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408223582933618697/EYFMqhCB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3545,
                    "following_count": 3571,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 22192
                },
                "url": "",
                "username": "Na_Fenix38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-03T19:21:42.000Z",
                "description": "H\u00e1 d\u00e9cadas uma for\u00e7a do C\u00e9us invade a na\u00e7\u00e3o brasileira, e um povo se levanta por justi\u00e7a,isso chama-se \u201cOnda Conservadora\u201d #Direitaseguedireita #Bolsonaro2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 123,
                                "tag": "Direitaseguedireita"
                            },
                            {
                                "end": 158,
                                "start": 144,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "62597360",
                "location": "Sao Paulo, Brazil",
                "name": "Wesley A ( Onda Conservadora )",
                "pinned_tweet_id": "1278589385970266112",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231033893391826945/9cMBtHBA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14300,
                    "following_count": 15005,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 6061
                },
                "url": "",
                "username": "kawes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-02T22:21:16.000Z",
                "description": "Paraense, Engenheiro Civil,Engenheiro de Seguran\u00e7a do Trabalho, ex conselheiro regional do Crea-AP",
                "id": "186228057",
                "location": "Macap\u00e1",
                "name": "Eduardo Moura .\u2022.\ud83d\udc77\ud83d\udd28\ud83d\udd28\ud83d\udd28",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373822765959163909/NZzpiQ7U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11283,
                    "following_count": 10633,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 74408
                },
                "url": "",
                "username": "eng_civeduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-12T01:58:04.000Z",
                "description": "S\u00e3o presos pol\u00edticos: Oswaldo Eust\u00e1quio, Sarah Winter, Dep. Daniel Silveira.",
                "id": "2275935953",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Luiz Otavio Rob\u00f4 Weintraub de Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "997082729203359744",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194635987348946945/2Nx7Jitb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1275,
                    "following_count": 1754,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 60850
                },
                "url": "",
                "username": "LuizOtavioAlme1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-24T18:40:09.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lico, conservador, armamentista, pr\u00f3-vida, anti-gaysista, anti-FSP e anticomunista. Voto impresso\n(ainda podendo opinar sobre assunto que achar pertinente).",
                "id": "126064349",
                "location": "Brasil - Rio de Janeiro/RJ",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Agneto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348733266006839298/27VaD3WS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2502,
                    "following_count": 2319,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 311174
                },
                "url": "",
                "username": "angoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-10T21:41:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "1160305067439906818",
                "name": "Helena Costa Pereirz",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35,
                    "following_count": 139,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24412
                },
                "url": "",
                "username": "HPereirz1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-05T17:09:23.000Z",
                "description": "Evang\u00e9lico, Bolsonarista e Analista de Sistemas",
                "id": "2808551380",
                "name": "reginaldo santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420943895261859845/4rP8zCfT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 41,
                    "following_count": 279,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2794
                },
                "url": "",
                "username": "prreginaldo4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-17T21:52:22.000Z",
                "description": "Deputada Federal (SP), presidente da CMADS, eleita melhor Dep. de 2019 no voto popular, gerente de projetos, conservadora, m\u00e3e do Jo\u00e3o, esposa do Cel. Aginaldo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "carlazambelli.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.carlazambelli.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/EnzDWPQaCV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "975127727501185025",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Carla Zambelli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423059379071426560/nRwPc1Jf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1323549,
                    "following_count": 350,
                    "listed_count": 1686,
                    "tweet_count": 23008
                },
                "url": "https://t.co/EnzDWPQaCV",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-07-02T19:29:58.000Z",
                "description": "Advogado, OAB/RN 17.955.\n \n@nh_fernanda \ud83d\udc95\n\nExecuto os planos e realizarei meus sonhos.\nSauda\u00e7\u00f5es Rubro Negras! \u26ab\ud83d\udd34",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 39,
                                "start": 27,
                                "username": "nh_fernanda"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "162122259",
                "location": "Ass\u00fa",
                "name": "desenfluenciadordigital",
                "pinned_tweet_id": "1053112824598327296",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267214476807462913/1M9qfiCy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1172,
                    "following_count": 1807,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 57018
                },
                "url": "",
                "username": "CalebeJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-06T18:50:51.000Z",
                "description": "#ForaBolsonaro #CiroPresidente #Ciro2022 #SDV PND - Projeto Nacional de Desenvolvimento #TurmaBoa = Id\u00e9ia, Exemplo e Milit\u00e2ncia.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 30,
                                "start": 15,
                                "tag": "CiroPresidente"
                            },
                            {
                                "end": 40,
                                "start": 31,
                                "tag": "Ciro2022"
                            },
                            {
                                "end": 45,
                                "start": 41,
                                "tag": "SDV"
                            },
                            {
                                "end": 97,
                                "start": 88,
                                "tag": "TurmaBoa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1048646784812285953",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "O Brasil Vai Dar Certo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "pinned_tweet_id": "1375273584281665539",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263160621316673544/0OAsu1gq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1039,
                    "following_count": 2434,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 9647
                },
                "url": "",
                "username": "Marcos_GMA3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-02T13:40:42.000Z",
                "description": "Jornalista. Comentarista em Tv(Canal Rural e CNN), em 38 jornais e 320 r\u00e1dios. Youtuber com mais de 1,9M.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/AlexandreGarci\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/AlexandreGarciaOficial",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Ua056GSJZk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "727130698021261313",
                "name": "Alexandre Garcia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108157136016719872/ZPYGgWD9_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3071703,
                    "following_count": 426,
                    "listed_count": 2116,
                    "tweet_count": 6503
                },
                "url": "https://t.co/Ua056GSJZk",
                "username": "alexandregarcia",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-06-20T19:16:10.000Z",
                "description": "57, PDT",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "cidgomes.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.cidgomes.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/izBpRohGDu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "49089646",
                "location": "Cear\u00e1",
                "name": "Cid Gomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171546762886164485/0_PM5gjW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 172148,
                    "following_count": 111,
                    "listed_count": 768,
                    "tweet_count": 2733
                },
                "url": "https://t.co/izBpRohGDu",
                "username": "senadorcidgomes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-13T02:43:59.000Z",
                "description": "empieza el matriarcado",
                "id": "65249708",
                "location": "Brasil",
                "name": "mara morena",
                "pinned_tweet_id": "1149992911146225665",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275098725615108098/OaWBd9JF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 436,
                    "following_count": 586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5384
                },
                "url": "",
                "username": "Mara_e_o_mar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-02T23:48:35.000Z",
                "description": "sou um observador nato",
                "id": "1101992730241220608",
                "name": "Paulo Cesar",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 20,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 700
                },
                "url": "",
                "username": "PauloCe43974511",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-29T02:23:07.000Z",
                "description": "Sou algu\u00e9m que sonha com um pa\u00eds melhor, mas que s\u00f3 via as coisas andando pra tr\u00e1s infelizmente. Agora a esperan\u00e7a voltou.  N\u00e3o me coloquem em lista SDV,obrigad",
                "id": "78191663",
                "location": "RJ Brasil",
                "name": "Ana C \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374488440817938433/qgFa-jbo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4052,
                    "following_count": 4527,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 247719
                },
                "url": "",
                "username": "Anousca65",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-20T21:51:10.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc5c\ud83d\ude80\ud83d\udeab",
                "id": "910622385342119938",
                "name": "Maria Saboia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189333191095734273/7NwQRbWw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2243,
                    "following_count": 2953,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 93075
                },
                "url": "",
                "username": "MariaSaboia2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-07T02:57:12.000Z",
                "description": "Tudo no tempo de Deus. \ud83d\ude4f",
                "id": "2331189558",
                "location": "\u21aa Ative as notifica\u00e7\u00f5es \u21a9",
                "name": "Prior e Babu contra todos!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235161559393079296/q9MOz-1M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24062,
                    "following_count": 31,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 2250
                },
                "url": "",
                "username": "diariodaagnes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-12T03:00:42.000Z",
                "description": "Digital m\u00e1 influencer \ud83d\ude0f",
                "id": "2542318924",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Gutemberg Chaves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/646536153089339393/gj4_FcFq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 68,
                    "following_count": 220,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8253
                },
                "url": "",
                "username": "gutembergc78",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-10T19:31:38.000Z",
                "description": "Nunca desliga",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/globonews",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br/globonews",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/Gz0Fha2UwH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "142393421",
                "location": "Brasil",
                "name": "GloboNews",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234629255306391553/15xnf2WI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4744882,
                    "following_count": 120,
                    "listed_count": 7238,
                    "tweet_count": 136073
                },
                "url": "http://t.co/Gz0Fha2UwH",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245896,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41245
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-09-22T01:58:49.000Z",
                "description": "Deus \u00e9 Fiel",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/magnomalta",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/magnomalta",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6ocq9SQ3LY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1892161033",
                "location": "Vila Velha, Brasil",
                "name": "magno malta",
                "pinned_tweet_id": "1248085586516328448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098986639110610944/bL6TzFK1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 875351,
                    "following_count": 401,
                    "listed_count": 390,
                    "tweet_count": 5098
                },
                "url": "https://t.co/6ocq9SQ3LY",
                "username": "MagnoMalta",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-04-12T12:07:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "1116674126448680960",
                "name": "Vivianemota57@gmail.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1201151663224033282/t-5-B7vS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 203,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4357
                },
                "url": "",
                "username": "vivianemota57",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-19T09:39:08.000Z",
                "description": "naturalidade",
                "id": "1174618853760012288",
                "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil",
                "name": "Charles Brand\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409973917603803147/2IheknOP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 477,
                    "following_count": 903,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20080
                },
                "url": "",
                "username": "Charlesbrandao_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-08T13:06:44.000Z",
                "description": "Esse twitter precisa tomar jeito e respeitar a livre express\u00e3o. \ud83e\udd82",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/canalbrasiln\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtube.com/c/canalbrasilnorumo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tjplVGkcQj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1203662079493890048",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Sebasti\u00e3o I. Ferreira \ud83d\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1431023164927119365",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383812333886001162/pcfxe68O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1094,
                    "following_count": 1169,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 69981
                },
                "url": "https://t.co/tjplVGkcQj",
                "username": "masterligador02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-17T19:31:22.000Z",
                "description": "@EnzuhOficial's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Learn more",
                                "end": 104,
                                "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222",
                                "start": 94,
                                "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "239500034",
                "name": "",
                "pinned_tweet_id": "1289667212341460993",
                "profile_image_url": "",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20325,
                    "following_count": 341,
                    "listed_count": 26,
                    "tweet_count": 7017
                },
                "url": "",
                "username": "EnzuhOficial",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T00:00:38.000Z",
                "description": "INSPETORA PENITENCI\u00c1RIA\nCaixa2, Rob\u00f4, MAV, BOT, Miliciana Digital, Bolsominion, GADO...\ud83d\udc4d (tudo isso+N\u00c3O GRITO LULADR\u00c3O LIVRE)\n#DireitaSegueDireita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 126,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053798173687324672",
                "location": "Marata\u00edzes/ES",
                "name": "valeskadalto \ud83d\udc8d38 15/03 EU FUI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1381656689426972681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391898125242183682/M_hwXOUH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3466,
                    "following_count": 4586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49189
                },
                "url": "",
                "username": "valeskadalto1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-09T19:48:31.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/pg8RL4WES2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "994303120376303616",
                "name": "Jornal da Cidade Online",
                "pinned_tweet_id": "1429873333500358661",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994303995467501568/lgtYfbKy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 250547,
                    "following_count": 133,
                    "listed_count": 511,
                    "tweet_count": 18346
                },
                "url": "https://t.co/pg8RL4WES2",
                "username": "JornalDaCidadeO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-04T00:05:58.000Z",
                "description": "Apenas um rapaz latino-americano, pr\u00f3ximo \u00e0 meia idade, sem parentes importantes, e sonhando com o interior",
                "id": "1047638922765975552",
                "location": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "name": "Victor Serr\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287234945841233920/3tX4M9DU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 166,
                    "following_count": 491,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1085
                },
                "url": "",
                "username": "VictorGPSerrao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-12T22:10:00.000Z",
                "description": "H\u00e1 mais na superf\u00edcie do que nossa vista alcan\u00e7a",
                "id": "81941446",
                "name": "Stranger things",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242508755771809792/64J5buc1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 281,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4643
                },
                "url": "",
                "username": "psiqstranger",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-28T02:06:04.000Z",
                "description": "curious / curioso",
                "id": "43023158",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Luciano Huck",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056205859536158720/fw2ytANd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13187368,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 25341,
                    "tweet_count": 12225
                },
                "url": "",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-01-28T18:33:47.000Z",
                "description": "Jornalista. Apresentadora do @rodaviva, da @tvcultura. Colunista do @jornaloglobo e comentarista da @cbnoficial",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 29,
                                "username": "rodaviva"
                            },
                            {
                                "end": 53,
                                "start": 43,
                                "username": "tvcultura"
                            },
                            {
                                "end": 81,
                                "start": 68,
                                "username": "jornaloglobo"
                            },
                            {
                                "end": 111,
                                "start": 100,
                                "username": "cbnoficial"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/veramagalhaes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/veramagalhaes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NGKONsBdoH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "19667016",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es VACINA SIM\ud83d\udc89",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430168911174160386/UISSU5r__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 679169,
                    "following_count": 3117,
                    "listed_count": 2208,
                    "tweet_count": 66499
                },
                "url": "https://t.co/NGKONsBdoH",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-30T17:11:15.000Z",
                "description": "journalist @Folha; Cabot award; Int'l Press Freedom Award; King of Spain, Herzog, ICRC awards; former US corresp.; author Lua de mel em Kobane & Maquina do \u00d3dio",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 17,
                                "start": 11,
                                "username": "Folha"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/patric\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www1.folha.uol.com.br/colunas/patriciacamposmello/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/x7SeWUZ2bn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "36714704",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Patricia Campos Mello",
                "pinned_tweet_id": "1283392565765701632",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421074695860989954/N0Fi68c7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 214022,
                    "following_count": 2190,
                    "listed_count": 1029,
                    "tweet_count": 11525
                },
                "url": "https://t.co/x7SeWUZ2bn",
                "username": "camposmello",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-11-21T17:26:30.000Z",
                "description": "Ser honesto n\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o, \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o, principalmente comigo mesmo!",
                "id": "1197566910717714440",
                "name": "GuttoCosta \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197567265157324800/yqrRzned_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1991,
                    "following_count": 1834,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 13179
                },
                "url": "",
                "username": "GuttoCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-25T00:20:40.000Z",
                "description": "Conhe\u00e7a os blogs https://t.co/gxuVDvihz3 e https://t.co/VS56wnG2hE (Lanche Kik\u00e3o Centro - Pra\u00e7a S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Centro de Manaus)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "valaacola.blogspot.com",
                                "end": 40,
                                "expanded_url": "http://valaacola.blogspot.com",
                                "start": 17,
                                "url": "https://t.co/gxuVDvihz3"
                            },
                            {
                                "display_url": "molhodokikao.blogspot.com",
                                "end": 66,
                                "expanded_url": "http://molhodokikao.blogspot.com",
                                "start": 43,
                                "url": "https://t.co/VS56wnG2hE"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "valaacola.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.valaacola.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hsLgf3EOCD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "84970744",
                "location": "Manaus",
                "name": "Seu Carlito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290294744678096899/C6SGRRpC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 125,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 39743
                },
                "url": "https://t.co/hsLgf3EOCD",
                "username": "carlosaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-12T15:31:40.000Z",
                "description": "Twitter oficial do Partido dos Trabalhadores",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/ptbrasil",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://linktr.ee/ptbrasil",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qKuWQCDsGz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "39522911",
                "location": "Bras\u00edlia / Brasil",
                "name": "PT Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410721079383969795/28HNul1J_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1051356,
                    "following_count": 1314,
                    "listed_count": 2078,
                    "tweet_count": 121082
                },
                "url": "https://t.co/qKuWQCDsGz",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-09-02T17:01:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1036298172061167617",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Eulalio Torres",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036301190328451073/0nM-mMsr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13283
                },
                "url": "",
                "username": "Eulalio251",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-17T19:15:02.000Z",
                "description": "Se voc\u00ea n\u00e3o faz parte da solu\u00e7\u00e3o, faz parte do problema.",
                "id": "1063873162838974465",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "DouglasMarques\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278363162220380164/q-T-OVAE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39,
                    "following_count": 195,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1768
                },
                "url": "",
                "username": "DMarquessss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-21T22:30:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "443185886",
                "name": "Maria Tereza Ferraz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/749863549602856960/PWu4ll5D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 51541
                },
                "url": "",
                "username": "ferrazufrn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-11T22:36:03.000Z",
                "description": "Tenho um lado ir\u00f4nico. Tenho um lado insuport\u00e1vel. Tenho um lado am\u00e1vel. E cada um tem o meu lado que merece.  \ud83e\udd14",
                "id": "984198421165768709",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Lu\u00eds Carlos Fiorito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275025711942766592/LDdtjAMM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5,
                    "following_count": 22,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 154
                },
                "url": "",
                "username": "LuisCarlosFior1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-08T01:11:55.000Z",
                "description": "A sabedoria, cujo o alcance \u00e9 reservado a poucos, engrandece e dignifica o indiv\u00edduo.",
                "id": "1115059664113295365",
                "location": "Angra dos Reis, Brasil",
                "name": "Ceam PATRIOTA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271133990477496333/aUlvyUYj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 361,
                    "following_count": 412,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17354
                },
                "url": "",
                "username": "CsarMariano7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-13T21:16:54.000Z",
                "description": "Um brinde aos nossos defeitos, porque com as nossas qualidades ningu\u00e9m se importa mesmo.",
                "id": "984903275236511744",
                "location": "rio de janeiro ",
                "name": "Fl\u00e1vio Matos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231156130547720192/uUYcBdm8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 321,
                    "following_count": 884,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15044
                },
                "url": "",
                "username": "flaviomatos79",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-06T17:23:23.000Z",
                "description": "\u201cSe tiver q amar,ame, q sorrir,sorria, q chorar,chore.Pois o importante \u00e9 viver hoje.O ontem j\u00e1 foi e o amanh\u00e3 talvez n\u00e3o venha.\u201dCX Respeito vc, espero o msm.",
                "id": "1332074934",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "@Verainacio44",
                "pinned_tweet_id": "678340806357438464",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256994025644662789/6WzJlfhi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2166,
                    "following_count": 2212,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 156645
                },
                "url": "",
                "username": "VeraInacio44",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-29T13:01:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "2516828927",
                "name": "\uf8ff \ud835\udd89\ud835\udd9b\ud835\udd89 \ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd88",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327657609231478784/PAqsH7Nl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 467,
                    "following_count": 1019,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 291798
                },
                "url": "",
                "username": "dvdnasc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-13T02:21:40.000Z",
                "description": "Torcendo p/ que o Brasil seja uma na\u00e7\u00e3o pr\u00f3spera, c/ popula\u00e7\u00e3o bem tratada, socialismo fora dos nossos caminhos e p/ o governo Jair Bolsonaro dar muito certo.",
                "id": "1062168589376147457",
                "name": "Cidad\u00e3o Comum \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1066511472140922880/ly5iq-dl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2462,
                    "following_count": 3124,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 189914
                },
                "url": "",
                "username": "CidadaoComum3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-27T23:21:39.000Z",
                "description": "Tentando aprender a mexer nisso...",
                "id": "306475339",
                "name": "Heitor Jr.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348354937852456966/IZcN7eKq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20,
                    "following_count": 326,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33075
                },
                "url": "",
                "username": "psicochucky",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-29T13:37:54.000Z",
                "description": "O limite entre imposi\u00e7\u00f5es estatais e a autonomia individual \u00e9 a CONSTITUI\u00c7\u00c3O",
                "id": "326159887",
                "location": "Guarulhos/SP",
                "name": "Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423707537241788428/1bTu5pG2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1811,
                    "following_count": 2916,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9806
                },
                "url": "",
                "username": "Carlito26m",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-13T21:22:50.000Z",
                "description": "Bom ou n\u00e3o? Perfil Te Atualizei.\nEntre outras mil \u00e9s tu Brasil, \u00f3 p\u00e1tria amada!\ninscreva-se https://t.co/2KNCwIgGWf",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "YouTube.com/teatualizei",
                                "end": 115,
                                "expanded_url": "http://YouTube.com/teatualizei",
                                "start": 92,
                                "url": "https://t.co/2KNCwIgGWf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1087259768",
                "name": "TeAtualizei \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1425879798207983616",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396825946829828101/WMF9fNWw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 590915,
                    "following_count": 1559,
                    "listed_count": 789,
                    "tweet_count": 33588
                },
                "url": "",
                "username": "taoquei1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T16:58:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "1220027894543605761",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Itamarcia Araujo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261433045132984320/I_WOCR4C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 728,
                    "following_count": 934,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 120884
                },
                "url": "",
                "username": "ItamarciaA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-30T22:40:47.000Z",
                "description": "Stuff Machinering",
                "id": "27750164",
                "name": "Ragnarokkrr",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337028819321049090/NfxJQc-M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 345,
                    "following_count": 633,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 142914
                },
                "url": "",
                "username": "ragnarokkrr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-25T21:37:50.000Z",
                "description": "Essa \u00e9 uma conta automatizada com objetivo de mostrar os tu\u00edtes que sumirem de atores pol\u00edticos.\n\nO admin escreve as respostas e o fio de dados de \u00f3bitos.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "projeto7c0.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://projeto7c0.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/vVtSk4ap2m"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1044702540590456833",
                "location": "Lugar nenhum mesmo",
                "name": "Projeto 7c0",
                "pinned_tweet_id": "1414566026298241026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1078350867517095937/-ZHFZzw4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19580,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 95,
                    "tweet_count": 302153
                },
                "url": "https://t.co/vVtSk4ap2m",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-09T10:06:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "1181873369924407297",
                "name": "Ivo Cardoso",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1181874125482135553/GEVh1fe2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 65,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5517
                },
                "url": "",
                "username": "IvoCard91205280",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-10T22:31:52.000Z",
                "description": "De bem com a vida e em busca de um Brasil melhor. Direito, direita, esp\u00edrita e reconhecida pela franqueza.\ud83d\ude0e #MulheresDeDireita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 108,
                                "tag": "MulheresDeDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1050151957397217280",
                "location": "Caratinga, Brasil",
                "name": "Lucia Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250318202917154816/EGAnP_3N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2979,
                    "following_count": 3271,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 288396
                },
                "url": "",
                "username": "LucihelenOlivei",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1230869453996544002",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74dl7iyk8kbusxsn8ktkvlv4yt8d",
        "oldest_id": "1230563632141852678",
        "result_count": 93
    }
}