{
    "data": [
        {
            "author_id": "1038145055385706497",
            "conversation_id": "1234525511621234689",
            "created_at": "2020-03-02T17:06:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234525511621234689",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "171329134",
            "conversation_id": "1234525394600124416",
            "created_at": "2020-03-02T17:06:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234525394600124416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1108783403615354880",
            "conversation_id": "1234525346294378499",
            "created_at": "2020-03-02T17:05:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234525346294378499",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "829485786189922304",
            "conversation_id": "1234525184406761473",
            "created_at": "2020-03-02T17:05:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234525184406761473",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83622687",
            "conversation_id": "1234525092186656772",
            "created_at": "2020-03-02T17:04:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234525092186656772",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1233143409390628870",
            "conversation_id": "1234524950674931712",
            "created_at": "2020-03-02T17:04:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234524950674931712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "846478225",
            "conversation_id": "1234524893859008515",
            "created_at": "2020-03-02T17:04:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234524893859008515",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "251841333",
            "conversation_id": "1234524726434856960",
            "created_at": "2020-03-02T17:03:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234524726434856960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "913729533009854464",
            "conversation_id": "1234524510096850946",
            "created_at": "2020-03-02T17:02:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234524510096850946",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2565743456",
            "conversation_id": "1234524322489884673",
            "created_at": "2020-03-02T17:01:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234524322489884673",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "932039882746351618",
            "conversation_id": "1234523884327665667",
            "created_at": "2020-03-02T17:00:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234523884327665667",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "762777992837947392",
            "conversation_id": "1234523637971066882",
            "created_at": "2020-03-02T16:59:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234523637971066882",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234293777487028224"
                ]
            },
            "author_id": "1096548333290733568",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234523580446146560",
            "created_at": "2020-03-02T16:58:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "3315471989",
                        "start": 3,
                        "username": "rafaelumbanda"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ewxMG8kWIQ",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelumbanda/status/1234293787586957312/photo/1",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/ewxMG8kWIQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234523580446146560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293787586957312",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @rafaelumbanda: #Fantastico\nIsso a globo n\u00e3o mostra\n#issoaglobonaomostra https://t.co/ewxMG8kWIQ"
        },
        {
            "author_id": "1230938940691173377",
            "conversation_id": "1234523476008062977",
            "created_at": "2020-03-02T16:58:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234523476008062977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1542693524",
            "conversation_id": "1234523466742759427",
            "created_at": "2020-03-02T16:58:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234523466742759427",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "214701982",
            "conversation_id": "1234523449659445253",
            "created_at": "2020-03-02T16:58:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234523449659445253",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1059756148851687424",
            "conversation_id": "1234523415832354816",
            "created_at": "2020-03-02T16:58:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234523415832354816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "123590008",
            "conversation_id": "1234523312803516416",
            "created_at": "2020-03-02T16:57:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234523312803516416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129887011148587008",
            "conversation_id": "1234523063150161920",
            "created_at": "2020-03-02T16:56:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234523063150161920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1134991927290580992",
            "conversation_id": "1234523042363166722",
            "created_at": "2020-03-02T16:56:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234523042363166722",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "73912081",
            "conversation_id": "1234522832966737922",
            "created_at": "2020-03-02T16:55:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234522832966737922",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web Client",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "81193883",
            "conversation_id": "1234522556008484869",
            "created_at": "2020-03-02T16:54:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234522556008484869",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2586423188",
            "conversation_id": "1234522495656525832",
            "created_at": "2020-03-02T16:54:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234522495656525832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234522261207617538"
                ]
            },
            "author_id": "917543668315230209",
            "conversation_id": "1234515506935279617",
            "created_at": "2020-03-02T16:54:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2240128740",
                        "start": 0,
                        "username": "isentoes2"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1163562471854133250",
                        "start": 11,
                        "username": "gen_heleno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/jDWdOUHD8B",
                        "end": 67,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/HumbertoFrei17/status/1234522477688217601/video/1",
                        "start": 44,
                        "url": "https://t.co/jDWdOUHD8B"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234522477688217601",
            "in_reply_to_user_id": "2240128740",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234515506935279617",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@isentoes2 @gen_heleno #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/jDWdOUHD8B"
        },
        {
            "author_id": "552392847",
            "conversation_id": "1234522302353674242",
            "created_at": "2020-03-02T16:53:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234522302353674242",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1128832886692569088",
            "conversation_id": "1234521890556989441",
            "created_at": "2020-03-02T16:52:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234521890556989441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1133705782522986496",
            "conversation_id": "1234521825100607491",
            "created_at": "2020-03-02T16:51:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234521825100607491",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "991464693008134144",
            "conversation_id": "1234521693584003072",
            "created_at": "2020-03-02T16:51:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234521693584003072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1218987038374006784",
            "conversation_id": "1234521427652546560",
            "created_at": "2020-03-02T16:50:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234521427652546560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135517003429687296",
            "conversation_id": "1234521308010106880",
            "created_at": "2020-03-02T16:49:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234521308010106880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "50635872",
            "conversation_id": "1234521269225349121",
            "created_at": "2020-03-02T16:49:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234521269225349121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "220416677",
            "conversation_id": "1234521220852469761",
            "created_at": "2020-03-02T16:49:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234521220852469761",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "52400661",
            "conversation_id": "1234521220546224130",
            "created_at": "2020-03-02T16:49:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234521220546224130",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234521094020833281"
                ]
            },
            "author_id": "917543668315230209",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234519366781341699",
            "created_at": "2020-03-02T16:49:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/oOVPxHu0vH",
                        "end": 61,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/HumbertoFrei17/status/1234521202779095045/video/1",
                        "start": 38,
                        "url": "https://t.co/oOVPxHu0vH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234521202779095045",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234519366781341699",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@CarlosBolsonaro #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/oOVPxHu0vH"
        },
        {
            "author_id": "2618928502",
            "conversation_id": "1234521164137082880",
            "created_at": "2020-03-02T16:49:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234521164137082880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1170476984239108097",
            "conversation_id": "1234521112899391493",
            "created_at": "2020-03-02T16:49:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234521112899391493",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "122380460",
            "conversation_id": "1234521105991438336",
            "created_at": "2020-03-02T16:49:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.8968,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5848,
                        "start": 117,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234521105991438336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 221
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234521049838039047",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 i\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234521046457470981"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234521049838039047",
            "created_at": "2020-03-02T16:48:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 29,
                        "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                        "probability": 0.9435,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                        "probability": 0.5396,
                        "start": 98,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "normalized_text": "Carlos Bolsonaro",
                        "probability": 0.983,
                        "start": 196,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 228,
                        "start": 213,
                        "tag": "dephleliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "start": 229,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "start": 242,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "start": 260,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Qum2ZZrXgN",
                        "end": 304,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1234521049838039047/photo/1",
                        "start": 281,
                        "url": "https://t.co/Qum2ZZrXgN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234521049838039047",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1539,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 87,
                "retweet_count": 221
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 investimento de R$ 87 milh\u00f5es e gerar\u00e1 cerca de 300 empregos\ndiretos. via: @ Carlos Bolsonaro\n#dephleliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/Qum2ZZrXgN"
        },
        {
            "author_id": "1053798173687324672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10055535025",
                        "name": "Meu Nome \u00c9 Liberdade"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234518624636985344",
            "created_at": "2020-03-02T16:39:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 33,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "39826188",
                        "start": 64,
                        "username": "prevtrabalho"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/secomvc/status\u2026",
                        "end": 291,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/secomvc/status/1234516440998436869",
                        "start": 268,
                        "url": "https://t.co/6A8MJzO5kJ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fce7dec1bdf19944"
            },
            "id": "1234518624636985344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234516440998436869",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Da s\u00e9rie #issoaglobonaomostra \nO @govbr vai resolver a fila da\n @prevtrabalho , pois TODO MUNDO SABE QUE 1.200 SERVIDORES APOSENTARAM EM 2019, e com a NOVA PREVID\u00caNCIA em vigor, o n\u00famero de PEDIDOS novos aumentou muito! N\u00e9, @RedeGlobo ? Ent\u00e3o FA\u00c7A UMA MAT\u00c9RIA CORRETA https://t.co/6A8MJzO5kJ"
        },
        {
            "author_id": "33508308",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fran\u00e7ois Hollande",
                        "id": "822415432615227392",
                        "name": "Fran\u00e7ois Hollande"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fran\u00e7ois Hollande",
                        "id": "822415432615227392",
                        "name": "Fran\u00e7ois Hollande"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234501244347191297",
            "created_at": "2020-03-02T16:36:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "18814998",
                        "start": 13,
                        "username": "fhollande"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234517920945987586",
            "in_reply_to_user_id": "2670726740",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234501244347191297",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@LulaOficial @fhollande S\u00f3 queria saber quem esta bancando essa farra. #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "1204541980560244737",
            "conversation_id": "1234515296829964288",
            "created_at": "2020-03-02T16:25:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234515296829964288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "598150902",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234514081538854913",
            "created_at": "2020-03-02T16:21:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 78,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "41834812",
                        "start": 3,
                        "username": "TVBahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234514081538854913",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234210667357523969",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @TVBahia: Hoje estreia a nova temporada do quadro #IssoAGloboN\u00e3oMostra, no #Fant\u00e1stico, e a gente j\u00e1 vai se divertindo com este v\u00eddeo da\u2026"
        },
        {
            "author_id": "832235714435809280",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234513636187660300",
            "created_at": "2020-03-02T16:19:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/DilmaDilmae/st\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DilmaDilmae/status/1234303773314600960",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/LB9zBv6LXg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234513636187660300",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303773314600960",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/LB9zBv6LXg"
        },
        {
            "author_id": "816547808",
            "conversation_id": "1234508114793259009",
            "created_at": "2020-03-02T15:57:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Rio de Janeiro",
                        "probability": 0.9775,
                        "start": 94,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234508114793259009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 65
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234202583708897281",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: E o meu compromisso \u00e9 continuar trabalhando duro para podermos entregar um Rio de Janeiro cada dia melhor para todos.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1118276650641371137",
            "conversation_id": "1234284668507316224",
            "created_at": "2020-03-02T15:46:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "955586323452219393",
                        "start": 0,
                        "username": "PATRlOTAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234505319671312385",
            "in_reply_to_user_id": "955586323452219393",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234284668507316224",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@PATRlOTAS @gazeta_brasil #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234321007785259009"
                ]
            },
            "author_id": "2809222341",
            "conversation_id": "1234503291016364032",
            "created_at": "2020-03-02T15:38:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Dolar",
                        "probability": 0.3999,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Adnet",
                        "probability": 0.9752,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/bxyueRcmeL",
                        "end": 122,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1234321369984380928/video/1",
                        "start": 99,
                        "url": "https://t.co/bxyueRcmeL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234503291016364032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234321369984380928",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Fant\u00e1stico falando do Dolar, Adnet e Ataque ao Congresso #IssoaGlobonaomostra https://t.co/bxyueRcmeL"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234294235664392197"
                ]
            },
            "author_id": "55849356",
            "conversation_id": "1234501419320913921",
            "created_at": "2020-03-02T15:30:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1215424634025324544",
                        "start": 3,
                        "username": "LaurinhaMa81"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234501419320913921",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 92
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294278421123073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LaurinhaMa81: N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
        },
        {
            "author_id": "730593872557027328",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Youtuber\n",
                        "id": "911318994145001472",
                        "name": "Felipe Neto"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Youtuber\n",
                        "id": "911318994145001472",
                        "name": "Felipe Neto"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234314129021833216",
            "created_at": "2020-03-02T15:20:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14128609",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234498907067035650",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234314129021833216",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@felipeneto Censura e manipula\u00e7\u00e3o, #IssoAGloboN\u00e3oMostra !"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234294235664392197"
                ]
            },
            "author_id": "67345113",
            "conversation_id": "1234498841451384832",
            "created_at": "2020-03-02T15:20:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1215424634025324544",
                        "start": 3,
                        "username": "LaurinhaMa81"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234498841451384832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 92
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294278421123073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LaurinhaMa81: N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
        },
        {
            "author_id": "730593872557027328",
            "conversation_id": "1234498703362314241",
            "created_at": "2020-03-02T15:20:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 62,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9296,
                        "start": 58,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 5,
                        "tag": "Pryor"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "tag": "Guilherme"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 171,
                        "tag": "golpistas"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 182,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "start": 203,
                        "tag": "BBBB2O20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234498703362314241",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Se o #Pryor n\u00e3o sair nesse pared\u00e3o, vai ficar claro que a Globo manipula os resultados. Os dois s\u00e3o p\u00e9ssimos, mas o cala boca no #Guilherme ontem no pared\u00e3o foi gritante. #golpistas #IssoAGloboN\u00e3oMostra #BBBB2O20"
        },
        {
            "author_id": "67345113",
            "conversation_id": "1234498555865333763",
            "created_at": "2020-03-02T15:19:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234498555865333763",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "60697389",
            "conversation_id": "1234496161526042624",
            "created_at": "2020-03-02T15:09:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 11,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.4938,
                        "start": 7,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/nubank/status/\u2026",
                        "end": 68,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/nubank/status/1234491953573761025",
                        "start": 45,
                        "url": "https://t.co/iOGmFSqlPR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234496161526042624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234491953573761025",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Isso a globo n\u00e3o mostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/iOGmFSqlPR"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234292852194234368"
                ]
            },
            "author_id": "389691765",
            "conversation_id": "1234494927616212992",
            "created_at": "2020-03-02T15:05:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "ISSOAGLOBONAOMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Dwdh7Ulo0d",
                        "end": 94,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1234292895202631681/video/1",
                        "start": 71,
                        "url": "https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234494927616212992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 42
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234292895202631681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: COME\u00c7OU A SEGUNDA TEMPORADA DO #ISSOAGLOBONAOMOSTRA 2.0 https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
        },
        {
            "author_id": "147798902",
            "conversation_id": "1234493785238884352",
            "created_at": "2020-03-02T15:00:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234493785238884352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303472511660033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @izanildosabino: Quando o governo Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 motivo de chacota tudo bem, o pior \u00e9 quando desvia o foco pra poder aprovar pacote de m\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1139635021667622912",
            "conversation_id": "1234488152930340864",
            "created_at": "2020-03-02T14:38:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 84,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1109161752544112643",
                        "start": 3,
                        "username": "MRao1802"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234488152930340864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234453554716446721",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MRao1802: Assim fazem os filhos da puta na fronteira.\nmas #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234484777488723969",
                    "3_1234484783008358400"
                ]
            },
            "author_id": "2542318924",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O JN \u00e9 um telejornal brasileiro produzido pela Rede Globo. Exibido a partir das 20h30, de segunda-feira a s\u00e1bado. Hoje, \u00e9 apresentado, por William Bonner (tamb\u00e9m editor-chefe) e Renata Vasconcellos (tamb\u00e9m editora-executiva).",
                        "id": "10028356550",
                        "name": "Jornal Nacional"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234484787886350336",
            "created_at": "2020-03-02T14:24:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "tag": "edicao16"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 10,
                        "tag": "edicao18"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 42,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 63,
                        "tag": "j10"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 85,
                        "tag": "edicao10"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "142393421",
                        "start": 20,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "214570761",
                        "start": 68,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lYyYKQROlL",
                        "end": 118,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gutembergc78/status/1234484787886350336/photo/1",
                        "start": 95,
                        "url": "https://t.co/lYyYKQROlL"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lYyYKQROlL",
                        "end": 118,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gutembergc78/status/1234484787886350336/photo/1",
                        "start": 95,
                        "url": "https://t.co/lYyYKQROlL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234484787886350336",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#edicao16 #edicao18 @GloboNews @RedeGlobo #issoaglobonaomostra #j10 @jornalnacional  #edicao10 https://t.co/lYyYKQROlL"
        },
        {
            "author_id": "242333998",
            "conversation_id": "1234483683501002752",
            "created_at": "2020-03-02T14:20:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234483683501002752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303472511660033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @izanildosabino: Quando o governo Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 motivo de chacota tudo bem, o pior \u00e9 quando desvia o foco pra poder aprovar pacote de m\u2026"
        },
        {
            "author_id": "84570859",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Maroon 5",
                        "id": "806592365112627201",
                        "name": "Maroon 5"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                        "id": "54",
                        "name": "Musician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Maroon 5",
                        "id": "806592365112627201",
                        "name": "Maroon 5"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                        "id": "55",
                        "name": "Music Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Pop",
                        "id": "810938279801470977",
                        "name": "Pop"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234481484830007297",
            "created_at": "2020-03-02T14:11:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 128,
                        "normalized_text": "Tiago",
                        "probability": 0.9577,
                        "start": 124,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 131,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "24886570",
                        "start": 62,
                        "username": "maroon5"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/p/B9O-3hkpKVr/\u2026",
                        "end": 236,
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B9O-3hkpKVr/?igshid=mcsfpznzrfhy",
                        "start": 213,
                        "url": "https://t.co/BQj1d2BR1i"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.67891512,
                        -23.52781293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1234481484830007297",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Instagram",
            "text": "O v\u00eddeo \u00e9 da minha amiga anderlypierri !\n\nSou apaixonada pelo @maroon5 adamlevine mas, a log\u00edstica aqui \u00e9 hard por conta do Tiago (#issoaglobonaomostra )\n\nMas ...ele n\u00e3o fica sem a gente por mais que 2 horas(n\u00e3o\u2026 https://t.co/BQj1d2BR1i"
        },
        {
            "author_id": "1204037034475737089",
            "conversation_id": "1234480240308707328",
            "created_at": "2020-03-02T14:06:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 42,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5908,
                        "start": 38,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234480240308707328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Muito ruim dormir sem o namoridinho.\n\nGlobo devolve meu  namoridinho.\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "788856575075180544",
            "conversation_id": "1234300795232882689",
            "created_at": "2020-03-02T14:05:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2828823327",
                        "start": 0,
                        "username": "CrisMenshova"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234479968681418753",
            "in_reply_to_user_id": "2828823327",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234300795232882689",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@CrisMenshova #IssoAGloboN\u00e3oMostra. nem a pau"
        },
        {
            "author_id": "1139039730291630080",
            "conversation_id": "1234478443716390914",
            "created_at": "2020-03-02T13:59:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 62,
                        "normalized_text": "Suzano",
                        "probability": 0.9428,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Grande SP",
                        "probability": 0.518,
                        "start": 65,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1108903761345429505",
                        "start": 3,
                        "username": "AbramoMax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234478443716390914",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234311709004877825",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @AbramoMax: Transexual \u00e9 espancada por dois homens em Suzano (Grande SP).\n\nAposto q s\u00e3o cidad\u00e3os de bem\nAposto q s\u00e3o tementes a Deus\nApo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "337308428",
            "conversation_id": "1234477790604517376",
            "created_at": "2020-03-02T13:56:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 62,
                        "normalized_text": "Suzano",
                        "probability": 0.9428,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Grande SP",
                        "probability": 0.518,
                        "start": 65,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1108903761345429505",
                        "start": 3,
                        "username": "AbramoMax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234477790604517376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234311709004877825",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @AbramoMax: Transexual \u00e9 espancada por dois homens em Suzano (Grande SP).\n\nAposto q s\u00e3o cidad\u00e3os de bem\nAposto q s\u00e3o tementes a Deus\nApo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "90910743",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234477273258086400",
            "created_at": "2020-03-02T13:54:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 21,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/VemBigBrother/\u2026",
                        "end": 51,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/VemBigBrother/status/1234376853319798784",
                        "start": 28,
                        "url": "https://t.co/pYT1VR9wiC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234477273258086400",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra #BBB20 https://t.co/pYT1VR9wiC"
        },
        {
            "author_id": "90910743",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234477155909799937",
            "created_at": "2020-03-02T13:54:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 21,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Dantinhas/stat\u2026",
                        "end": 51,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Dantinhas/status/1234375378845753344",
                        "start": 28,
                        "url": "https://t.co/YhUzgWAGdW"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234477155909799937",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234375378845753344",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra #BBB20 https://t.co/YhUzgWAGdW"
        },
        {
            "author_id": "1026243462520291329",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234476811028959233",
            "created_at": "2020-03-02T13:53:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 44,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/rodolpho/statu\u2026",
                        "end": 88,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rodolpho/status/1234325563315191808",
                        "start": 65,
                        "url": "https://t.co/pmk4PuqLc2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234476811028959233",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Fofissimo \nestava com saudades de um quadro #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/pmk4PuqLc2"
        },
        {
            "author_id": "2234354317",
            "conversation_id": "1234473939981787138",
            "created_at": "2020-03-02T13:41:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Rio de Janeiro",
                        "probability": 0.9775,
                        "start": 94,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234473939981787138",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 65
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234202583708897281",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: E o meu compromisso \u00e9 continuar trabalhando duro para podermos entregar um Rio de Janeiro cada dia melhor para todos.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "33508308",
            "conversation_id": "1234293557030158339",
            "created_at": "2020-03-02T13:36:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 49,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "36714942",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloMartins10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234472591924088832",
            "in_reply_to_user_id": "36714942",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293557030158339",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@PauloMartins10 Viagens com dinheiro publico... \n#IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "2957551582",
            "conversation_id": "1234470804848627715",
            "created_at": "2020-03-02T13:29:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 42,
                        "tag": "Dia15BrasilNasRuas"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 62,
                        "tag": "BolsonaromaisFORTEem2020"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 88,
                        "tag": "Dia15PorBolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/PATRlOTAS/stat\u2026",
                        "end": 130,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/PATRlOTAS/status/1234251179431006214",
                        "start": 107,
                        "url": "https://t.co/T9hoIbWIaD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234470804848627715",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra #issoaglobonaomostra #Dia15BrasilNasRuas #BolsonaromaisFORTEem2020 #Dia15PorBolsonaro https://t.co/T9hoIbWIaD"
        },
        {
            "author_id": "58498889",
            "conversation_id": "1234251179431006214",
            "created_at": "2020-03-02T13:07:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 11,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "955586323452219393",
                        "start": 0,
                        "username": "PATRlOTAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234465340559634432",
            "in_reply_to_user_id": "955586323452219393",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234251179431006214",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@PATRlOTAS #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "836755431661977600",
            "conversation_id": "1234462980441591811",
            "created_at": "2020-03-02T12:58:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "271721735",
                        "start": 3,
                        "username": "Le_lay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234462980441591811",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234313801006227458",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Le_lay: #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "3049250873",
            "conversation_id": "1234462775742779393",
            "created_at": "2020-03-02T12:57:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "271721735",
                        "start": 3,
                        "username": "Le_lay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234462775742779393",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234313801006227458",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @Le_lay: #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "46953976",
            "conversation_id": "1234462253287694337",
            "created_at": "2020-03-02T12:55:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Rio de Janeiro",
                        "probability": 0.9775,
                        "start": 94,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234462253287694337",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 65
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234202583708897281",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: E o meu compromisso \u00e9 continuar trabalhando duro para podermos entregar um Rio de Janeiro cada dia melhor para todos.\n#d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62891971",
            "conversation_id": "1234461930338836481",
            "created_at": "2020-03-02T12:53:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234461930338836481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303472511660033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @izanildosabino: Quando o governo Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 motivo de chacota tudo bem, o pior \u00e9 quando desvia o foco pra poder aprovar pacote de m\u2026"
        },
        {
            "author_id": "118422297",
            "conversation_id": "1234460153807802374",
            "created_at": "2020-03-02T12:46:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234460153807802374",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2453296549",
            "conversation_id": "1234459395947454464",
            "created_at": "2020-03-02T12:43:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "15950939",
                        "start": 3,
                        "username": "winniebueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234459395947454464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293102619320320",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @winniebueno: Guil\u00e9rme tive uma ideia...\n\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2724748192",
            "conversation_id": "1234458904123314179",
            "created_at": "2020-03-02T12:41:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "15950939",
                        "start": 3,
                        "username": "winniebueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234458904123314179",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293102619320320",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @winniebueno: Guil\u00e9rme tive uma ideia...\n\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "813313687",
            "conversation_id": "1234458001592897536",
            "created_at": "2020-03-02T12:38:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Uruguai",
                        "probability": 0.8906,
                        "start": 33,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9994,
                        "start": 42,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina",
                        "probability": 0.6853,
                        "start": 79,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/19092\u2026",
                        "end": 132,
                        "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/19092/aclamado-no-uruguai-bolsonaro-se-consolida-como-lider-na-america-latina-veja-o-video",
                        "start": 109,
                        "url": "https://t.co/J56Hg1cHVB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234458001592897536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\nAclamado no Uruguai, Bolsonaro se consolida como l\u00edder na Am\u00e9rica Latina (veja o v\u00eddeo) https://t.co/J56Hg1cHVB"
        },
        {
            "author_id": "1051294885641408514",
            "conversation_id": "1234456697042821121",
            "created_at": "2020-03-02T12:33:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 84,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1109161752544112643",
                        "start": 3,
                        "username": "MRao1802"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234456697042821121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234453554716446721",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MRao1802: Assim fazem os filhos da puta na fronteira.\nmas #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1183482827335184390"
                ]
            },
            "author_id": "1185586249739968519",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acorda menina! Acompanhe a conversa que est\u00e1 acontecendo sobre o programa!",
                        "id": "10028491215",
                        "name": "Mais Voc\u00ea"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acorda menina! Acompanhe a conversa que est\u00e1 acontecendo sobre o programa @MaisVoce_Globo\n\nFoto via @MaisVoce_Globo",
                        "id": "1229698955706912769",
                        "name": "Mais Voc\u00ea"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Louro Jos\u00e9",
                        "id": "988496679954366464",
                        "name": "Louro Jos\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A person or other being in a narrative work of art, like Tom Sawyer or Jon Snow",
                        "id": "122",
                        "name": "Fictional Character"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Louro Jos\u00e9",
                        "id": "988496679954366464",
                        "name": "Louro Jos\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ana Maria Braga",
                        "id": "847509446011912192",
                        "name": "Ana Maria Braga"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ana Maria Braga",
                        "id": "847509446011912192",
                        "name": "Ana Maria Braga"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234456498711015425",
            "created_at": "2020-03-02T12:32:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 12,
                        "normalized_text": "Ana",
                        "probability": 0.9731,
                        "start": 10,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Ana Maria Braga",
                        "probability": 0.827,
                        "start": 93,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 109,
                        "tag": "Maisvoce"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 141,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "36679967",
                        "start": 66,
                        "username": "ANAMARIABRAGA"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "250321329",
                        "start": 82,
                        "username": "MaisVoce"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "1042476630252240896",
                        "start": 119,
                        "username": "lourojose"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "250321329",
                        "start": 131,
                        "username": "MaisVoce"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OVKIt4IIpr",
                        "end": 194,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ABelChicao/status/1183483797515444225/video/1",
                        "start": 171,
                        "url": "https://t.co/OVKIt4IIpr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234456498711015425",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Bom ver a Ana e o louro de volta depois de umas F\u00e9rias merecidas \n@ANAMARIABRAGA \n@MaisVoce  Ana Maria Braga\n#Maisvoce\n@lourojose  @MaisVoce #IssoAGloboNaoMostra Bom dia  https://t.co/OVKIt4IIpr"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1183482827335184390"
                ]
            },
            "author_id": "52134052",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acorda menina! Acompanhe a conversa que est\u00e1 acontecendo sobre o programa!",
                        "id": "10028491215",
                        "name": "Mais Voc\u00ea"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acorda menina! Acompanhe a conversa que est\u00e1 acontecendo sobre o programa @MaisVoce_Globo\n\nFoto via @MaisVoce_Globo",
                        "id": "1229698955706912769",
                        "name": "Mais Voc\u00ea"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Louro Jos\u00e9",
                        "id": "988496679954366464",
                        "name": "Louro Jos\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A person or other being in a narrative work of art, like Tom Sawyer or Jon Snow",
                        "id": "122",
                        "name": "Fictional Character"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Louro Jos\u00e9",
                        "id": "988496679954366464",
                        "name": "Louro Jos\u00e9"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ana Maria Braga",
                        "id": "847509446011912192",
                        "name": "Ana Maria Braga"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ana Maria Braga",
                        "id": "847509446011912192",
                        "name": "Ana Maria Braga"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234456018865836034",
            "created_at": "2020-03-02T12:30:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 12,
                        "normalized_text": "Ana",
                        "probability": 0.9573,
                        "start": 10,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 93,
                        "tag": "Maisvoce"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 125,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "36679967",
                        "start": 66,
                        "username": "ANAMARIABRAGA"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "250321329",
                        "start": 82,
                        "username": "MaisVoce"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1042476630252240896",
                        "start": 103,
                        "username": "lourojose"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "250321329",
                        "start": 115,
                        "username": "MaisVoce"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/TBJGeztznA",
                        "end": 178,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ABelChicao/status/1183483797515444225/video/1",
                        "start": 155,
                        "url": "https://t.co/TBJGeztznA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234456018865836034",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Bom ver a Ana e o louro de volta depois de umas F\u00e9rias merecidas \n@ANAMARIABRAGA \n@MaisVoce \n#Maisvoce\n@lourojose  @MaisVoce #IssoAGloboNaoMostra Bom dia  https://t.co/TBJGeztznA"
        },
        {
            "author_id": "360074434",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10055535025",
                        "name": "Meu Nome \u00c9 Liberdade"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234455807623864320",
            "created_at": "2020-03-02T12:29:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/PATRlOTAS/stat\u2026",
                        "end": 53,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/PATRlOTAS/status/1234251179431006214",
                        "start": 30,
                        "url": "https://t.co/JYnrATFOa6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234455807623864320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "da s\u00e9rie #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/JYnrATFOa6"
        },
        {
            "author_id": "1104018210",
            "conversation_id": "1234455038422024193",
            "created_at": "2020-03-02T12:26:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/PATRlOTAS/stat\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/PATRlOTAS/status/1234251179431006214",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/OBHBQ2XRnq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234455038422024193",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/OBHBQ2XRnq"
        },
        {
            "author_id": "1109161752544112643",
            "conversation_id": "1234453554716446721",
            "created_at": "2020-03-02T12:20:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 48,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/rubnpulido/sta\u2026",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rubnpulido/status/1234441385568239618",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/9IGIHThWGD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234453554716446721",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234441385568239618",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Assim fazem os filhos da puta na fronteira.\nmas #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#issoaglobonaomostra https://t.co/9IGIHThWGD"
        },
        {
            "author_id": "2690511570",
            "conversation_id": "1234452611828457472",
            "created_at": "2020-03-02T12:16:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 26,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9855,
                        "start": 40,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "normalized_text": "Luis Lacalle",
                        "probability": 0.9841,
                        "start": 70,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 84,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/7u0PMXmvAm8",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/7u0PMXmvAm8",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/CxJELOkNAc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234452611828457472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Cidad\u00e3os uruguaios sa\u00fadam Bolsonaro e o Brasil na posse do presidente Luis Lacalle\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra\n\nhttps://t.co/CxJELOkNAc"
        },
        {
            "author_id": "68213988",
            "conversation_id": "1234451377226702848",
            "created_at": "2020-03-02T12:11:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234451377226702848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303472511660033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @izanildosabino: Quando o governo Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 motivo de chacota tudo bem, o pior \u00e9 quando desvia o foco pra poder aprovar pacote de m\u2026"
        },
        {
            "author_id": "360074434",
            "conversation_id": "1234451201057579009",
            "created_at": "2020-03-02T12:11:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/anerikel/statu\u2026",
                        "end": 53,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/anerikel/status/1234450436855234560",
                        "start": 30,
                        "url": "https://t.co/sD13XU2Qij"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234451201057579009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234450436855234560",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "da s\u00e9rie #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/sD13XU2Qij"
        },
        {
            "author_id": "35070632",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596165640192",
                        "name": "Telco"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Claro",
                        "id": "1007262207736872961",
                        "name": "Claro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10026364234",
                        "name": "Samsung "
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Cell phones",
                        "id": "848920700073123840",
                        "name": "Cell Phones"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234154771105353729",
            "created_at": "2020-03-02T12:08:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "297169759",
                        "start": 19,
                        "username": "SamsungMobile"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "22677822",
                        "start": 36,
                        "username": "ClaroBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234450420233314306",
            "in_reply_to_user_id": "771843528062304256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234154771105353729",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@JOAQUINTEIXElRA A @SamsungMobile e @ClaroBrasil bancam este lixo ?? A @RedeGlobo n\u00e3o mostra isto na TV ?? #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "2746427061",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Confira as \u00faltimas not\u00edcias do dia e veja reportagens especiais sobre os mais variados assuntos.",
                        "id": "10028786221",
                        "name": "Jornal da Record"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234236977127534593",
            "created_at": "2020-03-02T12:03:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "291926260",
                        "start": 0,
                        "username": "jornaldarecord"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234449123115458561",
            "in_reply_to_user_id": "291926260",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234236977127534593",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@jornaldarecord #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "842729889698627584",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234445365946003456",
            "created_at": "2020-03-02T11:48:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 86,
                        "tag": "bbb"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 91,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "tag": "BBB2O20"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 107,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 114,
                        "tag": "BBBB2000"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 124,
                        "tag": "BBB2O2O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "822995262872440832",
                        "start": 3,
                        "username": "mmoiseslira"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "179185127",
                        "start": 62,
                        "username": "bbb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234445365946003456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234324917753196545",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @mmoiseslira: Eu dei um soco na teve de raiva por causa do @bbb e ela quebrou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d #bbb #bbb20 #BBB2O20 #BBB2O #BBBB2000 #BBB2O2O #redeg\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1123772049137307651",
            "conversation_id": "1234444549981949952",
            "created_at": "2020-03-02T11:44:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 21,
                        "tag": "ForaBol\u5350oCornaro"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "59009527",
                        "start": 3,
                        "username": "Sangue_Latino"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Alexandre_Borg\u2026",
                        "end": 129,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Alexandre_Borg/status/1234421931140689922",
                        "start": 106,
                        "url": "https://t.co/UDkXrI6sux"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234444549981949952",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234444085118820353",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @Sangue_Latino: \ud83e\udd2e\n#ForaBol\u5350oCornaro$...\ud83d\ude24\n\n&amp; \u00a8#IssoaGloboN\u00e3oMostra\u00a8 pq?\ud83e\udd14\n\n                        \ud83d\ude44 https://t.co/UDkXrI6sux"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [isentoes2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "isentoes2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "isentoes2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [2240128740].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "2240128740",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "2240128740"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1234515506935279617].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1234515506935279617",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1234515506935279617"
        },
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1234284668507316224].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1234284668507316224",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1234284668507316224"
        },
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1234251179431006214].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1234251179431006214",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1234251179431006214"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 954,
                "media_key": "3_1234293777487028224",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEXpquW4AAFlQ9.jpg",
                "width": 1440
            },
            {
                "duration_ms": 44978,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1234522261207617538",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234522261207617538/pu/img/Hncp8xFO5eNmlM88.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 26
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 44978,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1234521094020833281",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234521094020833281/pu/img/Ak8lw6N5z5lvj7BT.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 259
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1234521046457470981",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESHmWdnXUAU6NMn.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 138814,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234321007785259009",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234321007785259009/pu/img/VrdWaXpVOnXOhHNB.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1009
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 11738,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234294235664392197",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234294235664392197/pu/img/E6xUvKVBYdywvR5h.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 15942
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 12001,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234292852194234368",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234292852194234368/pu/img/jDncG37M5mLKKx6h.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 18657
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 1099,
                "media_key": "3_1234484777488723969",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESHFXVLXsAEeLJE.jpg",
                "width": 1072
            },
            {
                "height": 900,
                "media_key": "3_1234484783008358400",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESHFXpvWoAAcUHs.jpg",
                "width": 632
            },
            {
                "duration_ms": 26387,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1183482827335184390",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1183482827335184390/pu/img/e9DFfWdud7POIpUW.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 436
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marata\u00edzes, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -40.9518983,
                        -21.1903492,
                        -40.804706,
                        -20.995083
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "fce7dec1bdf19944",
                "name": "Marata\u00edzes",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.826039,
                        -24.008814,
                        -46.365052,
                        -23.356792
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "name": "S\u00e3o Paulo",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234521046457470981"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234521049838039047",
                "created_at": "2020-03-02T16:48:49.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 29,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                            "probability": 0.9435,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 106,
                            "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                            "probability": 0.5396,
                            "start": 98,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 211,
                            "normalized_text": "Carlos Bolsonaro",
                            "probability": 0.983,
                            "start": 196,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 228,
                            "start": 213,
                            "tag": "dephleliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 241,
                            "start": 229,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 259,
                            "start": 242,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 280,
                            "start": 260,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Qum2ZZrXgN",
                            "end": 304,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1234521049838039047/photo/1",
                            "start": 281,
                            "url": "https://t.co/Qum2ZZrXgN"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234521049838039047",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1539,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 87,
                    "retweet_count": 221
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O Minist\u00e9rio da Infraestrutura assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo\nterminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 investimento de R$ 87 milh\u00f5es e gerar\u00e1 cerca de 300 empregos\ndiretos. via: @ Carlos Bolsonaro\n#dephleliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/Qum2ZZrXgN"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234293777487028224"
                    ]
                },
                "author_id": "3315471989",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1229698955702755328",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234293787586957312",
                "created_at": "2020-03-02T01:45:45.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 11,
                            "start": 0,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 56,
                            "start": 36,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ewxMG8kWIQ",
                            "end": 80,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelumbanda/status/1234293787586957312/photo/1",
                            "start": 57,
                            "url": "https://t.co/ewxMG8kWIQ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234293787586957312",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#Fantastico\nIsso a globo n\u00e3o mostra\n#issoaglobonaomostra https://t.co/ewxMG8kWIQ"
            },
            {
                "author_id": "68712576",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234519366781341699",
                "created_at": "2020-03-02T16:42:07.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 235,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9657,
                            "start": 230,
                            "type": "Place"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234519366781341699",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 14970,
                    "quote_count": 75,
                    "reply_count": 531,
                    "retweet_count": 2563
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Por que ser\u00e1 que n\u00e3o vemos um \"ISENT\u00c3O\" tucanista vagabundo, uma \"outoridade\", \"c\u00farnalista\" ou \"defensores(as) das mulheres\" quando partem para o ataque contra quem n\u00e3o \u00e9 de sua laia? R: s\u00e3o todos a mesma porcaria que colocaram o Brasil n\u00e3o situa\u00e7\u00e3o que chegou!"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234516434069467141"
                    ]
                },
                "author_id": "1158389772920020993",
                "conversation_id": "1234516440998436869",
                "created_at": "2020-03-02T16:30:30.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 16,
                            "normalized_text": "Governo Federal",
                            "probability": 0.9686,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "bit.ly/3coSx88",
                            "end": 260,
                            "expanded_url": "https://bit.ly/3coSx88",
                            "start": 237,
                            "url": "https://t.co/9I45f17XDB"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/bZvK1eiNvr",
                            "end": 284,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/secomvc/status/1234516440998436869/photo/1",
                            "start": 261,
                            "url": "https://t.co/bZvK1eiNvr"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234516440998436869",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 315,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 6,
                    "retweet_count": 75
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O Governo Federal publicou medida provis\u00f3ria que permite a contrata\u00e7\u00e3o de servidores aposentados por tempo determinado em casos de necessidades excepcionais. As novas regras v\u00e3o ajudar a reduzir a fila de atendimento do INSS. Fonte: DOU https://t.co/9I45f17XDB https://t.co/bZvK1eiNvr"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234501236256313351",
                        "3_1234501236256387073",
                        "3_1234501236256333824"
                    ]
                },
                "author_id": "2670726740",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Fran\u00e7ois Hollande",
                            "id": "822415432615227392",
                            "name": "Fran\u00e7ois Hollande"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Fran\u00e7ois Hollande",
                            "id": "822415432615227392",
                            "name": "Fran\u00e7ois Hollande"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234501244347191297",
                "created_at": "2020-03-02T15:30:07.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Fran\u00e7a",
                            "probability": 0.9638,
                            "start": 30,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 95,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9974,
                            "start": 90,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 107,
                            "normalized_text": "Fran\u00e7a",
                            "probability": 0.9416,
                            "start": 102,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 233,
                            "normalized_text": "Ricardo Stuckert",
                            "probability": 0.935,
                            "start": 218,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 48,
                            "id": "18814998",
                            "start": 38,
                            "username": "fhollande"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/WrLGLKuWGU",
                            "end": 258,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1234501244347191297/photo/1",
                            "start": 235,
                            "url": "https://t.co/WrLGLKuWGU"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/WrLGLKuWGU",
                            "end": 258,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1234501244347191297/photo/1",
                            "start": 235,
                            "url": "https://t.co/WrLGLKuWGU"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/WrLGLKuWGU",
                            "end": 258,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1234501244347191297/photo/1",
                            "start": 235,
                            "url": "https://t.co/WrLGLKuWGU"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234501244347191297",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2574,
                    "quote_count": 40,
                    "reply_count": 252,
                    "retweet_count": 430
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Almo\u00e7o com o ex-presidente da Fran\u00e7a, @fhollande. Conversamos muito sobre a conjuntura no Brasil e na Fran\u00e7a e as tarefas que precisamos cumprir para retomar os governos de inclus\u00e3o e com mais justi\u00e7a social. \n\nFotos: Ricardo Stuckert https://t.co/WrLGLKuWGU"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234294662631915521"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "conversation_id": "1234294822300798977",
                "created_at": "2020-03-02T01:49:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 35,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 171,
                            "start": 160,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/861cTF4bTL",
                            "end": 195,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1234294822300798977/video/1",
                            "start": 172,
                            "url": "https://t.co/861cTF4bTL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294822300798977",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 657,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 11,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00eddo de f\u00e9rias, n\u00e3o fa\u00e7am mais isso \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#Fantastico https://t.co/861cTF4bTL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234210593437028356"
                    ]
                },
                "author_id": "41834812",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234210667357523969",
                "created_at": "2020-03-01T20:15:28.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 40,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 65,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        },
                        {
                            "end": 157,
                            "start": 147,
                            "tag": "redebahia"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ppWSFf07eW",
                            "end": 181,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/TVBahia/status/1234210667357523969/video/1",
                            "start": 158,
                            "url": "https://t.co/ppWSFf07eW"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234210667357523969",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 39,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 10
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Hoje estreia a nova temporada do quadro #IssoAGloboN\u00e3oMostra, no #Fant\u00e1stico, e a gente j\u00e1 vai se divertindo com este v\u00eddeo da primeira edi\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude02\n\n#redebahia https://t.co/ppWSFf07eW"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234303612073005057"
                    ]
                },
                "author_id": "1191488295701766149",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234303773314600960",
                "created_at": "2020-03-02T02:25:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 7,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7846,
                            "start": 3,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 89,
                            "start": 69,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 90,
                            "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 114,
                            "tag": "bolsocorno"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 35,
                            "id": "128372940",
                            "start": 21,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/A28dvvpsNV",
                            "end": 149,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234303773314600960/video/1",
                            "start": 126,
                            "url": "https://t.co/A28dvvpsNV"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234303773314600960",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 70,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 21
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Na Globo e no mundo, @jairbolsonaro \u00e9 uma piada, uma eterna chacota.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #ImpeachmentDeBolsonaro #bolsocorno https://t.co/A28dvvpsNV"
            },
            {
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234201948682887177",
                "created_at": "2020-03-01T19:43:20.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 88,
                            "normalized_text": "Rio de Janeiro",
                            "probability": 0.9788,
                            "start": 75,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 132,
                            "start": 118,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 145,
                            "start": 133,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 163,
                            "start": 146,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 184,
                            "start": 164,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 199,
                            "start": 185,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 200,
                            "tag": "riodejaneiro"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234202583708897281",
                "in_reply_to_user_id": "2585621855",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 796,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 17,
                    "retweet_count": 65
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234202412010872832",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "E o meu compromisso \u00e9 continuar trabalhando duro para podermos entregar um Rio de Janeiro cada dia melhor para todos.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro #riodejaneiro"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234321007785259009"
                    ]
                },
                "author_id": "1083150303124434945",
                "conversation_id": "1234321369984380928",
                "created_at": "2020-03-02T03:35:21.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Dolar",
                            "probability": 0.5028,
                            "start": 22,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "Adnet",
                            "probability": 0.983,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 77,
                            "start": 57,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/bxyueRcmeL",
                            "end": 101,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1234321369984380928/video/1",
                            "start": 78,
                            "url": "https://t.co/bxyueRcmeL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234321369984380928",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 59,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 24
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico falando do Dolar, Adnet e Ataque ao Congresso #IssoaGlobonaomostra https://t.co/bxyueRcmeL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234294235664392197"
                    ]
                },
                "author_id": "1215424634025324544",
                "conversation_id": "1234294278421123073",
                "created_at": "2020-03-02T01:47:42.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 45,
                            "start": 25,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 47,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                            "start": 59,
                            "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294278421123073",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 408,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 10,
                    "retweet_count": 92
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
            },
            {
                "author_id": "14128609",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Youtuber\n",
                            "id": "911318994145001472",
                            "name": "Felipe Neto"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                            "id": "120",
                            "name": "Digital Creator"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Youtuber\n",
                            "id": "911318994145001472",
                            "name": "Felipe Neto"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234314129021833216",
                "created_at": "2020-03-02T03:06:35.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "BBB",
                            "probability": 0.5998,
                            "start": 35,
                            "type": "Other"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/crisayonara/st\u2026",
                            "end": 227,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1234309913775661057",
                            "start": 204,
                            "url": "https://t.co/gAUfD7Exqg"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234314129021833216",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 132039,
                    "quote_count": 2391,
                    "reply_count": 5237,
                    "retweet_count": 27636
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234309913775661057",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Discordo solenemente da postura do BBB em impedir que o caso GRAVE seja comentado no programa. Isso \u00e9 bem inacredit\u00e1vel... \u00c9 extamente como parte do p\u00fablico tem feito: \u201cshhhhh n\u00e3o lembra disso shhhhhhh\u201d. https://t.co/gAUfD7Exqg"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234491218966478850"
                    ]
                },
                "author_id": "2319390320",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                            "id": "45",
                            "name": "Brand Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596148793345",
                            "name": "Business & finance"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596731871232",
                            "name": "Banking"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Nubank",
                            "id": "996434881839157248",
                            "name": "Nubank"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234491953573761025",
                "created_at": "2020-03-02T14:53:12.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 41,
                            "normalized_text": "Cristina Junqueira",
                            "probability": 0.971,
                            "start": 24,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 161,
                            "id": "510272910",
                            "start": 152,
                            "username": "ForbesBR"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/buIH6uEwCS",
                            "end": 185,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/nubank/status/1234491953573761025/photo/1",
                            "start": 162,
                            "url": "https://t.co/buIH6uEwCS"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234491953573761025",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7171,
                    "quote_count": 104,
                    "reply_count": 113,
                    "retweet_count": 591
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Nossa \ud83d\udc4f cofundadora \ud83d\udc4f Cristina Junqueira \ud83d\udc4f primeira \ud83d\udc4f l\u00edder \ud83d\udc4f brasileira \ud83d\udc4f a \ud83d\udc4f aparecer \ud83d\udc4f visivelmente \ud83d\udc4f gr\u00e1vida \ud83d\udc4f em \ud83d\udc4f uma \ud83d\udc4f revista \ud83d\udc4f de \ud83d\udc4f neg\u00f3cios \ud83d\udc4f @ForbesBR https://t.co/buIH6uEwCS"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234292852194234368"
                    ]
                },
                "author_id": "54745785",
                "conversation_id": "1234292895202631681",
                "created_at": "2020-03-02T01:42:12.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "ISSOAGLOBONAOMOSTRA"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Dwdh7Ulo0d",
                            "end": 79,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1234292895202631681/video/1",
                            "start": 56,
                            "url": "https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234292895202631681",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 569,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 29,
                    "retweet_count": 42
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "COME\u00c7OU A SEGUNDA TEMPORADA DO #ISSOAGLOBONAOMOSTRA 2.0 https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234302748805533696"
                    ]
                },
                "author_id": "100347774",
                "conversation_id": "1234303472511660033",
                "created_at": "2020-03-02T02:24:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 17,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 187,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9365,
                            "start": 182,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 204,
                            "start": 191,
                            "tag": "V\u00e1ProInferno"
                        },
                        {
                            "end": 225,
                            "start": 205,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/cfok4Iw1T9",
                            "end": 249,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/izanildosabino/status/1234303472511660033/video/1",
                            "start": 226,
                            "url": "https://t.co/cfok4Iw1T9"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234303472511660033",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 59,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 30
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Quando o governo Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 motivo de chacota tudo bem, o pior \u00e9 quando desvia o foco pra poder aprovar pacote de maldade. \n\n\u00c9 muito incompetente e desqualificado. O que ser\u00e1 do Brasil?\n\n#V\u00e1ProInferno\n#issoaglobonaomostra https://t.co/cfok4Iw1T9"
            },
            {
                "author_id": "1109161752544112643",
                "conversation_id": "1234453554716446721",
                "created_at": "2020-03-02T12:20:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 68,
                            "start": 48,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 90,
                            "start": 70,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/rubnpulido/sta\u2026",
                            "end": 114,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rubnpulido/status/1234441385568239618",
                            "start": 91,
                            "url": "https://t.co/9IGIHThWGD"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234453554716446721",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234441385568239618",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Assim fazem os filhos da puta na fronteira.\nmas #IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#issoaglobonaomostra https://t.co/9IGIHThWGD"
            },
            {
                "author_id": "2828823327",
                "conversation_id": "1234300795232882689",
                "created_at": "2020-03-02T02:13:36.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 14,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9855,
                            "start": 9,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026",
                            "end": 59,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1234193307233869824",
                            "start": 36,
                            "url": "https://t.co/eMY74XOERp"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234300795232882689",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 435,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 90
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234193307233869824",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "N\u00e3o \u00e9 no Brasil, talquei?\nSofram!!! https://t.co/eMY74XOERp"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234027532179136517"
                    ]
                },
                "author_id": "1108903761345429505",
                "conversation_id": "1234311709004877825",
                "created_at": "2020-03-02T02:56:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 47,
                            "normalized_text": "Suzano",
                            "probability": 0.9381,
                            "start": 42,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 58,
                            "normalized_text": "Grande SP",
                            "probability": 0.4432,
                            "start": 50,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 210,
                            "start": 199,
                            "tag": "bolsocorno"
                        },
                        {
                            "end": 226,
                            "start": 211,
                            "tag": "BolsonaroCorno"
                        },
                        {
                            "end": 247,
                            "start": 227,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 251,
                            "start": 248,
                            "tag": "JN"
                        },
                        {
                            "end": 263,
                            "start": 252,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 267,
                            "start": 264,
                            "tag": "G1"
                        },
                        {
                            "end": 271,
                            "start": 268,
                            "tag": "G1"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/GPfIKqJvam",
                            "end": 197,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/KaiqueDalapola/status/1234027635187081217/video/1",
                            "start": 174,
                            "url": "https://t.co/GPfIKqJvam"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234311709004877825",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 21,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 13
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Transexual \u00e9 espancada por dois homens em Suzano (Grande SP).\n\nAposto q s\u00e3o cidad\u00e3os de bem\nAposto q s\u00e3o tementes a Deus\nAposto q sei em quem eles votaram\n\nCadeia neles j\u00e1.\n\nhttps://t.co/GPfIKqJvam\n\n#bolsocorno #BolsonaroCorno #issoaglobonaomostra #JN #Fantastico #G1 #G1"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234375276886405123"
                    ]
                },
                "author_id": "104565437",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234375378845753344",
                "created_at": "2020-03-02T07:09:58.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 209,
                            "start": 205,
                            "tag": "BBB"
                        },
                        {
                            "end": 216,
                            "start": 210,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/PX4EtHIB3R",
                            "end": 240,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Dantinhas/status/1234375378845753344/video/1",
                            "start": 217,
                            "url": "https://t.co/PX4EtHIB3R"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234375378845753344",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1275,
                    "quote_count": 41,
                    "reply_count": 61,
                    "retweet_count": 309
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O Prior (que n\u00e3o gosta de soberba) pasmem, est\u00e1 dando um show de soberba na cozinha... inclusive diz que quer enfiar a cara do pyong no forno pra ver se esquenta... \n\nPrior pode tudo, ningu\u00e9m pode nada. \n\n#BBB #BBB20 https://t.co/PX4EtHIB3R"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234293550310928384"
                    ]
                },
                "author_id": "36714942",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Travel",
                            "id": "839159814991167489",
                            "name": "Travel"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                            "id": "66",
                            "name": "Interests and Hobbies Category"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Destinations",
                            "id": "857603051657482241",
                            "name": "Destinations"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234293557030158339",
                "created_at": "2020-03-02T01:44:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 7,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9903,
                            "start": 2,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 110,
                            "normalized_text": "Paris",
                            "probability": 0.6028,
                            "start": 106,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ZSIXHSIdFt",
                            "end": 167,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/PauloMartins10/status/1234293557030158339/photo/1",
                            "start": 144,
                            "url": "https://t.co/ZSIXHSIdFt"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234293557030158339",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5708,
                    "quote_count": 88,
                    "reply_count": 303,
                    "retweet_count": 986
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O Brasil \u00e9 o pa\u00eds que mais investe em ressocializa\u00e7\u00e3o. Financia at\u00e9 viagem dos criminosos \"reeducandos\" a Paris. Essa palha\u00e7ada tem que acabar. https://t.co/ZSIXHSIdFt"
            },
            {
                "author_id": "271721735",
                "conversation_id": "1234313801006227458",
                "created_at": "2020-03-02T03:05:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/tarcisiogdf/st\u2026",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/tarcisiogdf/status/1234226877348433922",
                            "start": 21,
                            "url": "https://t.co/qofacg7RVe"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234313801006227458",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 3
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234226877348433922",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/qofacg7RVe"
            },
            {
                "author_id": "15950939",
                "conversation_id": "1234293102619320320",
                "created_at": "2020-03-02T01:43:02.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 48,
                            "start": 28,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
                },
                "id": "1234293102619320320",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 447,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 24
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Guil\u00e9rme tive uma ideia...\n\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "17248326",
                "conversation_id": "1233534286327943168",
                "created_at": "2020-03-02T11:32:15.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/GreeceAnalytic\u2026",
                            "end": 263,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/GreeceAnalytica/status/1234422050778951680/video/1",
                            "start": 240,
                            "url": "https://t.co/FiO6KfGXvr"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234441385568239618",
                "in_reply_to_user_id": "17248326",
                "lang": "es",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1865,
                    "quote_count": 277,
                    "reply_count": 182,
                    "retweet_count": 2349
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234412519961264128",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "\u26a0\ufe0f Im\u00e1genes lamentables\u203c\ufe0f\n\nAs\u00ed es c\u00f3mo utilizan a los ni\u00f1os para crear una situaci\u00f3n dram\u00e1tica y que las autoridades griegas les permitan el paso. Les dan golpes y los sit\u00faan sobre el humo del fuego para hacerles llorar. Sin comentarios... https://t.co/FiO6KfGXvr"
            },
            {
                "author_id": "1081098905025015808",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234450436855234560",
                "created_at": "2020-03-02T12:08:13.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 17,
                            "start": 0,
                            "tag": "EuApoioBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 36,
                            "start": 18,
                            "tag": "Dia15PorBolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/WendelBrasilSP\u2026",
                            "end": 60,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/WendelBrasilSP/status/1234401886188580865",
                            "start": 37,
                            "url": "https://t.co/gA6PXY5Kd7"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234450436855234560",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234401886188580865",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#EuApoioBolsonaro #Dia15PorBolsonaro https://t.co/gA6PXY5Kd7"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234152880837451781"
                    ]
                },
                "author_id": "771843528062304256",
                "conversation_id": "1234154771105353729",
                "created_at": "2020-03-01T16:33:21.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/5FWYF7J29l",
                            "end": 110,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/JOAQUINTEIXElRA/status/1234154771105353729/video/1",
                            "start": 87,
                            "url": "https://t.co/5FWYF7J29l"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234154771105353729",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": true,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 912,
                    "quote_count": 22,
                    "reply_count": 61,
                    "retweet_count": 165
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Amanh\u00e3: \u201cprecisamos combater o machismo e acabar com a objetifica\u00e7\u00e3o da mulher\u201d\n\nHoje: https://t.co/5FWYF7J29l"
            },
            {
                "author_id": "291926260",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Confira as \u00faltimas not\u00edcias do dia e veja reportagens especiais sobre os mais variados assuntos.",
                            "id": "10028786221",
                            "name": "Jornal da Record"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234236977127534593",
                "created_at": "2020-03-01T22:00:01.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 51,
                            "normalized_text": "Roberto Marinho",
                            "probability": 0.9726,
                            "start": 37,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 158,
                            "start": 143,
                            "tag": "JornalDaRecord"
                        },
                        {
                            "end": 165,
                            "start": 159,
                            "tag": "JR24H"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "r7.com/CDoT",
                            "end": 141,
                            "expanded_url": "http://r7.com/CDoT",
                            "start": 118,
                            "url": "https://t.co/ayHHFJO8lW"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234236977127534593",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4794,
                    "quote_count": 176,
                    "reply_count": 133,
                    "retweet_count": 2010
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "De acordo com a den\u00fancia, a Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho teria recebido mais de R$ 200 milh\u00f5es pagos com dinheiro p\u00fablico https://t.co/ayHHFJO8lW  #JornalDaRecord #JR24H"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234324906348814336"
                    ]
                },
                "author_id": "822995262872440832",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234324917753196545",
                "created_at": "2020-03-02T03:49:27.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 69,
                            "tag": "bbb"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "start": 74,
                            "tag": "bbb20"
                        },
                        {
                            "end": 89,
                            "start": 81,
                            "tag": "BBB2O20"
                        },
                        {
                            "end": 96,
                            "start": 90,
                            "tag": "BBB2O"
                        },
                        {
                            "end": 106,
                            "start": 97,
                            "tag": "BBBB2000"
                        },
                        {
                            "end": 115,
                            "start": 107,
                            "tag": "BBB2O2O"
                        },
                        {
                            "end": 126,
                            "start": 116,
                            "tag": "redeglobo"
                        },
                        {
                            "end": 135,
                            "start": 127,
                            "tag": "redebbb"
                        },
                        {
                            "end": 144,
                            "start": 136,
                            "tag": "feedbbb"
                        },
                        {
                            "end": 159,
                            "start": 145,
                            "tag": "ForaGuilherme"
                        },
                        {
                            "end": 180,
                            "start": 160,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 191,
                            "start": 181,
                            "tag": "ForaPyong"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 49,
                            "id": "179185127",
                            "start": 45,
                            "username": "bbb"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/rTiLUyZPTP",
                            "end": 215,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/mmoiseslira/status/1234324917753196545/photo/1",
                            "start": 192,
                            "url": "https://t.co/rTiLUyZPTP"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234324917753196545",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 23,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu dei um soco na teve de raiva por causa do @bbb e ela quebrou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d #bbb #bbb20 #BBB2O20 #BBB2O #BBBB2000 #BBB2O2O #redeglobo #redebbb #feedbbb #ForaGuilherme #issoaglobonaomostra #ForaPyong https://t.co/rTiLUyZPTP"
            },
            {
                "author_id": "59009527",
                "conversation_id": "1234444085118820353",
                "created_at": "2020-03-02T11:42:59.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 19,
                            "start": 2,
                            "tag": "ForaBol\u5350oCornaro"
                        },
                        {
                            "end": 53,
                            "start": 33,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/Alexandre_Borg\u2026",
                            "end": 110,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Alexandre_Borg/status/1234421931140689922",
                            "start": 87,
                            "url": "https://t.co/UDkXrI6sux"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234444085118820353",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234421931140689922",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "\ud83e\udd2e\n#ForaBol\u5350oCornaro$...\ud83d\ude24\n\n&amp; \u00a8#IssoaGloboN\u00e3oMostra\u00a8 pq?\ud83e\udd14\n\n                        \ud83d\ude44 https://t.co/UDkXrI6sux"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2018-09-07T19:20:43.000Z",
                "description": "BRASIL:minha P\u00e1tria amada!",
                "id": "1038145055385706497",
                "location": "Brasil",
                "name": "Alice Petrucci",
                "pinned_tweet_id": "1390698724310102030",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371057073992175616/j77kEsn8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12402,
                    "following_count": 11563,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 104956
                },
                "url": "",
                "username": "AlicePetrucci4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367966,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-07-27T03:03:04.000Z",
                "description": "I'm here to talk about day to day news, anime, manga, cryptos\nAqui pra falar da vida, anime, manga e tudo mais. FOCO em crypto $ADA e o belo projeto $babybnb",
                "entities": {
                    "description": {
                        "cashtags": [
                            {
                                "end": 131,
                                "start": 127,
                                "tag": "ADA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "171329134",
                "location": "Curitiba",
                "name": "Gaud\u00e9rio",
                "pinned_tweet_id": "1296485693338923009",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351881689308532738/pZImdIZV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6975,
                    "following_count": 7666,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 154888
                },
                "url": "",
                "username": "birobiorhaueh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-21T17:32:18.000Z",
                "description": "BRASIL acima de tudo, DEUS acima de todos!\nVotei no EN\u00c9IAS e no BOLSONARO! \nE conhecereis a verdade e a verdade vos libertar\u00e1! Jo\u00e3o 8.32\n#VotoImpressoAuditavel",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 159,
                                "start": 137,
                                "tag": "VotoImpressoAuditavel"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1108783403615354880",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7RON\u00c9RIA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1362946957539487747",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409374958812344321/XmarFncW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1789,
                    "following_count": 1950,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40536
                },
                "url": "",
                "username": "RONERIASOUZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-09T00:23:17.000Z",
                "description": "aproveite a vida",
                "id": "829485786189922304",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "fabio chiodini",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140234231236517888/yPUgB2Iz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 865,
                    "following_count": 4878,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 76231
                },
                "url": "",
                "username": "ChiodiniFabio0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-19T15:24:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "83622687",
                "name": "Luiz Couto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/479931684/Luiz_Couto_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 122,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77213
                },
                "url": "",
                "username": "LuizCoutoES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-27T21:35:05.000Z",
                "description": "m\u00e9dico, conservador e observador da cena",
                "id": "1233143409390628870",
                "name": "Fjx4221",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 49,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 255
                },
                "url": "",
                "username": "fjx4221",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-26T00:27:43.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BRASIL",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gab.ai/CesarBHzz",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://gab.ai/CesarBHzz",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9v5ALYOWsU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "846478225",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "C\u00e9sar BHz",
                "pinned_tweet_id": "713794511349157890",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352074368529162240/X7UOPIMg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4069,
                    "following_count": 2288,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 174822
                },
                "url": "https://t.co/9v5ALYOWsU",
                "username": "CesarBHzz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-13T23:39:30.000Z",
                "description": "fot\u00f3grafo",
                "id": "251841333",
                "location": "Tup\u00e3, Brasil",
                "name": "Roger MEU PARTIDO \u00c9 O BRASIL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276847684868091904/c_tbQvkJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 916,
                    "following_count": 695,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40699
                },
                "url": "",
                "username": "luissilro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-29T11:37:51.000Z",
                "description": "Odeio Hip\u00f3critas!Conservadora e Patriota!Conta Reserva @Andrea34179648.Odeio esquerdista!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Bolsonaro 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 55,
                                "username": "Andrea34179648"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "913729533009854464",
                "location": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "name": "Andr\u00e9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f",
                "pinned_tweet_id": "1353158676631199744",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349708929744465920/ovDCmyVp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3676,
                    "following_count": 4534,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 74702
                },
                "url": "",
                "username": "Dinda1963",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-13T18:45:57.000Z",
                "description": "Quem me questiona com propriedade, me aprimora. Sem propriedade, me incentiva!",
                "id": "2565743456",
                "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil",
                "name": "\u1d05\u1d52\u1d50 \u0299\u1d43\u02b3\u1d58\u1d60\u1d58\u1d49",
                "pinned_tweet_id": "1375659291525455873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375301218042572800/bvu3qku-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4098,
                    "following_count": 4237,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 143642
                },
                "url": "",
                "username": "DomBaruque",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-19T00:16:39.000Z",
                "description": "Corinthiano eterno apaixonado",
                "id": "932039882746351618",
                "location": "Assis, Brasil",
                "name": "Rodrigo Henrique avante BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e",
                "pinned_tweet_id": "1240796609752989697",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385624822097530881/qyBbKb8A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1737,
                    "following_count": 3321,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 107098
                },
                "url": "",
                "username": "RodrigoSCCPnapu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-08T22:30:20.000Z",
                "description": "Patriota. Brasil acima de tudo. Vincit Omnia Veritas.",
                "id": "762777992837947392",
                "location": "Natal, Brasil",
                "name": "Alderi Rodrigues",
                "pinned_tweet_id": "1275007767296847872",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1285613670966403080/KA7m5p94_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1622,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 89277
                },
                "url": "",
                "username": "alderiex",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-15T23:14:30.000Z",
                "description": "Patriota de direita radical",
                "id": "1096548333290733568",
                "name": "Moa38",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096548597712252929/agNLvavm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 842,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 36382
                },
                "url": "",
                "username": "Moa174",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-09T17:48:55.000Z",
                "description": "RAIZ !!!",
                "id": "3315471989",
                "location": "s\u00f3 tem \u00edndios ",
                "name": "Estou a 3000 km \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "959798979130200064",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/944960535891718144/LFUw-55H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1244,
                    "following_count": 3439,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13221
                },
                "url": "",
                "username": "rafaelumbanda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-21T19:35:30.000Z",
                "description": "alian\u00e7a pelo Brasil",
                "id": "1230938940691173377",
                "location": "EUA ",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 IVO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230939333504512000/Vqa7LCYB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1469,
                    "following_count": 1635,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20865
                },
                "url": "",
                "username": "38_ivo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-24T07:05:58.000Z",
                "description": "Bolsonaro 2022#VotoAuditavelJa",
                "id": "1542693524",
                "location": "Alvorada, Brasil",
                "name": "Clarice Aguiar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423117420361814018/8XfPhgwu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3918,
                    "following_count": 4027,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 107287
                },
                "url": "",
                "username": "ClariaguiarLice",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-12T01:10:37.000Z",
                "description": "Com\u00e9rcio Exterior - Exporta\u00e7\u00e3o de Arroz - \nPoliticamente Incorreto - \nDireita Sempre -",
                "id": "214701982",
                "location": "Pelotas, Brasil",
                "name": "Alexandre Pfingstag\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1339994605526368261",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273251982141280258/cZAu5C7N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1917,
                    "following_count": 2295,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41818
                },
                "url": "",
                "username": "alsipf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-06T10:35:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "1059756148851687424",
                "name": "Rosicler Cantarelli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238570078649683968/Llzng0gM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4640,
                    "following_count": 5078,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 177673
                },
                "url": "",
                "username": "RosiclerCantar1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-16T15:35:03.000Z",
                "description": "Jose",
                "id": "123590008",
                "location": "Brasil",
                "name": "Valdir",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031336663161683970/6WWL6Kz2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 798,
                    "following_count": 1423,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40702
                },
                "url": "",
                "username": "rapunzel1996",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T23:10:30.000Z",
                "description": "\"Torna-te quem tu \u00e9s\".",
                "id": "1129887011148587008",
                "name": "Brasil MA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417623366756929539/sTzQJHMp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30426
                },
                "url": "",
                "username": "BrasilMAg3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-02T01:15:37.000Z",
                "description": "Pol\u00edtica",
                "id": "1134991927290580992",
                "name": "milton dos santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420106748321468427/mOfFpvnP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 295,
                    "following_count": 313,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44934
                },
                "url": "",
                "username": "miltond10712513",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-13T16:04:05.000Z",
                "description": "Jovem Sra,din\u00e2mica extrovertida, bem humorada,espirituosa, m\u00e3e, av\u00f3,  Anti petista.Anti Corruptos Por um Brasil Melhor pra meus filhos e netos  Bolsonaro \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "73912081",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89e\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403107889238118409/AslcrKbj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2352,
                    "following_count": 2126,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 64278
                },
                "url": "",
                "username": "LauritaBernarde",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-09T20:20:15.000Z",
                "description": "Brasileiro ,carioca , Motociclista , tricolor de cora\u00e7\u00e3o e 100% BOLSONARO.\n#FechadoComBolsonaro\nMEU RT E CURTIDA NAO SIGNIFICAM CONCORDAR.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 95,
                                "start": 75,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "81193883",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "JR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407884645358878722/nD2Xtmyr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1283,
                    "following_count": 2018,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41888
                },
                "url": "",
                "username": "jotaaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-24T22:19:04.000Z",
                "description": "Tec. Adm. P\u00fablica\nCrist\u00e3o/Evang\u00e9lico/solteiro\nDireita/Conservador/h\u00e9tero",
                "id": "2586423188",
                "location": "Contagem, Brasil",
                "name": "Fernando Amorim - MG - BOLSONARO 2022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268522860441714688/aYuI6Lmq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1084,
                    "following_count": 1125,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 62131
                },
                "url": "",
                "username": "djferne2020",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-10T00:13:52.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo\nDeus acima de Todos",
                "id": "917543668315230209",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Humberto Freire\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083707080274558976/Yi-hb8dr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 73,
                    "following_count": 110,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11593
                },
                "url": "",
                "username": "HumbertoFrei17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-19T21:27:30.000Z",
                "description": "General de Ex\u00e9rcito e Ministro de Estado Chefe do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.",
                "id": "1163562471854133250",
                "location": "Bras\u00edlia - DF",
                "name": "General Heleno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163566004972204034/yQZwv33E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1260576,
                    "following_count": 51,
                    "listed_count": 1297,
                    "tweet_count": 383
                },
                "url": "",
                "username": "gen_heleno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-04-13T01:08:43.000Z",
                "description": "Sou serva do nosso Senhor Jesus Cristo. Amo minha Fam\u00edlia e o nosso Brasil.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a",
                "id": "552392847",
                "location": "Teresina, Piau\u00ed - Brasil.",
                "name": "Valquele - Brasil 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1386029102348607495",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350030933278285824/58WLp3su_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2748,
                    "following_count": 2926,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 107739
                },
                "url": "",
                "username": "Valquele",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-16T01:21:47.000Z",
                "description": "Empres\u00e1rio do seguimento de energia el\u00e9trica. Conservador liberal por convic\u00e7\u00e3o, crist\u00e3o cat\u00f3lico e muito patriota. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "1128832886692569088",
                "name": "Carlos Eduardo Braga",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129122823685967874/8xw6z_Op_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 603,
                    "following_count": 925,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 131466
                },
                "url": "",
                "username": "Carlos_E_Braga",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-29T12:04:56.000Z",
                "description": "E quando nada der certo, continue fazendo o que \u00e9 certo.",
                "id": "1133705782522986496",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Madeira Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1134849680574222336",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420754021904572425/KGhhHBXz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1948,
                    "following_count": 5003,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 101613
                },
                "url": "",
                "username": "MadeiraBR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-01T23:49:38.000Z",
                "description": "Sou de direita e crist\u00e3o. \nLuto contra a esquerda\nMembro volunt\u00e1rio do Gabinete do \u00d3dio\nEng eletricista e seguran\u00e7a do trabalho",
                "id": "991464693008134144",
                "name": "joacy santos junior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991468306849763329/g-I10vPp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 207,
                    "following_count": 756,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56805
                },
                "url": "",
                "username": "joacy_sj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-19T20:02:32.000Z",
                "description": "Pegada diferente sem falhas \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "wp.me/p3VD7H-3rg",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://wp.me/p3VD7H-3rg",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XOd62jDvlx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1218987038374006784",
                "location": "Jap\u00e3o",
                "name": "Alexandre S\u014d zada rosha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383249315892633604/OWmjlTUr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1589,
                    "following_count": 2490,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51324
                },
                "url": "https://t.co/XOd62jDvlx",
                "username": "alexandre97200",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-03T12:02:05.000Z",
                "description": "Entrei no twitter para seguir, apoiar Presidente Bolsonaro. Por um Brasil mais justo para todos.",
                "id": "1135517003429687296",
                "location": "Santo Andr\u00e9 - SP",
                "name": "suzete souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393017759009808385/-l745L0P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1916,
                    "following_count": 2328,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 88455
                },
                "url": "",
                "username": "suzetesouza5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-25T12:50:09.000Z",
                "description": "SOU CRIST\u00c3O, OPRESSOR, CONSERVADOR, ARMAMENTISTA, BOLSONARISTA, PATRIOTA, NACIONALISTA.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCmKwQ\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCmKwQyPNYwRJ9sRpRLnx88Q",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VFoX8f7iHq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "50635872",
                "location": "Petrolina, Brasil",
                "name": "SANTOS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231793966825299969/MBT8W6gD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 320,
                    "following_count": 1367,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50728
                },
                "url": "https://t.co/VFoX8f7iHq",
                "username": "Fabrcicio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-27T18:35:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "220416677",
                "name": "Leandro lopes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097596130966294528/CkWcATnh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3300,
                    "following_count": 4994,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 185514
                },
                "url": "",
                "username": "leandrodlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-30T13:57:27.000Z",
                "description": "Escritor / Jornalista - Analista e comentarista de not\u00edcias na TVM / 84 99990-1473. Fraternidade / Honestidade / Igualdade / Justi\u00e7a / Liberdade",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "cascianovidal.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.cascianovidal.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/EHRQSf9jqb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "52400661",
                "location": "Natal - RN - Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7RN Casciano Jos\u00e9 Vidal (ele/he/el)",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427005004557209606/HjDRZ8cE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6314,
                    "following_count": 2553,
                    "listed_count": 77,
                    "tweet_count": 282124
                },
                "url": "https://t.co/EHRQSf9jqb",
                "username": "CascianoVidal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-25T14:53:27.000Z",
                "description": "Vereador da cidade do Rio de Janeiro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "carlosbolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.carlosbolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3z2ZiPnA8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "68712576",
                "location": "Rio de Janeiro-RJ",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1431217467788046343",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328451641754980358/f54_lLK0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2185585,
                    "following_count": 654,
                    "listed_count": 2767,
                    "tweet_count": 18410
                },
                "url": "https://t.co/3z2ZiPnA8f",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-06-18T01:44:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "2618928502",
                "location": "Sp",
                "name": "Mario Vicente Gon\u00e7alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399753501413199880/QjYbU9rv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 655,
                    "following_count": 1250,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 25895
                },
                "url": "",
                "username": "marioaluminio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-07T23:21:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "1170476984239108097",
                "name": "Inara Pereira da Silva Birnfeld",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170477551128649729/dlpMBDHN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1195,
                    "following_count": 1065,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 103650
                },
                "url": "",
                "username": "InaraBirnfeld",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-12T14:15:27.000Z",
                "description": "\"N\u00e3o \u00e9 a favor do bem da Amaz\u00f4nia,\u00e9 a favor dos bens da Amaz\u00f4nia\"  En\u00e9as Carneiro",
                "id": "122380460",
                "location": "joinville",
                "name": "Aroldo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284133964333056001/rpLlf3tU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2156,
                    "following_count": 3307,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 98559
                },
                "url": "",
                "username": "PraianoSC",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T00:00:38.000Z",
                "description": "INSPETORA PENITENCI\u00c1RIA\nCaixa2, Rob\u00f4, MAV, BOT, Miliciana Digital, Bolsominion, GADO...\ud83d\udc4d (tudo isso+N\u00c3O GRITO LULADR\u00c3O LIVRE)\n#DireitaSegueDireita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 126,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053798173687324672",
                "location": "Marata\u00edzes/ES",
                "name": "valeskadalto \ud83d\udc8d38 15/03 EU FUI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1381656689426972681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391898125242183682/M_hwXOUH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3466,
                    "following_count": 4586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49183
                },
                "url": "",
                "username": "valeskadalto1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-08T22:21:28.000Z",
                "description": "Perfil oficial do #GovernoDoBrasil. Aqui voc\u00ea participa do nosso Governo e fica sabendo sobre a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os para o seu dia a dia.\nhttps://t.co/y8CLGkZT0C",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 18,
                                "tag": "GovernoDoBrasil"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/GovBr",
                                "end": 156,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/GovBr",
                                "start": 133,
                                "url": "https://t.co/y8CLGkZT0C"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389323461840023554/VbH6Tnj6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 488089,
                    "following_count": 247,
                    "listed_count": 1011,
                    "tweet_count": 47020
                },
                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-05-13T20:27:58.000Z",
                "description": "Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Trabalho e Previd\u00eancia",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "trabalho.gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.trabalho.gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VsOK8yYgYa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "39826188",
                "location": "Brasil",
                "name": "Minist\u00e9rio do Trabalho e Previd\u00eancia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425151013435105280/H_oLS9qh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 369982,
                    "following_count": 179,
                    "listed_count": 1490,
                    "tweet_count": 21004
                },
                "url": "https://t.co/VsOK8yYgYa",
                "username": "prevtrabalho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-08-05T14:50:18.000Z",
                "description": "Bem-vindos ao SecomVc, canal da Secretaria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Aqui vamos manter di\u00e1logo direto e combater as fake news.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "pinned_tweet_id": "1426252822262255619",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389323019554807817/9DbA2_VS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 250919,
                    "following_count": 127,
                    "listed_count": 642,
                    "tweet_count": 29595
                },
                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-20T13:18:21.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "corbanbolsas.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://corbanbolsas.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qbTtvYmBb7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33508308",
                "location": "Rio de Janeiro  ",
                "name": "\uf8ff Rafael Corban",
                "pinned_tweet_id": "1237746836129157120",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366475489066557459/TSS7QZCj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 115,
                    "following_count": 337,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3518
                },
                "url": "https://t.co/qbTtvYmBb7",
                "username": "RafaelCorban",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-22T21:36:50.000Z",
                "description": "Filho de dona Lindu. Nascido em Pernambuco, criado no Sindicato dos Metal\u00fargicos do ABC. Presidente da Rep\u00fablica do Brasil de 2003 a 2010.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lula.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.lula.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WHB3gZBpxM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2670726740",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
                "name": "Lula",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426613874694967299/C6SNW_6Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2728913,
                    "following_count": 2675,
                    "listed_count": 3087,
                    "tweet_count": 23323
                },
                "url": "https://t.co/WHB3gZBpxM",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-01-09T20:54:07.000Z",
                "description": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise 2012-2017",
                "id": "18814998",
                "location": "France ",
                "name": "Fran\u00e7ois Hollande",
                "pinned_tweet_id": "1391696989172142083",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/719913019250114561/jOXzfG7h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2309944,
                    "following_count": 963,
                    "listed_count": 8740,
                    "tweet_count": 5494
                },
                "url": "",
                "username": "fhollande",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-12-10T23:23:10.000Z",
                "description": "Sociedade Brasileira de Espeleologia",
                "id": "1204541980560244737",
                "name": "Brasil do Genoc\u00eddio \" Killer \"",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382383321053868034/nZWy0BFa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1164,
                    "following_count": 2783,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1734
                },
                "url": "",
                "username": "tecaux1969",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23519,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-03T06:11:28.000Z",
                "description": "Nada do Flamengo, tudo pelo Flamengo!",
                "id": "598150902",
                "location": "Vila da Penha, Rio de Janeiro",
                "name": "Felipe",
                "pinned_tweet_id": "828683479189708801",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/939429237836132353/q8xh54Pn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 266,
                    "following_count": 110,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 39566
                },
                "url": "",
                "username": "fspereiira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-22T15:35:33.000Z",
                "description": "Twitter Oficial da TV Bahia (11.1) \ud83d\udcfa",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "redeglobo.globo.com/redebahia/umar\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://redeglobo.globo.com/redebahia/umaredeportodos/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/20DUDdhMTv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "41834812",
                "name": "TV Bahia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409894320480604170/BEEgOV8J_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72188,
                    "following_count": 137,
                    "listed_count": 157,
                    "tweet_count": 6055
                },
                "url": "https://t.co/20DUDdhMTv",
                "username": "TVBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-16T14:30:31.000Z",
                "description": "Eu sou #negra e meu Sangue \u00e9 Vermelho. #LulaLivre #Brasil \u00e9 um pa\u00eds Democr\u00e1tico",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 7,
                                "tag": "negra"
                            },
                            {
                                "end": 49,
                                "start": 39,
                                "tag": "LulaLivre"
                            },
                            {
                                "end": 57,
                                "start": 50,
                                "tag": "Brasil"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "832235714435809280",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Rozana\ud83d\udc93LuladaSilva #Lulalivre\ud83d\udc9e",
                "pinned_tweet_id": "1409162633991933960",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399077986595442690/akM5MDtF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1847,
                    "following_count": 2214,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28628
                },
                "url": "",
                "username": "OPandamaria5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-04T22:52:13.000Z",
                "description": "Sorrir \u00e9 um ato de resist\u00eancia. RESISTIREMOS! \u270a\ud83c\udffe",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/dilmadilmae?ut\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/dilmadilmae?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1191488295701766149",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Dilm\u00e3e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1360327097332473856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390285950371180545/RRJHzFeV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31834,
                    "following_count": 22447,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 29982
                },
                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh",
                "username": "DilmaDilmae",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-11T02:53:59.000Z",
                "description": "acredito que o Brasil vai dar certo! Deus \u00e9 quem p\u00f5e e dep\u00f5e reis",
                "id": "816547808",
                "name": "quel\u00ea",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121072786020159488/sLgvpW7x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 227,
                    "following_count": 314,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32579
                },
                "url": "",
                "username": "cleatique",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-16T22:15:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "1118276650641371137",
                "name": "Joaopereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc06",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368955648256450560/u5PiJQPg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 66,
                    "following_count": 159,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10407
                },
                "url": "",
                "username": "Joaoper73284288",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-22T23:41:48.000Z",
                "description": "Telegram: https://t.co/AYTGg4rxkT \nhttps://t.co/UH9e4uhHCB                                                      \nhttps://t.co/u70HpWgUDY",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/patriotasb",
                                "end": 33,
                                "expanded_url": "http://t.me/patriotasb",
                                "start": 10,
                                "url": "https://t.co/AYTGg4rxkT"
                            },
                            {
                                "display_url": "instagram.com/patriotasb",
                                "end": 58,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/patriotasb",
                                "start": 35,
                                "url": "https://t.co/UH9e4uhHCB"
                            },
                            {
                                "display_url": "youtube.com/patriotasbr",
                                "end": 136,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/patriotasbr",
                                "start": 113,
                                "url": "https://t.co/u70HpWgUDY"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/Patriotas-1081\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/Patriotas-108199727344005",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Dmy9WQqqKq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "955586323452219393",
                "name": "Patriotas",
                "pinned_tweet_id": "1430352413270102025",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972660089453793281/ACkUCM-6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 260857,
                    "following_count": 2138,
                    "listed_count": 261,
                    "tweet_count": 27440
                },
                "url": "https://t.co/Dmy9WQqqKq",
                "username": "PATRlOTAS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-05T22:50:01.000Z",
                "description": "Petista Lulista Esquerdista Petralha \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "id": "2809222341",
                "name": "Pandemia e caos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218563811529183232/XlOpwCPm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 185,
                    "following_count": 1500,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11288
                },
                "url": "",
                "username": "grazy_nsm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49097,
                    "following_count": 53997,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20096
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-11T15:07:01.000Z",
                "description": "Quero um Brasil vacinado! Sem ditadura, sem fascismo, sem preconceito e sem \u00f3dio.Sem Bolsonaro.",
                "id": "55849356",
                "name": "#DefendaOSUS\ud83c\udd98 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385176262747037696/FbWKPJEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3392,
                    "following_count": 4038,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 85776
                },
                "url": "",
                "username": "clecyrampi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-10T00:06:57.000Z",
                "description": "Perfil administrado por 3 pessoas: meus Id, Ego e Superego.\nAs vezes o pau come, mas somos gente boa pra krl! \ud83d\ude07",
                "id": "1215424634025324544",
                "location": "Rep\u00fablica das Bananas ",
                "name": "Catita, a Lady \ud83d\udcab",
                "pinned_tweet_id": "1254365470108631040",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252712272708976641/1KujHn8t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53,
                    "following_count": 369,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2399
                },
                "url": "",
                "username": "LaurinhaMa81",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-12T03:02:07.000Z",
                "description": "Estamos de \ud83d\udc40",
                "id": "730593872557027328",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "PaulaMori",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977365168362610689/ppgcNdUp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 273,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1213
                },
                "url": "",
                "username": "apaulamori",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-03-12T00:17:35.000Z",
                "description": "Tud\u00f3logo especializado em xadrez e peladas. felipeneto@gmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/felipeneto",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/felipeneto",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/H6I8rmysul"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14128609",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Felipe Neto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422406397300551681/nhIzHZlz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13775636,
                    "following_count": 705,
                    "listed_count": 17283,
                    "tweet_count": 16263
                },
                "url": "https://t.co/H6I8rmysul",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-20T15:39:39.000Z",
                "description": "Pacifista. Advogada. Professora de Direito Penal e Processo Penal. Feminista. Mas, nao se iluda: tenho Marte em Escorpi\u00e3o!",
                "id": "67345113",
                "name": "Camila Milazzotto Ricci",
                "pinned_tweet_id": "1084264298153734144",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414967303482089473/1TyYVdts_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 410,
                    "following_count": 1607,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19893
                },
                "url": "",
                "username": "riccicamila",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-27T20:15:12.000Z",
                "description": "\"amigo voc\u00ea t\u00e1 diferente\" pois \u00e9 amiga eu enlouqueci\n\n@ThiegoReal -  Facebook / Insta / Tiktok /  Youtube",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 65,
                                "start": 54,
                                "username": "ThiegoReal"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ThiegoReal",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/ThiegoReal",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QKWalRfWYE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "60697389",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Thiego",
                "pinned_tweet_id": "1370795798611513345",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395910066159685632/pEat4jol_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18643,
                    "following_count": 983,
                    "listed_count": 819,
                    "tweet_count": 5296
                },
                "url": "https://t.co/QKWalRfWYE",
                "username": "thiegoreal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-30T19:01:26.000Z",
                "description": "Nudog, morda j\u00e1 o seu \ud83d\udc47",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "sou.nu/nudog",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://sou.nu/nudog",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/94p2ySP3jB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2319390320",
                "location": "Brasil",
                "name": "Nubank",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430866864700276739/9DrSCVrz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 502329,
                    "following_count": 22,
                    "listed_count": 566,
                    "tweet_count": 403406
                },
                "url": "https://t.co/94p2ySP3jB",
                "username": "nubank",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-10-12T21:04:18.000Z",
                "description": "S\u00e3o Paulo FC \ud83c\uddfe\ud83c\uddea Geminiana \u264a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "389691765",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Mari Menezes \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146125059582496770/evgV2OXK_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7205,
                    "following_count": 6135,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 129180
                },
                "url": "",
                "username": "Mari_Spfc7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180671,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-05-25T02:36:16.000Z",
                "description": "O Desafio \u00e9 a nossa Energia ! Petrobr\u00e1s criada em 1953 por for\u00e7a dos movimentos populares. Sem tecnologia e energia n\u00e3o h\u00e1 SOBERANIA !",
                "id": "147798902",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Arthur Ferrari",
                "pinned_tweet_id": "1397298672451440642",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231662986697285637/D-GINvIs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 174,
                    "following_count": 419,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 3984
                },
                "url": "",
                "username": "ArthurFerrari10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-29T23:29:56.000Z",
                "description": "Vila Velha, Crist\u00e3o que acredita no Deus da vida. Bacharel em Direito, P\u00f3s em direito p\u00fablico.\n\nPetista, todo dia tem p\u00e3o com mortadela. E Viva a Luta Popular!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "izanildosabino13.jimdofree.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://izanildosabino13.jimdofree.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/l4XVJo3cnA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "100347774",
                "location": "Vila Velha/ES, Brasil",
                "name": "Izanildo Sabino -13.580 #ForaBolsonaroEBando \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1401954317641392130",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218343712302030848/SCZy3ZOy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14968,
                    "following_count": 14398,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 15954
                },
                "url": "https://t.co/l4XVJo3cnA",
                "username": "izanildo_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-14T20:45:37.000Z",
                "description": "de volta!!! Advogada de direita, cidad\u00e3 brasileira, Orgulhosa de ter votado certo desta vez, viva o Brasil!!!  #GoBolsonaroMundial \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 111,
                                "tag": "GoBolsonaroMundial"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1139635021667622912",
                "name": "Rose Sardinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1276877561268764674",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370369093598126081/cc70sAwr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2567,
                    "following_count": 2591,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 174200
                },
                "url": "",
                "username": "sardinha_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-22T18:35:43.000Z",
                "description": "\"N\u00e3o penseis que eu tenha vindo  trazer paz a Terra; n\u00e3o vim trazer a paz, mas a espada; porquanto vim separar seu pai do filho, de sua m\u00e3e a filha\" Mat:10 ,34",
                "id": "1109161752544112643",
                "location": "Interior de SP",
                "name": "Caipira",
                "pinned_tweet_id": "1425413277786456078",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396279724301762560/TgBN0FLL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2438,
                    "following_count": 2119,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 109617
                },
                "url": "",
                "username": "MRao1802",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-12T03:00:42.000Z",
                "description": "Digital m\u00e1 influencer \ud83d\ude0f",
                "id": "2542318924",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Gutemberg Chaves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/646536153089339393/gj4_FcFq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 68,
                    "following_count": 220,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8253
                },
                "url": "",
                "username": "gutembergc78",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-10T19:31:38.000Z",
                "description": "Nunca desliga",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/globonews",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br/globonews",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/Gz0Fha2UwH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "142393421",
                "location": "Brasil",
                "name": "GloboNews",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234629255306391553/15xnf2WI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4744872,
                    "following_count": 120,
                    "listed_count": 7238,
                    "tweet_count": 136072
                },
                "url": "http://t.co/Gz0Fha2UwH",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-11-11T18:27:45.000Z",
                "description": "O primeiro telejornal brasileiro via sat\u00e9lite, l\u00edder de audi\u00eancia h\u00e1 5 d\u00e9cadas.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/jn",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br/jn",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/EmNLJ06hH8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "214570761",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jornal Nacional",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265028587603873793/Goqx95zr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6186085,
                    "following_count": 45,
                    "listed_count": 3760,
                    "tweet_count": 27743
                },
                "url": "http://t.co/EmNLJ06hH8",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-01-24T14:56:24.000Z",
                "description": "Gremista Contumaz . Eu sou de ningu\u00e9m. Eu sou de todo mundo e todo mundo me quer Bem.E todo mundo \u00e9 meu tamb\u00e9m.",
                "id": "242333998",
                "location": "s\u00e3o paulo ",
                "name": "Jorge Miranda \ud83c\udd95",
                "pinned_tweet_id": "1121246199598551040",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303852553432633350/j8WfM4ux_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10712,
                    "following_count": 9974,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 67716
                },
                "url": "",
                "username": "Jorge___miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-23T11:55:36.000Z",
                "description": "O que eu quero expor da nossa vida \ud83e\udd70",
                "id": "84570859",
                "location": "Campinas, Brasil",
                "name": "blogtudosobrenos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373970710708764675/OgfNV_-m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 184,
                    "following_count": 422,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 10418
                },
                "url": "",
                "username": "jullyhodar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-17T14:13:03.000Z",
                "description": "The Official Twitter page for Maroon 5 @adamlevine @jamesbvalentine @JRCarmichael @pjmorton & @SamFarrar  JORDI Out Now: https://t.co/gql3eqeGfm",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 50,
                                "start": 39,
                                "username": "adamlevine"
                            },
                            {
                                "end": 67,
                                "start": 51,
                                "username": "jamesbvalentine"
                            },
                            {
                                "end": 81,
                                "start": 68,
                                "username": "JRCarmichael"
                            },
                            {
                                "end": 91,
                                "start": 82,
                                "username": "pjmorton"
                            },
                            {
                                "end": 104,
                                "start": 94,
                                "username": "SamFarrar"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/maroon5",
                                "end": 144,
                                "expanded_url": "http://linktr.ee/maroon5",
                                "start": 121,
                                "url": "https://t.co/gql3eqeGfm"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "maroon5.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.maroon5.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/m1XmhtCgun"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "24886570",
                "location": "Los Angeles, CA",
                "name": "Maroon 5",
                "pinned_tweet_id": "1403203927059820547",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387773160267845638/UGS7F_3B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14267195,
                    "following_count": 481,
                    "listed_count": 14395,
                    "tweet_count": 7331
                },
                "url": "https://t.co/m1XmhtCgun",
                "username": "maroon5",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-12-09T13:56:28.000Z",
                "description": "reclamando em portugu\u00eas , ingl\u00eas , franc\u00eas e espanhol desta rede social. disposi\u00e7\u00e3o pra tudo, paci\u00eancia pra quase nada",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/samanthaorige",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/samanthaorige",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/oPDyTXAZXq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1204037034475737089",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "sass\u00e1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425479798785253389/iPZ9puFt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 126,
                    "following_count": 315,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2652
                },
                "url": "https://t.co/oPDyTXAZXq",
                "username": "souorige",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-19T21:37:18.000Z",
                "description": "ESTAMOS EM OUTRO PATAMAR.",
                "id": "788856575075180544",
                "location": "Igap\u00f3, Natal",
                "name": "Vlademir",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197828934265704448/jnO1BZUh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 508,
                    "following_count": 1619,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3370
                },
                "url": "",
                "username": "vlademir_me",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-14T02:38:21.000Z",
                "description": "Sou direita e direta, n\u00e3o me venha com mimimi e discurso falido! N\u00e3o gostou? Fico feliz em lhe decepcionar! Ah, sou eleitora do @jairbolsonaro e JORNALISTA!!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 142,
                                "start": 128,
                                "username": "jairbolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2828823327",
                "location": "T\u00e3o-T\u00e3o-Distante",
                "name": "Cristiana Alexandrevna Menshova",
                "pinned_tweet_id": "1279095387224186880",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183216515128188928/O3Wb9Xqb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62376,
                    "following_count": 14935,
                    "listed_count": 65,
                    "tweet_count": 45480
                },
                "url": "",
                "username": "CrisMenshova",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-13T05:20:08.000Z",
                "description": "\u201cEnquanto os s\u00e1bios pensam sem certeza, os idiotas atacam de surpresa.\u201d (Henfil)",
                "id": "1139039730291630080",
                "name": "Z\u00e9 \ud83d\udcaf%Ferino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1139065301465739265",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139050209911222272/ZBRlkFMi_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 699,
                    "following_count": 1120,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20744
                },
                "url": "",
                "username": "ze_ferino10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-22T01:30:33.000Z",
                "description": "N\u00e3o sou do gabinete do \u00f3dio, n\u00e3o espalho fake news pelo ZAP, n\u00e3o fa\u00e7o rachadinha, n\u00e3o sou acusado de c\u00famplice em assassinato",
                "id": "1108903761345429505",
                "name": "Max Abramo",
                "pinned_tweet_id": "1397735702494859266",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390074790338248704/2TpE80uK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 254,
                    "following_count": 459,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22521
                },
                "url": "",
                "username": "AbramoMax",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-17T20:27:59.000Z",
                "description": "FLUMINENSE de nascimento (Resende) e Cora\u00e7\u00e3o. (Aqui falamos de tudo um pouco. Vc tem sua opini\u00e3o e eu a respeito, pfv, respeite a minha.)1\u20e33\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/weltoncalves",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/weltoncalves",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/wYiGnKNEKQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "337308428",
                "location": "MINAS GERAIS - BR",
                "name": "Welton (na \u270be em \ud83c\udfe1)\ud83d\udea9Lula2022\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358963912847351809/QL3SyaPi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12355,
                    "following_count": 12699,
                    "listed_count": 47,
                    "tweet_count": 208050
                },
                "url": "https://t.co/wYiGnKNEKQ",
                "username": "WeltonCAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-18T17:03:36.000Z",
                "description": "Instagram: @medibobera Youtuber // Rapper \ud83c\udf99\u2649\ufe0f\u2744",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 11,
                                "username": "medibobera"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/dibobera",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/dibobera",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/B76p6w3UEw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "90910743",
                "location": "Vila Velha, Brasil",
                "name": "Dibs",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328670262158630914/QS4_djL2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128,
                    "following_count": 190,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 3874
                },
                "url": "https://t.co/B76p6w3UEw",
                "username": "medibobera",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-13T18:31:53.000Z",
                "description": "comento uns realities, cultura pop, bem bagaceiro. sou fofo e tento alegrar seu dia, mon amour dantinhasdantinhasdantinhas@gmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/odantas1",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/odantas1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bHoWYRxId2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "104565437",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Dantas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387317357488578560/Q72QDwib_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 104593,
                    "following_count": 989,
                    "listed_count": 346,
                    "tweet_count": 71366
                },
                "url": "https://t.co/bHoWYRxId2",
                "username": "Dantinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-05T23:08:03.000Z",
                "description": "uma ENFP nesse mundo louco",
                "id": "1026243462520291329",
                "location": "Para\u00edba, Brasil",
                "name": "\u2022 ESQUERDOP\u00c1TICA \u2022",
                "pinned_tweet_id": "1412226339818586114",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425905506472894473/7HptKxCU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 376,
                    "following_count": 509,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27199
                },
                "url": "",
                "username": "1BilautaRebelde",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-07T11:15:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "2234354317",
                "name": "Julian Bezerra",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 52,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 162
                },
                "url": "",
                "username": "JulianJbs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-30T17:12:15.000Z",
                "description": "Jornalista - Deputado Federal",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "pauloeduardomartins.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.pauloeduardomartins.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/d37PR5nYiV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "36714942",
                "location": "Curitiba",
                "name": "Paulo Eduardo Martins",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293906687741423618/C8WQuRfT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 323360,
                    "following_count": 880,
                    "listed_count": 604,
                    "tweet_count": 22189
                },
                "url": "https://t.co/d37PR5nYiV",
                "username": "PauloMartins10",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-01-02T23:21:07.000Z",
                "description": "Sou  de direita \ud83d\udcaf%Bolsonaro, ex-petista, carioca, conservadora,  capitalista, patriota, antifacista, anticomunista",
                "id": "2957551582",
                "name": "Wania \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1338943451333861376",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362940301652996103/bPqtq_t3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1052,
                    "following_count": 1172,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17364
                },
                "url": "",
                "username": "wdxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-20T15:19:30.000Z",
                "description": "Rob\u00f4 do Bolsonaro com CPF",
                "id": "58498889",
                "location": "Goi\u00e2nia",
                "name": "Raffinha Brand\u00e3o",
                "pinned_tweet_id": "1257146298047832064",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413698136263086082/mFmoxJa4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 461,
                    "following_count": 215,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 6637
                },
                "url": "",
                "username": "raffabcl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-01T01:50:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "836755431661977600",
                "name": "Roberto Parquinho. CONSERVADOR PATRIOTA E CRIST\u00c3O.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/836934478115323909/rcg1g7xR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1535,
                    "following_count": 2064,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 132764
                },
                "url": "",
                "username": "RParquinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-25T02:06:42.000Z",
                "description": "O tempo passa e um dia a gente aprende\r\nHoje eu sei realmente o que faz a minha mente.",
                "id": "271721735",
                "location": "Brasilia",
                "name": "@Le_Lay",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132959379202953216/s4xJWFFK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 403,
                    "following_count": 1641,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 35247
                },
                "url": "",
                "username": "Le_lay",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-21T09:59:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "3049250873",
                "location": ", Porto Alegre",
                "name": "Abmsonia@yahoo.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209533084611350529/YUzlFz5s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2577,
                    "following_count": 1412,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 443228
                },
                "url": "",
                "username": "abmsonia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-13T20:09:37.000Z",
                "description": "Designer de Interiores",
                "id": "46953976",
                "location": "Salvador - Bahia - Brasil",
                "name": "Lacy L\u00e9a David",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112165213707661312/tH8jGSs9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2200,
                    "following_count": 2314,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84454
                },
                "url": "",
                "username": "lacyleadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-04T18:38:11.000Z",
                "description": "Apenas um cidad\u00e3o brasileiro. E que luta para n\u00e3o comprar gato por lebre.",
                "id": "62891971",
                "location": "Brasil",
                "name": "LOV",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/629021728816164865/4YoPmlTt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 819,
                    "following_count": 321,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 290294
                },
                "url": "",
                "username": "jomarlov",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-28T16:55:49.000Z",
                "description": "n\u00e3o sou uma funcion\u00e1ria de coisas e sim, uma militante de causas",
                "id": "118422297",
                "location": "MG Brasil",
                "name": "Luna Moreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428357822463430661/xuCO7hTt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1349,
                    "following_count": 1897,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 138681
                },
                "url": "",
                "username": "lunnamoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-19T14:55:33.000Z",
                "description": "dumb and determined \u2022 ele/dele",
                "id": "2453296549",
                "location": "cidade das mangueira",
                "name": "licas",
                "pinned_tweet_id": "1428416371969466375",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422175541025820672/8jQi8ERz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 970,
                    "following_count": 975,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 78035
                },
                "url": "",
                "username": "licasmeli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-08-22T22:13:23.000Z",
                "description": "Acad\u00eamica com orgulho.  Acredito no poder da leitura. A pessoa por tr\u00e1s da @winnieteca.\n\neu n\u00e3o leio dm, manda um e-mail: contato@winniebueno.com.br.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 75,
                                "username": "winnieteca"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15950939",
                "location": "contato@winniebueno.com.br",
                "name": "Winnie \u00e9 meu nome. gosto de livros e de caf\u00e9.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427445978920013825/n-82BGni_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158366,
                    "following_count": 3051,
                    "listed_count": 309,
                    "tweet_count": 58016
                },
                "url": "",
                "username": "winniebueno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-07-26T01:36:35.000Z",
                "description": "face your life, it's pain, it's pleasure, leave no path untaken. I overthink, overlove, overfeel and overstress.\nshe//her",
                "id": "2724748192",
                "location": "091",
                "name": "puppy says no, virginia says no \u2022 pippa stan",
                "pinned_tweet_id": "1323089788187119617",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421626753911562240/ohqrBvEH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 423,
                    "following_count": 342,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 62631
                },
                "url": "",
                "username": "lichfrog",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-09T15:12:00.000Z",
                "description": "follow you you follow me  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "813313687",
                "name": "\ud83d\udd30Marcio Gleide\ud83d\udd30",
                "pinned_tweet_id": "1330952170640904196",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378313944553689089/X0CvBq0N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1092,
                    "following_count": 976,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1819
                },
                "url": "",
                "username": "MarcioGleide1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-14T02:13:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "1051294885641408514",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "Geraldo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240628353696178178/qpY_LA8e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3276,
                    "following_count": 4906,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 259679
                },
                "url": "",
                "username": "Geraldo35987490",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-19T15:59:34.000Z",
                "description": "Galo Chico.. Desejamos Feliz anivers\u00e1rio \ud83c\udf89 cantamos p seu amor  pedimos em namoro tudo por um precinho $$  \ud83e\udd0f sou #Galo \ud83d\udc13 sou @Flamengo  \ud83d\udc13sou @AthleticoPr",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 118,
                                "start": 113,
                                "tag": "Galo"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 134,
                                "start": 125,
                                "username": "Flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 141,
                                "username": "AthleticoPr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1185586249739968519",
                "name": "abelchicao",
                "pinned_tweet_id": "1275609735933329410",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424876625498419200/shxgEVz3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2546,
                    "following_count": 4993,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 16795
                },
                "url": "",
                "username": "GaloChico1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-30T14:52:04.000Z",
                "description": "Aqui a gente fica por dentro do que est\u00e1 rolando no mundo rapidinho, troca receitas e ideias. To no Face como \"Ana Maria Braga\" e no Insta como \"anamaria16\"",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "anamariabraga.globo.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://anamariabraga.globo.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/ItsqxmFF2t"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "36679967",
                "location": "\u00dcT: -23.003168,-43.343916",
                "name": "Ana Maria Braga",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395437295629709316/MzO5jMbm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4652839,
                    "following_count": 398,
                    "listed_count": 10837,
                    "tweet_count": 13065
                },
                "url": "http://t.co/ItsqxmFF2t",
                "username": "ANAMARIABRAGA",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-02-10T21:32:12.000Z",
                "description": "Acorda, menina! Aqui a gente compartilha reflex\u00f5es, receitas e tudo o que \u00e9 Mais Voc\u00ea \u2665",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gshow.globo.com/maisvoce/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gshow.globo.com/maisvoce/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rSfGprQopv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "250321329",
                "name": "Mais Voc\u00ea",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392913370509193218/LcPVczit_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 722851,
                    "following_count": 61,
                    "listed_count": 265,
                    "tweet_count": 22375
                },
                "url": "https://t.co/rSfGprQopv",
                "username": "MaisVoce",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-09-19T18:12:51.000Z",
                "description": "Perfil oficial do louro mais lindo do Brasil. Aquele por quem voc\u00ea se apaixona todas as manh\u00e3s, junto com a @AnaMariaBraga, no @MaisVoce_Globo.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 122,
                                "start": 108,
                                "username": "AnaMariaBraga"
                            },
                            {
                                "end": 142,
                                "start": 127,
                                "username": "MaisVoce_Globo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "anamariabraga.globo.com/louro-jose",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://anamariabraga.globo.com/louro-jose",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/JewjRmp0aB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1042476630252240896",
                "location": "Seu cora\u00e7\u00e3o",
                "name": "Louro Jos\u00e9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234461081642455040/CiLc23F9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36174,
                    "following_count": 72,
                    "listed_count": 24,
                    "tweet_count": 1750
                },
                "url": "https://t.co/JewjRmp0aB",
                "username": "lourojose",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-06-29T18:04:30.000Z",
                "description": "Independentemente de quem voce realmente \u00e9 , as pessoas v\u00e3o te enxergar como elas quiserem ! Pense Nisso e seja feliz! #Flamengo e  #Furac\u00e3o Pr #GaloChico1",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 128,
                                "start": 119,
                                "tag": "Flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 140,
                                "start": 132,
                                "tag": "Furac\u00e3o"
                            },
                            {
                                "end": 155,
                                "start": 144,
                                "tag": "GaloChico1"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/user/ABELXITTO",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/user/ABELXITTO",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/UFV5Aa1vB9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "52134052",
                "name": "Abel Souza",
                "pinned_tweet_id": "1358600955319754752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/578769376364605440/JS9jiI2P_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7597,
                    "following_count": 8515,
                    "listed_count": 1397,
                    "tweet_count": 186572
                },
                "url": "https://t.co/UFV5Aa1vB9",
                "username": "ABelChicao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-22T17:00:59.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "aliancapelobrasil.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.aliancapelobrasil.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uKVwfuQRRW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "360074434",
                "location": "Brasil",
                "name": "Samuel Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1410643981374001157",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235182007392620544/CrKkdR_4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1768,
                    "following_count": 4981,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9868
                },
                "url": "https://t.co/uKVwfuQRRW",
                "username": "samuelggomes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-19T16:01:16.000Z",
                "description": "Pai do Arthur!\nConte comigo Meng\u00e3o!\nAcima de tudo Rubro Negro!",
                "id": "1104018210",
                "location": "Juiz de Fora/MG",
                "name": "Flavinho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419066388925255683/QPbfCUt8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 657,
                    "following_count": 2466,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 25850
                },
                "url": "",
                "username": "flavinhojfmg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-11-08T09:17:09.000Z",
                "description": "Analista pol\u00edtico \u2022 \ud83d\udeab Pacto de Marrakech \u2022 \ud83d\udeab Agenda 2030 \u2022 \u270d\ud83c\udffb En @gaceta_es \u2022 Tu regere imperio fluctus Hispane memento \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2022 rpulido@gaceta.es \ud83d\udced \u2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 75,
                                "start": 65,
                                "username": "gaceta_es"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gaceta.es/author/rpulido/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://gaceta.es/author/rpulido/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0xSarCVU4k"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "17248326",
                "location": "Sevilla \u2194 Madrid",
                "name": "Rub\u00e9n Pulido",
                "pinned_tweet_id": "1381677958419603459",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395335402525974528/WgFpJs4k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53634,
                    "following_count": 9217,
                    "listed_count": 239,
                    "tweet_count": 30376
                },
                "url": "https://t.co/0xSarCVU4k",
                "username": "rubnpulido",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-29T16:46:35.000Z",
                "description": "Defesa do Liberalismo Cl\u00e1ssico: liberdade individual, livre mercado, liberdade de imprensa, liberdade de ideias (exceto as totalit\u00e1rias) e liberdade religiosa.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "felixmaier1950.blogspot.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://felixmaier1950.blogspot.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MFpyecfoKs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2690511570",
                "location": "Bras\u00edlia, DF - desde 2014",
                "name": "F\u00e9lix Maier",
                "pinned_tweet_id": "1428893670347055107",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397536342423257088/1CTo7s8f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8605,
                    "following_count": 9490,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 102448
                },
                "url": "https://t.co/MFpyecfoKs",
                "username": "fmaier50",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-23T19:18:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "68213988",
                "name": "Maria Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/414526454957756416/QEJQ-WHA_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 223,
                    "following_count": 342,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54029
                },
                "url": "",
                "username": "socorro51",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-04T08:03:59.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7E conhecereis a verdade,... E a verdade vos libertar\u00e1! Jo\u00e3o 8:32\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1081098905025015808",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Katia\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf1f SDV Direita",
                "pinned_tweet_id": "1425626853797101576",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139365632409948160/iDiuImmY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1050,
                    "following_count": 1191,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23055
                },
                "url": "",
                "username": "anerikel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-24T23:02:53.000Z",
                "description": "social media / digital marketing",
                "id": "35070632",
                "name": "Walber Mendes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061462615040368641/fsV0eSy2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 275,
                    "following_count": 2497,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 41065
                },
                "url": "",
                "username": "walberr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-12T01:59:25.000Z",
                "description": "Official Twitter of the #GalaxyZFold3, #GalaxyZFlip3, #GalaxyS21, #GalaxyA, #GalaxyWatch, #GalaxyBuds, #GalaxyBook",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 37,
                                "start": 24,
                                "tag": "GalaxyZFold3"
                            },
                            {
                                "end": 52,
                                "start": 39,
                                "tag": "GalaxyZFlip3"
                            },
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 54,
                                "tag": "GalaxyS21"
                            },
                            {
                                "end": 74,
                                "start": 66,
                                "tag": "GalaxyA"
                            },
                            {
                                "end": 88,
                                "start": 76,
                                "tag": "GalaxyWatch"
                            },
                            {
                                "end": 101,
                                "start": 90,
                                "tag": "GalaxyBuds"
                            },
                            {
                                "end": 114,
                                "start": 103,
                                "tag": "GalaxyBook"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "samsung.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://samsung.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/O9vw5eV9Ww"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "297169759",
                "name": "Samsung Mobile",
                "pinned_tweet_id": "1425472912362860546",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185000318918107136/HH-_8MHl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12317213,
                    "following_count": 429,
                    "listed_count": 12548,
                    "tweet_count": 8080
                },
                "url": "https://t.co/O9vw5eV9Ww",
                "username": "SamsungMobile",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-03-03T20:55:16.000Z",
                "description": "Neste momento, d\u00ea prefer\u00eancia ao atendimento digital: - APP Minha Claro M\u00f3vel / Minha Claro Residencial (NET) - WhatsApp (11)99991-0621 - https://t.co/otxrdCHWYG",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "claro.com.br",
                                "end": 161,
                                "expanded_url": "http://claro.com.br",
                                "start": 138,
                                "url": "https://t.co/otxrdCHWYG"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "claro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.claro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/14TLF3qTYS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "22677822",
                "location": "Brasil",
                "name": "Claro Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289324702561972225/jGXt2jkb_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5378091,
                    "following_count": 13133,
                    "listed_count": 21540,
                    "tweet_count": 644498
                },
                "url": "https://t.co/14TLF3qTYS",
                "username": "ClaroBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-09-02T22:53:32.000Z",
                "description": "APOSENTADO HONESTO E HUMILDE Procuro felicidade, amigos e uma namorada (ningu\u00e9m \u00e9 de ferro) OBRIGADO DE NADA #P\u00c1S",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 113,
                                "start": 109,
                                "tag": "P\u00c1S"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/joaquinteixeir\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/joaquinteixeiraoficiau/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4JMpOdzfor"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "771843528062304256",
                "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil",
                "name": "JOAQUIM TEIXEIRA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290804137647636480/ygie76OZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 71881,
                    "following_count": 275,
                    "listed_count": 116,
                    "tweet_count": 19193
                },
                "url": "https://t.co/4JMpOdzfor",
                "username": "JOAQUIMTEIXElRA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-18T15:36:40.000Z",
                "description": "Creio que um dia verei um mundo mais justo \u2696onde os verdadeiros guerreiros ser\u00e3o valorizados e a paz reinar\u00e1 \u270c\u270c\u270c\u270c\u270c   \u270c \u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\nCruzeiro cabuloso",
                "id": "2746427061",
                "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Brasil",
                "name": "Bruno  Paiva",
                "pinned_tweet_id": "988820564331646976",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1002019819460485122/4-FT9faC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2204,
                    "following_count": 2735,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3210
                },
                "url": "",
                "username": "pv_februno",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-02T20:50:38.000Z",
                "description": "Perfil oficial do #JornalDaRecord, apresentado por Christina Lemos e Celso Freitas, de segunda a s\u00e1bado, \u00e0s 19h45, na @recordtvoficial",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 18,
                                "tag": "JornalDaRecord"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 134,
                                "start": 118,
                                "username": "recordtvoficial"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "r7.com/jr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://r7.com/jr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LrveZo2iKT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171225938220204032/RtD1nLUY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 384666,
                    "following_count": 55,
                    "listed_count": 603,
                    "tweet_count": 79573
                },
                "url": "https://t.co/LrveZo2iKT",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-03-17T13:30:37.000Z",
                "description": "sfc \ud83d\udc33",
                "id": "842729889698627584",
                "location": "sp ",
                "name": "ma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427079745620086785/4fE6ZZKy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 191,
                    "following_count": 231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13599
                },
                "url": "",
                "username": "mar1ast",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-22T02:32:16.000Z",
                "description": "N\u00e3o foi esse ano que eu entrei para o BBB, massssss, quem sabe ano que vem, n\u00e9?",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/mmoiseslira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/mmoiseslira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QWPyy6a7MV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "822995262872440832",
                "location": "Futuro Ex-BBB",
                "name": "Mois\u00e9s Lira",
                "pinned_tweet_id": "1109514131114287107",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430653430876545027/eFvTcrqi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 387,
                    "following_count": 315,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27725
                },
                "url": "https://t.co/QWPyy6a7MV",
                "username": "mmoiseslira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-16T18:24:53.000Z",
                "description": "#BBB21: foi o Big dos Bigs! \ud83e\udd29 #RedeBBB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 6,
                                "start": 0,
                                "tag": "BBB21"
                            },
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 30,
                                "tag": "RedeBBB"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gshow.com/bbb",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gshow.com/bbb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "179185127",
                "name": "Big Brother Brasil",
                "pinned_tweet_id": "1389788780366868488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351568900283125760/yKTmKRGl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5044652,
                    "following_count": 38,
                    "listed_count": 3175,
                    "tweet_count": 57075
                },
                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7",
                "username": "bbb",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-05-02T02:11:49.000Z",
                "description": "Quando eu morrer voltarei para buscar\nOs instantes que n\u00e3o vivi junto do mar",
                "id": "1123772049137307651",
                "name": "Petista Lulista com muito orgulho!",
                "pinned_tweet_id": "1258166246723530755",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369001439402557443/6XwtOoxD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1767,
                    "following_count": 1748,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 60117
                },
                "url": "",
                "username": "lukapiccololupo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-22T02:37:56.000Z",
                "description": "\ud83d\udc261\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9#FBack almost everybody\u3010\u25ba\u261e\u2708\u21ba\u2727\u2623\u263e\u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u0304\u01b7\u2665\u2606\u01aa(\u02c6\u06a1\u02c6)\u0283  \u0586\u1648\u27a7(\u0e4f\u032f\u0361\u0e4f)\u2704 \u10d6\u272a\u265e\u262f\u2716\u2620\u27aa(\u25e3_\u25e2)\ufe3b\u2566\u0335\u0335\u0347\u033f\u033f\u033f\u033f\u2564\u2500\u044ft\u044ft\u27b2\u270c\u239d\u23dc\u23dd\u23dc\u23a0\u261e\u27a0\u2661\u263c\u2592\u256d\u2229\u256e\u2740\u273f\u2661\u261d\u262d\u2605\u01aa(\u02c6\u25e1\u02c6\u0283 \u279b \u2764\u03a8\u2756\u2655\u2732\u271e\u261a\u2721\u2600\u2601\u2737\u22b0\u271e\u22b1\u30c4\u2020v\u2721\u10e6(\u25e1\u203f\u25e1)\u10e6\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c\u25c4\u255d\u270d\u3011",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 8,
                                "tag": "FBack"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/sangue_latino",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/sangue_latino",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/y1cH5rYqNQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "59009527",
                "location": "#Brazil",
                "name": "Betho com TH",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/740204337348116480/21G86B2L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 203443,
                    "following_count": 203371,
                    "listed_count": 1168,
                    "tweet_count": 359906
                },
                "url": "http://t.co/y1cH5rYqNQ",
                "username": "Sangue_Latino",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1234525511621234689",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74f9rtejs9exkku1cbixaivhnwql",
        "oldest_id": "1234444549981949952",
        "result_count": 90
    }
}