{
    "data": [
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "432205506",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905101725470720",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905101725470720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1080845213718011904",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905098168639488",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905098168639488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2180342573",
            "conversation_id": "1241905097870843907",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9927,
                        "start": 53,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905097870843907",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904841707925505",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Se vc t\u00e1 insatisfeito com o gov Bolsonaro, junte-se a n\u00f3s de Esquerda!!!!!\n\n#IssoaGlobonaomostra \n\nPrimeiro salvamos o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1158850716821327872",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905097136799744",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905097136799744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "583710749",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905096998490112",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905096998490112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "716450218871496704",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905096230932481",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905096230932481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1222946012244987906",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905095463362563",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905095463362563",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1241818781099479042",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10026820777",
                        "name": "Android"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Mobile",
                        "id": "848985956778561538",
                        "name": "Mobile"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905091696832513",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Livza",
                        "probability": 0.8311,
                        "start": 23,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "play.google.com/store/apps/det\u2026",
                        "end": 180,
                        "expanded_url": "https://play.google.com/store/apps/details?id=com.app.livza",
                        "start": 157,
                        "url": "https://t.co/hiW1pFjCSb"
                    },
                    {
                        "display_url": "apps.apple.com/us/app/livza/i\u2026",
                        "end": 212,
                        "expanded_url": "https://apps.apple.com/us/app/livza/id1354347653",
                        "start": 189,
                        "url": "https://t.co/fczcL91LLC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905091696832513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\nO Livza permite que as pessoas criem lives ao vivo,interagindo com todos membros!\nDispon\u00edvel em todos os celulares do mundo \ud83d\udcf2\n(Android)\nhttps://t.co/hiW1pFjCSb\n\nApple:\nhttps://t.co/fczcL91LLC"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1207000900998508545",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905084805591040",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905084805591040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1207000900998508545",
            "conversation_id": "1241905084159623168",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9614,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 74,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905084159623168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A Globo ama debochar do Bolsonaro,eu amo uma emissora debochada kkkkkkkkk #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "577264747",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905078954594305",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905078954594305",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1654169858",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905078103093249",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905078103093249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "341186269",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905077578842112",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905077578842112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2762299049",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905072499548165",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905072499548165",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "273667986",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905068879884289",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9628,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "BBB",
                        "probability": 0.5709,
                        "start": 84,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 110,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1371541599470108678",
                        "start": 3,
                        "username": "putz_bruna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905068879884289",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899608936251393",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @putz_bruna: A Globo colocando o v\u00eddeo do Bolsonaro na manifesta\u00e7\u00e3o na edi\u00e7\u00e3o do BBB, eu dei um grito aqui #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1103433157481844736",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905067101425666",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905067101425666",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3894779416",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905067046952966",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905067046952966",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4744832267",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905066195517443",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905066195517443",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1004811182249861120",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905065226534912",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905065226534912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1033139815091458050",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905064949809154",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905064949809154",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2440464206",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905061975990272",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905061975990272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "2866849922",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905060164055043",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905060164055043",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "497260856",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905059362897922",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905059362897922",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "17278600",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905058930995202",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905058930995202",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1174159288081797120",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905055193878532",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905055193878532",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "284741807",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905053025345538",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905053025345538",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1241867416587718657",
            "conversation_id": "1241905052245274628",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "possosairdecasa.org",
                        "end": 45,
                        "expanded_url": "https://possosairdecasa.org/",
                        "start": 22,
                        "url": "https://t.co/wAqdxc2xii"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905052245274628",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra: https://t.co/wAqdxc2xii"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1056380750403158022",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905049326047232",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905049326047232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900090723381254"
                ]
            },
            "author_id": "1232818212598951946",
            "conversation_id": "1241905046784217089",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 33,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.7928,
                        "start": 29,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 70,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2828924962",
                        "start": 3,
                        "username": "dainhalori"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/RtEoYbTfEY",
                        "end": 121,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/dainhalori/status/1241900344264871936/video/1",
                        "start": 98,
                        "url": "https://t.co/RtEoYbTfEY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905046784217089",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900344264871936",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @dainhalori: Amoooo que a globo cutuca o bolsonaro sem medo nenhum #BBB20 #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/RtEoYbTfEY"
        },
        {
            "author_id": "747912187482677249",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905044598947842",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905044598947842",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "42777696",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905038584418304",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905038584418304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Estou come\u00e7ando a gostar de assistir fant\u00e1stico de novo. Ri muito aqui.\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "804656572555268096",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905038081110017",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905038081110017",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "858387481183563776",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905033396080640",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905033396080640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "560023361",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Former President of Brazil Dilma Rousseff",
                        "id": "868120351582044161",
                        "name": "Dilma Rousseff"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Former President of Brazil Dilma Rousseff",
                        "id": "868120351582044161",
                        "name": "Dilma Rousseff"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905028056715269",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.8343,
                        "start": 34,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "normalized_text": "Dilma",
                        "probability": 0.9212,
                        "start": 67,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 243,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 275,
                        "start": 255,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905028056715269",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "acho gra\u00e7a que esse povo quando a globo mostrava panela\u00e7o contra a Dilma que tbm foi eleita DEMOCRATICAMENTE, minutos e minutos mostrando esse povo aplaudia ovulando e gritando, agora o povo esperneia, grita e chama de lixo. SANTA INCOER\u00caNCIA #Fant\u00e1stico #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "2845574099",
            "conversation_id": "1241905026093678593",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5661,
                        "start": 26,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "1241905026093678593",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra essa globo \u00e9 uma bosta"
        },
        {
            "author_id": "784101150",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905025976279042",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 38,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Paixaobrunosou\u2026",
                        "end": 94,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Paixaobrunosou/status/1241900529384554507",
                        "start": 71,
                        "url": "https://t.co/xCLYyke0RO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905025976279042",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Parab\u00e9ns Fant\u00e1stico pela li\u00e7\u00e3o... \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#Fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/xCLYyke0RO"
        },
        {
            "author_id": "1181969363274014720",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905022851526656",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Daniel",
                        "probability": 0.9884,
                        "start": 56,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 64,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/daysepersil/st\u2026",
                        "end": 140,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256",
                        "start": 117,
                        "url": "https://t.co/jDows9Tabi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905022851526656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "pela primeira vez eu consegui rir dessa cara de boc\u00f3 do Daniel \n#issoaglobonaomostra kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/jDows9Tabi"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "763909449576771585",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905019508502528",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905019508502528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "3219512194",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905016312680449",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905016312680449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "793022167160160256",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905016220286977",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905016220286977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1233573747388448769",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905016077783040",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 36,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905016077783040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Mano t\u00f4 s\u00f3 por #issoaglobonaomostra #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "1105976473054253057",
            "conversation_id": "1241905011782713347",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9927,
                        "start": 53,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905011782713347",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904841707925505",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Se vc t\u00e1 insatisfeito com o gov Bolsonaro, junte-se a n\u00f3s de Esquerda!!!!!\n\n#IssoaGlobonaomostra \n\nPrimeiro salvamos o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1155148519793184768",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905010079862785",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905010079862785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "54050069",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905009639469058",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905009639469058",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "577264747",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905009517907969",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905009517907969",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "783400614",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905006695141376",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905006695141376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241904962109616129"
                ]
            },
            "author_id": "17086962",
            "conversation_id": "1241905006418235392",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5426,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/5PZ7S4MqST",
                        "end": 69,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/marciotim/status/1241905006418235392/video/1",
                        "start": 46,
                        "url": "https://t.co/5PZ7S4MqST"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905006418235392",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Globo debochado no #issoaglobonaomostra. Amo! https://t.co/5PZ7S4MqST"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "161561628",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241905006221156352",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905006221156352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899971974238208"
                ]
            },
            "author_id": "56840341",
            "conversation_id": "1241905005541691392",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "76076768",
                        "start": 3,
                        "username": "ONandoMaximo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/xUFVLW7LWT",
                        "end": 87,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                        "start": 64,
                        "url": "https://t.co/xUFVLW7LWT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905005541691392",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 50
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900131064127495",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ONandoMaximo: #issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!! https://t.co/xUFVLW7LWT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241904992434425857"
                ]
            },
            "author_id": "901484879313022976",
            "conversation_id": "1241905003067060225",
            "created_at": "2020-03-23T01:50:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 13,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9103,
                        "start": 9,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/auOzDExnwn",
                        "end": 96,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/cristanu9/status/1241905003067060225/photo/1",
                        "start": 73,
                        "url": "https://t.co/auOzDExnwn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241905003067060225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Parab\u00e9ns Globo n\u00e3o \u00e9 a maior emissora do pa\u00eds a toa #issoaglobonaomostra https://t.co/auOzDExnwn"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "2911956389",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904997299822592",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904997299822592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "1626474188",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904996687503366",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904996687503366",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "author_id": "24283339",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904996591054848",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904996591054848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241904984222044165"
                ]
            },
            "author_id": "1182127847646867456",
            "conversation_id": "1241904992019152897",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/4AGmWhV3dD",
                        "end": 83,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/GovernaDino/status/1241904992019152897/photo/1",
                        "start": 60,
                        "url": "https://t.co/4AGmWhV3dD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904992019152897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra mostrou os panela\u00e7os e o gado t\u00e1 como? https://t.co/4AGmWhV3dD"
        },
        {
            "author_id": "63876357",
            "conversation_id": "1241904984033198081",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904984033198081",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "763489930077143040",
            "conversation_id": "1241904981806112769",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.901,
                        "start": 22,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 81,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "868277036854456320",
                        "start": 3,
                        "username": "biel_malacarne"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904981806112769",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899025982533632",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @biel_malacarne: A GLOBO COMENDO O CU DO BOLSONARO AO VIVO KAKAKAKAKAKKQKAKQK\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "49741654",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904980619079681",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904980619079681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "710818115656007681",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904980564598784",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904980564598784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "386191392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904980501692425",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904980501692425",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241904563214581766"
                ]
            },
            "author_id": "467878463",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                        "id": "54",
                        "name": "Musician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ludmilla",
                        "id": "834939196376690688",
                        "name": "Ludmilla"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                        "id": "55",
                        "name": "Music Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Pop",
                        "id": "810938279801470977",
                        "name": "Pop"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                        "id": "55",
                        "name": "Music Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Funk",
                        "id": "885621256573173760",
                        "name": "Brazilian funk"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904977687318528",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2484813552",
                        "start": 3,
                        "username": "rll_22"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "846369751",
                        "start": 57,
                        "username": "Ludmilla"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CbuV3L0Ajj",
                        "end": 90,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rll_22/status/1241904628092096524/video/1",
                        "start": 67,
                        "url": "https://t.co/CbuV3L0Ajj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904977687318528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904628092096524",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rll_22: #issoaglobonaomostra \n\nDe novo uma m\u00fasica da @Ludmilla https://t.co/CbuV3L0Ajj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "793022167160160256",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904976407998466",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904976407998466",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901264650342400"
                ]
            },
            "author_id": "3305442501",
            "conversation_id": "1241904976315723777",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8902,
                        "start": 23,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9926,
                        "start": 56,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 73,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/g0391PCYpS",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1241901404525957120/video/1",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/g0391PCYpS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904976315723777",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 41
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901404525957120",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: A Globo falando do Bolsonaro, Mais Bolsonaro e mais Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/g0391PCYpS"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "356245161",
            "conversation_id": "1241904974067531777",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1356016129773367304",
                        "start": 3,
                        "username": "uleosouza"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/a6tKoUm0qE",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/a6tKoUm0qE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904974067531777",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904426840883200",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @uleosouza: assistindo esse v\u00eddeo em loop infinito \n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/a6tKoUm0qE"
        },
        {
            "author_id": "64950424",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904972457009152",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 8,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9989,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "t.co/nantuj4KCd",
                        "end": 63,
                        "expanded_url": "https://t.co/nantuj4KCd",
                        "start": 40,
                        "url": "https://t.co/nantuj4KCd"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1241904972457009152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Bolsonaro, acabou! #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/nantuj4KCd"
        },
        {
            "author_id": "2900493743",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904969940381698",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904969940381698",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "1127010889503248386",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904967667060741",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904967667060741",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "176288072",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904967222546437",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904967222546437",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2745080704",
            "conversation_id": "1241904966127816707",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "188004858",
                        "start": 3,
                        "username": "hav4na"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904966127816707",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899589529219078",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @hav4na: o #issoaglobonaomostra criticando diretamente a postura do presidente t\u00e1 sendo tdo p mim nessa noite de domingo"
        },
        {
            "author_id": "23572242",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904965725163520",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904965725163520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "825726013011292160",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904965645471744",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904965645471744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2502768921",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904955411386373",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904955411386373",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241904797567062018"
                ]
            },
            "author_id": "1424393317",
            "conversation_id": "1241904954689949696",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 42,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8213,
                        "start": 38,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.7834,
                        "start": 55,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 74,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/C14ArLUx3j",
                        "end": 118,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelOficial03/status/1241904954689949696/video/1",
                        "start": 95,
                        "url": "https://t.co/C14ArLUx3j"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904954689949696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 101,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 30
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\"Baile de m\u00e1scaras\". \n\nO jeito como a Globo debocha do Bozo \u00e9 diferente.\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/C14ArLUx3j"
        },
        {
            "author_id": "3348916439",
            "conversation_id": "1241904954136281088",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904954136281088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "namoral q eu perdi isso poxa #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1039672306300334081",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904953725194253",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904953725194253",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241904251678396417"
                ]
            },
            "author_id": "879766070978105344",
            "conversation_id": "1241904952475357184",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "966734375424491520",
                        "start": 3,
                        "username": "SuspiciousMy"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/8wm6ygCy8B",
                        "end": 62,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/SuspiciousMy/status/1241904357727178753/video/1",
                        "start": 39,
                        "url": "https://t.co/8wm6ygCy8B"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904952475357184",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904357727178753",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @SuspiciousMy: #issoaglobonaomostra https://t.co/8wm6ygCy8B"
        },
        {
            "author_id": "197972188",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904951607074818",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904951607074818",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "54050069",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904949497339906",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904949497339906",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1050559817700597760",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904949103071238",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904949103071238",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "594726076",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904948796948480",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904948796948480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "168166904",
            "conversation_id": "1241904944648794113",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1356016129773367304",
                        "start": 3,
                        "username": "uleosouza"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/a6tKoUm0qE",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/a6tKoUm0qE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904944648794113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904426840883200",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @uleosouza: assistindo esse v\u00eddeo em loop infinito \n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/a6tKoUm0qE"
        },
        {
            "author_id": "2553483137",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904943134642177",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904943134642177",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "39750843",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904942572437505",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9952,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 114,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904942572437505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 264
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241816986151198728",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncama\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4744832267",
            "conversation_id": "1241904940202762240",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904940202762240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1080845213718011904",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241904940190175235",
            "created_at": "2020-03-23T01:49:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241904940190175235",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "height": 288,
                "media_key": "3_1241900447872491525",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwd4KHWoAUGsjW.jpg",
                "width": 511
            },
            {
                "duration_ms": 36992,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900090723381254",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900090723381254/pu/img/MwsmYm98BbsMrU27.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 9154
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241904962109616129",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241904962109616129/pu/img/zxZWculc9ym0O0us.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 159
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 31767,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241899971974238208",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899971974238208/pu/img/HL3STKIYpmq1UAUt.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 35769
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 140,
                "media_key": "16_1241904992434425857",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwiAr7WkAEmW1m.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 150
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902922256048132",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgIL6XYAQFG3z.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902974143774720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgLNNXQAAZ86u.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903006066630657",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgNEIXYAEB5X1.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903065634136066",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgQiCXYAIH4p8.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 498,
                "media_key": "16_1241904984222044165",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwiANVXkAUYUil.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 498
            },
            {
                "duration_ms": 28503,
                "height": 368,
                "media_key": "7_1241904563214581766",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241904563214581766/pu/img/gPBgR1CY7iMNxAWz.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 518
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 100956,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241901264650342400",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901264650342400/pu/img/zBBkpi1YLfp3rZBp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2372
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 21998,
                "height": 416,
                "media_key": "7_1241904797567062018",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241904797567062018/pu/img/ryFHr1I2nZfp0ytH.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2975
                },
                "type": "video",
                "width": 752
            },
            {
                "duration_ms": 44970,
                "height": 352,
                "media_key": "7_1241904251678396417",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241904251678396417/pu/img/WY_7Rhc8R8HOtNYa.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 103
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sorocaba, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -47.570414,
                        -23.588767,
                        -47.302852,
                        -23.351245
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "5579f6b17e36847b",
                "name": "Sorocaba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -35.019805,
                        -8.157554,
                        -34.858893,
                        -7.929652
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "name": "Recife",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "author_id": "1083150303124434945",
                "conversation_id": "1241904841707925505",
                "created_at": "2020-03-23T01:49:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9945,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 96,
                            "start": 76,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904841707925505",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 114,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 16,
                    "retweet_count": 29
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Se vc t\u00e1 insatisfeito com o gov Bolsonaro, junte-se a n\u00f3s de Esquerda!!!!!\n\n#IssoaGlobonaomostra \n\nPrimeiro salvamos o povo, depois salvamos a Economia\"\n\n\u2764 Comente: Sou a favor da Democracia\n\u2764 Siga quem comentou antes\n\u2764 SDV quem te seguir\n\u2764 Compartilhe a publica\u00e7\u00e3o"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "author_id": "1628726839",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899608936251393",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9671,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9997,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 70,
                            "normalized_text": "BBB",
                            "probability": 0.5714,
                            "start": 68,
                            "type": "Other"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 114,
                            "start": 94,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899608936251393",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A Globo colocando o v\u00eddeo do Bolsonaro na manifesta\u00e7\u00e3o na edi\u00e7\u00e3o do BBB, eu dei um grito aqui #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241900447872491525"
                    ]
                },
                "author_id": "1202331898565005312",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900452498808832",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9256,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 43,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 64,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/fN390uQois"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900452498808832",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1348,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 222
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900090723381254"
                    ]
                },
                "author_id": "2828924962",
                "conversation_id": "1241900344264871936",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:30.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 17,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.772,
                            "start": 13,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 36,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.999,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 54,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 81,
                            "start": 61,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/RtEoYbTfEY",
                            "end": 105,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/dainhalori/status/1241900344264871936/video/1",
                            "start": 82,
                            "url": "https://t.co/RtEoYbTfEY"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900344264871936",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 59,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 13
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Amoooo que a globo cutuca o bolsonaro sem medo nenhum #BBB20 #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/RtEoYbTfEY"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "76076768",
                "conversation_id": "1241900131064127495",
                "created_at": "2020-03-23T01:30:39.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xUFVLW7LWT",
                            "end": 69,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 46,
                            "url": "https://t.co/xUFVLW7LWT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900131064127495",
                "lang": "en",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 218,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 50
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!! https://t.co/xUFVLW7LWT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241902922256048132",
                        "3_1241902974143774720",
                        "3_1241903006066630657",
                        "3_1241903065634136066"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241903129811181571",
                "created_at": "2020-03-23T01:42:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9046,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903129811181571",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1837,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
            },
            {
                "author_id": "57417211",
                "conversation_id": "1241899860997087232",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899860997087232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1265,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 82
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
            },
            {
                "author_id": "868277036854456320",
                "conversation_id": "1241899025982533632",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:15.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.9168,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 32,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.999,
                            "start": 24,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 81,
                            "start": 61,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899025982533632",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A GLOBO COMENDO O CU DO BOLSONARO AO VIVO KAKAKAKAKAKKQKAKQK\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241904563214581766"
                    ]
                },
                "author_id": "2484813552",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                            "id": "54",
                            "name": "Musician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Ludmilla",
                            "id": "834939196376690688",
                            "name": "Ludmilla"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                            "id": "55",
                            "name": "Music Genre"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Pop",
                            "id": "810938279801470977",
                            "name": "Pop"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                            "id": "55",
                            "name": "Music Genre"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Funk",
                            "id": "885621256573173760",
                            "name": "Brazilian funk"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241904628092096524",
                "created_at": "2020-03-23T01:48:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 54,
                            "id": "846369751",
                            "start": 45,
                            "username": "Ludmilla"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CbuV3L0Ajj",
                            "end": 78,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rll_22/status/1241904628092096524/video/1",
                            "start": 55,
                            "url": "https://t.co/CbuV3L0Ajj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904628092096524",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 19,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nDe novo uma m\u00fasica da @Ludmilla https://t.co/CbuV3L0Ajj"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901264650342400"
                    ]
                },
                "author_id": "1083150303124434945",
                "conversation_id": "1241901404525957120",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9044,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 27,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9999,
                            "start": 19,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 43,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9924,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 52,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 82,
                            "start": 62,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/g0391PCYpS",
                            "end": 106,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1241901404525957120/video/1",
                            "start": 83,
                            "url": "https://t.co/g0391PCYpS"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901404525957120",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 111,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 41
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A Globo falando do Bolsonaro, Mais Bolsonaro e mais Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/g0391PCYpS"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "1229048541936529408",
                "conversation_id": "1241904426840883200",
                "created_at": "2020-03-23T01:47:43.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 40,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/a6tKoUm0qE",
                            "end": 84,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 61,
                            "url": "https://t.co/a6tKoUm0qE"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904426840883200",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 15,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 7
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "assistindo esse v\u00eddeo em loop infinito \n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/a6tKoUm0qE"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "author_id": "188004858",
                "conversation_id": "1241899589529219078",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:30.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899589529219078",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "o #issoaglobonaomostra criticando diretamente a postura do presidente t\u00e1 sendo tdo p mim nessa noite de domingo"
            },
            {
                "author_id": "54745785",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029382357",
                            "name": "YouTube"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902526557011968",
                "created_at": "2020-03-23T01:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 44,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "start": 103,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-XVQKIat5XA&feature=youtu.be",
                            "url": "https://t.co/hlSS9C6PjL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902526557011968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 930,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 39,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6PjL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241904251678396417"
                    ]
                },
                "author_id": "966734375424491520",
                "conversation_id": "1241904357727178753",
                "created_at": "2020-03-23T01:47:27.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/8wm6ygCy8B",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/SuspiciousMy/status/1241904357727178753/video/1",
                            "start": 21,
                            "url": "https://t.co/8wm6ygCy8B"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904357727178753",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/8wm6ygCy8B"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241816983936675840"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241816986151198728",
                "created_at": "2020-03-22T20:00:15.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 109,
                            "start": 95,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 122,
                            "start": 110,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 123,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 161,
                            "start": 141,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jdDXxYkRtl",
                            "end": 185,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241816986151198728/photo/1",
                            "start": 162,
                            "url": "https://t.co/jdDXxYkRtl"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241816986151198728",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 952,
                    "quote_count": 23,
                    "reply_count": 49,
                    "retweet_count": 264
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS.\n02 - MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS EMPREGOS\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/jdDXxYkRtl"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2011-12-09T04:41:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "432205506",
                "location": "Brasil",
                "name": "Kat \ud83d\udc9b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380447889680429059/Z9TMn5L2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 196,
                    "following_count": 1527,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 94994
                },
                "url": "",
                "username": "_kathymelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29288
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-03T15:15:54.000Z",
                "description": "Pedagogia - UFPel \u2764\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/suelenstarke_/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/suelenstarke_/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tLhkgrz8LT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1080845213718011904",
                "location": "Pelotas, Brasil",
                "name": "su\u00e9len",
                "pinned_tweet_id": "1325631496581996546",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346248285653250051/flAJrZYS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 241,
                    "following_count": 403,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1179
                },
                "url": "https://t.co/tLhkgrz8LT",
                "username": "suelenStarke_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-14T02:12:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "2180342573",
                "name": "\ud83d\udea9 Andr\u00e9 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd34\u26ab \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164692394186543105/eNsnU8e-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 392,
                    "following_count": 729,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7827
                },
                "url": "",
                "username": "andre_leon_01",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49096,
                    "following_count": 53991,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20087
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-06T21:21:56.000Z",
                "description": "adolescente presa a um corpo de 25\n\u27a1\ufe0fm\u00e3e \u27a1\ufe0f\nprofessora\u27a1\ufe0f\n f\u00e3 de RBD e s\u00e9rie adolescente",
                "id": "1158850716821327872",
                "name": "Loly \ud83c\udf93",
                "pinned_tweet_id": "1381385356520656897",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427418205761454083/nD6CaMsT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1092,
                    "following_count": 545,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 64182
                },
                "url": "",
                "username": "rocalo23",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128512,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-05-18T11:20:07.000Z",
                "description": "\u00edcone incompreendido",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/pqptales",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/pqptales",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Dh9akZG5nG"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "583710749",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Rob Kardashian \ud83d\udde3\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426539913005109256/BnM9cEzd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 361,
                    "following_count": 318,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 9902
                },
                "url": "https://t.co/Dh9akZG5nG",
                "username": "pqptalees",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-03T02:20:17.000Z",
                "description": "A vida \u00e9 uma aventura ousada ou nada.                       -Helen Keller",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/re_caceres",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/re_caceres",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/vjr50eNZZY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "716450218871496704",
                "location": "Paran\u00e1",
                "name": "\ud835\ude81\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude97.. \u20dd\u20d2\u20e4",
                "pinned_tweet_id": "1362246117455523840",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418215622308098054/1DRLn1GT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 181,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1765
                },
                "url": "https://t.co/vjr50eNZZY",
                "username": "Renan_1008",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-30T18:14:03.000Z",
                "description": "bye bitch // insta @leonardofariias_",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 36,
                                "start": 19,
                                "username": "leonardofariias_"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1222946012244987906",
                "name": "Leo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244466596535549955/ERl7kTMf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5,
                    "following_count": 45,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 187
                },
                "url": "",
                "username": "fariasssleo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-22T20:07:35.000Z",
                "description": "O Livza permite que as pessoas assistam seus pr\u00f3prios programas favoritos e muito mais ao vivo!\nDispon\u00edvel em todos os celulares \ud83d\udcf2",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "play.google.com/store/apps/det\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://play.google.com/store/apps/details?id=com.app.livza",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LxiV9UeI4L"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1241818781099479042",
                "location": "Brasil",
                "name": "Livza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241818896816123907/UPx1-b5t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 8,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21
                },
                "url": "https://t.co/LxiV9UeI4L",
                "username": "livzaapp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-17T18:13:51.000Z",
                "description": "santista sofredora.\nlovatic,\ncamilizer",
                "id": "1207000900998508545",
                "location": "Guaratinguet\u00e1, Brazil ",
                "name": "gaby",
                "pinned_tweet_id": "1304198901331828739",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430751424862896128/UMwwyabJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1263,
                    "following_count": 1370,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52627
                },
                "url": "",
                "username": "gabymonteiro90",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-11T16:13:18.000Z",
                "description": "\ud0dc\ubbfc \u2661 \uc0e4\uc774\ub2c8 \u2661 \uacbd\uc218 - shawol \u2022 taemint \u2022 dandanie \u2022 \n\ub124 \uacc1\uc744 \ub5a0\ub098\uc9c0 \uc54a\uc744\uac70\uc57c\n\u2661 Taemin is living ART \u2022 5HINee",
                "id": "577264747",
                "location": "5HINee World",
                "name": "\u2726",
                "pinned_tweet_id": "1394981907948003331",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416987180296253441/h4XpbToR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 898,
                    "following_count": 373,
                    "listed_count": 30,
                    "tweet_count": 433815
                },
                "url": "",
                "username": "taeminplease",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-08T00:11:45.000Z",
                "description": "intui\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 loucura",
                "id": "1654169858",
                "location": "Brasil",
                "name": "Serena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386110642675933184/we5gaQi4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 325,
                    "following_count": 502,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1425
                },
                "url": "",
                "username": "_Sereneando_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-23T23:28:48.000Z",
                "description": "I think you're gonna be my biggest fan",
                "id": "341186269",
                "location": "Ilh\u00e9us, Brasil",
                "name": "gab",
                "pinned_tweet_id": "1213534334667370496",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424394246140878848/ml9Bqw1N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 173,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 33220
                },
                "url": "",
                "username": "gabrielli_bs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-05T21:26:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "2762299049",
                "location": "Maring\u00e1, Brasil",
                "name": "nikole",
                "pinned_tweet_id": "1272953678631251970",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415524204670226434/4ZzHlis0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 665,
                    "following_count": 766,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10017
                },
                "url": "",
                "username": "nikkmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-28T23:07:40.000Z",
                "description": "\ud83c\udf38Nolite te bastardes carborundorum, bitches. \ud83c\udf38\n\u2694People linked by destiny always find each other. \u2694\n \u2652\ufe0f #BostonBruins",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 116,
                                "start": 103,
                                "tag": "BostonBruins"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "m.tiktok.com/h5/share/usr/6\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://m.tiktok.com/h5/share/usr/6870753019177387009.html?_d=dh895cce8g670e&language=pt&sec_uid=MS4",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/I5bqYYbEDq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "273667986",
                "location": "Brasil/Brazil Rio de Janeiro",
                "name": "FRAN",
                "pinned_tweet_id": "1401324067819556866",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431086596091174919/yLC1puv5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 765,
                    "following_count": 426,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 74908
                },
                "url": "https://t.co/I5bqYYbEDq",
                "username": "marstvdforever",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-03-15T19:20:29.000Z",
                "description": "onlyfans (mas sem nudes)",
                "id": "1371541599470108678",
                "location": "@stillwithope",
                "name": "kim mingyu",
                "pinned_tweet_id": "1393865298793664514",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431100734515433472/P-uERUJ6_normal.jpg",
                "protected": true,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17,
                    "following_count": 60,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2951
                },
                "url": "",
                "username": "putz_bruna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-28T20:38:23.000Z",
                "description": ".",
                "id": "1628726839",
                "location": "134340",
                "name": "bruna",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418587343414611973/axZqmty4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 358,
                    "following_count": 503,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 37900
                },
                "url": "",
                "username": "brunadcf_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T23:12:20.000Z",
                "description": "1D | LM | Kpop - fan account",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/imarianaq/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/imarianaq/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/L8LwRNOtlG"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1103433157481844736",
                "name": "marianA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419331347823448066/0kbrFe9Q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 177,
                    "following_count": 486,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35242
                },
                "url": "https://t.co/L8LwRNOtlG",
                "username": "Dearflyhigh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-08T00:31:15.000Z",
                "description": "@Justinbieber \ud83d\udc96",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 0,
                                "username": "Justinbieber"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3894779416",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "Laris //",
                "pinned_tweet_id": "979398728162390018",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426666525075910657/rMVKQ6Xh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 648,
                    "following_count": 1321,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6620
                },
                "url": "",
                "username": "Lar_reiis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-08T13:37:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "4744832267",
                "name": "\u03b8\u20aa@\u00a5\u20b9\u00a4@",
                "pinned_tweet_id": "1427396704874254338",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400733885529575424/4Rc4lybU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 273,
                    "following_count": 366,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 92067
                },
                "url": "",
                "username": "Adrianodsf40",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-07T19:43:49.000Z",
                "description": "Quase uma mulher trans, mas uma mulher completa por dentro!",
                "id": "1004811182249861120",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Hiago Brunno",
                "pinned_tweet_id": "1418703043244273664",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427732145246818305/AkJg8c4M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 245,
                    "following_count": 1025,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3895
                },
                "url": "",
                "username": "FlorianoHiago",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-24T23:51:41.000Z",
                "description": "otaku, f\u00e3 de minister red e artisteiro",
                "id": "1033139815091458050",
                "name": "o paurilio apenas",
                "pinned_tweet_id": "1416906508248420356",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409669824213565440/dtLSkx8l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 519,
                    "following_count": 519,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8419
                },
                "url": "",
                "username": "HugoPaurilio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-12T18:40:55.000Z",
                "description": "\u2022 Perfil atualizado pelo meu alter ego de vil\u00e3 de malha\u00e7\u00e3o \u2022",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/gdilima",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/gdilima",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/v1ow6c0V3a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2440464206",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\u0262\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f\u029f\u028f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424395052298743808/ISqswXt4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 436,
                    "following_count": 256,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 95203
                },
                "url": "https://t.co/v1ow6c0V3a",
                "username": "Gdilima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-20T10:02:08.000Z",
                "description": "por onde flor, flores\u00e7a. \ud83c\udf43",
                "id": "2866849922",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\u20224ni |\ud83d\uddfc|\u2022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277616967516594179/zXl1dxGz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 786,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 16341
                },
                "url": "",
                "username": "quatro_ni",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-04T21:00:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202331898565005312",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222683579169284097/UlpAfbya_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 865
                },
                "url": "",
                "username": "kauan_nvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-19T19:59:21.000Z",
                "description": "Jornalista em forma\u00e7\u00e3o \ud83d\udd75\u200d\u2640 Colorada \u26bd S\u00e3o Luiz Gonzaga \ud83d\udd01 S\u00e3o Borja \ud83d\udd01 Porto Alegre / aquariana \u2652 Consulado Inter S\u00e3o Luiz \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "id": "497260856",
                "name": "Schutz \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "pinned_tweet_id": "801211457773809665",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239005741962461186/43TpEe9O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 849,
                    "following_count": 499,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 83579
                },
                "url": "",
                "username": "krissyeee_ss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-11-10T02:14:04.000Z",
                "description": "Procrastinadora, empres\u00e1ria, cin\u00e9fila e blogueira nas horas vagas, agora tamb\u00e9m podcaster no @pipocaeguarana_ Instagram: @beta_fig",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 109,
                                "start": 93,
                                "username": "pipocaeguarana_"
                            },
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 121,
                                "username": "beta_fig"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/betafigueiredo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/betafigueiredo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/P0yEHSglQS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "17278600",
                "location": "Minha Toca",
                "name": "Beta \ud83d\udc95Airfryer Queen \ud83d\udc78\ud83c\udffb",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426616671033245697/IoQPB_Hm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 187,
                    "following_count": 1179,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7052
                },
                "url": "https://t.co/P0yEHSglQS",
                "username": "beta_fig",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-18T03:12:51.000Z",
                "description": "\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfaa\ud83c\udf51",
                "id": "1174159288081797120",
                "name": "Sibs",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420052978430464003/DjrJqByr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1772,
                    "following_count": 1129,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 83790
                },
                "url": "",
                "username": "RealitySibs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-19T21:54:17.000Z",
                "description": "The Michael Jackson's Experience || Living like a house in a hurricane.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/irvanmaccarthey",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/irvanmaccarthey",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/B6DKxo9tJU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "284741807",
                "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais",
                "name": "irvinho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410850460852969475/SCy7TcSJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 931,
                    "following_count": 256,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 292926
                },
                "url": "https://t.co/B6DKxo9tJU",
                "username": "irvanmaccarthey",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-22T23:20:58.000Z",
                "description": "Ser\u00e1 que j\u00e1 posso sair de casa?\nConsulte: https://t.co/pNjPxMgevJ",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "possosairdecasa.org",
                                "end": 65,
                                "expanded_url": "https://possosairdecasa.org/",
                                "start": 42,
                                "url": "https://t.co/pNjPxMgevJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1241867416587718657",
                "name": "Posso Sair de Casa?",
                "pinned_tweet_id": "1244775758318505985",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241867794700029952/324bFo6-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 309,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1001
                },
                "url": "",
                "username": "CasaPosso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-28T03:02:52.000Z",
                "description": "@flamengo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "flamengo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/biamtrns/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/biamtrns/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/DEPtjXWXyY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1056380750403158022",
                "location": "jaragu\u00e1 do sul, sc",
                "name": "biaa\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1424495587802689539",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410421226334527488/o_vVoCQO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 726,
                    "following_count": 408,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20307
                },
                "url": "https://t.co/DEPtjXWXyY",
                "username": "biamtrns",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-27T00:02:49.000Z",
                "description": "Se ficar puto \u00e9 PRIOR/ \ud83c\udf7ababu\ud83d\udc3b",
                "id": "1232818212598951946",
                "name": "Daiaa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243913021719748609/kZSpMR73_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 169,
                    "following_count": 786,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8272
                },
                "url": "",
                "username": "Daiaa70214587",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-14T03:17:18.000Z",
                "description": "Mineira, tagarela, cruzeirense e com consci\u00eancia pol\u00edtica",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zaiahloren",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/zaiahloren",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Sns7wj2iq4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2828924962",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Loren",
                "pinned_tweet_id": "1388637087172337668",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417268341681659906/2j8utiYT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2171,
                    "following_count": 860,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 78451
                },
                "url": "https://t.co/Sns7wj2iq4",
                "username": "dainhalori",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-28T21:58:55.000Z",
                "description": "\u25b6\ufe0fComento STARGIRL no YouTube toda sexta...\n\ud83d\ude2eJornalista em forma\u00e7\u00e3o com 38% de sanidade;\n\ud83d\udc9cnb...(elu/delu)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jeffsvs",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/jeffsvs",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hfr65cZ1kY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "747912187482677249",
                "location": "Caxias do Sul, Brasil",
                "name": "Jeff...\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08... 'Hello Peter'",
                "pinned_tweet_id": "1428835572026683407",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427200780231221249/k34j86R4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1596,
                    "following_count": 3139,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 31331
                },
                "url": "https://t.co/hfr65cZ1kY",
                "username": "jeffsvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-27T01:13:32.000Z",
                "description": "Um cara simpr\u00e3o.",
                "id": "42777696",
                "location": "Sorocaba - SP",
                "name": "Ricardo B. Ferrarezi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/750771766704889860/loNt4kUf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 38,
                    "following_count": 51,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1847
                },
                "url": "",
                "username": "RicaPinon",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-02T12:00:51.000Z",
                "description": "fan account: selenator \ud83d\udc83\ud83c\udffb directioner \ud83d\udc7b swiftie \ud83d\ude3b mixer \ud83c\udfa4 DC & Marvel \ud83d\udca5 filmes & s\u00e9ries \ud83c\udfac",
                "id": "804656572555268096",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "saah\u2079\u2079\u2079 \ud83e\udde3",
                "pinned_tweet_id": "1428416937143513089",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424427511241445376/d82tBLaD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4440,
                    "following_count": 5003,
                    "listed_count": 61,
                    "tweet_count": 242526
                },
                "url": "",
                "username": "smaIIady",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-29T18:28:18.000Z",
                "description": "Tentando ser um streamer na Twitch\nhttps://t.co/lM2GNIGx1e",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitch.tv/artanis_99?sr=a",
                                "end": 58,
                                "expanded_url": "https://www.twitch.tv/artanis_99?sr=a",
                                "start": 35,
                                "url": "https://t.co/lM2GNIGx1e"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "858387481183563776",
                "location": "Jardim S\u00e3o Paulo, Recife",
                "name": "Caio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406132052681019393/cFY1sLOs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22308
                },
                "url": "",
                "username": "Artanis_99",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-22T03:15:08.000Z",
                "description": "Um amante de novelas.",
                "id": "560023361",
                "name": "Palha\u00e7o Assassino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "795100678309969920",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907187318838235136/ZlTG3CWC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 986,
                    "following_count": 255,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 124551
                },
                "url": "",
                "username": "PAssassino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-26T18:40:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "2845574099",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Almeida",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 54,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19
                },
                "url": "",
                "username": "AlmeidaZecarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-27T07:50:01.000Z",
                "description": "just live intensely, as if it were your last day. \u2764",
                "id": "784101150",
                "location": "Netflixer\u2764",
                "name": "Bianca Miranda",
                "pinned_tweet_id": "1236859414994452480",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294240564871942145/s1jQkFrc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1271,
                    "following_count": 1810,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 10198
                },
                "url": "",
                "username": "Bia_Miranda94",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-09T16:27:20.000Z",
                "description": "@HomeGrowStudio\n\n Eternos Sass\u00e1 e cara de urso \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udda4\n\n\ud83d\udcec contatozack22@gmail.com  -  20/07 \ud83d\udc8d",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 0,
                                "username": "HomeGrowStudio"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/_41xd2WtL3k",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/_41xd2WtL3k",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1WusU5FNOO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1181969363274014720",
                "location": "BXD \u270c\ufe0f\ud83d\udea9",
                "name": "\u00e9 o 22",
                "pinned_tweet_id": "1398731948491685894",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426938463857819648/HcFQcnci_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 551,
                    "following_count": 699,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16484
                },
                "url": "https://t.co/1WusU5FNOO",
                "username": "nqtzack",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-12T01:26:20.000Z",
                "description": "rica ou dubl\u00ea de rica ? eis a quest\u00e3o!",
                "id": "763909449576771585",
                "location": "Westview, FL",
                "name": "Capitu, a mulher!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418962517833965568/4Hc0pN1j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 539,
                    "following_count": 665,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20142
                },
                "url": "",
                "username": "capitudoma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-28T23:58:36.000Z",
                "description": "quem gostou, bate palma, quem n\u00e3o gostou? paci\u00eancia",
                "id": "3219512194",
                "location": "Beverly Hills",
                "name": "baby alive",
                "pinned_tweet_id": "1431029233808297988",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431029289487642629/gKw1tmYt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1488,
                    "following_count": 946,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 52163
                },
                "url": "",
                "username": "Joynascimentoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-31T09:29:53.000Z",
                "description": "F\u00e3 de m\u00fasicas, s\u00e9ries e filmes \ud83c\udfac \ud83c\udfb6",
                "id": "793022167160160256",
                "location": "N\u00e1rnia ",
                "name": "baby",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312477871563251715/LVw-69s2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 375,
                    "following_count": 407,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 21736
                },
                "url": "",
                "username": "BabyyMusicLS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-29T02:04:47.000Z",
                "description": "S\u00d3 TO AQUI POR QUE TO EM CASA \ud83c\udfe0\n@samucaquevedo_",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 32,
                                "username": "samucaquevedo_"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1233573747388448769",
                "location": "n\u00e3o sei",
                "name": "EU FICO EM \ud83c\udfe0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243020538706120705/5NJ1rzTw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 110,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 374
                },
                "url": "",
                "username": "naoseivei_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-13T23:38:34.000Z",
                "description": "sou petralha Minions passem longe",
                "id": "1105976473054253057",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398295773025034247/pDVYzXlJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1492,
                    "following_count": 1966,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4681
                },
                "url": "",
                "username": "Claudio39818898",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-27T16:10:43.000Z",
                "description": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164a @laufeysonart & eu chutando pobre",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 23,
                                "start": 10,
                                "username": "laufeysonart"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1155148519793184768",
                "location": "ela/dela, fan account",
                "name": "madu cullen. \ud83c\udfb8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428482173087240197/lVLopWpO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1925,
                    "following_count": 3668,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 21598
                },
                "url": "",
                "username": "paudoyixing",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-06T00:09:54.000Z",
                "description": "comentarista de qualquer coisa\nEstudante de Qu\u00edmica - Unesp Araraquara",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/willianpirola/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/willianpirola/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hwjrcvlf6t"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54050069",
                "location": "It\u00e1polis - Araraquara",
                "name": "Willian Pirola",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290437586092036096/hOrY3Gu2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1085,
                    "following_count": 2424,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 27646
                },
                "url": "https://t.co/hwjrcvlf6t",
                "username": "willianpirola",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-26T23:40:07.000Z",
                "description": "sarcasm is my only defense",
                "id": "783400614",
                "location": "Acampamento Jupiter",
                "name": "Bru \ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1028694105411473408",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370756863629918213/SMPkfNO3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7524,
                    "following_count": 6739,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 148560
                },
                "url": "",
                "username": "thxdlovato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-10-31T15:53:26.000Z",
                "description": "Listener. Writer. Content crafting sharing stuff about marketing, lifestyle, culture, diversity and music. Chocolover and Coffeelover.",
                "id": "17086962",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "M\u00e1rcio Tim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/799365908208775172/1F2Tib4f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 616,
                    "following_count": 2764,
                    "listed_count": 55,
                    "tweet_count": 3850
                },
                "url": "",
                "username": "marciotim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-01T04:38:44.000Z",
                "description": "you\u2019re gonna find yourself somewhere, somehow. \u2022 tiktok/ig: @magnodireito",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 73,
                                "start": 60,
                                "username": "magnodireito"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "161561628",
                "name": "hope \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1273686196003143681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385076400814706690/WDO2q9Y4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 835,
                    "following_count": 741,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 52769
                },
                "url": "",
                "username": "suckmisha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-14T22:36:59.000Z",
                "description": "Sou f\u00e3 das voltas que o mundo d\u00e1",
                "id": "56840341",
                "location": "Brasil",
                "name": "Mariana",
                "pinned_tweet_id": "1413891186532790280",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418879001830076422/JSnFalq9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 186,
                    "following_count": 64,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 648
                },
                "url": "",
                "username": "mariana_fr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-21T16:58:06.000Z",
                "description": "I'm not really funny, I'm just mean and people think that I'm joking.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/onandomaximo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/onandomaximo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KvCMSjLSbW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "76076768",
                "location": "Recife",
                "name": "Maximo",
                "pinned_tweet_id": "1277290700242071558",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307936325149044737/gqPDK4Ox_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 480,
                    "following_count": 1246,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 7260
                },
                "url": "https://t.co/KvCMSjLSbW",
                "username": "ONandoMaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-26T16:41:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "901484879313022976",
                "location": "Mairinque-Sp",
                "name": "Cris",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223063900922490882/2ZUZXVgu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16,
                    "following_count": 69,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1822
                },
                "url": "",
                "username": "cristanu9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-09T01:18:03.000Z",
                "description": "\ud83d\ude10",
                "id": "2911956389",
                "name": "Nanda",
                "pinned_tweet_id": "950185980425834496",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269752901381115904/oGRzyDQl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1675,
                    "following_count": 2254,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 59163
                },
                "url": "",
                "username": "euinvertida",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112053,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-27T22:45:47.000Z",
                "description": "\"o jovem de hj em dia n\u00e3o pode ver uma oportunidade de deitar que deita\" - um jovem de hj em dia",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tumblr.com/blog/lifeandth\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.tumblr.com/blog/lifeandtheirfaces",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nzZKpGkyzk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1626474188",
                "name": "matheus",
                "pinned_tweet_id": "813875071106347008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/836312170623295489/kC2dqRpL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1081,
                    "following_count": 1104,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 6594
                },
                "url": "https://t.co/nzZKpGkyzk",
                "username": "peitolaevans",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-13T23:41:50.000Z",
                "description": "doutrinada pela professora de hist\u00f3ria e divas do pop.",
                "id": "24283339",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "1/2 vacinadah",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368705434765430785/3z9erapd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 374,
                    "following_count": 440,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40438
                },
                "url": "",
                "username": "thaizV",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-10T03:01:24.000Z",
                "description": "Perfil de apoio \u00e0 esquerda. Lulodilmista afirmacionista. #SDV #sigodevolta #Followback #FB \u2b05\ufe0f\ud83d\udea9",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 61,
                                "start": 57,
                                "tag": "SDV"
                            },
                            {
                                "end": 74,
                                "start": 62,
                                "tag": "sigodevolta"
                            },
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 75,
                                "tag": "Followback"
                            },
                            {
                                "end": 90,
                                "start": 87,
                                "tag": "FB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1182127847646867456",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds",
                "name": "GovernaDino",
                "pinned_tweet_id": "1352997224360398848",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182129855095279616/bETctPp8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6774,
                    "following_count": 7444,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 25433
                },
                "url": "",
                "username": "GovernaDino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-08T01:41:11.000Z",
                "description": "vivo cada dia,como se fosse o ultimo!!",
                "id": "63876357",
                "location": "Porto Alegre RS",
                "name": "Ana Beatriz \ud83d\udc60\ud83d\udc8e\ud83c\udf92 13\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83d\ude95\ud83e\udd8b\ud83d\udc14\ud83e\udd1f\ud83d\udc3fv\ud83c\udf35\ud83c\udf38\ud83e\udd7e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274813231811493889/xhiohI1e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 838,
                    "following_count": 3431,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 24353
                },
                "url": "",
                "username": "AnaSRS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T19:10:46.000Z",
                "description": "jornalista, comerciais, radialista (criador do balacobaco 89 fm a radio rock e \u00e2ncora do Rock Bola) , apresentador de tv, pai da Cat e da Manu.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "radiorock.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://radiorock.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57417211",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
                "name": "Z\u00e9 Luiz",
                "pinned_tweet_id": "1415391024621441026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413276624016052228/z8Z88rFu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131570,
                    "following_count": 1070,
                    "listed_count": 142,
                    "tweet_count": 61126
                },
                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej",
                "username": "zeluizlhesdiz",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-08-10T21:39:19.000Z",
                "description": "@flamengo oto\ud83d\udc3e\ud83c\udf0a",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "763489930077143040",
                "location": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "name": "Leo \ud83d\ude45\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1345029398521589761",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293635435051339776/AgPGifJd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1715,
                    "following_count": 1529,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28153
                },
                "url": "",
                "username": "leoliver18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-27T01:25:52.000Z",
                "description": "@flamengo\n18/07\u2764\ufe0f\nlic qu\u00edmica -4/8",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "868277036854456320",
                "name": "GM",
                "pinned_tweet_id": "1232786748255670275",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400538487384854536/Zd06lS5y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 888,
                    "following_count": 881,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39923
                },
                "url": "",
                "username": "biel_malacarne",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-22T19:49:40.000Z",
                "description": "you don't know what its like to be like me,welcome to my life. \ud83d\udc7b @gabistoledo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 77,
                                "start": 65,
                                "username": "gabistoledo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "xotpm.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.xotpm.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/UkKW2jIx4V"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "49741654",
                "location": "brazil",
                "name": "Gabriela Toledo",
                "pinned_tweet_id": "1395527056868380672",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389823982577270784/AV-US43P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 566,
                    "following_count": 159,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 68384
                },
                "url": "https://t.co/UkKW2jIx4V",
                "username": "gabistoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-18T13:20:20.000Z",
                "description": "Bieber\nEillish",
                "id": "710818115656007681",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Lalves",
                "pinned_tweet_id": "1247171727475593218",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376178308010934274/J3hoy1O-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 300,
                    "following_count": 245,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18671
                },
                "url": "",
                "username": "juniperli4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-06T20:33:20.000Z",
                "description": "Il faut que la jeunesse se passe",
                "id": "386191392",
                "name": "ana",
                "pinned_tweet_id": "1257494463250825216",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408957822298116100/M6e4gHkd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1928,
                    "following_count": 636,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 13692
                },
                "url": "",
                "username": "anneighb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-18T23:09:50.000Z",
                "description": "FURAC\u00c3O \ud83c\udf2a\ufe0f ventania devastadora",
                "id": "467878463",
                "name": "WAN \ud83e\udd9d\ud83c\udf0b",
                "pinned_tweet_id": "1336186575785484290",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424368868621963266/0fRWWABF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 702,
                    "following_count": 938,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 99093
                },
                "url": "",
                "username": "WANDERLYDUGA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-09T03:18:08.000Z",
                "description": "Procuro um lugar\nN\u00e3o sei se neste ou noutro mundo (...)  #Gr\u00eamio\ud83d\udc99 #Esquerda\ud83d\udea9",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 57,
                                "tag": "Gr\u00eamio"
                            },
                            {
                                "end": 75,
                                "start": 66,
                                "tag": "Esquerda"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2484813552",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "R\u00ea \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83d\udea9\ud83d\ude37 - Quarentena n\u00e3o \u00e9 f\u00e9rias",
                "pinned_tweet_id": "1323252575001583616",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428360107423801356/uCx_lgZs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5580,
                    "following_count": 4899,
                    "listed_count": 25,
                    "tweet_count": 383052
                },
                "url": "",
                "username": "rll_22",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-25T22:58:46.000Z",
                "description": "Contato: ludmilla@ludmillaoficial.com | publicidade@ludmillaoficial.com Assista agora \u201cLud Session\u201d",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/0-mKwNMXETo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/0-mKwNMXETo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/10Tyr5r88E"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "846369751",
                "name": "LUDMILLA",
                "pinned_tweet_id": "1415461113601400837",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415462696607264771/f0znB8Eq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8518491,
                    "following_count": 212,
                    "listed_count": 650,
                    "tweet_count": 25558
                },
                "url": "https://t.co/10Tyr5r88E",
                "username": "Ludmilla",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-06-01T10:47:15.000Z",
                "description": "#xiaozhan : olhe para o c\u00e9u. somos todos feitos de estrelas cadentes\ud83c\udfb6\ud83d\udc99\nconta secund\u00e1ria: @xzhanzhanx a/ela/a\ud83d\udc22",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "tag": "xiaozhan"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 100,
                                "start": 89,
                                "username": "xzhanzhanx"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "my.w.tt/D4KG0tulCab",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://my.w.tt/D4KG0tulCab",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8qRQpONbQz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3305442501",
                "location": "universo nos olhos do zhan\u273f",
                "name": "nath \u2661 yizhan",
                "pinned_tweet_id": "1412935093094686725",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425898534734286856/tGCzzY2E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1145,
                    "following_count": 1098,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48877
                },
                "url": "https://t.co/8qRQpONbQz",
                "username": "xzhanbunny",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-16T15:21:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "356245161",
                "location": "Betim - MG",
                "name": "Edilene Morais",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856924135389310976/d11Yc_dQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 282,
                    "following_count": 424,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17312
                },
                "url": "",
                "username": "morais_edilene",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-01-31T23:07:02.000Z",
                "description": "tentando.",
                "id": "1356016129773367304",
                "name": "leo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356017166441721859/mkf8LRQ8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 1,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "uleosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-16T14:23:46.000Z",
                "description": "en la vida siempre he sido inconstante\ny aun siendo feliz un instante\nera suficiente",
                "id": "1229048541936529408",
                "name": "Leonardo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397716527630196742/RKAax6oF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 314,
                    "following_count": 339,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3392
                },
                "url": "",
                "username": "leocari_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-12T05:32:26.000Z",
                "description": "ASPIRANTE-A-OFICIAL DE ENGENHARIA.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/wagnersouzaa/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/wagnersouzaa/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/St1q4wweT8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "64950424",
                "location": "RECIFE,BRAZIL",
                "name": "Wagner Souza\u2122",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085940949321244672/rpJdx2eH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 559,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 11525
                },
                "url": "https://t.co/St1q4wweT8",
                "username": "WagnerSoouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-01T12:20:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "2900493743",
                "name": "Rafael Rocha \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406327860252524549/K0A31RC6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 659,
                    "following_count": 1896,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4414
                },
                "url": "",
                "username": "rafaelrochasg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303661,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-05-11T00:41:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "1127010889503248386",
                "name": "Rafa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423025682242736135/koChW-_X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 132,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6132
                },
                "url": "",
                "username": "RafaGama18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-09T03:29:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "176288072",
                "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "name": "Lucr\u00e9cia Valejo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090059121154502657/-wT_qs7e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 851,
                    "following_count": 4415,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 118980
                },
                "url": "",
                "username": "lucrevalejocafe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-17T05:04:50.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.qa/JacqueMarques",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.qa/JacqueMarques",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KfeL79qgQy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2745080704",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil",
                "name": "Jacqueline",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396957039608336387/uHMpvt2Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 790,
                    "following_count": 698,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 57451
                },
                "url": "https://t.co/KfeL79qgQy",
                "username": "_morad4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-07T18:07:04.000Z",
                "description": "o ego que expele o veneno, minh'alma repele \u20221999",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/hav4na",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://Instagram.com/hav4na",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/aSmuhTCHOK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "188004858",
                "location": "sp lado leste",
                "name": "victoria",
                "pinned_tweet_id": "1364632403843698688",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427793440063033345/lPNkz40O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 855,
                    "following_count": 490,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 64640
                },
                "url": "https://t.co/aSmuhTCHOK",
                "username": "hav4na",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-10T08:59:36.000Z",
                "description": "Jornalista, ironista e terrabolista. Cachorreiro. RT \u2260 endosso. Like pode ser bookmark. As opini\u00f5es s\u00e3o pessoais. Piadas de tioz\u00e3o s\u00e3o por conta da casa.",
                "id": "23572242",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "name": "F\u00e1bio Fran\u00e7a",
                "pinned_tweet_id": "1031766943882260480",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371233234147758082/mo0lXPXB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1259,
                    "following_count": 2169,
                    "listed_count": 28,
                    "tweet_count": 13659
                },
                "url": "",
                "username": "FabioFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-29T15:23:17.000Z",
                "description": "Tipo, eu sou muito idiota.",
                "id": "825726013011292160",
                "location": "Juiz de Fora, Brasil",
                "name": "Vitor",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423310217052315652/cyuF74St_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 562,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 930
                },
                "url": "",
                "username": "VitorSibe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-22T23:12:45.000Z",
                "description": "hannah montana pq t\u00f4 aproveitando o melhor dos dois mundo (bi sex uau) || (ele/dele)",
                "id": "2502768921",
                "location": "Cabo Frio - RJ",
                "name": "cadela do miranha \ud83d\udd77\ud83d\udd78",
                "pinned_tweet_id": "1330726790583775232",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424501919125491715/G3V8F5wb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 624,
                    "following_count": 1037,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 22707
                },
                "url": "",
                "username": "lucaskadesh_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180665,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-05-13T01:29:13.000Z",
                "description": "Brasil nos jogos #Paralympics, torcendo por medalhas para os brasileiros (a). \n#LoveTwitter #StayHome",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 17,
                                "tag": "Paralympics"
                            },
                            {
                                "end": 91,
                                "start": 79,
                                "tag": "LoveTwitter"
                            },
                            {
                                "end": 101,
                                "start": 92,
                                "tag": "StayHome"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1424393317",
                "location": "Los Angeles, CA",
                "name": "Miguel Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425109432774574082/H5rOFgiS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2712,
                    "following_count": 3518,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 84710
                },
                "url": "",
                "username": "MiguelNTOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-28T11:50:37.000Z",
                "description": "tudo me \u00e9 permitido, mas nem tudo me conv\u00e9m.",
                "id": "3348916439",
                "location": "pernambuco, imortal! imortal!",
                "name": "winxmilgrau \ud83d\udc1d",
                "pinned_tweet_id": "1220151951293284352",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427065637147451393/DiueON8l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 981,
                    "following_count": 888,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24725
                },
                "url": "",
                "username": "evebwaldorf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-12T00:29:28.000Z",
                "description": "Deus n\u00e3o abandona os homens de car\u00e1ter \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
                "id": "1039672306300334081",
                "location": "Brasil",
                "name": "Gloria27",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348821023668502530/AmQPEw2r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 263,
                    "following_count": 348,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4338
                },
                "url": "",
                "username": "Lulu6861",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-27T18:19:11.000Z",
                "description": "Polimento T\u00e9cnico Corretivo, Espelhamento e Martelinho de Ouro \u00e9 com a STEEL.",
                "id": "879766070978105344",
                "location": "Indaiatuba, Brasil",
                "name": "STEEL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356525576954216448/uvodny2W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35861
                },
                "url": "",
                "username": "Steel_Polimento",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-22T18:00:10.000Z",
                "description": "Estudante de seres humanos e ineleg\u00edveis.\nContinuo ladrando contra aqueles que gostam de ladroar.",
                "id": "966734375424491520",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "SuspiciousMind",
                "pinned_tweet_id": "1413891345417134080",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968579775404105728/S0Ec64uh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 135,
                    "following_count": 409,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3504
                },
                "url": "",
                "username": "SuspiciousMy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-03T00:17:40.000Z",
                "description": "...Football...",
                "id": "197972188",
                "location": "Sampa city",
                "name": "Vitor Santana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/509183468564381696/z6_Fr06n_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 145,
                    "following_count": 979,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1709
                },
                "url": "",
                "username": "santannavittor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-12T01:32:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "1050559817700597760",
                "location": "Bom Despacho, Brasil",
                "name": "Felipe",
                "pinned_tweet_id": "1235196660797648897",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297645787682349070/P-0n59xj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 67,
                    "following_count": 187,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2837
                },
                "url": "",
                "username": "_FelipsMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-30T16:33:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "594726076",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "WES\u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321493904320012288/W0xK__K2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 172,
                    "following_count": 206,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4975
                },
                "url": "",
                "username": "wescleber_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-18T15:48:06.000Z",
                "description": "Ajudo o seu neg\u00f3cio a faturar atrav\u00e9s do marketing de diferencia\u00e7\u00e3o. Explore sua autenticidade.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/julietteantunes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/julietteantunes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/e6wEj8yFj2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "168166904",
                "location": "Rio de Janeiro ",
                "name": "Juliette Antunes | Estrategista Digital",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396296712008962048/U-dLKzv5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 379,
                    "following_count": 855,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 10441
                },
                "url": "https://t.co/e6wEj8yFj2",
                "username": "JulietteAntunes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-19T03:03:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "2553483137",
                "name": "8th Grade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254262507205689345/REpEC-VZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 6,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 214
                },
                "url": "",
                "username": "mauricioclass",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-13T13:35:25.000Z",
                "description": "Esquerdista nem \u00e9 gente !!\nTrabalhando no Limbo !!\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n#MulheresComBolsonaro\n#QuemMandouMatarBolsonaro\n#Bolsonaro2022\n#Bolsoringa2022\n#NaoUseMascara",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 75,
                                "start": 54,
                                "tag": "MulheresComBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 101,
                                "start": 76,
                                "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 116,
                                "start": 102,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 117,
                                "tag": "Bolsoringa2022"
                            },
                            {
                                "end": 147,
                                "start": 133,
                                "tag": "NaoUseMascara"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "39750843",
                "location": "Gabinete da DEMOCRACIA ",
                "name": "AMC Bolsonaro\ud83c\udd8e\u2795\ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1367111480026480641",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424457524892291078/WrIAbKeU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17819,
                    "following_count": 17742,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 140054
                },
                "url": "",
                "username": "AMC_Bolsonaro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367945,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241905101725470720",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn7ft96r2ziw9ouv4ny1y73x",
        "oldest_id": "1241904940190175235",
        "result_count": 84
    }
}