{
    "data": [
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1242665091348209664"
                ]
            },
            "author_id": "798578022186098688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242665360559611911",
            "created_at": "2020-03-25T04:11:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 0,
                        "tag": "BolsonaroTemRaz\u00e3o"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 19,
                        "tag": "BolsonaroTemRazao"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 38,
                        "tag": "COVID19"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 47,
                        "tag": "pronunciamento"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 63,
                        "tag": "AlertaNacional"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "tag": "URGENTE"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 88,
                        "tag": "quarentena"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 100,
                        "tag": "coronavirusnobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 121,
                        "tag": "FiqueEmCasa"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 134,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 146,
                        "tag": "GloboInimigaDoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 168,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 189,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 208,
                        "tag": "JornalNacional"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 224,
                        "tag": "PraCimaDelesPresidente"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 248,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "start": 256,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 263,
                        "tag": "BBB2020"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/RvQBr0bQnj",
                        "end": 295,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/c_crisf/status/1242665360559611911/video/1",
                        "start": 272,
                        "url": "https://t.co/RvQBr0bQnj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242665360559611911",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BolsonaroTemRaz\u00e3o #BolsonaroTemRazao #COVID19 #pronunciamento #AlertaNacional #URGENTE #quarentena #coronavirusnobrasil #FiqueEmCasa #GloboLixo  #GloboInimigaDoBrasil #issoaglobonaomostra #JairNaoCaiNemAPau #JornalNacional #PraCimaDelesPresidente #BBBB20 #BBB2O #BBB2020 https://t.co/RvQBr0bQnj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1242665101540446215"
                ]
            },
            "author_id": "798578022186098688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242665155428745216",
            "created_at": "2020-03-25T04:10:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 0,
                        "tag": "BolsonaroTemRaz\u00e3o"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 19,
                        "tag": "BolsonaroTemRazao"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 38,
                        "tag": "COVID19"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 47,
                        "tag": "pronunciamento"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 63,
                        "tag": "AlertaNacional"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "tag": "URGENTE"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 88,
                        "tag": "quarentena"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 100,
                        "tag": "coronavirusnobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 121,
                        "tag": "FiqueEmCasa"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 134,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 146,
                        "tag": "GloboInimigaDoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 168,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 189,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 208,
                        "tag": "JornalNacional"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 224,
                        "tag": "PraCimaDelesPresidente"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 248,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "start": 256,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 263,
                        "tag": "BBB2020"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/rF8hOzw0uc",
                        "end": 295,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/c_crisf/status/1242665155428745216/photo/1",
                        "start": 272,
                        "url": "https://t.co/rF8hOzw0uc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242665155428745216",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BolsonaroTemRaz\u00e3o #BolsonaroTemRazao #COVID19 #pronunciamento #AlertaNacional #URGENTE #quarentena #coronavirusnobrasil #FiqueEmCasa #GloboLixo  #GloboInimigaDoBrasil #issoaglobonaomostra #JairNaoCaiNemAPau #JornalNacional #PraCimaDelesPresidente #BBBB20 #BBB2O #BBB2020 https://t.co/rF8hOzw0uc"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1242665101506883584"
                ]
            },
            "author_id": "798578022186098688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242665150672445440",
            "created_at": "2020-03-25T04:10:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 0,
                        "tag": "BolsonaroTemRaz\u00e3o"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 19,
                        "tag": "BolsonaroTemRazao"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 38,
                        "tag": "COVID19"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 47,
                        "tag": "pronunciamento"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 63,
                        "tag": "AlertaNacional"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "tag": "URGENTE"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 88,
                        "tag": "quarentena"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 100,
                        "tag": "coronavirusnobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 121,
                        "tag": "FiqueEmCasa"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 134,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 146,
                        "tag": "GloboInimigaDoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 168,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 189,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 208,
                        "tag": "JornalNacional"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 224,
                        "tag": "PraCimaDelesPresidente"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 248,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "start": 256,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 263,
                        "tag": "BBB2020"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/6Me23o33kr",
                        "end": 295,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/c_crisf/status/1242665150672445440/photo/1",
                        "start": 272,
                        "url": "https://t.co/6Me23o33kr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242665150672445440",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BolsonaroTemRaz\u00e3o #BolsonaroTemRazao #COVID19 #pronunciamento #AlertaNacional #URGENTE #quarentena #coronavirusnobrasil #FiqueEmCasa #GloboLixo  #GloboInimigaDoBrasil #issoaglobonaomostra #JairNaoCaiNemAPau #JornalNacional #PraCimaDelesPresidente #BBBB20 #BBB2O #BBB2020 https://t.co/6Me23o33kr"
        },
        {
            "author_id": "1138160547529207809",
            "conversation_id": "1242664965854711808",
            "created_at": "2020-03-25T04:09:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242664965854711808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1177209556134453248",
            "conversation_id": "1242664962675355651",
            "created_at": "2020-03-25T04:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242664962675355651",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "373447049",
            "conversation_id": "1242661443562078210",
            "created_at": "2020-03-25T04:07:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 34,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1389819751011074050",
                        "start": 0,
                        "username": "RoMaiellaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242664383597207554",
            "in_reply_to_user_id": "2598874802",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242661443562078210",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@RoMaiellaro #IssoaGloboN\u00e3oMostra #BBB20"
        },
        {
            "author_id": "360765908",
            "conversation_id": "1242664001022169088",
            "created_at": "2020-03-25T04:06:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 75,
                        "normalized_text": "bozo",
                        "probability": 0.6799,
                        "start": 72,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "normalized_text": "Dr. Dr\u00e1uzio",
                        "probability": 0.9529,
                        "start": 82,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 107,
                        "tag": "burrodocaralho"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 123,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1242664001022169088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Esperando ansiosa o #issoaglobonaomostra domingo sobre esse discurso do bozo, e o Dr. Dr\u00e1uzio jantando ele #burrodocaralho #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "405580920",
            "conversation_id": "1242663875427872770",
            "created_at": "2020-03-25T04:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242663875427872770",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "891875129055117313",
            "conversation_id": "1242663412078968832",
            "created_at": "2020-03-25T04:03:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242663412078968832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2715702742",
            "conversation_id": "1242663217727442944",
            "created_at": "2020-03-25T04:02:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242663217727442944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "80874491",
            "conversation_id": "1242662890919714816",
            "created_at": "2020-03-25T04:01:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242662890919714816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "798578022186098688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242662214567370753",
            "created_at": "2020-03-25T03:58:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Israel",
                        "probability": 0.4938,
                        "start": 49,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 0,
                        "tag": "BolsonaroTemRaz\u00e3o"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 62,
                        "tag": "COVID19"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "tag": "AlertaNacional"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 111,
                        "tag": "URGENTE"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 120,
                        "tag": "quarentena"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 132,
                        "tag": "coronavirusnobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 153,
                        "tag": "FiqueEmCasa"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 166,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "start": 178,
                        "tag": "GloboInimigaDoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 200,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "start": 221,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 240,
                        "tag": "JornalNacional"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 256,
                        "tag": "PraCimaDelesPresidente"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/u9XE3UL-hMc",
                        "end": 94,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/u9XE3UL-hMc",
                        "start": 71,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=u9XE3UL-hMc&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/GnaiApgedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242662214567370753",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BolsonaroTemRaz\u00e3o Pronunciamento do ministro de Israel sobre #COVID19 https://t.co/GnaiApgedo #AlertaNacional #URGENTE #quarentena #coronavirusnobrasil #FiqueEmCasa #GloboLixo  #GloboInimigaDoBrasil #issoaglobonaomostra #JairNaoCaiNemAPau #JornalNacional #PraCimaDelesPresidente"
        },
        {
            "author_id": "1108400255794593792",
            "conversation_id": "1242661385508737024",
            "created_at": "2020-03-25T03:55:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242661385508737024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "145352461",
            "conversation_id": "1242661304353120256",
            "created_at": "2020-03-25T03:55:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242661304353120256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "118268785",
            "conversation_id": "1242661135616270345",
            "created_at": "2020-03-25T03:54:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242661135616270345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1162930543387918337",
            "conversation_id": "1242660950550945792",
            "created_at": "2020-03-25T03:53:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242660950550945792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2548192944",
            "conversation_id": "1242660773916299264",
            "created_at": "2020-03-25T03:53:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242660773916299264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1026518620413853696",
            "conversation_id": "1242659743879004161",
            "created_at": "2020-03-25T03:49:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242659743879004161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "798578022186098688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242659725977759746",
            "created_at": "2020-03-25T03:49:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 0,
                        "tag": "BolsonaroTemRaz\u00e3o"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 43,
                        "tag": "AlertaNacional"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 59,
                        "tag": "URGENTE"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 68,
                        "tag": "quarentena"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "tag": "COVID19"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 89,
                        "tag": "COVID2019"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 100,
                        "tag": "coronavirus"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 113,
                        "tag": "dolar"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 120,
                        "tag": "FicaEmCasaCaralho"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 139,
                        "tag": "FiqueEmCasa"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 152,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 163,
                        "tag": "GloboMentiros"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "start": 178,
                        "tag": "GloboInimigaDoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 200,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "start": 221,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 240,
                        "tag": "JornalNacional"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 256,
                        "tag": "PraCimaDelesPresidente"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/u9XE3UL-hMc",
                        "end": 42,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/u9XE3UL-hMc",
                        "start": 19,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=u9XE3UL-hMc&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/GnaiApgedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242659725977759746",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BolsonaroTemRaz\u00e3o https://t.co/GnaiApgedo #AlertaNacional #URGENTE #quarentena #COVID19 #COVID2019 #coronavirus #dolar #FicaEmCasaCaralho #FiqueEmCasa #GloboLixo #GloboMentiros #GloboInimigaDoBrasil #issoaglobonaomostra #JairNaoCaiNemAPau #JornalNacional #PraCimaDelesPresidente"
        },
        {
            "author_id": "1187966438595846145",
            "conversation_id": "1242659543684984832",
            "created_at": "2020-03-25T03:48:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242659543684984832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "283713357",
            "conversation_id": "1242659130835456000",
            "created_at": "2020-03-25T03:46:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242659130835456000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "798578022186098688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242659036501344259",
            "created_at": "2020-03-25T03:46:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 24,
                        "tag": "AlertaNacional"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 40,
                        "tag": "URGENTE"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "tag": "quarentena"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 61,
                        "tag": "COVID19"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 70,
                        "tag": "COVID2019"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "tag": "coronavirus"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "tag": "dolar"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 101,
                        "tag": "FicaEmCasaCaralho"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 120,
                        "tag": "FiqueEmCasa"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 133,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 144,
                        "tag": "GloboMentirosa"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 160,
                        "tag": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "start": 171,
                        "tag": "GloboInimigaDoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 193,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "start": 214,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 233,
                        "tag": "JornalNacional"
                    },
                    {
                        "end": 272,
                        "start": 249,
                        "tag": "PraCimaDelesPresidente"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/u9XE3UL-hMc",
                        "end": 23,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/u9XE3UL-hMc",
                        "start": 0,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=u9XE3UL-hMc&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/GnaiApgedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242659036501344259",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "https://t.co/GnaiApgedo\n#AlertaNacional #URGENTE #quarentena #COVID19 #COVID2019 #coronavirus #dolar #FicaEmCasaCaralho #FiqueEmCasa #GloboLixo #GloboMentirosa #GloboNews #GloboInimigaDoBrasil #issoaglobonaomostra #JairNaoCaiNemAPau #JornalNacional #PraCimaDelesPresidente"
        },
        {
            "author_id": "1125025085126053890",
            "conversation_id": "1242658778643865601",
            "created_at": "2020-03-25T03:45:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 119,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.8587,
                        "start": 114,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1042583251146223617",
                        "start": 3,
                        "username": "fpassos1964"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242658778643865601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 519
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1158133973287149569",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @fpassos1964: Eu sou um fascista arreganhado\nTodo mundo pode ver\nSou um dem\u00f4nio recalcado\nQue t\u00e1 fodendo com o Brasil\nE com voc\u00ea! \ud83c\udfad\ud83c\udfb6\ud83c\udfad\ud83c\udfb6\n#\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3398708434",
            "conversation_id": "1242658559009193985",
            "created_at": "2020-03-25T03:44:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242658559009193985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1165246161818726402",
            "conversation_id": "1242658310203019264",
            "created_at": "2020-03-25T03:43:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242658310203019264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "264568365",
            "conversation_id": "1242648064269090817",
            "created_at": "2020-03-25T03:43:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "437824506",
                        "start": 0,
                        "username": "cafecomferri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242658282000519169",
            "in_reply_to_user_id": "437824506",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242651959615766528",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@cafecomferri isso n\u00e3o daria uma boa pauta para aquele quadro #issoaglobonaomostra ????"
        },
        {
            "author_id": "1007113242660036608",
            "conversation_id": "1242657651579924480",
            "created_at": "2020-03-25T03:40:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242657651579924480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "316089111",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242657215900725248",
            "created_at": "2020-03-25T03:39:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9599,
                        "start": 29,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 73,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242657215900725248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 81
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242530815751446528",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @alfeumonzani28: Esse \u00e9 o BRASIL que funciona !\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra \n#JairNaoCaiNemAPau"
        },
        {
            "author_id": "1063291247274721280",
            "conversation_id": "1242656962027888641",
            "created_at": "2020-03-25T03:38:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242656962027888641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1081367469808406529",
            "conversation_id": "1242656612764069893",
            "created_at": "2020-03-25T03:36:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242656612764069893",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3398708434",
            "conversation_id": "1242656585501081600",
            "created_at": "2020-03-25T03:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242656585501081600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "213506059",
            "conversation_id": "1242656091751800832",
            "created_at": "2020-03-25T03:34:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242656091751800832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135595673297068032",
            "conversation_id": "1242655981429035013",
            "created_at": "2020-03-25T03:34:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242655981429035013",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1238206300259041302",
            "conversation_id": "1242655933722963969",
            "created_at": "2020-03-25T03:33:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242655933722963969",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129732986310733824",
            "conversation_id": "1242655845994975233",
            "created_at": "2020-03-25T03:33:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242655845994975233",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "237840756",
            "conversation_id": "1242655806216167424",
            "created_at": "2020-03-25T03:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242655806216167424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "721352348178780164",
            "conversation_id": "1242655791322214401",
            "created_at": "2020-03-25T03:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242655791322214401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "37404996",
            "conversation_id": "1242655632202829825",
            "created_at": "2020-03-25T03:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242655632202829825",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147855019531784194",
            "conversation_id": "1242655196372709380",
            "created_at": "2020-03-25T03:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242655196372709380",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "550649778",
            "conversation_id": "1242654975945252864",
            "created_at": "2020-03-25T03:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242654975945252864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1070127758624415746",
            "conversation_id": "1242654872903782400",
            "created_at": "2020-03-25T03:29:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242654872903782400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "276330945",
            "conversation_id": "1242654656762990592",
            "created_at": "2020-03-25T03:28:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242654656762990592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1110221694059380736",
            "conversation_id": "1242654380110856192",
            "created_at": "2020-03-25T03:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242654380110856192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1241185856112807936",
            "conversation_id": "1242654360523456512",
            "created_at": "2020-03-25T03:27:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242654360523456512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "128858899",
            "conversation_id": "1242654106042408960",
            "created_at": "2020-03-25T03:26:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242654106042408960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "818636622",
            "conversation_id": "1242654022043152389",
            "created_at": "2020-03-25T03:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242654022043152389",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "48890885",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O telejornal cobre os fatos do dia e as \u00faltimas not\u00edcias da noite. Conta com a colabora\u00e7\u00e3o de colunistas em \u00e1reas como economia e cultura.",
                        "id": "10028739924",
                        "name": "Jornal da Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O telejornal cobre os fatos do dia e as \u00faltimas not\u00edcias da noite. Conta com a colabora\u00e7\u00e3o de colunistas em \u00e1reas como economia e cultura.",
                        "id": "1238040960820379650",
                        "name": "Jornal da Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Daniel Furlan",
                        "id": "1067048822214258688",
                        "name": "Daniel Furlan"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Daniel Furlan",
                        "id": "1067048822214258688",
                        "name": "Daniel Furlan"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242653695424319495",
            "created_at": "2020-03-25T03:25:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Renata Lo Prete",
                        "probability": 0.8423,
                        "start": 32,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "normalized_text": "Jornal da Globo",
                        "probability": 0.6342,
                        "start": 63,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 126,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1224860006",
                        "start": 0,
                        "username": "DanielSFurlan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242653695424319495",
            "in_reply_to_user_id": "1224860006",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@DanielSFurlan viu o pulinho da Renata Lo Prete pra chamada do Jornal da Globo, no intervalo do Fora de Hora? Podia entrar no #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1049378846515113984",
            "conversation_id": "1242653410899505152",
            "created_at": "2020-03-25T03:23:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242653410899505152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "241421596",
            "conversation_id": "1242653384571748359",
            "created_at": "2020-03-25T03:23:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242653384571748359",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "950215217799102464",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242653333812318208",
            "created_at": "2020-03-25T03:23:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "29797128",
                        "start": 52,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242653333812318208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Ansioso pra ver o #issoaglobonaomostra dessa semana @showdavida"
        },
        {
            "author_id": "269867055",
            "conversation_id": "1242653292590751745",
            "created_at": "2020-03-25T03:23:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242653292590751745",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1140434972437864448",
            "conversation_id": "1242653060985499661",
            "created_at": "2020-03-25T03:22:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242653060985499661",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1195566787091402753",
            "conversation_id": "1242653052634628097",
            "created_at": "2020-03-25T03:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242653052634628097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "778367543471902720",
            "conversation_id": "1242652215308845056",
            "created_at": "2020-03-25T03:19:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242652215308845056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "959847331087769601",
            "conversation_id": "1242652190000517120",
            "created_at": "2020-03-25T03:19:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242652190000517120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1242652046433685504"
                ]
            },
            "author_id": "236848287",
            "conversation_id": "1242652050984513542",
            "created_at": "2020-03-25T03:18:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/XI3NGWCAGm",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Raayllaa/status/1242652050984513542/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/XI3NGWCAGm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242652050984513542",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/XI3NGWCAGm"
        },
        {
            "author_id": "71707637",
            "conversation_id": "1242652040813256704",
            "created_at": "2020-03-25T03:18:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242652040813256704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "52759284",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242537727385464832",
                        "name": "Ivy Moraes"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242537727385464832",
                        "name": "Ivy Moraes"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242651949255856128",
            "created_at": "2020-03-25T03:18:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.9216,
                        "start": 56,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "normalized_text": "Ivy",
                        "probability": 0.7734,
                        "start": 75,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 82,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "15536373",
                        "start": 3,
                        "username": "lubrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242651949255856128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242651246412083205",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @lubrasil: Eu exijo montagem com o pronunciamento do Bozo e a rea\u00e7\u00e3o da Ivy no #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "497323689",
            "conversation_id": "1242651782897164288",
            "created_at": "2020-03-25T03:17:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242651782897164288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62814805",
            "conversation_id": "1242651723178614784",
            "created_at": "2020-03-25T03:17:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242651723178614784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "938954719661260800",
            "conversation_id": "1242651615431098369",
            "created_at": "2020-03-25T03:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242651615431098369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "253527872",
            "conversation_id": "1242651579645407232",
            "created_at": "2020-03-25T03:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242651579645407232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "126101361",
            "conversation_id": "1242651510665883648",
            "created_at": "2020-03-25T03:16:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242651510665883648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1099682907428401153",
            "conversation_id": "1242651397193117696",
            "created_at": "2020-03-25T03:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242651397193117696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "15536373",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242537727385464832",
                        "name": "Ivy Moraes"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1242537727385464832",
                        "name": "Ivy Moraes"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242651246412083205",
            "created_at": "2020-03-25T03:15:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.9278,
                        "start": 42,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "normalized_text": "Ivy",
                        "probability": 0.7633,
                        "start": 61,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 68,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242651246412083205",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "Eu exijo montagem com o pronunciamento do Bozo e a rea\u00e7\u00e3o da Ivy no #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1210205156303880195",
            "conversation_id": "1242651064173813765",
            "created_at": "2020-03-25T03:14:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242651064173813765",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "80471847",
            "conversation_id": "1242651053260247040",
            "created_at": "2020-03-25T03:14:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242651053260247040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4036101383",
            "conversation_id": "1242650951670009857",
            "created_at": "2020-03-25T03:14:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242650951670009857",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1624468128",
            "conversation_id": "1242650290152566785",
            "created_at": "2020-03-25T03:11:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242650290152566785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2271862268",
            "conversation_id": "1242650207352995840",
            "created_at": "2020-03-25T03:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242650207352995840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1046946129894608896",
            "conversation_id": "1242649754078674945",
            "created_at": "2020-03-25T03:09:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242649754078674945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1237070236966404096",
            "conversation_id": "1242649560247341056",
            "created_at": "2020-03-25T03:08:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242649560247341056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1211057179303661568",
            "conversation_id": "1242648830698553345",
            "created_at": "2020-03-25T03:05:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242648830698553345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "22421537",
            "conversation_id": "1242648725497024516",
            "created_at": "2020-03-25T03:05:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242648725497024516",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "119565464",
            "conversation_id": "1242648685256851456",
            "created_at": "2020-03-25T03:05:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242648685256851456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "199430921",
            "conversation_id": "1242648410970304512",
            "created_at": "2020-03-25T03:04:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242648410970304512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106990578791788544",
            "conversation_id": "1242648195173408768",
            "created_at": "2020-03-25T03:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242648195173408768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "474679704",
            "conversation_id": "1242648194628141057",
            "created_at": "2020-03-25T03:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242648194628141057",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "251841333",
            "conversation_id": "1242648130287538177",
            "created_at": "2020-03-25T03:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242648130287538177",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "66003638",
            "conversation_id": "1242647844793856000",
            "created_at": "2020-03-25T03:01:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242647844793856000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2264051927",
            "conversation_id": "1242647768717500422",
            "created_at": "2020-03-25T03:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242647768717500422",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "78121472",
            "conversation_id": "1242647740716384256",
            "created_at": "2020-03-25T03:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242647740716384256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3247387840",
            "conversation_id": "1242647703080886273",
            "created_at": "2020-03-25T03:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242647703080886273",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "955279546823135232",
            "conversation_id": "1242647598227492864",
            "created_at": "2020-03-25T03:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242647598227492864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1170313681",
            "conversation_id": "1242647590094725120",
            "created_at": "2020-03-25T03:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242647590094725120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1215437923249741825",
            "conversation_id": "1242647279196147714",
            "created_at": "2020-03-25T02:59:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242647279196147714",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1104925673444069377",
            "conversation_id": "1242647029538529280",
            "created_at": "2020-03-25T02:58:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242647029538529280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "330717635",
            "conversation_id": "1242646993459167237",
            "created_at": "2020-03-25T02:58:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242646993459167237",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2980449797",
            "conversation_id": "1242646928539648001",
            "created_at": "2020-03-25T02:58:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242646928539648001",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56294171",
            "conversation_id": "1242646814232178688",
            "created_at": "2020-03-25T02:57:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242646814232178688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1130517943828324353",
            "conversation_id": "1242646706539421696",
            "created_at": "2020-03-25T02:57:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242646706539421696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1189722606456446979",
            "conversation_id": "1242646491900116997",
            "created_at": "2020-03-25T02:56:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242646491900116997",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2942791912",
            "conversation_id": "1242646437009207297",
            "created_at": "2020-03-25T02:56:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242646437009207297",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1102993943954894850",
            "conversation_id": "1242646420097773571",
            "created_at": "2020-03-25T02:56:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242646420097773571",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1040769841425211393",
            "conversation_id": "1242646120934912000",
            "created_at": "2020-03-25T02:54:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242646120934912000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2298489942",
            "conversation_id": "1242645995676106752",
            "created_at": "2020-03-25T02:54:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242645995676106752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "993937650703847425",
            "conversation_id": "1242645809977532424",
            "created_at": "2020-03-25T02:53:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242645809977532424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 410
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: \ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2879958960",
            "conversation_id": "1242645628406181891",
            "created_at": "2020-03-25T02:52:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242645628406181891",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1242645480338833413"
                ]
            },
            "author_id": "1103354228305735681",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242637157153607681",
            "created_at": "2020-03-25T02:52:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 29,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 42,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 60,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 82,
                        "tag": "ChegadeQuarentena"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 101,
                        "tag": "PraCimaDelesPresidente"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 125,
                        "tag": "OsmarTerraTemRazao"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 145,
                        "tag": "GeneralEdsonPujolTemRaz\u00e3o"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 172,
                        "tag": "BolsonaroTemRaz\u00e3o"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "start": 191,
                        "tag": "GuedesTemRaz\u00e3o"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "start": 207,
                        "tag": "SergioMoroTemRaz\u00e3o"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 0,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "108664794",
                        "start": 15,
                        "username": "Leite_Sergio"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/IaoBDgzN0u",
                        "end": 250,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AngiPherez/status/1242645576241594369/photo/1",
                        "start": 227,
                        "url": "https://t.co/IaoBDgzN0u"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242645576241594369",
            "in_reply_to_user_id": "2585621855",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242637157153607681",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@depheliolopes @Leite_Sergio #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobonaomostra \n#ChegadeQuarentena #PraCimaDelesPresidente #OsmarTerraTemRazao #GeneralEdsonPujolTemRaz\u00e3o\n#BolsonaroTemRaz\u00e3o #GuedesTemRaz\u00e3o #SergioMoroTemRaz\u00e3o https://t.co/IaoBDgzN0u"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2598874802].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "2598874802",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "2598874802"
        },
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1242661443562078210].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1242661443562078210",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1242661443562078210"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 139900,
                "height": 240,
                "media_key": "7_1242665091348209664",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1242665091348209664/pu/img/UWNx0pW20IaT4b1u.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1
                },
                "type": "video",
                "width": 134
            },
            {
                "height": 2220,
                "media_key": "3_1242665101540446215",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ET7VU3AX0Acsj9E.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "height": 2220,
                "media_key": "3_1242665101506883584",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ET7VU24XsAAD3ue.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "height": 706,
                "media_key": "3_1242652046433685504",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ET7Jc88XkAA0-oY.jpg",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 500,
                "media_key": "3_1242645480338833413",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ET7DewVXQAU1Lww.jpg",
                "width": 500
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -48.623684,
                        -1.526453,
                        -48.295911,
                        -1.019406
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "name": "Bel\u00e9m",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242637154519564289"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242637157153607681",
                "created_at": "2020-03-25T02:19:20.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 201,
                            "start": 187,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 214,
                            "start": 202,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 232,
                            "start": 215,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 253,
                            "start": 233,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/KRh0kREXsM",
                            "end": 277,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242637157153607681/photo/1",
                            "start": 254,
                            "url": "https://t.co/KRh0kREXsM"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242637157153607681",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2056,
                    "quote_count": 51,
                    "reply_count": 144,
                    "retweet_count": 410
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udfff Diante do cen\u00e1rio atual \u00e9 FUNDAMENTAL que tomemos as PREVEN\u00c7\u00d5ES com \u00e0queles que est\u00e3o no grupo de risco, TANTO QUANTO se faz INDISPENS\u00c1VEL a volta da NORMALIDADE aos nossos dias. \ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/KRh0kREXsM"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242375677300617217"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242375702596456449",
                "created_at": "2020-03-24T09:00:24.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.9235,
                            "start": 54,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 108,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 200,
                            "start": 186,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 201,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 214,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "start": 232,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/YLtJGYtb2J",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242375702596456449/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/YLtJGYtb2J"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242375702596456449",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3390,
                    "quote_count": 26,
                    "reply_count": 115,
                    "retweet_count": 741
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/YLtJGYtb2J"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1158133776272285698"
                    ]
                },
                "author_id": "1042583251146223617",
                "conversation_id": "1158133973287149569",
                "created_at": "2019-08-04T21:53:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 102,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.8257,
                            "start": 97,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 142,
                            "start": 121,
                            "tag": "fam\u00edliapassostalquey"
                        },
                        {
                            "end": 163,
                            "start": 143,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 173,
                            "start": 164,
                            "tag": "pol\u00edtica"
                        },
                        {
                            "end": 180,
                            "start": 174,
                            "tag": "humor"
                        },
                        {
                            "end": 188,
                            "start": 181,
                            "tag": "m\u00fasica"
                        },
                        {
                            "end": 198,
                            "start": 189,
                            "tag": "carnaval"
                        },
                        {
                            "end": 212,
                            "start": 199,
                            "tag": "carnaval2020"
                        },
                        {
                            "end": 225,
                            "start": 213,
                            "tag": "vemcarnaval"
                        },
                        {
                            "end": 236,
                            "start": 226,
                            "tag": "bolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 242,
                            "start": 237,
                            "tag": "mito"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/hmcXGKFU2a",
                            "end": 266,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/fpassos1964/status/1158133973287149569/video/1",
                            "start": 243,
                            "url": "https://t.co/hmcXGKFU2a"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1158133973287149569",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1843,
                    "quote_count": 84,
                    "reply_count": 74,
                    "retweet_count": 519
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Eu sou um fascista arreganhado\nTodo mundo pode ver\nSou um dem\u00f4nio recalcado\nQue t\u00e1 fodendo com o Brasil\nE com voc\u00ea! \ud83c\udfad\ud83c\udfb6\ud83c\udfad\ud83c\udfb6\n#fam\u00edliapassostalquey\n#issoaglobon\u00e3omostra\n#pol\u00edtica #humor #m\u00fasica\n#carnaval #carnaval2020\n#vemcarnaval #bolsonaro #mito https://t.co/hmcXGKFU2a"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242234371995820032"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242234397228781568",
                "created_at": "2020-03-23T23:38:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.943,
                            "start": 54,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 108,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 200,
                            "start": 186,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 201,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 214,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "start": 232,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/SsXkk6puQn",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242234397228781568/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/SsXkk6puQn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242234397228781568",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3313,
                    "quote_count": 48,
                    "reply_count": 108,
                    "retweet_count": 843
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/SsXkk6puQn"
            },
            {
                "author_id": "437824506",
                "conversation_id": "1242648064269090817",
                "created_at": "2020-03-25T03:18:09.000Z",
                "id": "1242651959615766528",
                "in_reply_to_user_id": "437824506",
                "lang": "es",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 278,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 24,
                    "retweet_count": 21
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1242648064269090817",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Datas: 30/01/2020 e 23/03/2020"
            },
            {
                "author_id": "826892241516032002",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242530815751446528",
                "created_at": "2020-03-24T19:16:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 14,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.9365,
                            "start": 9,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 71,
                            "start": 53,
                            "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/MarcosQuezado1\u2026",
                            "end": 95,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosQuezado1/status/1242524299006808065",
                            "start": 72,
                            "url": "https://t.co/d3ptMSWBYT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242530815751446528",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 167,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 6,
                    "retweet_count": 81
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1242524299006808065",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Esse \u00e9 o BRASIL que funciona !\n#IssoaGloboN\u00e3oMostra \n#JairNaoCaiNemAPau https://t.co/d3ptMSWBYT"
            },
            {
                "author_id": "15536373",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242537727385464832",
                            "name": "Ivy Moraes"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1242537727385464832",
                            "name": "Ivy Moraes"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242651246412083205",
                "created_at": "2020-03-25T03:15:19.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 45,
                            "normalized_text": "Bozo",
                            "probability": 0.9278,
                            "start": 42,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 63,
                            "normalized_text": "Ivy",
                            "probability": 0.7633,
                            "start": 61,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 68,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242651246412083205",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "Eu exijo montagem com o pronunciamento do Bozo e a rea\u00e7\u00e3o da Ivy no #issoaglobonaomostra"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2016-11-15T17:26:52.000Z",
                "description": "\u201cPense por si pr\u00f3prio, ou os outros v\u00e3o pensar por voc\u00ea sem pensar em voc\u00ea.\u201d\n(Henry David Thoreau)",
                "id": "798578022186098688",
                "location": "Brasil",
                "name": "cris\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1418987138943787008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418627490021625857/8G88mlwR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 292,
                    "following_count": 558,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8768
                },
                "url": "",
                "username": "c_crisf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-10T19:06:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "1138160547529207809",
                "name": "V\u00e2nia Campos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279647792143753216/WzvJg1dD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 167,
                    "following_count": 279,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 79297
                },
                "url": "",
                "username": "VniaCampos33",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367929,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-09-26T13:13:55.000Z",
                "description": "Sinceridade",
                "id": "1177209556134453248",
                "name": "Mary Fernandes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177218719375876096/n04g2SsJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 242,
                    "following_count": 1351,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43847
                },
                "url": "",
                "username": "MaryFer10390630",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-14T16:00:00.000Z",
                "description": "#FreeBritney #FreeBritneyNow #FreeBritneySpeaks",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 12,
                                "start": 0,
                                "tag": "FreeBritney"
                            },
                            {
                                "end": 28,
                                "start": 13,
                                "tag": "FreeBritneyNow"
                            },
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 29,
                                "tag": "FreeBritneySpeaks"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/j.amilton__fer\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/j.amilton__ferreira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/M6WPQYxpKU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "373447049",
                "location": "Brasil",
                "name": "It\u2019s me, \ud835\udd0d.\ud835\udd04 \u25bd\u25b2",
                "pinned_tweet_id": "1407832318870441988",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425944028655280130/yrtDvI0e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 228,
                    "following_count": 337,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 18453
                },
                "url": "https://t.co/M6WPQYxpKU",
                "username": "amilton_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-05-05T05:50:33.000Z",
                "description": "Rodrigo Maiellaro\n+135k no Youtube\nInstagram @rodrigomaiellaro\nKWAI @rodrigomaiellaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 62,
                                "start": 45,
                                "username": "rodrigomaiellaro"
                            },
                            {
                                "end": 85,
                                "start": 68,
                                "username": "rodrigomaiellaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1389819751011074050",
                "name": "Rodrigo Maiellaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393049986250809344/Ey9lw8-v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1309,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 196
                },
                "url": "",
                "username": "RoMaiellaro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-23T18:42:24.000Z",
                "description": "Produtora @mixfmbelem \u2022 Setorista do @clubedoremo e @paysandu para o @fnvsports Jornalista em forma\u00e7\u00e3o \ud83d\ude47\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf93 \u2022 Torcedora do Flamengo \ud83d\udda4\u2764",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 21,
                                "start": 10,
                                "username": "mixfmbelem"
                            },
                            {
                                "end": 49,
                                "start": 37,
                                "username": "clubedoremo"
                            },
                            {
                                "end": 61,
                                "start": 52,
                                "username": "paysandu"
                            },
                            {
                                "end": 79,
                                "start": 69,
                                "username": "fnvsports"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "m.facebook.com/annalucia.pere\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://m.facebook.com/annalucia.pereira1?ref=bookmarks",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9HrLDuNPQp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "360765908",
                "location": "Bel\u00e9m- Pa",
                "name": "Ana L\u00fa (de \ud83d\ude37)",
                "pinned_tweet_id": "1077975499215900673",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138946507569291264/M76_SeSx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1159,
                    "following_count": 971,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6765
                },
                "url": "https://t.co/9HrLDuNPQp",
                "username": "analua_3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-05T14:21:39.000Z",
                "description": "Sou luzianense, casado pai de cinco filhos, servidor publico, advogado, curto esportes e adoro ler. De DIREITA e amo meu Pa\u00eds!",
                "id": "405580920",
                "location": "Luziania Goias",
                "name": "GIOVANI MELO 1975",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174486285299458048/25lFkawe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3418,
                    "following_count": 4779,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48778
                },
                "url": "",
                "username": "GiovaniMelo2012",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-31T04:16:15.000Z",
                "description": "Medico, crist\u00e3o, geek, animais. Direita. Gettr: cleber76",
                "id": "891875129055117313",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Cleber",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185380099224461313/ecBD1UTk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1320,
                    "following_count": 1684,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 34030
                },
                "url": "",
                "username": "CleberViana8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-17T15:24:13.000Z",
                "description": "Conservador.",
                "id": "2715702742",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383190639697915904/RbZ3YYb3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21,
                    "following_count": 186,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3169
                },
                "url": "",
                "username": "joao_mr10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-08T15:37:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "80874491",
                "location": "Fortaleza-CE",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndr\u00e9 \u24c2\ufe0felo da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168145906669170689/4d5db5zr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 552,
                    "following_count": 696,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 234729
                },
                "url": "",
                "username": "DedezaoSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-20T16:09:48.000Z",
                "description": "Ga\u00facho, representante comercial, Colorado \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffd",
                "id": "1108400255794593792",
                "location": "Tramanda\u00ed, Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o Erlei",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351702654683115520/lA_U56S1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 639,
                    "following_count": 1287,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16712
                },
                "url": "",
                "username": "ErleiJoao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-18T19:24:54.000Z",
                "description": "Professor, solteiro, de direita, pr\u00f3 Bolsonaro, odeio o Carni\u00e7a, a esquerda, a Avon, a OI,  os comunistas e a hipocrisia. A verdade \u00e9 para ser dita sempre !!",
                "id": "145352461",
                "location": "Rio de janeiro",
                "name": "Luiz Baruk",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370431034395914249/WlA5X05X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1141,
                    "following_count": 1287,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50041
                },
                "url": "",
                "username": "Barukluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-28T03:53:54.000Z",
                "description": "VALE TENTAR VIVER,VALE SER FELIZ!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "page.is/ledadocinha",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://page.is/ledadocinha",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sgDVfz4IQS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "118268785",
                "location": "brasil",
                "name": "leda lucia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/423159861258383360/s1OBFVzk_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 419,
                    "following_count": 1226,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 14318
                },
                "url": "https://t.co/sgDVfz4IQS",
                "username": "ledadocinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-18T03:34:40.000Z",
                "description": "Bolsonariana",
                "id": "1162930543387918337",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Vania Cristina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347955915488636928/PJt6MpDX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1203,
                    "following_count": 1399,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37897
                },
                "url": "",
                "username": "VaniaCr41446326",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-05T14:10:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "2548192944",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "Alemao bc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362122431423512576/9BSojLjS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1593,
                    "following_count": 1227,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 105567
                },
                "url": "",
                "username": "BcAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-06T17:21:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "1026518620413853696",
                "location": "Inglaterra, Reino Unido",
                "name": "Walace",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026519429625065472/EnxSy82T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 142,
                    "following_count": 337,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4569
                },
                "url": "",
                "username": "walacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-26T05:37:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "1187966438595846145",
                "name": "ira M.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247344662748311560/ulxKPvQ__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 269,
                    "following_count": 337,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19273
                },
                "url": "",
                "username": "iracemamarcant4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-17T21:33:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "283713357",
                "location": "Penedo, Brasil",
                "name": "farias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089291381229662209/_k6wXhed_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 129,
                    "following_count": 744,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3110
                },
                "url": "",
                "username": "janioDrSin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-05T13:10:57.000Z",
                "description": "Quando eu for algu\u00e9m de relevante, eu aviso",
                "id": "1125025085126053890",
                "name": "Andr\u00e9 \ud83c\udfd3",
                "pinned_tweet_id": "1197654602394603521",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415650016870424582/x0JFuiju_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 134,
                    "following_count": 1520,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5251
                },
                "url": "",
                "username": "Mazur__Andre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-20T01:16:32.000Z",
                "description": "De Curitiba para os antros da balb\u00fardia, com apoio da Lei Rouanet e muita mamata!! Salve a Arte!\nhttps://t.co/gq34UluZr7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCPC6S\u2026",
                                "end": 120,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCPC6Sj5fBBeGHd8Uu5vho7w",
                                "start": 97,
                                "url": "https://t.co/gq34UluZr7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1042583251146223617",
                "name": "Fam\u00edlia Passos Talquey",
                "pinned_tweet_id": "1429212627570413570",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093998547274514432/nwfuaV3W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35786,
                    "following_count": 891,
                    "listed_count": 44,
                    "tweet_count": 1766
                },
                "url": "",
                "username": "fpassos1964",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-01T12:27:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "3398708434",
                "location": "Tattoine, Galaxy Outerim",
                "name": "Skywalker",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148954197578194945/Mv4zHfUC_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40,
                    "following_count": 80,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23423
                },
                "url": "",
                "username": "edkibel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-24T12:55:27.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o e Conservador",
                "id": "1165246161818726402",
                "name": "Celso Telles\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165246457764618240/sc_kqnat_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1466,
                    "following_count": 1350,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 100356
                },
                "url": "",
                "username": "TellesCelso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-12T03:28:33.000Z",
                "description": "Formado em Adm. de Empresas, MBA gest\u00e3o empresarial FGV, P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o em Finan\u00e7as, Investimento e Banking PUC/RS",
                "id": "264568365",
                "location": "Rio Grande do Sul- Brasil",
                "name": "Daniel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210298478376738823/5e5Gx8Sf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 138,
                    "following_count": 377,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7568
                },
                "url": "",
                "username": "danielgirardi83",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-15T21:46:17.000Z",
                "description": "Stocks, Futures and Options Professional Trader / \"The 80,000% yearly gain trader\" 2016. @aprendacomTC",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 102,
                                "start": 89,
                                "username": "aprendacomTC"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tc.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.tc.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GpMzeW4pO1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "437824506",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "cafecomferri",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340377952828215296/1hAldX8y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 139633,
                    "following_count": 695,
                    "listed_count": 1405,
                    "tweet_count": 96892
                },
                "url": "https://t.co/GpMzeW4pO1",
                "username": "cafecomferri",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-06-14T04:11:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1007113242660036608",
                "location": "Itapeva, SP,Brasil",
                "name": "Pr Wilson Martins da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062097932504231941/_Gs5kfqW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319,
                    "following_count": 374,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65936
                },
                "url": "",
                "username": "PrWilsonMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-12T22:48:45.000Z",
                "description": "m\u00e3e, av\u00f4,tia do zap nas horas vagas, crist\u00e3\narmamentista, capanga de miliciano, rob\u00f4 gado,bolsominion  e loading ....",
                "id": "316089111",
                "location": "Araras, Brasil",
                "name": "Guerra & Guerra \ud83e\udd21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375166282333569024/1HKkG97s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1137,
                    "following_count": 1058,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 164815
                },
                "url": "",
                "username": "gue_sonia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-01T20:37:28.000Z",
                "description": "ANTI - PT\n\nPr\u00f3-Bolsonaro\ud83d\udc49\n\nJ\u00e1 em Campanha pra 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "826892241516032002",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
                "name": "Alfeu Bruno",
                "pinned_tweet_id": "1431175419567525888",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429794028124610566/Uc8UfRDA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21258,
                    "following_count": 18742,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 66370
                },
                "url": "",
                "username": "alfeubruno2228",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-16T04:42:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "1063291247274721280",
                "name": "Lisiete Bressanim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171969688437448705/MMcdBLxq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 225,
                    "following_count": 225,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37569
                },
                "url": "",
                "username": "LisieteB",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-05T01:51:10.000Z",
                "description": "\u00c1vido por um mundo melhor estruturado.",
                "id": "1081367469808406529",
                "name": "Fabio Domingos",
                "pinned_tweet_id": "1355760309693255681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106380385833926656/vub0-l9M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 497,
                    "following_count": 1733,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19036
                },
                "url": "",
                "username": "FabioDomingosS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-09T02:42:39.000Z",
                "description": "# Por Deus e Pela P\u00e1tria #\n# Democracia Acima de Tudo #",
                "id": "213506059",
                "location": "Brasil / RS / PoA",
                "name": "Jos\u00e9 Alvaro de Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/734958085178036228/lpnkFwFj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1800,
                    "following_count": 1881,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 130000
                },
                "url": "",
                "username": "ZeAlvaro38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-03T17:14:41.000Z",
                "description": "sou liberal na economia e conservador nos costumes",
                "id": "1135595673297068032",
                "location": "Ponta Grossa, Brasil",
                "name": "Valmir De Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269703140418506752/MkhUZlI__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 355,
                    "following_count": 518,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46342
                },
                "url": "",
                "username": "ValmirD54386950",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-12T20:52:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "1238206300259041302",
                "name": "tiagooo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238206497114542080/epjEFCko_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 33,
                    "following_count": 216,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10578
                },
                "url": "",
                "username": "tiagooo27048281",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T12:58:28.000Z",
                "description": "Conservador - Patriota - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1129732986310733824",
                "name": "M\u00e1rcio Arruda - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f",
                "pinned_tweet_id": "1129801066596503553",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377565057157058560/KMB_JRDY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1290,
                    "following_count": 1914,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55326
                },
                "url": "",
                "username": "MarcioArruda83",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-13T19:19:48.000Z",
                "description": "100% Bolsonaro!",
                "id": "237840756",
                "name": "Irenilda Cavalcanti",
                "pinned_tweet_id": "1420561844842991620",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427466356761432066/AuRaYJuR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1816,
                    "following_count": 2451,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 204139
                },
                "url": "",
                "username": "irecavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-16T14:59:36.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil acima de tudo! Deus acima de todos! Um pedreiro livre e de bons costumes.",
                "id": "721352348178780164",
                "location": "Salvador, Bahia, Brasil",
                "name": "Ruy Lopes Sena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/743613415772545024/u2u-73CW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2037,
                    "following_count": 3148,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18794
                },
                "url": "",
                "username": "ruy_sena",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-03T11:53:54.000Z",
                "description": "P\u00c1TRIA AMADA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7BRASIL\n#Bolsonaro2022\n\ud83c\udfe1Natalense Campe\u00e3o Brasileiro @abcfc\n\u00ae\ufe0fGerador de empregos.\n\ud83d\udcb0Capitalista e Anticomunista.\n\ud83d\ude4fDeus aben\u00e7oe o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 36,
                                "start": 22,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 73,
                                "start": 67,
                                "username": "abcfc"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "abcfc.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.abcfc.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3HQ0m0WXGi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "37404996",
                "location": "Natal, Brasil",
                "name": "SegundoJR - #VotoImpressoAuditavel #TSEnosRespeite",
                "pinned_tweet_id": "1056378645848174592",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429206178265972736/iCu6w_wL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17298,
                    "following_count": 18055,
                    "listed_count": 30,
                    "tweet_count": 219736
                },
                "url": "https://t.co/3HQ0m0WXGi",
                "username": "SEGUNDOJR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-07T13:08:57.000Z",
                "description": "Conservadora, Liberal economica, anti ativismo Chernobyl, anti comunismo, anti ideologias da N.O.M e anti politicamente correto! Brasil acima de todos\ud83d\udc9a",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/SabrinaVargas81",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/SabrinaVargas81",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bbf7CMHPen"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1147855019531784194",
                "location": "Gabinete do \u00d3dio em SP",
                "name": "BeccaGoisha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269495597620477952/vX0QO662_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52,
                    "following_count": 238,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4637
                },
                "url": "https://t.co/bbf7CMHPen",
                "username": "BeccaGoisha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-11T00:39:15.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "fbhtc.com/clique",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://fbhtc.com/clique",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0nbkNBfh4Y"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "550649778",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd75\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368207573757931522/zHD4DFLZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2364,
                    "following_count": 1440,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 202517
                },
                "url": "https://t.co/0nbkNBfh4Y",
                "username": "LeiHigor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-05T01:28:34.000Z",
                "description": "ga\u00facho morando em Florian\u00f3polis membro da mil\u00edcia !",
                "id": "1070127758624415746",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "diegoannes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218565732268675072/7yFMGjbU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 262,
                    "following_count": 181,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58992
                },
                "url": "",
                "username": "diegoannes1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-03T04:13:36.000Z",
                "description": "Quero a cada dia viver os sonhos que Deus tem para mim, am\u00e9m.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "jehanporto.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.jehanporto.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/rQTcjymSAU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "276330945",
                "name": "Jehan Porto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352458454225580038/QyjlOkbG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15616,
                    "following_count": 329,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 55813
                },
                "url": "http://t.co/rQTcjymSAU",
                "username": "jehanporto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-25T16:47:33.000Z",
                "description": "Bolsonaro desde criancinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7. N\u00e3o me adicione se n\u00e3o concorda. Fam\u00edlia, filho, esposa, trabalho!",
                "id": "1110221694059380736",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Andr\u00e9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116459038454288385/7up49Dnn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 67,
                    "following_count": 179,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9274
                },
                "url": "",
                "username": "Andr35711491",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-21T02:12:38.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo Deus acima de todos",
                "id": "1241185856112807936",
                "name": "Fabio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329733528905527297/NK5a2ehH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 101,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 405
                },
                "url": "",
                "username": "Fabio34321603",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-02T12:05:10.000Z",
                "description": "Sou Bolsonaro, Conservador, Cat\u00f3lico, de Direita, Patriota, Anti-PT, Anti-Comunista!!\n \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#DireitaSegueDireita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 111,
                                "start": 91,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128858899",
                "name": "Roberto Righi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196042944601559040/St86iEOU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3704,
                    "following_count": 4399,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 18411
                },
                "url": "",
                "username": "RIGHI13",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-12T02:14:26.000Z",
                "description": "patriota, deus acima de tudo, am\u00e9m, Bolsonaro 38",
                "id": "818636622",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Paulo Paes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333742286933471232/w5twGZDD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5604,
                    "following_count": 6136,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27565
                },
                "url": "",
                "username": "romaesued",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-20T01:32:30.000Z",
                "description": "Funcion\u00e1rio p\u00fablico, jornalista de forma\u00e7\u00e3o e, ultimamente, um rapaz tranquilo",
                "id": "48890885",
                "location": "Santos",
                "name": "Flavio Balula J\u00ae",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/526119319202455552/b0ENZFkF_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 184,
                    "following_count": 265,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 14146
                },
                "url": "",
                "username": "balulajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-27T13:20:48.000Z",
                "description": "A contragosto",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/craquedaniel",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/craquedaniel",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/U0dwEZzjwN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1224860006",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Daniel Furlan",
                "pinned_tweet_id": "1428432395875782656",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397577569470455808/Ct6CXzhO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 305151,
                    "following_count": 521,
                    "listed_count": 345,
                    "tweet_count": 18225
                },
                "url": "https://t.co/U0dwEZzjwN",
                "username": "DanielSFurlan",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-10-08T19:19:48.000Z",
                "description": "Deus acima de tudo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1049378846515113984",
                "name": "alexandre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405228863882338305/KWAqfeOA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5709,
                    "following_count": 4628,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7187
                },
                "url": "",
                "username": "Alexandreariba1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-22T06:16:01.000Z",
                "description": "Brasil Acima de tudo;\nDeus Acima de todos.\nSe algumas pessoas se afastarem de voc\u00ea, n\u00e3o fique triste, isso \u00e9 resposta da ora\u00e7\u00e3o:Livrai-me de todo mal. Am\u00e9m!",
                "id": "241421596",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Harter 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1380985785239887873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172317224603770881/TQGJTz7y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 33276,
                    "following_count": 18497,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 442754
                },
                "url": "",
                "username": "zfabrogmailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-08T03:58:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "950215217799102464",
                "name": "O comunista que tem iPhone",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357472673773867017/RGO089ZQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72,
                    "following_count": 125,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 792
                },
                "url": "",
                "username": "HaickJoao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245866,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-03-21T15:58:27.000Z",
                "description": "Sou de direita, conservador nos costumes e liberal na economia. Devemos lutar para que o mal n\u00e3o triunfe e para que as nossas na\u00e7\u00f5es sejam livres .\ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d",
                "id": "269867055",
                "location": "Campinas, Brasil",
                "name": "AVIADOR\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2708 \u2708 \u2708",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400793564037140481/UWbVtWig_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2635,
                    "following_count": 4389,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 30954
                },
                "url": "",
                "username": "AVIADOR007REIS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-17T01:44:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1140434972437864448",
                "name": "Dani",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 104,
                    "following_count": 293,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57525
                },
                "url": "",
                "username": "Dani30604241",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-16T04:58:40.000Z",
                "description": "Tentando se livrar da censura do Twitter!!!!",
                "id": "1195566787091402753",
                "name": "Patricia Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195572136016072705/vGkiIaW4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 184,
                    "following_count": 424,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9714
                },
                "url": "",
                "username": "Patrici46299407",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-20T22:57:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "778367543471902720",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "NILSON BUENO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/778375990359756800/iwNaeaSs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 143,
                    "following_count": 92,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20072
                },
                "url": "",
                "username": "nilsonbueno1910",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-03T17:53:31.000Z",
                "description": "Casado com a doce Beatriz, pai da Carolina, engenheiro civil, empres\u00e1rio.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "959847331087769601",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "willie",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233573607667884033/1h5BGFPH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 683,
                    "following_count": 1349,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 9487
                },
                "url": "",
                "username": "willie49464181",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-11T14:19:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "236848287",
                "name": "Raylla Marinho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271384003/Foto0257_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 5,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 199
                },
                "url": "",
                "username": "Raayllaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-05T02:47:51.000Z",
                "description": "Deus, fam\u00edlia, Brasil, armamento, liberdade de express\u00e3o e livre mercado.",
                "id": "71707637",
                "location": "Pernambuco - Brasil",
                "name": "\ud83d\udd30Geraldo J\u00fanior\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351800973786808320/kxVaVVa3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2986,
                    "following_count": 3511,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10437
                },
                "url": "",
                "username": "2Junior1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-01T15:43:17.000Z",
                "description": "felizmente, a \u00faltima bolacha do pacote",
                "id": "52759284",
                "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1",
                "name": "Moacir /mo\u0259'si/",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384186899158364160/_pckC66r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 582,
                    "following_count": 277,
                    "listed_count": 31,
                    "tweet_count": 57975
                },
                "url": "",
                "username": "moacirco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-07-22T20:04:21.000Z",
                "description": "Nutricionista Cl\u00ednica \ud83c\udf4d\nClube do Remo \ud83e\udd81\n#FORABOLSONARO",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 40,
                                "tag": "FORABOLSONARO"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/nutrilucianabr\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/nutrilucianabrasil",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/o3baBHudZG"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15536373",
                "location": "Ananindeua, Brasil",
                "name": "Ananindeusa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428671291826098178/IM9DChdW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7988,
                    "following_count": 1092,
                    "listed_count": 145,
                    "tweet_count": 216189
                },
                "url": "https://t.co/o3baBHudZG",
                "username": "lubrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-19T21:28:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "497323689",
                "name": "Valdenicio Monteiro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/631827737225859072/ybBxhfoz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 906,
                    "following_count": 846,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 186743
                },
                "url": "",
                "username": "Valdenicio37",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-04T13:18:39.000Z",
                "description": "Conservador de Direita e Empres\u00e1rio. Apoio total ao PR Bolsonaro.                                               \n\nBolsonaroPresidenteAte2026",
                "id": "62814805",
                "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Andr\u00e9 Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348362948541100037/smQpJnsh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4536,
                    "following_count": 3444,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 80308
                },
                "url": "",
                "username": "AndreLCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-08T02:13:44.000Z",
                "description": "Aqui \u00e9\ud83d\udde3BOLSONARO!!! \u00c9 o \u00fanico que realmente est\u00e1 preocupado com o povo! E ele n\u00e3o est\u00e1 sozinho, o povo de bem est\u00e1 com ele! #Bolsonaro2022 \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 138,
                                "start": 124,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "938954719661260800",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Anne\ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1283143625027788800",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279614907105914881/AaapExgS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2233,
                    "following_count": 1752,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20192
                },
                "url": "",
                "username": "AnneOliver_br",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-17T12:33:32.000Z",
                "description": "\"BRASIL acima de Tudo, DEUS acima de Todos...!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\ude00\ud83d\udcaa",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/JoseLuizR10",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/JoseLuizR10",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gGZE5PUovo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "253527872",
                "location": "Boa Ventura de S\u00e3o Roque - Pr.",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Rodrigues",
                "pinned_tweet_id": "857953025972989952",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399408365659373577/45ZtIumM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5325,
                    "following_count": 5855,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 185327
                },
                "url": "https://t.co/gGZE5PUovo",
                "username": "LuizRBoaVentura",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-24T21:00:20.000Z",
                "description": "Crist\u00e3, casada, m\u00e3e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 de Direita sempre! \ud83d\udfe2\ud83d\udfe1 Direita segue Direita \ud83d\udfe2\ud83d\udfe1\ud83d\udeab Fora Esquerdopatas, n\u00e3o sou psiquiatra \ud83d\udeab",
                "id": "126101361",
                "location": "Brasil",
                "name": "R Vieira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328104993833037824/Wm1qhIpl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 890,
                    "following_count": 1479,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3011
                },
                "url": "",
                "username": "Rosana_VN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-24T14:50:11.000Z",
                "description": "\u201cArranquem vossas abra\u00e7adeiras soldados, viva a independ\u00eancia, a liberdade e a separa\u00e7\u00e3o do Brasil\u201d A Luta Apenas Come\u00e7ou. Deus Fam\u00edlia IGREJA.",
                "id": "1099682907428401153",
                "location": "Esp\u00edrito Santo",
                "name": "\u201c A Verdade Liberta a Mentira Escraviza\u201d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e",
                "pinned_tweet_id": "1148982996130828293",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427374701010108417/3iNx7qJE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1628,
                    "following_count": 1837,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22369
                },
                "url": "",
                "username": "DVDMORO87",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-26T14:26:18.000Z",
                "description": "O sal\u00e1rio do pecado \u00e9 a morte!!!!",
                "id": "1210205156303880195",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Um pai de fam\u00edlia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210247498767511552/LHAa3mlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 99,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19681
                },
                "url": "",
                "username": "umpaidefamilia1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-07T02:38:03.000Z",
                "description": "Police \ud83d\udc6e\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\ude94 Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Conservador  Child of God \u26ea #LivesMatter",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 67,
                                "start": 55,
                                "tag": "LivesMatter"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "80471847",
                "location": "Brasil",
                "name": "Leonardo \ud83c\udfaf For\u00e7a e Honra",
                "pinned_tweet_id": "1407014447902871558",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401738216433192964/0tPMHpx3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2024,
                    "following_count": 5001,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 72482
                },
                "url": "",
                "username": "LeoAlvvesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-25T03:20:58.000Z",
                "description": "@jairbolsonaro 2027 \n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\n\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "username": "jairbolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4036101383",
                "location": "Brasil",
                "name": "Namast\u00ea_jr \ud83e\udd5b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158971076157804544/0UwHFvm4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 296,
                    "following_count": 347,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3518
                },
                "url": "",
                "username": "Jrbiloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-27T03:42:51.000Z",
                "description": "Deus ... P\u00e1tria e Fam\u00edlia \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "id": "1624468128",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Amalia mas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/416387678280908800/UGeGZRAV_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 565,
                    "following_count": 1073,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 40621
                },
                "url": "",
                "username": "AmaliaMas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-01T16:57:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "2271862268",
                "location": "Miami, FL",
                "name": "Silvia Maria Schmidt",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424097576828162050/LaJdkyhO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 211,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30796
                },
                "url": "",
                "username": "silschmidt1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-02T02:13:03.000Z",
                "description": "A mulher s\u00e1bia  edifica sua casa, mas a tola com suas pr\u00f3prias m\u00e3os  a destr\u00f3i.",
                "id": "1046946129894608896",
                "location": "Bel\u00e9m-Pa - Brasil ",
                "name": "Socorro Reis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1046952441713967105/JsMsrC16_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 177,
                    "following_count": 319,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5305
                },
                "url": "",
                "username": "SocorroReis9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-09T17:39:20.000Z",
                "description": "Direita sempre. Chega d corruptos na pol\u00edtica brasileira. Juntos mudaremos este quadro pol\u00edtico!! Voc\u00eas escolhem, ou Jair Bolsonaro, ou o narcotr\u00e1fico. Acordem.",
                "id": "1237070236966404096",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Rodriguez #DIA07VAISERGIGANTE",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427113875716165633/t_I6sLpl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 718,
                    "following_count": 719,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24782
                },
                "url": "",
                "username": "SBRodrigues1994",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-28T22:52:20.000Z",
                "description": "Sem tretas, s\u00f3 na paz. Mas se precisar...",
                "id": "1211057179303661568",
                "name": "Kojak \ud83d\udc36",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212016778949406723/DmD0g-pc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 177,
                    "following_count": 306,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12899
                },
                "url": "",
                "username": "MARCODOURADO6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-01T23:24:40.000Z",
                "description": "Muitas paix\u00f5es e poucos amores. Tech passionate and Cryptomaniac #hbar #hashgraph\nEu apoio o tratamento/cuidado precoce para quem quiser.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 65,
                                "tag": "hbar"
                            },
                            {
                                "end": 81,
                                "start": 71,
                                "tag": "hashgraph"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "22421537",
                "location": "Banania",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 LIBERDADE acima de tudo",
                "pinned_tweet_id": "1380725218222735360",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431056787831201797/7hBFY0SU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 737,
                    "following_count": 1527,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 11976
                },
                "url": "",
                "username": "lcesar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-04T01:11:49.000Z",
                "description": "\ud83c\udfb6Nem sempre fa\u00e7o o que \u00e9 melhor para mim mas nunca fa\u00e7o o que n\u00e3o estou afim de fazer...\ud83c\udfb6.",
                "id": "119565464",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390683694713683980/Q2vn5sOR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 410,
                    "following_count": 16,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 36134
                },
                "url": "",
                "username": "miriampb4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-06T21:11:30.000Z",
                "description": "Os Alladins (especialistas de TT )acham que o presidente Bolsonaro \u00e9 o g\u00eanio da l\u00e2mpada \nEle \u00e9 um patriota, confio nele e unidos vamos construir o Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "199430921",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Mah Porto",
                "pinned_tweet_id": "1279387462964576257",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252663506660401152/SIYL6Ila_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 684,
                    "following_count": 842,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32720
                },
                "url": "",
                "username": "marcitaporto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T18:48:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1106990578791788544",
                "location": "Caxias do Sul, Brasil",
                "name": "Bernadete Winkler",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133808753818710016/yrq7VUKN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1862,
                    "following_count": 526,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 223730
                },
                "url": "",
                "username": "BernadeteWinkl4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-26T07:18:54.000Z",
                "description": "BOLSONARO 2022",
                "id": "474679704",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fernando Rosa Rossi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414430931088183300/WnT5v3H8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1046,
                    "following_count": 1912,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 81745
                },
                "url": "",
                "username": "frrossi02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-13T23:39:30.000Z",
                "description": "fot\u00f3grafo",
                "id": "251841333",
                "location": "Tup\u00e3, Brasil",
                "name": "Roger MEU PARTIDO \u00c9 O BRASIL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276847684868091904/c_tbQvkJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 915,
                    "following_count": 695,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40692
                },
                "url": "",
                "username": "luissilro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-15T23:39:27.000Z",
                "description": "Brasileira; Ascend\u00eancia Portuguesa; Broker; Patriota; Conservadora; Cat\u00f3lica Apost\u00f3lica Romana-Assim como a alma \u00e9 para o corpo, assim \u00e9 o Crist\u00e3o para o mundo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "site.brasilparalelo.com.br/home/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://site.brasilparalelo.com.br/home/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7GDSna0vKF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "66003638",
                "location": "Rio de Janeiro, City/RJ/Brasil",
                "name": "L\u00facia de Azevedo. \ud83d\udce2 #VotoAudit\u00e1velJ\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1346119894811734016",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345558575666655232/t097m5sg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1723,
                    "following_count": 460,
                    "listed_count": 28,
                    "tweet_count": 251519
                },
                "url": "https://t.co/7GDSna0vKF",
                "username": "luciaazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-05T19:02:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "2264051927",
                "location": "Divin\u00f3polis-MG",
                "name": "Aelida cristina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/433032178642206720/-sN118BB_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 292,
                    "following_count": 430,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 60573
                },
                "url": "",
                "username": "AelidaC",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-28T21:03:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "78121472",
                "name": "Junior Taiobeiras",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399099279495532552/Gar5Gl_L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 465,
                    "following_count": 710,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 55248
                },
                "url": "",
                "username": "juniortaiobeira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-12T06:33:08.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nDeus acima de todos! \ud83d\ude4c\nTOTUS TUUS MARIAE \ud83c\udf39\ud83c\udf37",
                "id": "3247387840",
                "name": "Sarah",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292869287657578497/TyYz4FsJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 664,
                    "following_count": 1264,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18050
                },
                "url": "",
                "username": "jussaravittor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-22T03:22:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "955279546823135232",
                "name": "O'hare\u00ae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176669577264189440/WVlczi4m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 145,
                    "following_count": 401,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44434
                },
                "url": "",
                "username": "Yuri_Ohare",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-11T23:23:16.000Z",
                "description": "Rob\u00f4 em tempo integral! Trabalho em tempo integral! #Bolsonaro2022 Conta bloqueada, Twitter deletando, to de volta! Ningu\u00e9m me derruba #SDV",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 66,
                                "start": 52,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 139,
                                "start": 135,
                                "tag": "SDV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1170313681",
                "location": "Namur, Belgium",
                "name": "Claudia Abreu",
                "pinned_tweet_id": "1269828055285075969",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121642889648295937/5673E90H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40189,
                    "following_count": 40214,
                    "listed_count": 57,
                    "tweet_count": 246928
                },
                "url": "",
                "username": "Claudiadabreu12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-10T00:59:56.000Z",
                "description": "\u201cPol\u00edtica \u00e9 quase t\u00e3o excitante quanto a guerra e quase t\u00e3o perigosa. Na guerra voc\u00ea \u00e9 morto uma vez, mas em p\u00f3l\u00edtica, v\u00e1rias vezes.\u201d Churchill",
                "id": "1215437923249741825",
                "location": "Rio de janeiro ",
                "name": "Reynaldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362811629629538304/RDBPaqfd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 525,
                    "following_count": 866,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3820
                },
                "url": "",
                "username": "Reynaldo1Farias",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-11T02:03:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "1104925673444069377",
                "name": "Ivaneide M.S",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211037443060879360/VZcuEFTL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 699,
                    "following_count": 982,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35415
                },
                "url": "",
                "username": "MirandaIvaneide",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-07T01:44:44.000Z",
                "description": "Brasileiro, Conservador, Empres\u00e1rio, Anti-corrupto, a favor da imprensa apartid\u00e1ria sem ideologia.",
                "id": "330717635",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Autofalante \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430000724/autofalantee_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 828,
                    "following_count": 1246,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13049
                },
                "url": "",
                "username": "Autofalantee",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-15T21:56:33.000Z",
                "description": "Advogado e Jornalista.\nTibi servire libertas.\n\n-O olho pelo qual vejo Deus \u00e9 o mesmo olho pelo qual Ele me v\u00ea. - Henri-Fr\u00e9d\u00e9ric Amiel, Di\u00e1rio \u00cdntimo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "advogadoscontracensura.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://advogadoscontracensura.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/l4BGWS7AQc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2980449797",
                "name": "Augusto Maranh\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/729126686357360640/2ovxkyHG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 80,
                    "following_count": 256,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 12838
                },
                "url": "https://t.co/l4BGWS7AQc",
                "username": "maranhaoau9usto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-13T05:09:44.000Z",
                "description": "Maiara",
                "id": "56294171",
                "location": "San Diego, CA",
                "name": "#GoTrump2021",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418168772150562818/kNPitfbG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1925,
                    "following_count": 1611,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 139995
                },
                "url": "",
                "username": "lobomai",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-20T16:57:36.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "id": "1130517943828324353",
                "name": "S\u00e9rgio Cant\u00eddio Ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254725888589135872/TXw0G0J1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1359,
                    "following_count": 1563,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 153930
                },
                "url": "",
                "username": "CantidioSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-31T01:56:09.000Z",
                "description": "Casada, cat\u00f3lica, conservadora de direita, bolsonarista!\nBrasil acima de tudo!\nDeus acima de todos!",
                "id": "1189722606456446979",
                "name": "F\u00e1tima B51",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247722119372460038/Wt30VrQr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 935,
                    "following_count": 1705,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15916
                },
                "url": "",
                "username": "fatima38santiag",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-26T21:39:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "2942791912",
                "location": "Santos",
                "name": "Neide Amaral Sales \ud83d\udc4938 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/601860410850017280/jlc8alVN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 903,
                    "following_count": 809,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 205405
                },
                "url": "",
                "username": "sales_amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-05T18:07:03.000Z",
                "description": "S\u00e3o Paulo",
                "id": "1102993943954894850",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Maria Sofia de Barros Santos",
                "pinned_tweet_id": "1232309659274371073",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273942500038885378/fMsTiWqG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 329,
                    "following_count": 566,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16443
                },
                "url": "",
                "username": "MariaSofiadeBa2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-15T01:10:41.000Z",
                "description": "\u201cNada se compara a aproveitar a VIDA\u201d. Advogado.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1040769841425211393",
                "location": "Brasil",
                "name": "Andr\u00e9 Faran Glasner",
                "pinned_tweet_id": "1040796930685759488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040775841414893569/qys2WLXk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 68,
                    "following_count": 238,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17018
                },
                "url": "",
                "username": "andre_faran",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-18T20:35:21.000Z",
                "description": "Somos todos visitantes deste tempo, estamos s\u00f3 de passagem. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa Conservador, patriota, anti-esquerda, defendo o direito ao porte de arma. #VotoAuditavel",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 154,
                                "start": 140,
                                "tag": "VotoAuditavel"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2298489942",
                "name": "Marcio Pompilio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417158808044965888/T0OQaqgK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2351,
                    "following_count": 1555,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14483
                },
                "url": "",
                "username": "marciopompilio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-08T19:36:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "993937650703847425",
                "name": "Joseartur",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033770160560238593/bLqQscay_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2105,
                    "following_count": 3006,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 97670
                },
                "url": "",
                "username": "Joseart34373557",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-27T20:49:17.000Z",
                "description": "BRASIL minha terra e meu cora\u00e7\u00e3o. Estou aqui s\u00f3 pela pol\u00edtica e n\u00e3o em busca de seguidores. Se curtir post de esquerdista dou unfolow. N\u00c3O aceito isso na TL.",
                "id": "2879958960",
                "name": "Rejane N. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1251282969559515137",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059255354607972353/CoRziH8C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5398,
                    "following_count": 4976,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 11300
                },
                "url": "",
                "username": "rejanenevess",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T17:58:42.000Z",
                "description": "\"N\u00e3o \u00e9 o Tamanho da Tua F\u00e9. \u00c9 o Tamanho da Grandeza de Deus acima de Tudo e acima de Todos\". #TamoJuntos \nUt Luceat Omnibus: \"Que a Luz Brilhe Para Todos\".",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 104,
                                "start": 93,
                                "tag": "TamoJuntos"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1103354228305735681",
                "location": "Brasil",
                "name": "Angy Perez",
                "pinned_tweet_id": "1242632512947605505",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130669179605082112/E6EsKWfI_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 178,
                    "following_count": 666,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2044
                },
                "url": "",
                "username": "AngiPherez",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-26T17:31:41.000Z",
                "description": "Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia. \u201cE conhecereis a verdade, e a verdade vos libertar\u00e1.\u201d JO 8:32 #DireitaUnida #Bolsonaro2022 #MBGA SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 98,
                                "start": 85,
                                "tag": "DireitaUnida"
                            },
                            {
                                "end": 113,
                                "start": 99,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 119,
                                "start": 114,
                                "tag": "MBGA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "108664794",
                "location": "Brazil",
                "name": "Sergio Leite",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158176032404463617/d94Vk62x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2371,
                    "following_count": 2626,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 83772
                },
                "url": "",
                "username": "Leite_Sergio",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1242665360559611911",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77e7gw642n61mrfnhzw7c7vv918d",
        "oldest_id": "1242645576241594369",
        "result_count": 99
    }
}