{
    "data": [
        {
            "author_id": "459626843",
            "conversation_id": "1242308754604949505",
            "created_at": "2020-03-24T04:34:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242308754604949505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "68348459",
            "conversation_id": "1242308511326822400",
            "created_at": "2020-03-24T04:33:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242308511326822400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "498186718",
            "conversation_id": "1242308352144793600",
            "created_at": "2020-03-24T04:32:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242308352144793600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053353713736318976",
            "conversation_id": "1242308097340825600",
            "created_at": "2020-03-24T04:31:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242308097340825600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1182006537805602816",
            "conversation_id": "1242307945532178436",
            "created_at": "2020-03-24T04:31:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242307945532178436",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "983419062511382530",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242211371460317186",
            "created_at": "2020-03-24T04:30:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1045784667872546817",
                        "start": 0,
                        "username": "CoelhoLoreto"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "29797128",
                        "start": 59,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242307845003018242",
            "in_reply_to_user_id": "1045784667872546817",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242211371460317186",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@CoelhoLoreto @RedeGlobo Vai l\u00e1 @RedeGlobo, mostra isso no @showdavida #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "109520609",
            "conversation_id": "1242307708679786502",
            "created_at": "2020-03-24T04:30:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242307708679786502",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1234681000774578176",
            "conversation_id": "1242307661355417600",
            "created_at": "2020-03-24T04:30:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242307661355417600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1036369267682365441",
            "conversation_id": "1242307247063138304",
            "created_at": "2020-03-24T04:28:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242307247063138304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "991841722278797313",
            "conversation_id": "1242306001954574337",
            "created_at": "2020-03-24T04:23:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242306001954574337",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "493064047",
            "conversation_id": "1242305886556651521",
            "created_at": "2020-03-24T04:22:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242305886556651521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1279484959",
            "conversation_id": "1242304069735264258",
            "created_at": "2020-03-24T04:15:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242304069735264258",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1031589456380342278",
            "conversation_id": "1242303413926465537",
            "created_at": "2020-03-24T04:13:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242303413926465537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241909754353590277"
                ]
            },
            "author_id": "1039470035381706757",
            "conversation_id": "1242303114461487105",
            "created_at": "2020-03-24T04:11:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "337114766",
                        "start": 3,
                        "username": "WagnerRonkoski"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/AdkZBZNQ3i",
                        "end": 64,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/WagnerRonkoski/status/1241909933303640065/video/1",
                        "start": 41,
                        "url": "https://t.co/AdkZBZNQ3i"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242303114461487105",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 23
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241909933303640065",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @WagnerRonkoski: #issoaglobonaomostra https://t.co/AdkZBZNQ3i"
        },
        {
            "author_id": "49490205",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242303048753561605",
            "created_at": "2020-03-24T04:11:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 57,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 78,
                        "tag": "Bolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "184762182",
                        "start": 39,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/VicenteSantini\u2026",
                        "end": 112,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/VicenteSantini/status/1242250681165193219",
                        "start": 89,
                        "url": "https://t.co/0Him38NFJf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1242303048753561605",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242250681165193219",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Muito importante essa a\u00e7\u00e3o... parab\u00e9ns @exercitooficial\n\n#issoaglobonaomostra #Bolsonaro https://t.co/0Him38NFJf"
        },
        {
            "author_id": "907378146428833792",
            "conversation_id": "1242303023986155531",
            "created_at": "2020-03-24T04:11:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242303023986155531",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "555046551",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian actor",
                        "id": "1070726204146118656",
                        "name": "Jos\u00e9 de Abreu"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian actor",
                        "id": "1070726204146118656",
                        "name": "Jos\u00e9 de Abreu"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242225308616527872",
            "created_at": "2020-03-24T04:08:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 96,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "8071052",
                        "start": 0,
                        "username": "inagaki"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "206222507",
                        "start": 9,
                        "username": "zehdeabreu"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "54341363",
                        "start": 21,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242302169950420992",
            "in_reply_to_user_id": "8071052",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242225308616527872",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@inagaki @zehdeabreu @JornalOGlobo \"de hoje\" isso a\u00ed j\u00e1 entrou pra galeria de memes cl\u00e1ssicos.\n\n#issoaglobonaomostra e o adnet n\u00e3o v\u00e3o deixar passar batido."
        },
        {
            "author_id": "3234161856",
            "conversation_id": "1242301992363589632",
            "created_at": "2020-03-24T04:07:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242301992363589632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3045219046",
            "conversation_id": "1242301955013304327",
            "created_at": "2020-03-24T04:07:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242301955013304327",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1239445990823903237",
            "conversation_id": "1242300475929698307",
            "created_at": "2020-03-24T04:01:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 63,
                        "tag": "Governo"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242300475929698307",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Todo mundo sabe que \u00e9 assim....\n\nUns vivem, outros morrem....\n\n#Governo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "119295989",
            "conversation_id": "1242300399585038336",
            "created_at": "2020-03-24T04:01:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242300399585038336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "169334492",
            "conversation_id": "1242300324456665092",
            "created_at": "2020-03-24T04:00:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242300324456665092",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "963432698667823104",
            "conversation_id": "1242299773459279882",
            "created_at": "2020-03-24T03:58:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242299773459279882",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1157828711053430784",
            "conversation_id": "1242299657998532609",
            "created_at": "2020-03-24T03:58:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242299657998532609",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1091840521285353478",
            "conversation_id": "1242299236974235648",
            "created_at": "2020-03-24T03:56:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242299236974235648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2915635925",
            "conversation_id": "1242298921856241664",
            "created_at": "2020-03-24T03:55:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242298921856241664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "532560080",
            "conversation_id": "1242298584055328770",
            "created_at": "2020-03-24T03:53:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242298584055328770",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1031007754482278400",
            "conversation_id": "1242298389276082177",
            "created_at": "2020-03-24T03:53:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242298389276082177",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "112498502",
            "conversation_id": "1242298285643218947",
            "created_at": "2020-03-24T03:52:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242298285643218947",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1355940073",
            "conversation_id": "1242297783899561987",
            "created_at": "2020-03-24T03:50:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242297783899561987",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "49828116",
            "conversation_id": "1242297643134525442",
            "created_at": "2020-03-24T03:50:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242297643134525442",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1039550108344496128",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Candidato governador Bahia.\n",
                        "id": "922866701946970112",
                        "name": "Ronaldo Caiado"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Eduardo Bolsonaro",
                        "id": "958817937841782785",
                        "name": "Eduardo Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Candidato governador Bahia.\n",
                        "id": "922866701946970112",
                        "name": "Ronaldo Caiado"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Eduardo Bolsonaro",
                        "id": "958817937841782785",
                        "name": "Eduardo Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242232145025945600",
            "created_at": "2020-03-24T03:49:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9264,
                        "start": 43,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 146,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1187489378261749760",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandoCabulo3"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "74756085",
                        "start": 169,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "785833176",
                        "start": 183,
                        "username": "CBNoficial"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "116519514",
                        "start": 196,
                        "username": "joicehasselmann"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "32101740",
                        "start": 214,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242297586121408513",
            "in_reply_to_user_id": "1187489378261749760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242232145025945600",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@FernandoCabulo3 Agora fiquei curioso...\nA Globo vai apoiar quem???\nOs maranhenses q infringiram o decreto.\nOs Puli\u00e7a que chegam descendo a m\u00e3o \n\n#issoaglobonaomostra \n\n@BolsonaroSP \n@CBNoficial \n@joicehasselmann \n@ronaldocaiado"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1242292803788509186"
                ]
            },
            "author_id": "207163568",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10045225402",
                        "name": "Twitter"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242296249790971905",
            "created_at": "2020-03-24T03:44:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 11,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8851,
                        "start": 7,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 47,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "normalized_text": "Twitter",
                        "probability": 0.9622,
                        "start": 124,
                        "type": "Product"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 25,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "start": 169,
                        "tag": "segundou"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "start": 179,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "start": 200,
                        "tag": "humor"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "bit.ly/3ai6V0k",
                        "end": 167,
                        "expanded_url": "https://bit.ly/3ai6V0k",
                        "start": 144,
                        "url": "https://t.co/RPTxXKejMH"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/W9mm0DxRjg",
                        "end": 230,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LPandradee/status/1242296249790971905/photo/1",
                        "start": 207,
                        "url": "https://t.co/W9mm0DxRjg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242296249790971905",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Isso a Globo n\u00e3o mostra: #BBB20, CORONAV\u00cdRUS e Bolsonaro inspiram piadas e quadro de HUMOR vira o assunto mais comentado no Twitter \n\nConfiram: https://t.co/RPTxXKejMH\n\n#segundou #issoaglobonaomostra #humor https://t.co/W9mm0DxRjg"
        },
        {
            "author_id": "2379381407",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242296228131586049",
            "created_at": "2020-03-24T03:44:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242296228131586049",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "65623871",
            "conversation_id": "1242296114449178624",
            "created_at": "2020-03-24T03:44:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242296114449178624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2965756581",
            "conversation_id": "1242295992164200449",
            "created_at": "2020-03-24T03:43:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242295992164200449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1116052085106270209",
            "conversation_id": "1242295780351905792",
            "created_at": "2020-03-24T03:42:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242295780351905792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "137121363",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242295486054158336",
            "created_at": "2020-03-24T03:41:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "description": "Welcome back to Instagram. Sign in to check out what your friends, family & interests have been capturing & sharing around the world.",
                        "display_url": "instagram.com/p/B-GgYwRA3isd\u2026",
                        "end": 71,
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B-GgYwRA3isd35AN8z1tSYiNqqGhr5z5D54T500/?igshid=t6j3oadqpja7",
                        "start": 48,
                        "status": 200,
                        "title": "Login \u2022 Instagram",
                        "unwound_url": "https://www.instagram.com/accounts/login/",
                        "url": "https://t.co/nCLT3wfHRT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242295486054158336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Instagram",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 em Quarentena Criativa https://t.co/nCLT3wfHRT"
        },
        {
            "author_id": "835653039176499201",
            "conversation_id": "1242295041340715010",
            "created_at": "2020-03-24T03:39:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242295041340715010",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1063291247274721280",
            "conversation_id": "1242294978321268736",
            "created_at": "2020-03-24T03:39:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242294978321268736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1611617046",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242294796133314560",
            "created_at": "2020-03-24T03:38:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242294796133314560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "72597992",
            "conversation_id": "1242294690222878721",
            "created_at": "2020-03-24T03:38:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242294690222878721",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "999074936260935680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "William Bonner",
                        "id": "809838930447060992",
                        "name": "William Bonner"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "William Bonner",
                        "id": "809838930447060992",
                        "name": "William Bonner"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242294605065773056",
            "created_at": "2020-03-24T03:38:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1183348012837421056",
                        "start": 3,
                        "username": "PiresSilvanio"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1045784667872546817",
                        "start": 19,
                        "username": "CoelhoLoreto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242294605065773056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242249101204434944",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @PiresSilvanio: @CoelhoLoreto @RedeGlobo Mostra a\u00ed @realwbonner ?? \nMostra a\u00ed @RedeGlobo .\nMostra a\u00ed #GloboLixo \nMostra a\u00ed @g1saopaulo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2236738358",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242211371460317186",
            "created_at": "2020-03-24T03:34:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1045784667872546817",
                        "start": 0,
                        "username": "CoelhoLoreto"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "29797128",
                        "start": 50,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242293683816476672",
            "in_reply_to_user_id": "1045784667872546817",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242211371460317186",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@CoelhoLoreto @RedeGlobo Isso ai deveria passa no @showdavida no quadro #issoaglobonaomostra ... Racismo detected... Ahhs esqueci! esse quadro \u00e9 para atacar o governo com as piadinhas sem gra\u00e7a no momento mais turbulento que o pa\u00eds j\u00e1 viveu."
        },
        {
            "author_id": "1210958904508600320",
            "conversation_id": "1242293540526448645",
            "created_at": "2020-03-24T03:33:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242293540526448645",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "58110622",
            "conversation_id": "1242293357268930561",
            "created_at": "2020-03-24T03:33:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242293357268930561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1066453556188905472",
            "conversation_id": "1242292797715230722",
            "created_at": "2020-03-24T03:30:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242292797715230722",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1233471793266077696",
            "conversation_id": "1242292514167623680",
            "created_at": "2020-03-24T03:29:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242292514167623680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1127298371528605697",
            "conversation_id": "1242292184327520256",
            "created_at": "2020-03-24T03:28:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242292184327520256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4474734329",
            "conversation_id": "1242291608948822017",
            "created_at": "2020-03-24T03:26:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242291608948822017",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "284344305",
            "conversation_id": "1242291414215675906",
            "created_at": "2020-03-24T03:25:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242291414215675906",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "81933587",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242291258753781760",
            "created_at": "2020-03-24T03:24:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/RaquelBlak/sta\u2026",
                        "end": 58,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/RaquelBlak/status/1242287556294856706",
                        "start": 35,
                        "url": "https://t.co/mNMyQlFVJZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242291258753781760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242287556294856706",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Mais uma para #issoaglobonaomostra https://t.co/mNMyQlFVJZ"
        },
        {
            "author_id": "405580920",
            "conversation_id": "1242291140361170944",
            "created_at": "2020-03-24T03:24:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242291140361170944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1025628644562092032",
            "conversation_id": "1242291062409961473",
            "created_at": "2020-03-24T03:24:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242291062409961473",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1077623470215831557",
            "conversation_id": "1242290896797863942",
            "created_at": "2020-03-24T03:23:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242290896797863942",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "360126049",
            "conversation_id": "1242290659618324480",
            "created_at": "2020-03-24T03:22:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242290659618324480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3840235572",
            "conversation_id": "1242290216695726081",
            "created_at": "2020-03-24T03:20:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242290216695726081",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053142846805549056",
            "conversation_id": "1242290186584829952",
            "created_at": "2020-03-24T03:20:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242290186584829952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "820937371470491648",
            "conversation_id": "1242290142414503937",
            "created_at": "2020-03-24T03:20:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242290142414503937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053263588989788161",
            "conversation_id": "1242290051112976384",
            "created_at": "2020-03-24T03:20:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242290051112976384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "263965695",
            "conversation_id": "1242289220074516480",
            "created_at": "2020-03-24T03:16:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242289220074516480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "294187258",
            "conversation_id": "1242289195072266240",
            "created_at": "2020-03-24T03:16:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242289195072266240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "87988021",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "William Bonner",
                        "id": "809838930447060992",
                        "name": "William Bonner"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "William Bonner",
                        "id": "809838930447060992",
                        "name": "William Bonner"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242289026629058565",
            "created_at": "2020-03-24T03:15:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1183348012837421056",
                        "start": 3,
                        "username": "PiresSilvanio"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1045784667872546817",
                        "start": 19,
                        "username": "CoelhoLoreto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242289026629058565",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242249101204434944",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PiresSilvanio: @CoelhoLoreto @RedeGlobo Mostra a\u00ed @realwbonner ?? \nMostra a\u00ed @RedeGlobo .\nMostra a\u00ed #GloboLixo \nMostra a\u00ed @g1saopaulo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2818400402",
            "conversation_id": "1242288967174754306",
            "created_at": "2020-03-24T03:15:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242288967174754306",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4483443755",
            "conversation_id": "1242288691785195521",
            "created_at": "2020-03-24T03:14:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242288691785195521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "363300056",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242288675012120579",
            "created_at": "2020-03-24T03:14:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242288675012120579",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "363300056",
            "conversation_id": "1242288518401003521",
            "created_at": "2020-03-24T03:13:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242288518401003521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "363300056",
            "conversation_id": "1242288480010604546",
            "created_at": "2020-03-24T03:13:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242288480010604546",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4165138757",
            "conversation_id": "1242288312766865410",
            "created_at": "2020-03-24T03:13:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242288312766865410",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "310454314",
            "conversation_id": "1242287962890604549",
            "created_at": "2020-03-24T03:11:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242287962890604549",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "723147737731076096",
            "conversation_id": "1242287885639921665",
            "created_at": "2020-03-24T03:11:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242287885639921665",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "176183464",
            "conversation_id": "1242287762558124032",
            "created_at": "2020-03-24T03:10:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242287762558124032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "2353795477",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242287554759704576",
            "created_at": "2020-03-24T03:10:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242287554759704576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "255744901",
            "conversation_id": "1242287514590810116",
            "created_at": "2020-03-24T03:09:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242287514590810116",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2353795477",
            "conversation_id": "1242287399281070080",
            "created_at": "2020-03-24T03:09:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242287399281070080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "731162444",
            "conversation_id": "1242287376636010496",
            "created_at": "2020-03-24T03:09:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242287376636010496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "810065444",
            "conversation_id": "1242286985420685313",
            "created_at": "2020-03-24T03:07:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242286985420685313",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106278640248070146",
            "conversation_id": "1242286983050903554",
            "created_at": "2020-03-24T03:07:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242286983050903554",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1027720224081162241",
            "conversation_id": "1242286876125532160",
            "created_at": "2020-03-24T03:07:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242286876125532160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "471594685",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "William Bonner",
                        "id": "809838930447060992",
                        "name": "William Bonner"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "William Bonner",
                        "id": "809838930447060992",
                        "name": "William Bonner"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242286863244767232",
            "created_at": "2020-03-24T03:07:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1183348012837421056",
                        "start": 3,
                        "username": "PiresSilvanio"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1045784667872546817",
                        "start": 19,
                        "username": "CoelhoLoreto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242286863244767232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242249101204434944",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @PiresSilvanio: @CoelhoLoreto @RedeGlobo Mostra a\u00ed @realwbonner ?? \nMostra a\u00ed @RedeGlobo .\nMostra a\u00ed #GloboLixo \nMostra a\u00ed @g1saopaulo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1027205589376663554",
            "conversation_id": "1242286771628539904",
            "created_at": "2020-03-24T03:07:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242286771628539904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "871145914156625921",
            "conversation_id": "1242286686740131845",
            "created_at": "2020-03-24T03:06:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242286686740131845",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1241423279149199360",
            "conversation_id": "1242286260972118019",
            "created_at": "2020-03-24T03:04:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242286260972118019",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "950824291548975104",
            "conversation_id": "1242286112544116736",
            "created_at": "2020-03-24T03:04:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242286112544116736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "834284437",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242286058412412928",
            "created_at": "2020-03-24T03:04:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2940692560",
                        "start": 3,
                        "username": "MarcJMor"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1168669285612478464",
                        "start": 14,
                        "username": "TecioMelo"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1227466314572275712",
                        "start": 25,
                        "username": "bolsogata39"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "184762182",
                        "start": 38,
                        "username": "exercitooficial"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 55,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "128372940",
                        "start": 62,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242286058412412928",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242259185070465024",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MarcJMor: @TecioMelo @bolsogata39 @exercitooficial @govbr @jairbolsonaro #issoaglobonaomostra \nAeroportos"
        },
        {
            "author_id": "714931760342175747",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242284810959282176",
            "created_at": "2020-03-24T02:59:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 15,
                        "normalized_text": "telma",
                        "probability": 0.9369,
                        "start": 11,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 84,
                        "tag": "BBB2O"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242284810959282176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A flay e a telma t\u00e1 no quebra palco na casa do bbb...\nAmooooo\n#issoaglobonaomostra \n#BBB2O"
        },
        {
            "author_id": "1143848319086731264",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242284510974283791",
            "created_at": "2020-03-24T02:58:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242284510974283791",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 86
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241918969466011648",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: Segundo o \"Fant\u00e1stico\", nenhum desses \"jovens\" merece ficar preso e correr o risco de pegar o coronavirus.\n\nO pior v\u00edrus \u00e9 o d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "19553077",
            "conversation_id": "1242284338043117570",
            "created_at": "2020-03-24T02:57:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242284338043117570",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1143848319086731264",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242283813952262144",
            "created_at": "2020-03-24T02:55:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242283813952262144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1035205914553446401",
            "conversation_id": "1242283456027070465",
            "created_at": "2020-03-24T02:53:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242283456027070465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1058832375336103936",
            "conversation_id": "1242283443498766341",
            "created_at": "2020-03-24T02:53:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242283443498766341",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1242283236123869185"
                ]
            },
            "author_id": "267314872",
            "conversation_id": "1242283245187760133",
            "created_at": "2020-03-24T02:53:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 0,
                        "tag": "OsmarTerraTemRazao"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/5LDkxqH7sr",
                        "end": 64,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MAGOSANTAROSA/status/1242283245187760133/photo/1",
                        "start": 41,
                        "url": "https://t.co/5LDkxqH7sr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242283245187760133",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#OsmarTerraTemRazao #issoaglobonaomostra https://t.co/5LDkxqH7sr"
        },
        {
            "author_id": "1115119381640560640",
            "conversation_id": "1242282670119432192",
            "created_at": "2020-03-24T02:50:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242282670119432192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1150459194094575617",
            "conversation_id": "1242282649848295429",
            "created_at": "2020-03-24T02:50:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242282649848295429",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2397196903",
            "conversation_id": "1242282592176672770",
            "created_at": "2020-03-24T02:50:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242282592176672770",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1241726651635032065",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Pyong Lee",
                        "id": "912391093467078656",
                        "name": "Pyong Lee"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Pyong Lee",
                        "id": "912391093467078656",
                        "name": "Pyong Lee"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242280376351051782",
            "created_at": "2020-03-24T02:49:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 123,
                        "normalized_text": "Flay",
                        "probability": 0.7455,
                        "start": 120,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "normalized_text": "BBB",
                        "probability": 0.7222,
                        "start": 135,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 186,
                        "tag": "juntoemisturado"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 203,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 224,
                        "tag": "eusouauniversal"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "44269068",
                        "start": 0,
                        "username": "VemBigBrother"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "95427052",
                        "start": 168,
                        "username": "PyongLeeTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242282483611324416",
            "in_reply_to_user_id": "44269068",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242280376351051782",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@VemBigBrother Na verdade pra mim esse pared\u00e3o \u00e9 o verdadeiro sin\u00f4nimo de tanto faz. Mas eu pessoalmente gostaria que a Flay sa\u00edsse. O BBB ficou sem gra\u00e7a depois que o @PyongLeeTV saiu. #juntoemisturado #issoaglobonaomostra #eusouauniversal"
        },
        {
            "author_id": "2173877761",
            "conversation_id": "1242281876406108162",
            "created_at": "2020-03-24T02:47:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242281876406108162",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [CoelhoLoreto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CoelhoLoreto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CoelhoLoreto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1045784667872546817].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "1045784667872546817",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1045784667872546817"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1242211371460317186].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1242211371460317186",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1242211371460317186"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FernandoCabulo3].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FernandoCabulo3",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FernandoCabulo3"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1187489378261749760].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "1187489378261749760",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1187489378261749760"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1242232145025945600].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1242232145025945600",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1242232145025945600"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CoelhoLoreto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CoelhoLoreto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CoelhoLoreto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CoelhoLoreto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CoelhoLoreto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CoelhoLoreto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1045784667872546817].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "1045784667872546817",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1045784667872546817"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1242211371460317186].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1242211371460317186",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1242211371460317186"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CoelhoLoreto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CoelhoLoreto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CoelhoLoreto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CoelhoLoreto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CoelhoLoreto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CoelhoLoreto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TecioMelo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TecioMelo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TecioMelo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bolsogata39].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bolsogata39",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bolsogata39"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [VemBigBrother].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VemBigBrother",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VemBigBrother"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [44269068].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "44269068",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "44269068"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1242280376351051782].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1242280376351051782",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1242280376351051782"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1241909754353590277",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241909754353590277/pu/img/AO4AyXV66k-GxSJT.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 4931
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 720,
                "media_key": "3_1242292803788509186",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ET2CuRzWkAIj46v.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902922256048132",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgIL6XYAQFG3z.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902974143774720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgLNNXQAAZ86u.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903006066630657",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgNEIXYAEB5X1.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903065634136066",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgQiCXYAIH4p8.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 621,
                "media_key": "3_1242283236123869185",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ET16BXeWAAEmPcw.jpg",
                "width": 458
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -48.285982,
                        -16.0524045,
                        -47.307264,
                        -15.5001029
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "name": "Bras\u00edlia",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242234371995820032"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242234397228781568",
                "created_at": "2020-03-23T23:38:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.943,
                            "start": 54,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 108,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 200,
                            "start": 186,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 201,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 214,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "start": 232,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/SsXkk6puQn",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242234397228781568/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/SsXkk6puQn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242234397228781568",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3313,
                    "quote_count": 48,
                    "reply_count": 108,
                    "retweet_count": 843
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/SsXkk6puQn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242218691141476352"
                    ]
                },
                "author_id": "922933940490563586",
                "conversation_id": "1242218722854670337",
                "created_at": "2020-03-23T22:36:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 68,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qwxPDqT1E2",
                            "end": 184,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DraClaudiaBr38/status/1242218722854670337/video/1",
                            "start": 161,
                            "url": "https://t.co/qwxPDqT1E2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242218722854670337",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 457,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 30,
                    "retweet_count": 197
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que o povo n\u00e3o \u00e9 mais bobo e nem manipul\u00e1vel. https://t.co/qwxPDqT1E2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241909754353590277"
                    ]
                },
                "author_id": "337114766",
                "conversation_id": "1241909933303640065",
                "created_at": "2020-03-23T02:09:36.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/AdkZBZNQ3i",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/WagnerRonkoski/status/1241909933303640065/video/1",
                            "start": 21,
                            "url": "https://t.co/AdkZBZNQ3i"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241909933303640065",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 63,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 23
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/AdkZBZNQ3i"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242250593994932224"
                    ]
                },
                "author_id": "1107838537989271552",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242250681165193219",
                "created_at": "2020-03-24T00:43:36.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 28,
                            "id": "184762182",
                            "start": 12,
                            "username": "exercitooficial"
                        },
                        {
                            "end": 56,
                            "id": "128372940",
                            "start": 42,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/hzkh3W3NFB",
                            "end": 155,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/VicenteSantini/status/1242250681165193219/video/1",
                            "start": 132,
                            "url": "https://t.co/hzkh3W3NFB"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "5722ff20ba67083b"
                },
                "id": "1242250681165193219",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7100,
                    "quote_count": 121,
                    "reply_count": 132,
                    "retweet_count": 1752
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Parab\u00e9ns ao @exercitooficial e ao governo @jairbolsonaro por mais essa contribui\u00e7\u00e3o. Juntos venceremos essa luta contra o Covid-19. https://t.co/hzkh3W3NFB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242220602385223680"
                    ]
                },
                "author_id": "8071052",
                "conversation_id": "1242225308616527872",
                "created_at": "2020-03-23T23:02:47.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 32,
                            "normalized_text": "Gustavo Maia",
                            "probability": 0.9958,
                            "start": 21,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 51,
                            "id": "54341363",
                            "start": 38,
                            "username": "JornalOGlobo"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/fnm1w88FaG",
                            "end": 163,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/egirao/status/1242220643946561538/video/1",
                            "start": 140,
                            "url": "https://t.co/fnm1w88FaG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242225308616527872",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4564,
                    "quote_count": 126,
                    "reply_count": 102,
                    "retweet_count": 879
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Parab\u00e9ns ao rep\u00f3rter Gustavo Maia, do @JornalOGlobo, por ter feito o questionamento que rendeu o melhor e mais significativo v\u00eddeo de hoje. https://t.co/fnm1w88FaG"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242204581888700423"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242204584346636289",
                "created_at": "2020-03-23T21:40:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9961,
                            "start": 10,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 135,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 162,
                            "start": 150,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 180,
                            "start": 163,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 201,
                            "start": 181,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kSVO4ANNdB",
                            "end": 225,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242204584346636289/photo/1",
                            "start": 202,
                            "url": "https://t.co/kSVO4ANNdB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242204584346636289",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 38,
                    "retweet_count": 170
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer essa BATALHA.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/kSVO4ANNdB"
            },
            {
                "author_id": "1183348012837421056",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "O JN \u00e9 um telejornal brasileiro produzido pela Rede Globo. Exibido a partir das 20h30, de segunda-feira a s\u00e1bado. Hoje, \u00e9 apresentado, por William Bonner (tamb\u00e9m editor-chefe) e Renata Vasconcellos (tamb\u00e9m editora-executiva).",
                            "id": "10028356550",
                            "name": "Jornal Nacional"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "O JN \u00e9 um telejornal brasileiro produzido pela Rede Globo. Exibido a partir das 20h30, de segunda-feira a s\u00e1bado. Hoje, \u00e9 apresentado, por William Bonner (tamb\u00e9m editor-chefe) e Renata Vasconcellos (tamb\u00e9m editora-executiva).\n\nFoto via IMS ",
                            "id": "1237312600418840576",
                            "name": "Jornal Nacional"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "William Bonner",
                            "id": "809838930447060992",
                            "name": "William Bonner"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "William Bonner",
                            "id": "809838930447060992",
                            "name": "William Bonner"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242211371460317186",
                "created_at": "2020-03-24T00:37:20.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 95,
                            "start": 85,
                            "tag": "GloboLixo"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 120,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 13,
                            "id": "1045784667872546817",
                            "start": 0,
                            "username": "CoelhoLoreto"
                        },
                        {
                            "end": 47,
                            "id": "52471614",
                            "start": 35,
                            "username": "realwbonner"
                        },
                        {
                            "end": 118,
                            "id": "31513669",
                            "start": 107,
                            "username": "g1saopaulo"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242249101204434944",
                "in_reply_to_user_id": "1045784667872546817",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 17,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 4
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1242211371460317186",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@CoelhoLoreto @RedeGlobo Mostra a\u00ed @realwbonner ?? \nMostra a\u00ed @RedeGlobo .\nMostra a\u00ed #GloboLixo \nMostra a\u00ed @g1saopaulo \n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242287250140024832"
                    ]
                },
                "author_id": "56138718",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242287556294856706",
                "created_at": "2020-03-24T03:10:08.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 20,
                            "normalized_text": "Ex\u00e9rcito Bras\u00edleiro",
                            "probability": 0.6627,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/550Sob5FBd",
                            "end": 94,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/RaquelBlak/status/1242287556294856706/video/1",
                            "start": 71,
                            "url": "https://t.co/550Sob5FBd"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242287556294856706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 192,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 69
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O Ex\u00e9rcito Bras\u00edleiro pondo m\u00e3os a obras no combate ao coronav\u00edrus! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/550Sob5FBd"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241902922256048132",
                        "3_1241902974143774720",
                        "3_1241903006066630657",
                        "3_1241903065634136066"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241903129811181571",
                "created_at": "2020-03-23T01:42:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9046,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903129811181571",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1837,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "author_id": "2940692560",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242247678605623297",
                "created_at": "2020-03-24T01:17:24.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 83,
                            "start": 63,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 10,
                            "id": "1168669285612478464",
                            "start": 0,
                            "username": "TecioMelo"
                        },
                        {
                            "end": 23,
                            "id": "1227466314572275712",
                            "start": 11,
                            "username": "bolsogata39"
                        },
                        {
                            "end": 40,
                            "id": "184762182",
                            "start": 24,
                            "username": "exercitooficial"
                        },
                        {
                            "end": 47,
                            "id": "861707648584085504",
                            "start": 41,
                            "username": "govbr"
                        },
                        {
                            "end": 62,
                            "id": "128372940",
                            "start": 48,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242259185070465024",
                "in_reply_to_user_id": "1168669285612478464",
                "lang": "es",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1242247678605623297",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@TecioMelo @bolsogata39 @exercitooficial @govbr @jairbolsonaro #issoaglobonaomostra \nAeroportos"
            },
            {
                "author_id": "33071040",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241911673595793408",
                "created_at": "2020-03-23T02:45:30.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 144,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241918969466011648",
                "in_reply_to_user_id": "33071040",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 414,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 86
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241913433915826177",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Segundo o \"Fant\u00e1stico\", nenhum desses \"jovens\" merece ficar preso e correr o risco de pegar o coronavirus.\n\nO pior v\u00edrus \u00e9 o da bandidolatria.\n\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "33071040",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241911673595793408",
                "created_at": "2020-03-23T02:16:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 278,
                            "start": 258,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241911673595793408",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2202,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 457
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\n\nRealidade: Fulano foi condenado por posse e distribui\u00e7\u00e3o de pornografia infantil. Ou adultera\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dios. Ou tr\u00e1fico de drogas\n\n#issoaglobonaomostra"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2012-01-09T21:48:31.000Z",
                "description": "Imagens do futebol do passado e outras coisas mais.\nCanal no Youtube: rluiz66",
                "id": "459626843",
                "name": "rluiz66",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1747173861/bola_copa_70_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 714,
                    "following_count": 1059,
                    "listed_count": 92,
                    "tweet_count": 90520
                },
                "url": "",
                "username": "memoria_futebol",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367930,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-24T06:51:36.000Z",
                "description": "\ud83d\ude80 Cidad\u00e3o Republicano. \nEstou aqui para defender ideais da DIREITA.\nConsidero o socialismo uma utopia.\n\ud83d\udd76\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "68348459",
                "location": "Anywhere still in the World",
                "name": "Don Z",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277848634369826817/OlDFoRev_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1131,
                    "following_count": 2164,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24502
                },
                "url": "",
                "username": "ZiedeCM",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-20T19:43:46.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Cardiology * ECHO * Photo * Brazil",
                "id": "498186718",
                "location": "  BRAZIL",
                "name": "DalvoMaia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427803229165867012/WUW_PAGb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4380,
                    "following_count": 4993,
                    "listed_count": 122,
                    "tweet_count": 80355
                },
                "url": "",
                "username": "JDalvoMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-19T18:34:30.000Z",
                "description": "De direita, Crist\u00e3\nTerrivelmente anti PT\nMiliciana de Bolsonaro",
                "id": "1053353713736318976",
                "name": "SUELEN Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387098984175607811/vpe0Jhm0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2321,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22504
                },
                "url": "",
                "username": "MAURI11633033",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-09T18:55:45.000Z",
                "description": "crist\u00e3 patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "id": "1182006537805602816",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Aldiceia Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282832634616446983/xJFMUiut_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 235,
                    "following_count": 357,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4720
                },
                "url": "",
                "username": "AldiceiaSantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-09T18:59:10.000Z",
                "description": "",
                "id": "983419062511382530",
                "name": "Tia do Zap faz arminha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276255925163171843/93anhZVV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14,
                    "following_count": 97,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 630
                },
                "url": "",
                "username": "AmliaReginaCar1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245867,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-01-29T09:48:29.000Z",
                "description": "Maringaense de cora\u00e7\u00e3o, conservador",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/fabio_moreira.\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/fabio_moreira.mga/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ITkb00DKuu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "109520609",
                "location": "Maringa, Pr - Brasil",
                "name": "Fabio Moreira",
                "pinned_tweet_id": "1038993742458486784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331687168419442693/cdnQ4mnH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 533,
                    "following_count": 1740,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 27106
                },
                "url": "https://t.co/ITkb00DKuu",
                "username": "FabioMoreiraoks",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-24T21:12:53.000Z",
                "description": "Advogada Civil e Constitucional. Twitter criado para an\u00e1lises, coment\u00e1rios e informa\u00e7\u00f5es sobre Pol\u00edtica, Economia e Direito.",
                "id": "922933940490563586",
                "location": "S\u00e3o Paulo, BR",
                "name": "Claudia",
                "pinned_tweet_id": "1217613600078123010",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426645403148095490/wUtsIkid_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52735,
                    "following_count": 17487,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 15506
                },
                "url": "",
                "username": "DraClaudiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-03T03:24:44.000Z",
                "description": "Adoro festa! Gosto de gente sincera e inteligente. Quero aprender com quem admiro!",
                "id": "1234681000774578176",
                "name": "Ramona Alvarez",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244826077383593988/j_TMAT3z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 97,
                    "following_count": 141,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7042
                },
                "url": "",
                "username": "RamonaA96376276",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-02T21:44:23.000Z",
                "description": "O Bolsonaro n\u00e3o pode errar, sen\u00e3o o PT vai voltar. Voltar\u00e1 pior, mais radical. As redes sociais s\u00e3o os pilares de Bolsonaro.",
                "id": "1036369267682365441",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Almir Moraes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120793526026088449/zYs10Nb0_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1941,
                    "following_count": 2236,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 107652
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosD85741935",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-03T00:47:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "991841722278797313",
                "name": "Marcosfatal 17 \ud83d\udc49",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260342879211356167/xv68KCVF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54,
                    "following_count": 496,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 96
                },
                "url": "",
                "username": "Marcosfatal1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-15T12:08:54.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, conservador, cat\u00f3lico.",
                "id": "493064047",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Joel Antonio",
                "pinned_tweet_id": "1234787779902611456",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180692980581228544/P2OHsA8v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1005,
                    "following_count": 1445,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59394
                },
                "url": "",
                "username": "Joel_Ant_Elias",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-19T04:02:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "1279484959",
                "name": "Alessandra Caldeira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238305725740441600/WSRV-KOE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 81,
                    "following_count": 223,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 356
                },
                "url": "",
                "username": "leekacaldeira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-20T17:11:07.000Z",
                "description": "\"Mas n\u00e3o basta pra ser livre\nSer forte, aguerrido e bravo\nPovo que n\u00e3o tem virtude\nAcaba por ser escravo\"",
                "id": "1031589456380342278",
                "name": "O  Futuro \u00e9 Agora",
                "pinned_tweet_id": "1430318490821578764",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031599506276712450/J7eXpzWY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2130,
                    "following_count": 4334,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40151
                },
                "url": "",
                "username": "OFuturoAgora38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-11T11:05:43.000Z",
                "description": "INTEGRANTE DO GRUPO @sovivenciaoficial. M\u00fasico \ud83c\udfbc Percussionista \ud83c\udfb5 Vai Corinthians \ud83c\udfc6/      Caminhando na F\u00e9... Adorei as Almas \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\udcff\ud83c\udf3f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 20,
                                "username": "sovivenciaoficial"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "m.facebook.com/nicolas.franci\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://m.facebook.com/nicolas.francis.988",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rb4VqGyQfG"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1039470035381706757",
                "location": "Freguesia do \u00d3, S\u00e3o Paulo",
                "name": "Nicolas Francis",
                "pinned_tweet_id": "1039487642700836864",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262946216234692609/I0HgLCtj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 47,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1469
                },
                "url": "https://t.co/rb4VqGyQfG",
                "username": "NicolasFranis_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-17T13:38:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "337114766",
                "name": "Wagner",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2616865797/image_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 42,
                    "following_count": 122,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2351
                },
                "url": "",
                "username": "WagnerRonkoski",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-22T01:15:53.000Z",
                "description": "Sou nada sem Cristo\nA Miseric\u00f3rdia de Deus me alcan\u00e7a todas as manh\u00e3s",
                "id": "49490205",
                "location": "Brasilia DF",
                "name": "PauloHenrique",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315277210618654720/Luabve7__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 120,
                    "following_count": 166,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1989
                },
                "url": "",
                "username": "paulohenr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-30T12:31:22.000Z",
                "description": "Bem-vindo ao perfil do Ex\u00e9rcito Brasileiro. Aqui voc\u00ea nos conhece melhor e obt\u00e9m informa\u00e7\u00f5es espec\u00edficas sobre a For\u00e7a Terrestre.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "eb.mil.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.eb.mil.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/dderlbcr8x"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "184762182",
                "location": "Brasil",
                "name": "exercitooficial",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/463665732652265473/X3AvQT6R_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1229694,
                    "following_count": 33,
                    "listed_count": 1083,
                    "tweet_count": 26469
                },
                "url": "https://t.co/dderlbcr8x",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-19T02:57:44.000Z",
                "description": "Doutorando em Direito, Mestre em Direito das Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, Bacharel em Direito, P\u00f3s-graduado em BSC, Especialista em Gest\u00e3o.",
                "id": "1107838537989271552",
                "location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia",
                "name": "Vicente Santini",
                "pinned_tweet_id": "1352596220880056324",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396194214048944132/Hsw8-hES_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20421,
                    "following_count": 2355,
                    "listed_count": 31,
                    "tweet_count": 1018
                },
                "url": "",
                "username": "VicenteSantini",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-09-11T22:59:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "907378146428833792",
                "name": "Carla Salles",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352632211514806275/mebVOnnd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9282,
                    "following_count": 9866,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 111209
                },
                "url": "",
                "username": "CarlaSalles17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-16T08:27:43.000Z",
                "description": "arrependa-se antes que deixe de ser uma op\u00e7\u00e3o.\n\nexpondo diariamente as distor\u00e7\u00f5es q os RICOS nos Imp\u00f5e atrav\u00e9s da Plin Plin \n\n#Cirotraira #Lula2022 #VoltaDilma",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 137,
                                "start": 126,
                                "tag": "Cirotraira"
                            },
                            {
                                "end": 147,
                                "start": 138,
                                "tag": "Lula2022"
                            },
                            {
                                "end": 159,
                                "start": 148,
                                "tag": "VoltaDilma"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "555046551",
                "name": "Marx do Sert\u00e3o",
                "pinned_tweet_id": "1249033253199187969",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293770286484066304/cQU-aYMP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1770,
                    "following_count": 544,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20834
                },
                "url": "",
                "username": "polochumbo21",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2007-08-09T04:29:23.000Z",
                "description": "Jornalista e consultor de comunica\u00e7\u00e3o em meios digitais. Tamb\u00e9m estou em https://t.co/TKh4n4Sl1C.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/popcabeca",
                                "end": 96,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/popcabeca",
                                "start": 73,
                                "url": "https://t.co/TKh4n4Sl1C"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "pensarenlouquece.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://pensarenlouquece.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/w3OPmUdqyE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "8071052",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Alexandre Inagaki",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278812217371250690/7f5dX6A-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51901,
                    "following_count": 928,
                    "listed_count": 1382,
                    "tweet_count": 59177
                },
                "url": "https://t.co/w3OPmUdqyE",
                "username": "inagaki",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-22T14:31:32.000Z",
                "description": "agenciamento: contato@zecavitorino.com.br     Do rio que tudo arrasta, diz-se que \u00e9 violento.Mas ningu\u00e9m chama violentas as margens que o comprimem. (Brecht)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "imdb.com/name/nm0206831/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.imdb.com/name/nm0206831/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RyqJpznw73"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "206222507",
                "location": "Copacabana Rio de Janeiro ",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "pinned_tweet_id": "1431355793656385547",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403421622737018884/2Xdatj65_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 477833,
                    "following_count": 5745,
                    "listed_count": 1025,
                    "tweet_count": 495782
                },
                "url": "https://t.co/RyqJpznw73",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-06T21:36:53.000Z",
                "description": "Assine nossas newsletters: https://t.co/mbfuWOnkaW\nSiga a gente no Instagram: https://t.co/7A96TSSm5K\nSiga a gente no Telegram:  https://t.co/nemAfuoGXR",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "glo.bo/3zCXJkb",
                                "end": 50,
                                "expanded_url": "http://glo.bo/3zCXJkb",
                                "start": 27,
                                "url": "https://t.co/mbfuWOnkaW"
                            },
                            {
                                "display_url": "bit.ly/3rcYVHq",
                                "end": 101,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/3rcYVHq",
                                "start": 78,
                                "url": "https://t.co/7A96TSSm5K"
                            },
                            {
                                "display_url": "t.me/oglobojornal",
                                "end": 152,
                                "expanded_url": "http://t.me/oglobojornal",
                                "start": 129,
                                "url": "https://t.co/nemAfuoGXR"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "oglobo.globo.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0M6BkoeCRz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "pinned_tweet_id": "1431281962367520774",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410744596326490112/51SvejYC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6785876,
                    "following_count": 7577,
                    "listed_count": 12582,
                    "tweet_count": 420452
                },
                "url": "https://t.co/0M6BkoeCRz",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-06-02T21:36:09.000Z",
                "description": "Eu sou o meu pr\u00f3prio lar \u2022 Dona de uma f\u00e9 gigante \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f Em constru\u00e7\u00e3o \ud83c\udf40",
                "id": "3234161856",
                "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "name": "Aquariana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416270400871358465/9L_ZLMR0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 838,
                    "following_count": 362,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 33919
                },
                "url": "",
                "username": "camillankamila",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-19T23:10:26.000Z",
                "description": "Marketing Digital e Publicit\u00e1rio",
                "id": "3045219046",
                "location": "Itapira-SP",
                "name": "C\u00e1ssio Rottuli \ud83c\udd8e+",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326389472297103361/a46wz-2x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 71,
                    "following_count": 260,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11069
                },
                "url": "",
                "username": "cassio_rottuli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-16T06:59:10.000Z",
                "description": "\ud835\udce2\ud835\udcee\ud835\udcf6 \ud835\udce1\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcfc, \ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcee.",
                "id": "1239445990823903237",
                "name": "iludiu.star",
                "pinned_tweet_id": "1260418346354442243",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239762730686521344/-sQr59QY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 37,
                    "following_count": 127,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 219
                },
                "url": "",
                "username": "imtheba21263890",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-03T06:37:08.000Z",
                "description": "Married! I love the Beatles. Christian conservative! Blocked by lots of ppl! Militante GRATUITA Virtual do Bolsonaro! \ud83d\ude44",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "meschedecity.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://meschedecity.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/49IR5ooF2s"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "119295989",
                "location": "Brazil and Germany",
                "name": "Gil Coleman \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386330314146992131/fM-hRsZX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5649,
                    "following_count": 6209,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 388264
                },
                "url": "https://t.co/49IR5ooF2s",
                "username": "Gilcoleman",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-22T02:51:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "169334492",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Apropria\u00e7\u00e3o Cultural",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/748330565259104257/RTz4ascN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 129,
                    "following_count": 350,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 82211
                },
                "url": "",
                "username": "ApCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-13T15:20:29.000Z",
                "description": "Evang\u00e9lico pecador, mas buscando ser cheio do Esp\u00edrito Santo de Deus. Casado com uma bela esposa. Pai de tr\u00eas lindos filhos. \ud83d\uded0\u26ea\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "963432698667823104",
                "location": "Mata Roma, Brasil",
                "name": "Valdemir J\u00fanior \ud83c\uddf1\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303956912548048897/b21yPEv6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1021,
                    "following_count": 1939,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 45170
                },
                "url": "",
                "username": "Valdemi45114515",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-04T01:40:50.000Z",
                "description": "Apoiador de Bolsonaro, a favor de armas para o cidad\u00e3o de bem, contra o aborto, contra as drogas.\n\nSou da Direita Tradicional Crist\u00e3 Conservadora.",
                "id": "1157828711053430784",
                "name": "@CESARFELlZ",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220456434120429568/I-rxvIAT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 317,
                    "following_count": 459,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14437
                },
                "url": "",
                "username": "CESARFELlZ",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-02T23:27:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1091840521285353478",
                "name": "Christiano Vieira Da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091841928012935168/--8AJE-Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1607,
                    "following_count": 3297,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18021
                },
                "url": "",
                "username": "ChristianoViei5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-11T15:03:55.000Z",
                "description": "DIREITA SEGUE\u27a1\ufe0f\u21aa\ud83d\udd3038 ALIAN\u00c7A PELO BRASIL\ud83d\udd30\nBOLSONARO MEU PRESIDENTE FOR\u00c7A E HONRA \ud83d\udcaa\ud83c\udfff\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc6a\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83e\udd1d\ud83c\udfff\ud83d\ude47\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "2915635925",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "BRASIL RJ\ud83e\uddbe\ud83e\uddbf\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333124707516821509/qTzpl4H5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1728,
                    "following_count": 3332,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30272
                },
                "url": "",
                "username": "ALuizBrasilCasa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-21T21:10:26.000Z",
                "description": "Diante da Vastid\u00e3o do Universo e Imensidade do Tempo,\u00e9 uma satisfa\u00e7\u00e3o para mim compartilhar um planeta e \u00e9poca com voc\u00ea (Carl Sagan) https://t.co/wbyvzxYMAM",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gab.ai/Aurora_9",
                                "end": 156,
                                "expanded_url": "http://gab.ai/Aurora_9",
                                "start": 133,
                                "url": "https://t.co/wbyvzxYMAM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "532560080",
                "location": "Diaspar",
                "name": "Aurora \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 7/9",
                "pinned_tweet_id": "816691972152946689",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414313205740998658/v73K-6FV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5411,
                    "following_count": 5412,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 341105
                },
                "url": "",
                "username": "aurora__9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-19T02:39:38.000Z",
                "description": "Sou cat\u00f3lica, conservadora, patriota e Bolsonariana de cora\u00e7\u00e3o",
                "id": "1031007754482278400",
                "location": "Cear\u00e1, Brasil",
                "name": "Carmen Alice Arruda Magalhaes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348019840120975361/uAvSS2OJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 857,
                    "following_count": 1655,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44309
                },
                "url": "",
                "username": "CarmenAliceArr1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-08T18:33:19.000Z",
                "description": "Ceramista \u00f3dio mortal ao Pet\u00ea Bolsonarista ferrenha Amo viajar e Amo minha fam\u00edlia...Pr\u00f3 Depila\u00e7\u00e3o ....Pol\u00edticamente incorreta... !!!",
                "id": "112498502",
                "location": "Curitiba - PR",
                "name": "marcia moreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/870344433501442048/cyaws6w8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3174,
                    "following_count": 2586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 86323
                },
                "url": "",
                "username": "magmor2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-16T03:19:31.000Z",
                "description": "\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93 Psicologia - Nutri\u00e7\u00e3o \ud83c\udf4f \n- NOVAS METAS, NOVAS CONQUISTAS - \n#BolsonaroTemRaz\u00e3o #FechadoComBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 82,
                                "start": 64,
                                "tag": "BolsonaroTemRaz\u00e3o"
                            },
                            {
                                "end": 103,
                                "start": 83,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1355940073",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83d\ude07 Gl\u00e1ucia \ud83d\ude07",
                "pinned_tweet_id": "1366514817935278084",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431314432886464514/P4gpjn24_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4961,
                    "following_count": 5401,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17438
                },
                "url": "",
                "username": "porto_glaucia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-23T00:38:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "49828116",
                "location": "Orlando, FL",
                "name": "S\u00e9rvio T\u00falio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112912218516045824/gQnjcdrR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5300,
                    "following_count": 5864,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 179150
                },
                "url": "",
                "username": "servio_bb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-11T16:23:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "1039550108344496128",
                "name": "Roberto Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240733284688068609/S0uRhV3B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12,
                    "following_count": 127,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1017
                },
                "url": "",
                "username": "CludioRobertoS6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-16T15:25:13.000Z",
                "description": "Deputado Federal mais votado da hist\u00f3ria do Brasil (1.843.735) em seu segundo mandato por S\u00c3O PAULO, Policial Federal, Advogado e 3\u00ba filho de Jair Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "eduardobolsonarosp.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.eduardobolsonarosp.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "74756085",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1420902207550070788",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356302696077258754/0TPHaiko_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2152646,
                    "following_count": 718,
                    "listed_count": 2888,
                    "tweet_count": 28610
                },
                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-08-28T00:52:38.000Z",
                "description": "A r\u00e1dio que toca not\u00edcia tamb\u00e9m no Twitter. Acompanhe os programas, comentaristas e boletins da CBN",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "cbn.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.cbn.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8X5m4VBfje"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154383426004369408/GF8c8UaE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 359908,
                    "following_count": 196,
                    "listed_count": 1941,
                    "tweet_count": 115842
                },
                "url": "https://t.co/8X5m4VBfje",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-02-22T19:13:22.000Z",
                "description": "Deputada Federal  eleita por S\u00e3o Paulo",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/joicehasselmann",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/joicehasselmann",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VPghhTaYBb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "116519514",
                "location": "Sao Paulo, Brazil",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413241125893181444/KRqcbpDB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 359545,
                    "following_count": 242,
                    "listed_count": 1487,
                    "tweet_count": 57267
                },
                "url": "https://t.co/VPghhTaYBb",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-16T19:01:53.000Z",
                "description": "Governador de Goi\u00e1s #\u00c9PorVoc\u00eaQueAGenteFaz",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 20,
                                "tag": "\u00c9PorVoc\u00eaQueAGenteFaz"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ronaldocaiado.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.ronaldocaiado.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rlBLs1xNwx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "32101740",
                "location": "Brasil",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406973211439472642/fiSWgIuc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 531615,
                    "following_count": 5604,
                    "listed_count": 1430,
                    "tweet_count": 42428
                },
                "url": "https://t.co/rlBLs1xNwx",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-10-24T17:41:57.000Z",
                "description": "Redator, planner nas horas vagas e curioso.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "blogclaraboia.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.blogclaraboia.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/AJydSCo4zF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "207163568",
                "name": "LP Andrade",
                "pinned_tweet_id": "1389880301359439877",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1465149704/LP_Andrade_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 225,
                    "following_count": 167,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 5926
                },
                "url": "https://t.co/AJydSCo4zF",
                "username": "LPandradee",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-03T14:25:25.000Z",
                "description": "Reflex\u00f5es e estudos https://t.co/JVjjosIpM8",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCcgQo\u2026",
                                "end": 43,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCcgQovxRIE_0VFF1njN62MQ/featured",
                                "start": 20,
                                "url": "https://t.co/JVjjosIpM8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2379381407",
                "name": "Roger R. R.",
                "pinned_tweet_id": "1388241984834392076",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430162573584916488/S4zC3q4R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3493,
                    "following_count": 4353,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 224738
                },
                "url": "",
                "username": "roger_rrfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-14T12:32:19.000Z",
                "description": "I feel myself smart and a good guy. Cidadao atento ao quadro politico brasileiro. Tudo com muito humor.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "proseandosobrepolitica.blogspot.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://proseandosobrepolitica.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/I0g1fiK5hr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "65623871",
                "location": "Brazil",
                "name": "Heber Dias",
                "pinned_tweet_id": "635167563736051712",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/805909006900461568/SQgB5nW2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 33048,
                    "following_count": 27018,
                    "listed_count": 943,
                    "tweet_count": 250229
                },
                "url": "http://t.co/I0g1fiK5hr",
                "username": "prosapolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-07T10:33:36.000Z",
                "description": "Anticomunista ferrenho e  jurei morrer pelo Brasil e por minha fam\u00edlia!",
                "id": "2965756581",
                "name": "Carlos Cabaal FN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428352471420719107/XbCShh1k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4660,
                    "following_count": 5117,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 236935
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosbarbosaA3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-10T18:55:27.000Z",
                "description": "Jair Messias Bolsonaro chefe supremo das for\u00e7as armadas. Mineiro pro-vida pr\u00f3-armas BRASIL ACIMA DE TUDO DEUS ACIMA DE TODOS \ud83d\udcff",
                "id": "1116052085106270209",
                "name": "Luiz Augusto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431293246152585222/ecQJ5vFV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2249,
                    "following_count": 3207,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 81780
                },
                "url": "",
                "username": "LuizAug72506741",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-25T21:37:25.000Z",
                "description": "Nem louco nem g\u00eanio. A regra da exce\u00e7\u00e3o. B&C",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/ernanijunior10",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/ernanijunior10",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WMw6OWKame"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "137121363",
                "location": "Valparaiso de Goi\u00e1s",
                "name": "Ernani J\u00fanior",
                "pinned_tweet_id": "1343457181325271041",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1226576260740063233/gLyluDXF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 103,
                    "following_count": 114,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 533
                },
                "url": "https://t.co/WMw6OWKame",
                "username": "ernanijunior10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-26T00:49:45.000Z",
                "description": "Apaixonada por animais de estima\u00e7\u00e3o.\nOu ficar a Patria livre ou morrer pelo Brasil.",
                "id": "835653039176499201",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Marta Regina Barroso Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377718043611123718/958t1ybV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1357,
                    "following_count": 1642,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52393
                },
                "url": "",
                "username": "MartaReginaBar4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-16T04:42:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "1063291247274721280",
                "name": "Lisiete Bressanim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1171969688437448705/MMcdBLxq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 225,
                    "following_count": 225,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37569
                },
                "url": "",
                "username": "LisieteB",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-22T00:26:21.000Z",
                "description": "COMUNISMO s\u00f3 \u00e9 bom para REI e os amigos do REI! Sei que n\u00e3o acham que s\u00e3o reis, mas querem que voc\u00ea lamba seus p\u00e9s! \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd2e #VotoAuditavelJ\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 139,
                                "start": 123,
                                "tag": "VotoAuditavelJ\u00e1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1611617046",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sirlei\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elache \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1112548435532660736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020163074790232064/3WmbTsjg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5927,
                    "following_count": 1657,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 288293
                },
                "url": "",
                "username": "ElacheElache",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-08T16:39:49.000Z",
                "description": "Amo a Deus e a minha fam\u00edlia; apaixonado por futebol e pelo Meng\u00e3o!\nCrist\u00e3o, Conservador, ex-militar, Patriota e membro do G.D.O. \ud83d\udd2a\ud83d\udc80\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #FechadoComBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 155,
                                "start": 135,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "parler.com/profile/Ronald\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://parler.com/profile/RonaldR9/posts",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/C8B8EJeHPk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "72597992",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Ronald \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362037172833034240/z-EtjEA-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 142,
                    "following_count": 1029,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8607
                },
                "url": "https://t.co/C8B8EJeHPk",
                "username": "RonaldR9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-22T23:50:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "999074936260935680",
                "name": "fernandes",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17,
                    "following_count": 92,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13030
                },
                "url": "",
                "username": "fernand06327130",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-13T11:45:40.000Z",
                "description": "S\u00f3 quero torcer pro meu Vasc\u00e3o e Goi\u00e1s. \nSou da Paz. \ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1183348012837421056",
                "location": "An\u00e1polis, Brasil",
                "name": "Silvanio Almeida \ud83c\udf65",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241715577267372032/MxhWtg4c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 234,
                    "following_count": 544,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2435
                },
                "url": "",
                "username": "PiresSilvanio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-08T23:55:36.000Z",
                "description": "Um amante do basquete, do futebol e suas maiores paix\u00f5es s\u00e3o: o Chicago Bulls e o Clube de Regatas Flamengo.",
                "id": "2236738358",
                "location": "Brasil",
                "name": "Pablo Monteiro \ud83d\udd34\u26ab",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1117122432270249987/h2JSggTH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 219,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6101
                },
                "url": "",
                "username": "Pablo9Monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-28T16:21:34.000Z",
                "description": "O ESTRIPADOR DE MORTADELAS",
                "id": "1210958904508600320",
                "name": "JACK ESTRIPADOR",
                "pinned_tweet_id": "1241727011334295552",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241008382317920258/ygJhLM76_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72,
                    "following_count": 171,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4317
                },
                "url": "",
                "username": "Francis34173620",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-19T03:29:41.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DESTINADO a REPERCUSS\u00c3O de NOT\u00cdCIAS VERDADEIRAS ao POVO BRASILEIRO!! BRASIL ACIMA de TUDO, DEUS ACIMA de TODOS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 !!!!!",
                "id": "58110622",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49OOpressor\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1147923079118630912",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397702062859866113/NEPuKlw-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 501,
                    "following_count": 944,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 63354
                },
                "url": "",
                "username": "Oopressor007",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-24T22:08:36.000Z",
                "description": "Fam\u00edlia, esporte e amor pelo meu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nO lula t\u00e1 solta, mas n\u00e3o t\u00e1 livre!! PT NUNCA MAIS\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1066453556188905472",
                "location": "Nova Iorque, USA",
                "name": "isabel miranda_",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257879988918984704/PAvvae7l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3468,
                    "following_count": 4571,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32723
                },
                "url": "",
                "username": "isabelm85126093",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-28T19:19:45.000Z",
                "description": "Patriota de direita crist\u00e3o \u00e1 favor da lava jato.... feliz e a na\u00e7\u00e3o cujo Deus e o seu senhor......",
                "id": "1233471793266077696",
                "location": "Paraopebas Par\u00e1 ",
                "name": "Leandro Matos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236297986084409345/Ia_rEj9s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 202,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3857
                },
                "url": "",
                "username": "Leandro57765537",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-11T19:44:10.000Z",
                "description": "",
                "id": "1127298371528605697",
                "name": "Adriano9270",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294621633450323971/ZguXJ5XN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1142,
                    "following_count": 594,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 237928
                },
                "url": "",
                "username": "adriano9270",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-13T22:33:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "4474734329",
                "name": "Luiz Vieira",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29,
                    "following_count": 328,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5630
                },
                "url": "",
                "username": "Luiz_Vieira_007",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-19T03:30:41.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!!!",
                "id": "284344305",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil.",
                "name": "Victor O. Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135363030471065601/0u1tJZGB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 310,
                    "following_count": 709,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1269
                },
                "url": "",
                "username": "RotCiV001",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-12T21:30:37.000Z",
                "description": "Por um BRASIL melhor!!\n\n\u201cO Ex\u00e9rcito pode passar cem anos sem ser usado, mas n\u00e3o pode passar um minuto sem estar preparado\u201d(Rui Barbosa)",
                "id": "81933587",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "Jos\u00e9 Filho - Para\u00edba/\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1284662454555947008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300074603675615232/Qo2hcscM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1678,
                    "following_count": 1692,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5334
                },
                "url": "",
                "username": "alvescaapora",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-12T17:16:43.000Z",
                "description": "Se voc\u00ea acha que homens fortes s\u00e3o perigosos , espere at\u00e9 ver do que homens fracos s\u00e3o capazes . \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "id": "56138718",
                "location": "Rio de Janeiro ",
                "name": "Raquel Blak",
                "pinned_tweet_id": "1209194600402997250",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373632333413224449/roHTeT7l_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50524,
                    "following_count": 34971,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 74020
                },
                "url": "",
                "username": "RaquelBlak",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-05T14:21:39.000Z",
                "description": "Sou luzianense, casado pai de cinco filhos, servidor publico, advogado, curto esportes e adoro ler. De DIREITA e amo meu Pa\u00eds!",
                "id": "405580920",
                "location": "Luziania Goias",
                "name": "GIOVANI MELO 1975",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174486285299458048/25lFkawe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3418,
                    "following_count": 4779,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48778
                },
                "url": "",
                "username": "GiovaniMelo2012",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-04T06:24:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "1025628644562092032",
                "location": "Brasil",
                "name": "Marcos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430678543361613825/tfuDF61h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2045,
                    "following_count": 2150,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5951
                },
                "url": "",
                "username": "Stive_38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-25T17:53:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1077623470215831557",
                "name": "Dani Mazetto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088415690367946754/-yY_43Av_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319,
                    "following_count": 379,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2498
                },
                "url": "",
                "username": "Danii_mazetto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-22T18:39:32.000Z",
                "description": "Campo Grande",
                "id": "360126049",
                "location": "BRASIL",
                "name": "Fab\u00edola Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/736903326088974337/Gi9DiPhx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 188,
                    "following_count": 275,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6701
                },
                "url": "",
                "username": "PraFabiolaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-09T21:10:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "3840235572",
                "name": "Israel Dal Magro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/992788492097814528/BgVeUq6u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 32,
                    "following_count": 307,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 751
                },
                "url": "",
                "username": "israel_magro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-19T04:36:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "1053142846805549056",
                "location": "Sinop, Brasil",
                "name": "Fernando Carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053146560870207488/H712i5_L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52,
                    "following_count": 143,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 495
                },
                "url": "",
                "username": "Fernand62688185",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-16T10:14:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "820937371470491648",
                "location": "Brasil",
                "name": "Sirlene",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424507412560683009/C-NIRxHH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2751,
                    "following_count": 2925,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 16582
                },
                "url": "",
                "username": "Sirlene_Lazz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-19T12:36:23.000Z",
                "description": "#MudaBrasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 11,
                                "start": 0,
                                "tag": "MudaBrasil"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053263588989788161",
                "name": "Advogada Criminalista! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251273862941216769/tyu20RUH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 328,
                    "following_count": 458,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12947
                },
                "url": "",
                "username": "BethniaAlmeida5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-11T02:27:46.000Z",
                "description": "Deus \u00e9 Fiel.\nDeus \u00e9 bom o tempo todo\ne em todo tempo Deus \u00e9 bom.",
                "id": "263965695",
                "location": "brazil",
                "name": "Marcos Ribeiro",
                "pinned_tweet_id": "1151345151903698944",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354637380557426693/Lh_YoerK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29050,
                    "following_count": 25958,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 35613
                },
                "url": "",
                "username": "MarcosLRF",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-06T17:45:00.000Z",
                "description": "\u200f\u05d9\u05e9\u05d5\u05e2 \u05d0\u05de\u05e8 \u05d0\u05e4\u05d5\u05d0 \u05dc\u05d9\u05d4\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd \u05e9\u05d4\u05d0\u05de\u05d9\u05e0\u05d5 \u05d1\u05d5: \u05d0\u05dd \u05ea\u05d9\u05e9\u05d0\u05e8 \u05d1\u05de\u05d9\u05dc\u05d4 \u05e9\u05dc\u05d9, \u05ea\u05d4\u05d9\u05d5 \u05d1\u05d0\u05de\u05ea \u05ea\u05dc\u05de\u05d9\u05d3\u05d9;\n\u05d5\u05d0\u05ea\u05d4 \u05d9\u05d5\u05d3\u05e2 \u05d0\u05ea \u05d4\u05d0\u05de\u05ea, \u05d5\u05d4\u05d0\u05de\u05ea \u05ea\u05e9\u05d7\u05e8\u05e8 \u05d0\u05d5\u05ea\u05da.\n\n\u05d2'\u05d5\u05df 8: 31,32",
                "id": "294187258",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Evaldo Castro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192818568926248962/pZZzjofJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1181,
                    "following_count": 1923,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 96701
                },
                "url": "",
                "username": "etcastros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-06T17:25:23.000Z",
                "description": "Amo meu Deus, minha fam\u00edlia, meu Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nSou patriota, crist\u00e3o e conservador.",
                "id": "87988021",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Regis Serra",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253860321636352003/jH-iBKos_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1997,
                    "following_count": 866,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 161087
                },
                "url": "",
                "username": "Registh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-18T23:58:15.000Z",
                "description": "\u201cTenho medos bobos e coragens absurdas\u201d Clarice Lispector",
                "id": "2818400402",
                "location": "Brasil",
                "name": "Rosario Dias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/512752646613000194/77GsZvEv_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1245,
                    "following_count": 1743,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30502
                },
                "url": "",
                "username": "DiasDias53",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-14T17:44:27.000Z",
                "description": "Awesome",
                "id": "4483443755",
                "location": "New York, NY",
                "name": "Val",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129482455692513288/llIFILQN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 80,
                    "following_count": 164,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7656
                },
                "url": "",
                "username": "valvalcute",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-27T21:31:58.000Z",
                "description": "I don't give a fuck",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2xyXHLm",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/2xyXHLm",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mTEDY2Fvz5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "363300056",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "may",
                "pinned_tweet_id": "1374536635275227138",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429085531787472899/40CKlAD6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1729,
                    "following_count": 1672,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 80939
                },
                "url": "https://t.co/mTEDY2Fvz5",
                "username": "intoitmixer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112055,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29286
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-11T16:56:02.000Z",
                "description": "ADVOGADA. DIREITA DESDE SEMPRE! TOTALMENTE ANTI ESQUERDISTAS!",
                "id": "4165138757",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "CRIS ALM\ud83d\udd30\u2618\u2618\u2618\ud83d\udc56",
                "pinned_tweet_id": "1141546143635116032",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/825900783799566337/o-oLY-GV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2035,
                    "following_count": 2944,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 101302
                },
                "url": "",
                "username": "crisalm54033431",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-03T19:40:41.000Z",
                "description": "CRIST\u00c3O CONSERVADOR - 100% BOLSONARO.\n\nBot\u00e2nico. Amante da natureza e da vida. Cr\u00ea em um mundo melhor atrav\u00e9s do trabalho, estudo e solidariedade.",
                "id": "310454314",
                "location": "Brasil",
                "name": "Edufazol",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267633675086245888/1LxdluMU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3367,
                    "following_count": 4792,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 62175
                },
                "url": "",
                "username": "edufazol",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-21T13:53:50.000Z",
                "description": "Funcion\u00e1ria P\u00fablica, paulista, crist\u00e3, amo o meu pa\u00eds e abomino a esquerda,  a corrup\u00e7\u00e3o  e todos que tentam destruir o Brasil !",
                "id": "723147737731076096",
                "location": "Pindamonhangaba, Brasil",
                "name": "Regina Dos Santos #trapinho na cara n\u00e3o !",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356688575992111104/Yz4CxPlz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2063,
                    "following_count": 2683,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 91384
                },
                "url": "",
                "username": "RSantos53",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-08T20:33:34.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Povo armado jamais ser\u00e1 escravizado\nConservador de direita.\ud83e\udd5b\ud83e\udd5b\ud83e\udd5b",
                "id": "176183464",
                "location": "Iceland",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcelinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1147349347622957061",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355004658494935040/c_YpKHP__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6401,
                    "following_count": 6769,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 116872
                },
                "url": "",
                "username": "jcsnGuarulhos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-20T21:05:10.000Z",
                "description": "@claudialeitte @selenagomez @katyperry @chrisevans #ChrisPine #JamesMcAvoy\n#GreysAnatomy #Blindspot #HTGAWM \n#CaptainAmerica #BlackWidow #BlackPanther",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 61,
                                "start": 51,
                                "tag": "ChrisPine"
                            },
                            {
                                "end": 74,
                                "start": 62,
                                "tag": "JamesMcAvoy"
                            },
                            {
                                "end": 88,
                                "start": 75,
                                "tag": "GreysAnatomy"
                            },
                            {
                                "end": 99,
                                "start": 89,
                                "tag": "Blindspot"
                            },
                            {
                                "end": 107,
                                "start": 100,
                                "tag": "HTGAWM"
                            },
                            {
                                "end": 124,
                                "start": 109,
                                "tag": "CaptainAmerica"
                            },
                            {
                                "end": 136,
                                "start": 125,
                                "tag": "BlackWidow"
                            },
                            {
                                "end": 150,
                                "start": 137,
                                "tag": "BlackPanther"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "username": "claudialeitte"
                            },
                            {
                                "end": 27,
                                "start": 15,
                                "username": "selenagomez"
                            },
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 28,
                                "username": "katyperry"
                            },
                            {
                                "end": 50,
                                "start": 39,
                                "username": "chrisevans"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2353795477",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Ju \u235f \ud83d\udcfa a million little things",
                "pinned_tweet_id": "1383174124743356420",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430653528385757187/Omu-uRjq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6951,
                    "following_count": 6304,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 291664
                },
                "url": "",
                "username": "cevansclcr7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-21T23:56:33.000Z",
                "description": "Apenas mais um brasileiro!",
                "id": "255744901",
                "location": "Brasilia/DF",
                "name": "Victo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254878483106455553/3ZLgA6vY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2122,
                    "following_count": 534,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 117878
                },
                "url": "",
                "username": "victovargas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-01T18:02:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "731162444",
                "location": "Porto Alegre RS",
                "name": "FLAUBIANO RIBEIRO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073752795881312257/xBBZzR8T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 364,
                    "following_count": 392,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43280
                },
                "url": "",
                "username": "FLAUBIANO52",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-08T03:04:57.000Z",
                "description": "Interesses: Teologia, filosofia, m\u00fasica cl\u00e1ssica, \u00f3peras, orquestras, livros, document\u00e1rios, pol\u00edtica, hist\u00f3ria e xadrez.",
                "id": "810065444",
                "name": "Elicleiton Wander",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/631624689660600320/bDLKs7aG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 864,
                    "following_count": 2392,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39281
                },
                "url": "",
                "username": "EtnWander",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-14T19:39:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "1106278640248070146",
                "name": "Cleo.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360030265154940928/idyTOhkC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 852,
                    "following_count": 1389,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6344
                },
                "url": "",
                "username": "CleoAssis7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-10T00:56:10.000Z",
                "description": "Do Texas Conservador, Crist\u00e3o Bolsonarista, Armamentista, Patriota & Anti esquerdista. Engenheiro e DJ. N\u00c3O SIGO CADEADOS. #VotoAudit\u00e1velJ\u00e1 #BolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 139,
                                "start": 123,
                                "tag": "VotoAudit\u00e1velJ\u00e1"
                            },
                            {
                                "end": 157,
                                "start": 140,
                                "tag": "BolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1027720224081162241",
                "location": "Houston, TX",
                "name": "Mark Richard",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410979836659650562/dThQZOkL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14981,
                    "following_count": 14464,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 59420
                },
                "url": "",
                "username": "MarkCrisRichard",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-23T01:52:48.000Z",
                "description": "Deus acima de todos!",
                "id": "471594685",
                "location": "S\u00e3o Paulo Brazil",
                "name": "Rosa Gomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/827036776585973761/xCg0Xus9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1310,
                    "following_count": 1297,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 41689
                },
                "url": "",
                "username": "rosamagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-08T14:51:11.000Z",
                "description": "\u201cA miseric\u00f3rdia de Deus \u00e9 a causa de n\u00e3o sermos consumidos\u201d",
                "id": "1027205589376663554",
                "location": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "name": "RosiWave",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374154270174552064/1FZEwoWD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1432,
                    "following_count": 1751,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84943
                },
                "url": "",
                "username": "RosimereNR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-03T23:25:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "871145914156625921",
                "name": "Jorge Machado Garcia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/871151903266271232/c-Ssndnq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 92,
                    "following_count": 112,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 87627
                },
                "url": "",
                "username": "JorgeMachadoGa1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-21T17:56:06.000Z",
                "description": "Brasil Acima de Tudo, Deus Acima de Todos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "id": "1241423279149199360",
                "name": "Erick",
                "pinned_tweet_id": "1242082350013526016",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385012811244490753/DU532lA0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2979,
                    "following_count": 2872,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16660
                },
                "url": "",
                "username": "erickpoliticabr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-09T20:19:11.000Z",
                "description": "Coronel da Reserva Ativa do Ex\u00e9rcito Brasileiro, Professor de Franc\u00eas da Alian\u00e7a Francesa, Consultor de Gest\u00e3o de Projetos, Crist\u00e3o",
                "id": "950824291548975104",
                "location": "Pantanal",
                "name": "Aluizio Pires Ribeiro Filho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214390869182291969/RrSPBGoY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 211,
                    "following_count": 517,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13549
                },
                "url": "",
                "username": "aluiziopires7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-19T22:49:32.000Z",
                "description": "O pre\u00e7o da liberdade \u00e9  a eterna vigil\u00e2ncia!      nossa miss\u00e3o \u00e9  manter a luz e o sal da terra!  a salva\u00e7\u00e3o vem dos  conservadores!",
                "id": "834284437",
                "location": "Nova Iorque, USA",
                "name": "Capit\u00e3o America\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396247857737383936/zKURlaeL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2134,
                    "following_count": 2517,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 167872
                },
                "url": "",
                "username": "americacapitao7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-25T12:20:47.000Z",
                "description": "\u00c9 IMPOSS\u00cdVEL MUDAR COM OS MESMOS. MESMOS PARADIGMAS, MESMOS ERROS.\nA maior escravid\u00e3o \u00e9 a das id\u00e9ias.\nMembro da American Society For Quality\nParler @Marcjmor",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 157,
                                "start": 148,
                                "username": "Marcjmor"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2940692560",
                "location": "Minas Gerais",
                "name": "M\u00e1rcio Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1369773010077548546",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327768842014175232/gWFu8uQu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6075,
                    "following_count": 6644,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 56818
                },
                "url": "",
                "username": "MarcJMor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-08T22:21:28.000Z",
                "description": "Perfil oficial do #GovernoDoBrasil. Aqui voc\u00ea participa do nosso Governo e fica sabendo sobre a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os para o seu dia a dia.\nhttps://t.co/y8CLGkZT0C",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 18,
                                "tag": "GovernoDoBrasil"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/GovBr",
                                "end": 156,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/GovBr",
                                "start": 133,
                                "url": "https://t.co/y8CLGkZT0C"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389323461840023554/VbH6Tnj6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 488065,
                    "following_count": 247,
                    "listed_count": 1012,
                    "tweet_count": 47020
                },
                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978262,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7342,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-03-29T21:46:29.000Z",
                "description": "Estudante de bacharelado em humanidades, aquariano com ascendente em satan\u00e1s, petista safada desde de sempre.",
                "id": "714931760342175747",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "AQUARIANJO",
                "pinned_tweet_id": "1231725854109073408",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354090392036257793/Is1Yfk8s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 79,
                    "following_count": 82,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1924
                },
                "url": "",
                "username": "lucasmatheus_13",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-26T11:47:45.000Z",
                "description": "Este perfil \u00e9 contra o genoc\u00eddio de beb\u00eas",
                "id": "1143848319086731264",
                "name": "Voufalarsoumavez@gmail.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179141421254754304/InpOh-Jz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 187,
                    "following_count": 61,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 30691
                },
                "url": "",
                "username": "Voufalarsoumav1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-19T00:46:21.000Z",
                "description": "Engenheiro, executivo e autor de 3 livros. Suplente de deputado federal e de vereador. Ex-consultor do Banco Mundial e ex-Secret\u00e1rio de Estado. Molon labe.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "robertobmotta.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://robertobmotta.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33071040",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Roberto Motta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328408576055013377/nXpKyCIv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85853,
                    "following_count": 2597,
                    "listed_count": 148,
                    "tweet_count": 19581
                },
                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5",
                "username": "rmotta2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-01-26T19:53:30.000Z",
                "description": "\u201cPortae inferi non praevalebunt adversus eam - As portas do inferno n\u00e3o prevalecer\u00e3o contra a Igreja\u201d (Mt 16, 18).\" - Padre Paulo Ricardo",
                "id": "19553077",
                "location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia",
                "name": "ales paim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/449132628705570816/Xqvt0eB2_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 189,
                    "following_count": 284,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7126
                },
                "url": "",
                "username": "adpaim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-30T16:41:38.000Z",
                "description": "VOTO DEMOCR\u00c1TICO J\u00c1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1035205914553446401",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Magali Messery de Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175850847747682309/_cWthW7g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1843,
                    "following_count": 1946,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84580
                },
                "url": "",
                "username": "Magalizangrando",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-03T21:24:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "1058832375336103936",
                "location": "Brasil",
                "name": "RedBird",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347998353028743170/ne_xBRqN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1254,
                    "following_count": 1607,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8627
                },
                "url": "",
                "username": "CHoerlle",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-16T18:17:17.000Z",
                "description": "Advogado. P\u00f3s graduado em Advocacia Criminal (UPF). P\u00f3s graduado em Direito Administrativo e Gest\u00e3o P\u00fablica (FMP).",
                "id": "267314872",
                "location": "Bras\u00edlia (DF)",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897462017665241089/VEkfa2nP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 67,
                    "following_count": 117,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 330
                },
                "url": "",
                "username": "MAGOSANTAROSA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-08T05:09:13.000Z",
                "description": "O Pre\u00e7o da liberdade \u00e9 a Eterna Vigil\u00e2ncia, #fechadocomBolsonaro.\nEstou aqui pela Pol\u00edtica \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd1b\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udcaa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 44,
                                "tag": "fechadocomBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1115119381640560640",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fabio guerra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1264752230982471681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324038698351104000/fZatbZ0C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2421,
                    "following_count": 2471,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6539
                },
                "url": "",
                "username": "Fabioguerra02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-14T17:37:01.000Z",
                "description": "Gosto da verdade. Brasil acima de tudo \u00e9 Deus acima de todos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1150459194094575617",
                "name": "Ulla",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277421742651330560/aqCnF1Cx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 963,
                    "following_count": 1312,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 556
                },
                "url": "",
                "username": "UllaMaria3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-19T03:37:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "2397196903",
                "location": "Rio Branco, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7CA72\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429222954957672450/aqs26yOp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 245,
                    "following_count": 431,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 39523
                },
                "url": "",
                "username": "cleytao06",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-22T14:03:06.000Z",
                "description": "instagran: 20juntoemisturado",
                "id": "1241726651635032065",
                "name": "Junto e Misturado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241730154822500358/tSRGuQDg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 229,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1333
                },
                "url": "",
                "username": "MisturadoJuntoe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-08T14:08:57.000Z",
                "description": "\ud83c\udfc6 Forbes Under 30",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/pyongleetv",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtube.com/pyongleetv",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MHHo3JXj64"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "95427052",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Pyong Lee (\uc870\uc601\ub798) \u262f\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1218659416330919937",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336156489006854147/6RiS_Td3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2299044,
                    "following_count": 994,
                    "listed_count": 418,
                    "tweet_count": 22615
                },
                "url": "https://t.co/MHHo3JXj64",
                "username": "PyongLeeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-11-04T11:57:28.000Z",
                "description": "Administrador de Empresas, Cat\u00f3lico e 100% Fam\u00edlia e Amo o Brasil em Verde e Amarelo. Brasil \u00e0 Direita!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n#GoBolsonaroMundial",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 111,
                                "tag": "GoBolsonaroMundial"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2173877761",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "VicenteDireita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1285184601401499649/llBHF-eX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 507,
                    "following_count": 694,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10216
                },
                "url": "",
                "username": "Tente09",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1242308754604949505",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77e78egieg608xk0dd6xoocj9x19",
        "oldest_id": "1242281876406108162",
        "result_count": 97
    }
}