{
    "data": [
        {
            "author_id": "165258698",
            "conversation_id": "1241902014830968837",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902014830968837",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra KKKKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "3027593327",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902014814183424",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902014814183424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "850473297041137666",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902012729565186",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902012729565186",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2310020933",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902011374866432",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902011374866432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "110980532",
            "conversation_id": "1241902009651007495",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 82,
                        "normalized_text": "Biroliro",
                        "probability": 0.5506,
                        "start": 75,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 6,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902009651007495",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Adoro #issoaglobonaomostra principalmente quando escancara os desmandos do Biroliro"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241901899038720002"
                ]
            },
            "author_id": "79628822",
            "conversation_id": "1241902009034379266",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 95,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/LCQ0eF3109",
                        "end": 139,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/mepoupejunior/status/1241902009034379266/photo/1",
                        "start": 116,
                        "url": "https://t.co/LCQ0eF3109"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902009034379266",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "O cy do bolsov\u00edrus sendo mais uma vez devidamente comido assim como os devidos cys de seu gado #issoaglobonaomostra https://t.co/LCQ0eF3109"
        },
        {
            "author_id": "215456850",
            "conversation_id": "1241902006996029441",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/ONandoMaximo/s\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/MInnbWyqhS"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "1241902006996029441",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900131064127495",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/MInnbWyqhS"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241901976260141058",
                    "3_1241901983352619012",
                    "3_1241901987895132160",
                    "3_1241901998804516864"
                ]
            },
            "author_id": "363955938",
            "conversation_id": "1241902005985185793",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/aBCUDKYMPh",
                        "end": 68,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MarcelFeliphe/status/1241902005985185793/photo/1",
                        "start": 45,
                        "url": "https://t.co/aBCUDKYMPh"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/aBCUDKYMPh",
                        "end": 68,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MarcelFeliphe/status/1241902005985185793/photo/1",
                        "start": 45,
                        "url": "https://t.co/aBCUDKYMPh"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/aBCUDKYMPh",
                        "end": 68,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MarcelFeliphe/status/1241902005985185793/photo/1",
                        "start": 45,
                        "url": "https://t.co/aBCUDKYMPh"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/aBCUDKYMPh",
                        "end": 68,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MarcelFeliphe/status/1241902005985185793/photo/1",
                        "start": 45,
                        "url": "https://t.co/aBCUDKYMPh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902005985185793",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Se liga na programa\u00e7\u00e3o! #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/aBCUDKYMPh"
        },
        {
            "author_id": "2383355709",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902005083308032",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902005083308032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "41242122",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902004710096896",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.985,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3368081782",
                        "start": 3,
                        "username": "duuhads6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902004710096896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900494785740800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @duuhads6: o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.c\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901699524108289"
                ]
            },
            "author_id": "286301432",
            "conversation_id": "1241902002017308673",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Ludmilla",
                        "probability": 0.7972,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3292207245",
                        "start": 3,
                        "username": "LudmillaCentral"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                        "end": 110,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                        "start": 87,
                        "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902002017308673",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 40
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901739193905159",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LudmillaCentral: \u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901835792850944"
                ]
            },
            "author_id": "1424393317",
            "conversation_id": "1241901999689433091",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 65,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/cRXwz3v3mf",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelOficial03/status/1241901999689433091/video/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/cRXwz3v3mf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901999689433091",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\"Nem todo mundo ta levando a s\u00e9rio\". \n\nO deboche que eu gosto!!! #issoaglobonaomostra \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/cRXwz3v3mf"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1108531455737712640",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901993276383232",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901993276383232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1223430456361865217",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901991300943872",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:02.000Z",
            "id": "1241901991300943872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "628482460",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                        "id": "88",
                        "name": "Political Body"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazil Supreme Federal Court \u2003",
                        "id": "937638599612174336",
                        "name": "Brazil Supreme Federal Court \u2003"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                        "id": "88",
                        "name": "Political Body"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "STF",
                        "id": "981224436849295360",
                        "name": "STF"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901989417582593",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "PGR",
                        "probability": 0.4877,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Augusto Aras",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 26,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal",
                        "probability": 0.971,
                        "start": 63,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "normalized_text": "STF",
                        "probability": 0.9697,
                        "start": 89,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901989417582593",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 228
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241790138398773249",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O PGR, Augusto Aras, defendeu hoje (19), no Supremo Tribunal Federal (STF), que R$ 1,6 bilh\u00e3o recuperados pela Opera\u00e7\u00e3o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "241111498",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901986536095746",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901986536095746",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1076171767893422080",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901986284478464",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901986284478464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "970832352401338368",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901981922480131",
            "created_at": "2020-03-23T01:38:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901981922480131",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "206687780",
            "conversation_id": "1241901978898378754",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901978898378754",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "835969017173135360",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901978227277824",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901978227277824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901699524108289"
                ]
            },
            "author_id": "825491997939085313",
            "conversation_id": "1241901975492612097",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Ludmilla",
                        "probability": 0.7972,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3292207245",
                        "start": 3,
                        "username": "LudmillaCentral"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                        "end": 110,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                        "start": 87,
                        "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901975492612097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 40
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901739193905159",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LudmillaCentral: \u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3088769865",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901974611726336",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901974611726336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "998196625",
            "conversation_id": "1241901973730988033",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "biroliro",
                        "probability": 0.4618,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "831932620082728970",
                        "start": 3,
                        "username": "_anahikari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901973730988033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900714026303488",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @_anahikari: Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "702782666844848128",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901973538037762",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901973538037762",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103494517456596993",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901969977094145",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:57.000Z",
            "id": "1241901969977094145",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "479405251",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901968257437696",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901968257437696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "99387429",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901967938633731",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901967938633731",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3322982037",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901967661838338",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901967661838338",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "799158319",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901965266825216",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.985,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3368081782",
                        "start": 3,
                        "username": "duuhads6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901965266825216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900494785740800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @duuhads6: o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.c\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "800134736068775936",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901964646060035",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901964646060035",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "567662102",
            "conversation_id": "1241901960636379142",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 41,
                        "tag": "BolsonaroGenocida"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901960636379142",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 32
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901540375433218",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MariluCamp: E o baile de m\u00e1scaras do #BolsonaroGenocida \n#issoaglobonaomostra deu um show de \u201ccomo n\u00e3o se deve usar m\u00e1scara\u201d https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "880636272930377729",
            "conversation_id": "1241901958941814784",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901958941814784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1008367226616012800",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901954814574593",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901954814574593",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899971974238208"
                ]
            },
            "author_id": "419122847",
            "conversation_id": "1241901950687424514",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.8827,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 84,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "358207229",
                        "start": 3,
                        "username": "EsseDiegoLuiz"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Dtw0QewKeV",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/Dtw0QewKeV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901950687424514",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901114271858690",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @EsseDiegoLuiz: A GLOBO FAZ TUDO \n\n#issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!!\n#BBB20   https://t.co/Dtw0QewKeV"
        },
        {
            "author_id": "4450276035",
            "conversation_id": "1241901949743759361",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901949743759361",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "2531374843",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901948611235840",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901948611235840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241901938972778496"
                ]
            },
            "author_id": "1219808520314523653",
            "conversation_id": "1241901947453607937",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/x1aQfWQb6d",
                        "end": 72,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Aniter19026556/status/1241901947453607937/photo/1",
                        "start": 49,
                        "url": "https://t.co/x1aQfWQb6d"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901947453607937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Adorei esse quadro kkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/x1aQfWQb6d"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241901922845687810",
                    "3_1241901927841046529",
                    "3_1241901932912009222",
                    "3_1241901939815841797"
                ]
            },
            "author_id": "727702784448057345",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901946270777346",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8917,
                        "start": 22,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 74,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/5X6afH8Jre",
                        "end": 109,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/limalblue/status/1241901946270777346/photo/1",
                        "start": 86,
                        "url": "https://t.co/5X6afH8Jre"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/5X6afH8Jre",
                        "end": 109,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/limalblue/status/1241901946270777346/photo/1",
                        "start": 86,
                        "url": "https://t.co/5X6afH8Jre"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/5X6afH8Jre",
                        "end": 109,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/limalblue/status/1241901946270777346/photo/1",
                        "start": 86,
                        "url": "https://t.co/5X6afH8Jre"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/5X6afH8Jre",
                        "end": 109,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/limalblue/status/1241901946270777346/photo/1",
                        "start": 86,
                        "url": "https://t.co/5X6afH8Jre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901946270777346",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "a nova programa\u00e7\u00e3o da Globo passando na sua timeline #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/5X6afH8Jre"
        },
        {
            "author_id": "776169618641719300",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901945000022017",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901945000022017",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "887872419527929856",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901943666212864",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901943666212864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1870094946",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ciro Gomes",
                        "id": "912370288968458240",
                        "name": "Ciro Gomes"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ciro Gomes",
                        "id": "912370288968458240",
                        "name": "Ciro Gomes"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901942177239042",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.6442,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9991,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 161,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "33374761",
                        "start": 112,
                        "username": "cirogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901942177239042",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Sempre que eu vejo a Globo  pisando  no Bolsonaro, meu cora\u00e7\u00e3o  alivia e eu s\u00f3  consigo  pensar  no mesmo que o @cirogomes disse: \"A democracia  \u00e9  uma del\u00edcia: #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "328541293",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901941749362693",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.5384,
                        "start": 21,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/paulloizzum/st\u2026",
                        "end": 60,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/paulloizzum/status/1241899306963144706",
                        "start": 37,
                        "url": "https://t.co/Z6igSQKPe2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901941749362693",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra Bozo chacotaaaa https://t.co/Z6igSQKPe2"
        },
        {
            "author_id": "1150069218831929344",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901941162225664",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901941162225664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "3378369653",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901940088373258",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.985,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3368081782",
                        "start": 3,
                        "username": "duuhads6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901940088373258",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900494785740800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @duuhads6: o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "592382661",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901939631235078",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901939631235078",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "95008266",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901938058330112",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901938058330112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "75654185",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901937185959936",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901937185959936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900710104576005"
                ]
            },
            "author_id": "56441554",
            "conversation_id": "1241901936548499459",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9972,
                        "start": 13,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/bdfgY1Ut8m",
                        "end": 67,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/guidah/status/1241901936548499459/video/1",
                        "start": 44,
                        "url": "https://t.co/bdfgY1Ut8m"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901936548499459",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "globo para o bolsonaro\n#issoaglobonaomostra https://t.co/bdfgY1Ut8m"
        },
        {
            "author_id": "1215288840686129156",
            "conversation_id": "1241901934484783108",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8693,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901934484783108",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A Globo sempre esculhambando com o bolsolixo, tudo p nois.#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900308969730049"
                ]
            },
            "author_id": "1194573069840465920",
            "conversation_id": "1241901931871731713",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9876,
                        "start": 53,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1623558678",
                        "start": 3,
                        "username": "eloisadmello"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pgISIyT0Ao",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/pgISIyT0Ao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901931871731713",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901631937097729",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @eloisadmello: a zoada do #issoaglobonaomostra no bolsonaro meu deus AHAHAHAHAHAHAHAHAHA  https://t.co/pgISIyT0Ao"
        },
        {
            "author_id": "44891489",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901930265358348",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901930265358348",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "845005019510423552",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                        "id": "88",
                        "name": "Political Body"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazil Supreme Federal Court \u2003",
                        "id": "937638599612174336",
                        "name": "Brazil Supreme Federal Court \u2003"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                        "id": "88",
                        "name": "Political Body"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "STF",
                        "id": "981224436849295360",
                        "name": "STF"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901929699184641",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "PGR",
                        "probability": 0.4877,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Augusto Aras",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 26,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal",
                        "probability": 0.971,
                        "start": 63,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "normalized_text": "STF",
                        "probability": 0.9697,
                        "start": 89,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901929699184641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 228
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241790138398773249",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O PGR, Augusto Aras, defendeu hoje (19), no Supremo Tribunal Federal (STF), que R$ 1,6 bilh\u00e3o recuperados pela Opera\u00e7\u00e3o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103494517456596993",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901923583827968",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901923583827968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1035147126131617792",
            "conversation_id": "1241901922791174151",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901922791174151",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Vai tomar no rabo manipuladores #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901264650342400"
                ]
            },
            "author_id": "601861489",
            "conversation_id": "1241901920652070917",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8902,
                        "start": 23,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9926,
                        "start": 56,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 73,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/g0391PCYpS",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1241901404525957120/video/1",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/g0391PCYpS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901920652070917",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 41
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901404525957120",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "RT @FreixoDebochado: A Globo falando do Bolsonaro, Mais Bolsonaro e mais Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/g0391PCYpS"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241898547181694976"
                ]
            },
            "author_id": "799158319",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901919876141058",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "29797128",
                        "start": 48,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/O1B2lZ9Jug",
                        "end": 83,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241898552269438979/photo/1",
                        "start": 60,
                        "url": "https://t.co/O1B2lZ9Jug"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901919876141058",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241898552269438979",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: #IssoAGloboN\u00e3oMostra no ar! @showdavida https://t.co/O1B2lZ9Jug"
        },
        {
            "author_id": "51102608",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901916218691585",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901916218691585",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "2531374843",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901916122210311",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901916122210311",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "2416462765",
            "conversation_id": "1241901911378399232",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/bbbanho/status\u2026",
                        "end": 82,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/bbbanho/status/1241901425216626688",
                        "start": 59,
                        "url": "https://t.co/4h2qBCG3hH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901911378399232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Por essa eu n\u00e3o esperava!! HAAHAHHAHA #issoaglobonaomostra https://t.co/4h2qBCG3hH"
        },
        {
            "author_id": "37533122",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901910195650563",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901910195650563",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "255479942",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901908111110144",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901908111110144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "34642873",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901907708383233",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901907708383233",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "292016582",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901906508812290",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901906508812290",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "152855236",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901905946779652",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901905946779652",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2981933314",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901904667594753",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901904667594753",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "86596242",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901904600469504",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901904600469504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "854743274569048069",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901902587101184",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:41.000Z",
            "id": "1241901902587101184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1090424541099315200",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901900615868416",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901900615868416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901784697880576"
                ]
            },
            "author_id": "1199324186600235008",
            "conversation_id": "1241901898917183489",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 41,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.6615,
                        "start": 37,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 30,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/r3oCDuQcFQ",
                        "end": 112,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DavidDukki/status/1241901898917183489/video/1",
                        "start": 89,
                        "url": "https://t.co/r3oCDuQcFQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901898917183489",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\n#BBB2020\n#BBB20\nGlobo com limite? Quem tem limite \u00e9 munic\u00edpio kkkk. https://t.co/r3oCDuQcFQ"
        },
        {
            "author_id": "1150069218831929344",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901897910534144",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901897910534144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899996695461888"
                ]
            },
            "author_id": "3126418792",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901896257933313",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "405024578",
                        "start": 3,
                        "username": "viviannns2"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/aZCxvDjVi4",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/viviannns2/status/1241900092774404102/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/aZCxvDjVi4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901896257933313",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900092774404102",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @viviannns2: #Fant\u00e1stico \nEu ri muito do quadro #issoaglobonaomostra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/aZCxvDjVi4"
        },
        {
            "author_id": "3970161023",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901894932533248",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 62,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9947,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 127,
                        "tag": "globolixo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2562330634",
                        "start": 3,
                        "username": "genelsonabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901894932533248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901782063886337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @genelsonabreu: Parece que a popula\u00e7\u00e3o minorit\u00e1ria do Brasil est\u00e1 contaminada com um v\u00edrus pior que o corona, o da burrice. #globolixo\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "167382253",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901891958779915",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901891958779915",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "903286376698871808",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901890142691332",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901890142691332",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241901840016474115"
                ]
            },
            "author_id": "1241384331295232000",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901885092777986",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 33,
                        "tag": "bailedemascara"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 49,
                        "tag": "1milhaodemortos"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 66,
                        "tag": "bolsominions"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yv5fzKYOr6",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Albertocritico1/status/1241901885092777986/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/yv5fzKYOr6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901885092777986",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra #Fantastico #bailedemascara #1milhaodemortos #bolsominions https://t.co/yv5fzKYOr6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241900619532812291"
                ]
            },
            "author_id": "1223111100167647235",
            "conversation_id": "1241901879535251456",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Boldonaro",
                        "probability": 0.6001,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 47,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1147726472",
                        "start": 3,
                        "username": "jalines_"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Vd5zS1rlAn",
                        "end": 91,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jalines_/status/1241900629376761860/photo/1",
                        "start": 68,
                        "url": "https://t.co/Vd5zS1rlAn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901879535251456",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900629376761860",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @jalines_: Fant\u00e1stico zombando do Boldonaro #issoaglobonaomostra https://t.co/Vd5zS1rlAn"
        },
        {
            "author_id": "1155864966005764096",
            "conversation_id": "1241901878516031494",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901878516031494",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "globo cavando sua cova #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1103494517456596993",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901877773643781",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901877773643781",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1105112636067332096",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901874929942528",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901874929942528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1240451621814972418"
                ]
            },
            "author_id": "1227376322000932864",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "The Atlanta housewives continue to live their fabulous lives in Georgia's capital city in this incarnation of the popular reality TV franchise. Relationships, a staple of the \"Real Housewives\" shows, take center stage as usual as the ladies' love lives experience ups and downs. The sassy women's entrepreneurial spirits are also in full bloom as they juggle their personal and professional lives, along with their busy personal calendars.",
                        "id": "10000269382",
                        "name": "The Real Housewives of Atlanta"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "In the years following a zombie apocalypse, survivors seek refuge in a world overrun by the dead.\n\nPhoto via @WalkingDead_AMC",
                        "id": "10000491756",
                        "name": "The Walking Dead"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "A collection of Americans make the ultimate sacrifice and move across the globe for the person they love.",
                        "id": "10028558626",
                        "name": "90 Day Fiance"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "A collection of Americans make the ultimate sacrifice and move across the globe for the person they love.",
                        "id": "1237308980617080833",
                        "name": "Pillow Talk: Our Lips Are Sealed"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "A collection of Americans make the ultimate sacrifice and move across the globe for the person they love.",
                        "id": "1237308982202490881",
                        "name": "Our Lips Are Sealed"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "In the years following a zombie apocalypse, survivors seek refuge in a world overrun by the dead.\n\nPhoto via @WalkingDead_AMC",
                        "id": "1237310589833076736",
                        "name": "What We Become"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "The Atlanta housewives continue to live their fabulous lives in Georgia's capital city in this incarnation of the popular reality TV franchise. Relationships, a staple of the ``Real Housewives'' shows, take center stage as usual as the ladies' love lives experience ups and downs. The sassy women's entrepreneurial spirits are also in full bloom as they juggle their personal and professional lives, along with their busy personal calendars.",
                        "id": "1237312723802714112",
                        "name": "Ruined Peaches"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Harvey Weinstein",
                        "id": "918478218499207168",
                        "name": "Harvey Weinstein"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Roberto Justus",
                        "id": "1055464744948125698",
                        "name": "Roberto Justus"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A film like Rogue One: A Star Wars Story",
                        "id": "86",
                        "name": "Movie"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "The Avengers: Endgame. Release on April 26, 2019\n\nQuery opened again because of the Academy Awards 2020.",
                        "id": "1071065306016112641",
                        "name": "The Avengers: Endgame"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A movie genre like Action",
                        "id": "87",
                        "name": "Movie Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Action and adventure",
                        "id": "856976360337661952",
                        "name": "Action & adventure films"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Franchises which span multiple forms of media like 'Harry Potter'",
                        "id": "130",
                        "name": "Multimedia Franchise"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "This entity includes all conversation about the franchise, as well as any individual installments in the series, if applicable.\t\t\t",
                        "id": "1002576732971384832",
                        "name": "Marvel Universe"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Senator Rand Paul (KY)",
                        "id": "10037721464",
                        "name": "Rand Paul"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Senator Rand Paul (KY)",
                        "id": "10037721464",
                        "name": "Rand Paul"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901874317492224",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "tag": "CadenaNacional"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 16,
                        "tag": "RHOA"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 22,
                        "tag": "90DayFiance"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 35,
                        "tag": "\u0645\u0646\u0639_\u0627\u0644\u062a\u062c\u0648\u0644"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 47,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 205,
                        "tag": "\u0627\u0645\u0631_\u0645\u0644\u0643\u064a"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "start": 215,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 227,
                        "tag": "vaka1236"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "start": 237,
                        "tag": "ToqueDeQueda"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/EaSAVKNTIg",
                        "end": 274,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/perfpjms/status/1240451965785702406/video/1",
                        "start": 251,
                        "url": "https://t.co/EaSAVKNTIg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901874317492224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#CadenaNacional #RHOA #90DayFiance #\u0645\u0646\u0639_\u0627\u0644\u062a\u062c\u0648\u0644 #issoaglobonaomostra Harvey Weinstein Roberto Justus Rand Paul NESSA QUARENTENA EU J\u00c1 Michonne Cecilia Morel TOXICITY CHECK Use a 1\u00aa Marlo District 11 Thor 2 #\u0627\u0645\u0631_\u0645\u0644\u0643\u064a #Fantastico #vaka1236 #ToqueDeQueda https://t.co/EaSAVKNTIg"
        },
        {
            "author_id": "2786369608",
            "conversation_id": "1241901874053341184",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1200432510351683585",
                        "start": 3,
                        "username": "samsworld"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901874053341184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899655471955975",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @samsworld: Nossa, ESSE a #issoaglobon\u00e3omostra foi ic\u00f4nico demais \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "912089557331595264",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901872757248000",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901872757248000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053460064122691589",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901872329433089",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901872329433089",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "962854746141937669",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901872287547394",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901872287547394",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "925902979982610432",
            "conversation_id": "1241901869523484681",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 41,
                        "tag": "BolsonaroGenocida"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901869523484681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 32
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901540375433218",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @MariluCamp: E o baile de m\u00e1scaras do #BolsonaroGenocida \n#issoaglobonaomostra deu um show de \u201ccomo n\u00e3o se deve usar m\u00e1scara\u201d https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2575837897",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901868273545216",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901868273545216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "167382253",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901867505987590",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901867505987590",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "6042412",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901866465837060",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901866465837060",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1231104722947526657",
            "conversation_id": "1241901865266184193",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 41,
                        "tag": "BolsonaroGenocida"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901865266184193",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 32
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901540375433218",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: E o baile de m\u00e1scaras do #BolsonaroGenocida \n#issoaglobonaomostra deu um show de \u201ccomo n\u00e3o se deve usar m\u00e1scara\u201d https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241901813860896768",
                    "3_1241901814871732224",
                    "3_1241901817316937733",
                    "3_1241901819468677120"
                ]
            },
            "author_id": "1218745964195983366",
            "conversation_id": "1241901862435110918",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 122,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 129,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "1218745964195983366",
                        "start": 88,
                        "username": "gudegusta"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                        "end": 173,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                        "start": 150,
                        "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                        "end": 173,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                        "start": 150,
                        "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                        "end": 173,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                        "start": 150,
                        "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                        "end": 173,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                        "start": 150,
                        "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901862435110918",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 20
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "\u00daLTIMA DA SEMANA! \n\nVOU SORTEAR UMA CONTA GLOBOPLAY \n\npara concorrer: \nser meu seguidor @gudegusta \ndar RT nesse twette \n\n#BBB20 #issoaglobonaomostra https://t.co/Soe8D5wPbq"
        },
        {
            "author_id": "295257347",
            "conversation_id": "1241901861445275648",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901861445275648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1419078691",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901861407424512",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:31.000Z",
            "id": "1241901861407424512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1125441594629423105",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901859914354696",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901859914354696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241901832986923016"
                ]
            },
            "author_id": "536375999",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901858916044802",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 12,
                        "tag": "quarentenaBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 31,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 53,
                        "tag": "SP1"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 72,
                        "tag": "SantoAndre"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "380069148",
                        "start": 58,
                        "username": "CesarTralli"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/VHjLILZLZs",
                        "end": 107,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Biareches/status/1241901858916044802/video/1",
                        "start": 84,
                        "url": "https://t.co/VHjLILZLZs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901858916044802",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#Fantastico\n#quarentenaBrasil \n#issoaglobonaomostra \n#SP1 @CesarTralli \n#SantoAndre https://t.co/VHjLILZLZs"
        },
        {
            "author_id": "1223430456361865217",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901857926234118",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901857926234118",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "88429434",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901855103475715",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901855103475715",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "713824944354893824",
            "conversation_id": "1241901854608568320",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 140,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901854608568320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Quando n\u00e3o se tem o que falar, fala de uma m\u00e1scara que todo mundo j\u00e1 errou uma vez. M\u00eddia prostituta, se vende f\u00e1cil. BolsonaroPresidente!! #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "3772496116",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901851659960320",
            "created_at": "2020-03-23T01:37:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241901851659960320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 588,
                "media_key": "16_1241901899038720002",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwfMoIWAAIxlhQ.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 420
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1241901976260141058",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwfRHzXYAI0c3X.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1241901983352619012",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwfRiOWAAQKtis.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1241901987895132160",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwfRzJXQAAKElj.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1241901998804516864",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwfSbyXQAAPNPw.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "duration_ms": 28490,
                "height": 368,
                "media_key": "7_1241901699524108289",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901699524108289/pu/img/FA_f5-QejJ6-BPM0.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 3970
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 31767,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241901835792850944",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901835792850944/pu/img/UWvEeU7idqvhxhuu.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 167
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "duration_ms": 31767,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241899971974238208",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899971974238208/pu/img/HL3STKIYpmq1UAUt.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 35769
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 198,
                "media_key": "16_1241901938972778496",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwfO85XYAAw7Z3.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 480
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1241901922845687810",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwfOA0XgAIqrqK.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1241901927841046529",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwfOTbWoAEGKtc.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1241901932912009222",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwfOmUXYAYG16i.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1241901939815841797",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwfPACXgAUiDUh.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "duration_ms": 8831,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900710104576005",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900710104576005/pu/img/XSpzgZZtlpd6qrSo.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 59
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 37870,
                "height": 622,
                "media_key": "7_1241900308969730049",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900308969730049/pu/img/nB4Rx_pfUnrexKi6.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 204437
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 100956,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241901264650342400",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901264650342400/pu/img/zBBkpi1YLfp3rZBp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2372
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 296,
                "media_key": "3_1241898547181694976",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwcJhfWsAANvMu.jpg",
                "width": 494
            },
            {
                "duration_ms": 37917,
                "height": 642,
                "media_key": "7_1241901784697880576",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901784697880576/pu/img/-0E9yZWLPveAbeI5.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 187
                },
                "type": "video",
                "width": 1000
            },
            {
                "duration_ms": 14240,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1241899996695461888",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899996695461888/pu/img/vk4j-DXakVDFRwZ9.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 191
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 202,
                "media_key": "16_1241901840016474115",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwfJMQWAAMtxzl.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 360
            },
            {
                "height": 168,
                "media_key": "16_1241900619532812291",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETweCJmXQAMnuSO.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 300
            },
            {
                "duration_ms": 80445,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1240451621814972418",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1240451621814972418/pu/img/adfFeO2UaMy-bpwy.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 14230
                },
                "type": "video",
                "width": 592
            },
            {
                "height": 420,
                "media_key": "3_1241901813860896768",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwfHq0XkAAkdmG.jpg",
                "width": 1120
            },
            {
                "height": 416,
                "media_key": "3_1241901814871732224",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwfHulXsAAf2Ko.jpg",
                "width": 755
            },
            {
                "height": 429,
                "media_key": "3_1241901817316937733",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwfH3sWkAUIVBl.jpg",
                "width": 757
            },
            {
                "height": 414,
                "media_key": "3_1241901819468677120",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwfH_tXgAArjHE.jpg",
                "width": 753
            },
            {
                "duration_ms": 15032,
                "height": 918,
                "media_key": "7_1241901832986923016",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241901832986923016/pu/img/OFUMG1b8VUmDVFA5.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 19
                },
                "type": "video",
                "width": 480
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -52.101196,
                        -23.558014,
                        -51.835462,
                        -23.2536307
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "76392fa31079d236",
                "name": "Maring\u00e1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "76076768",
                "conversation_id": "1241900131064127495",
                "created_at": "2020-03-23T01:30:39.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xUFVLW7LWT",
                            "end": 69,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 46,
                            "url": "https://t.co/xUFVLW7LWT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900131064127495",
                "lang": "en",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 218,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 50
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!! https://t.co/xUFVLW7LWT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "3368081782",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900494785740800",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:06.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "bbb",
                            "probability": 0.5108,
                            "start": 37,
                            "type": "Other"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9977,
                            "start": 72,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/d4ZzzgcoQm",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/d4ZzzgcoQm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900494785740800",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 621,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 88
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/d4ZzzgcoQm"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901699524108289"
                    ]
                },
                "author_id": "3292207245",
                "conversation_id": "1241901739193905159",
                "created_at": "2020-03-23T01:37:02.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "Ludmilla",
                            "probability": 0.833,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 61,
                            "start": 41,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/AQxKLxtPHt",
                            "end": 89,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LudmillaCentral/status/1241901739193905159/video/1",
                            "start": 66,
                            "url": "https://t.co/AQxKLxtPHt"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901739193905159",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 198,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 40
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\u201cT\u00e1 Tudo Errado\u201d, m\u00fasica de Ludmilla, no #issoaglobonaomostra #54 https://t.co/AQxKLxtPHt"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899331428536320"
                    ]
                },
                "author_id": "863440888189657088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899343105404930",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 129,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Pjs6fRz4PZ",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/admonsterjunior/status/1241899343105404930/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899343105404930",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 171
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241790136272240645"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                            "id": "88",
                            "name": "Political Body"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazil Supreme Federal Court \u2003",
                            "id": "937638599612174336",
                            "name": "Brazil Supreme Federal Court \u2003"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                            "id": "88",
                            "name": "Political Body"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "STF",
                            "id": "981224436849295360",
                            "name": "STF"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241790138398773249",
                "created_at": "2020-03-22T18:13:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "PGR",
                            "probability": 0.5001,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "Augusto Aras",
                            "probability": 0.9877,
                            "start": 7,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal",
                            "probability": 0.9687,
                            "start": 44,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "normalized_text": "STF",
                            "probability": 0.9658,
                            "start": 70,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 168,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
                            "probability": 0.5121,
                            "start": 150,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 221,
                            "start": 207,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 239,
                            "start": 222,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 260,
                            "start": 240,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/nnTemE28wF",
                            "end": 284,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241790138398773249/photo/1",
                            "start": 261,
                            "url": "https://t.co/nnTemE28wF"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241790138398773249",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1032,
                    "quote_count": 12,
                    "reply_count": 35,
                    "retweet_count": 228
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O PGR, Augusto Aras, defendeu hoje (19), no Supremo Tribunal Federal (STF), que R$ 1,6 bilh\u00e3o recuperados pela Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato sejam destinados ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade para o combate ao novo coronav\u00edrus. \n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/nnTemE28wF"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "author_id": "831932620082728970",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900714026303488",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 93,
                            "normalized_text": "biroliro",
                            "probability": 0.5096,
                            "start": 86,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 159,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.7869,
                            "start": 154,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 27,
                            "start": 7,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 61,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 172,
                            "start": 164,
                            "tag": "covid19"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900714026303488",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 378,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 35
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recomenda\u00e7\u00f5es da OMS pra proteger o BRASIL do #covid19"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901472557740032"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "conversation_id": "1241901540375433218",
                "created_at": "2020-03-23T01:36:15.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 43,
                            "start": 25,
                            "tag": "BolsonaroGenocida"
                        },
                        {
                            "end": 65,
                            "start": 45,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/gY6yWnkgze",
                            "end": 136,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1241901540375433218/video/1",
                            "start": 113,
                            "url": "https://t.co/gY6yWnkgze"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901540375433218",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 91,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 32
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "E o baile de m\u00e1scaras do #BolsonaroGenocida \n#issoaglobonaomostra deu um show de \u201ccomo n\u00e3o se deve usar m\u00e1scara\u201d https://t.co/gY6yWnkgze"
            },
            {
                "author_id": "57417211",
                "conversation_id": "1241899860997087232",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899860997087232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1265,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 82
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "358207229",
                "conversation_id": "1241901114271858690",
                "created_at": "2020-03-23T01:34:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.9,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 39,
                            "start": 19,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 71,
                            "start": 65,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Dtw0QewKeV",
                            "end": 97,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 74,
                            "url": "https://t.co/Dtw0QewKeV"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901114271858690",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 43,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 13
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web Client",
                "text": "A GLOBO FAZ TUDO \n\n#issoaglobonaomostra SAAAAAMBOOOOOOUUUUUUU!!!\n#BBB20   https://t.co/Dtw0QewKeV"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1623558678",
                "conversation_id": "1241901631937097729",
                "created_at": "2020-03-23T01:36:37.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 43,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9929,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 31,
                            "start": 11,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pgISIyT0Ao",
                            "end": 98,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 75,
                            "url": "https://t.co/pgISIyT0Ao"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901631937097729",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 21,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "a zoada do #issoaglobonaomostra no bolsonaro meu deus AHAHAHAHAHAHAHAHAHA  https://t.co/pgISIyT0Ao"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901264650342400"
                    ]
                },
                "author_id": "1083150303124434945",
                "conversation_id": "1241901404525957120",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:42.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9044,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 27,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9999,
                            "start": 19,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 43,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9924,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 60,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 52,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 82,
                            "start": 62,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/g0391PCYpS",
                            "end": 106,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1241901404525957120/video/1",
                            "start": 83,
                            "url": "https://t.co/g0391PCYpS"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901404525957120",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 111,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 41
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A Globo falando do Bolsonaro, Mais Bolsonaro e mais Bolsonaro #IssoaGlobonaomostra https://t.co/g0391PCYpS"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241898547181694976"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241898552269438979",
                "created_at": "2020-03-23T01:24:22.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 39,
                            "id": "29797128",
                            "start": 28,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O1B2lZ9Jug",
                            "end": 63,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241898552269438979/photo/1",
                            "start": 40,
                            "url": "https://t.co/O1B2lZ9Jug"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241898552269438979",
                "lang": "es",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 686,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 52,
                    "retweet_count": 15
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra no ar! @showdavida https://t.co/O1B2lZ9Jug"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899996695461888"
                    ]
                },
                "author_id": "405024578",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900092774404102",
                "created_at": "2020-03-23T01:30:30.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 11,
                            "start": 0,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        },
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 35,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/aZCxvDjVi4",
                            "end": 84,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/viviannns2/status/1241900092774404102/video/1",
                            "start": 61,
                            "url": "https://t.co/aZCxvDjVi4"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900092774404102",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#Fant\u00e1stico \nEu ri muito do quadro #issoaglobonaomostra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/aZCxvDjVi4"
            },
            {
                "author_id": "2562330634",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901782063886337",
                "created_at": "2020-03-23T01:37:12.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 43,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9954,
                            "start": 38,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 118,
                            "start": 108,
                            "tag": "globolixo"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 120,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901782063886337",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Parece que a popula\u00e7\u00e3o minorit\u00e1ria do Brasil est\u00e1 contaminada com um v\u00edrus pior que o corona, o da burrice. #globolixo  #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241900619532812291"
                    ]
                },
                "author_id": "1147726472",
                "conversation_id": "1241900629376761860",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "Boldonaro",
                            "probability": 0.6694,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 53,
                            "start": 33,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Vd5zS1rlAn",
                            "end": 77,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jalines_/status/1241900629376761860/photo/1",
                            "start": 54,
                            "url": "https://t.co/Vd5zS1rlAn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900629376761860",
                "lang": "es",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico zombando do Boldonaro #issoaglobonaomostra https://t.co/Vd5zS1rlAn"
            },
            {
                "author_id": "15158782",
                "conversation_id": "1241899655471955975",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899655471955975",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 325,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 6,
                    "retweet_count": 20
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nossa, ESSE a #issoaglobon\u00e3omostra foi ic\u00f4nico demais \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2010-07-11T02:21:29.000Z",
                "description": "Follow your curiosity, if you want to know more.",
                "id": "165258698",
                "name": "Otavio \ud83d\udd1b\ud83d\udcbb\ud83c\udf10\ud83d\udc1f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386813719997464578/FcclFF3Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25,
                    "following_count": 238,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 649
                },
                "url": "",
                "username": "otaviomds",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-10T03:29:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "3027593327",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Depressivo medicado",
                "pinned_tweet_id": "992423777119232000",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415147691424821251/HDpOAahq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 508,
                    "following_count": 665,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35224
                },
                "url": "",
                "username": "hengarc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-04-07T22:20:09.000Z",
                "description": "testemunha de #theoffice b99 e lupin\ud83e\udd27",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 24,
                                "start": 14,
                                "tag": "theoffice"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "850473297041137666",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "geo \u00e1\u0336\u0337\u031b\u0308\u0301\u030f\u0308\u034b\u0366\u030c\u0301\u0301\u0489\u0321\u031b\u031d\u032e\u032f\u0333\u0355",
                "pinned_tweet_id": "1399886818036916226",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427736347142508551/0SJr40g7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 227,
                    "following_count": 193,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6454
                },
                "url": "",
                "username": "Faustge_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29289
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-28T15:32:39.000Z",
                "description": "eh tudo zoa\u00e7\u00e3o nem leva \u00e0 s\u00e9rio",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/andcarollina",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/andcarollina",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/S7R9ZjAnw2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2310020933",
                "location": "bsb",
                "name": "Fallon Carrington",
                "pinned_tweet_id": "808156993496219652",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354961399483662347/GxRdnYX0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1783,
                    "following_count": 950,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 123055
                },
                "url": "https://t.co/S7R9ZjAnw2",
                "username": "and_carollina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-03T12:22:39.000Z",
                "description": "O tempo \u00e9 composto de mudan\u00e7as",
                "id": "110980532",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds Maranh\u00e3o",
                "name": "Adrikka's",
                "pinned_tweet_id": "1411342460236804100",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/442842050166153216/M72a__dO_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 48,
                    "following_count": 543,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5893
                },
                "url": "",
                "username": "Adrikka_unica",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-04T02:48:24.000Z",
                "description": "Arquitetura, games e ironia. Seguido pela @britneyspears desde 22/11/2012",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 56,
                                "start": 42,
                                "username": "britneyspears"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/edsonaquinojr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/edsonaquinojr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ogvKwAmM3X"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "79628822",
                "location": "Bel\u00e9m/PA - Brasil",
                "name": "Edson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410015846844571649/votxmVuC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 437,
                    "following_count": 148,
                    "listed_count": 24,
                    "tweet_count": 15284
                },
                "url": "https://t.co/ogvKwAmM3X",
                "username": "mepoupejunior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-14T00:25:17.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "about.me/altitdb",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://about.me/altitdb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2k2nxR6cYE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "215456850",
                "location": "Maring\u00e1, Brasil",
                "name": "DevLazarento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1226709586847182848/XP1QBWb0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 485,
                    "following_count": 1134,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 12526
                },
                "url": "https://t.co/2k2nxR6cYE",
                "username": "altitdb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-21T16:58:06.000Z",
                "description": "I'm not really funny, I'm just mean and people think that I'm joking.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/onandomaximo",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/onandomaximo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KvCMSjLSbW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "76076768",
                "location": "Recife",
                "name": "Maximo",
                "pinned_tweet_id": "1277290700242071558",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307936325149044737/gqPDK4Ox_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 480,
                    "following_count": 1246,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 7260
                },
                "url": "https://t.co/KvCMSjLSbW",
                "username": "ONandoMaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-28T23:59:29.000Z",
                "description": "Cultura, Arte e Transforma\u00e7\u00e3o. Crist\u00e3o, ator e administrador em forma\u00e7\u00e3o. Apaixonado por TV, entretenimento e arte.\n\ud83d\udce7E-mail: marcelfelipesilva@hotmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/MarcelFelipeOf\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/MarcelFelipeOficial",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/fuqoXxFJAu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "363955938",
                "location": "Cupira - Pernambuco - Brasil",
                "name": "Marcel Felipe",
                "pinned_tweet_id": "1224803233773780992",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396931013612290051/Wty0Yo1E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1165,
                    "following_count": 1396,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 27526
                },
                "url": "https://t.co/fuqoXxFJAu",
                "username": "MarcelFeliphe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-04T19:05:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "2383355709",
                "location": "Brasil",
                "name": "Gi \ud83d\udc9a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378435928893579264/SMJ3-79a_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 394,
                    "following_count": 465,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1560
                },
                "url": "",
                "username": "luckygirlia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-19T23:37:46.000Z",
                "description": "Estudante e comentarista de BBB e realities nas horas vagas.",
                "id": "41242122",
                "name": "emoca",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357047211004149761/9QJkxcyd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 184,
                    "following_count": 169,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 9283
                },
                "url": "",
                "username": "_emoca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-09T18:01:51.000Z",
                "description": "engenharia civil- uem, fora bolsonaro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/luizedu9/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/luizedu9/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/E0x8215BKg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3368081782",
                "location": "Ivat\u00e9, Brasil",
                "name": "luiz",
                "pinned_tweet_id": "1377091516062068736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430845431706226691/lvKmXA6j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1325,
                    "following_count": 427,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22556
                },
                "url": "https://t.co/E0x8215BKg",
                "username": "duuhads6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-22T18:41:17.000Z",
                "description": "Seja Luz \ud83d\udca1",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ataideweber/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/ataideweber/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MonURPWCmU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "286301432",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ata\u00edde",
                "pinned_tweet_id": "1418546429145063432",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425262481417687050/ogD2m7dC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 727,
                    "following_count": 750,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 69881
                },
                "url": "https://t.co/MonURPWCmU",
                "username": "ataideweber",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-21T01:16:30.000Z",
                "description": "Central de F\u00e3s atualizada pela produ\u00e7\u00e3o da @Ludmilla. \ud83d\udce7: faclube@ludmillaoficial.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 52,
                                "start": 43,
                                "username": "Ludmilla"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lnk.to/LudSessionGG",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://lnk.to/LudSessionGG",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xRzltx4GLT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3292207245",
                "name": "Ludmilla Central",
                "pinned_tweet_id": "1415462529732644865",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415658724430163972/p4pRV6Cg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 65664,
                    "following_count": 317,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 6826
                },
                "url": "https://t.co/xRzltx4GLT",
                "username": "LudmillaCentral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-13T01:29:13.000Z",
                "description": "Brasil nos jogos #Paralympics, torcendo por medalhas para os brasileiros (a). \n#LoveTwitter #StayHome",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 29,
                                "start": 17,
                                "tag": "Paralympics"
                            },
                            {
                                "end": 91,
                                "start": 79,
                                "tag": "LoveTwitter"
                            },
                            {
                                "end": 101,
                                "start": 92,
                                "tag": "StayHome"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1424393317",
                "location": "Los Angeles, CA",
                "name": "Miguel Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425109432774574082/H5rOFgiS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2712,
                    "following_count": 3518,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 84710
                },
                "url": "",
                "username": "MiguelNTOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-21T00:51:09.000Z",
                "description": "lacrosfera da esquerda\ud83e\uddd0",
                "id": "1108531455737712640",
                "location": "Rio Grande do Piau\u00ed, Brasil",
                "name": "Excluida da Lacrosfera",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156341509823836160/LFsUz9_7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2179,
                    "following_count": 2561,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 115628
                },
                "url": "",
                "username": "Caixa2E",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-01T02:18:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "1223430456361865217",
                "name": "Uma pessoa aleat\u00f3ria no tt",
                "pinned_tweet_id": "1241208980724121600",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261853710101209089/RLZ3FhOf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4,
                    "following_count": 8,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 409
                },
                "url": "",
                "username": "Umapess51009627",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13006
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-06T15:35:53.000Z",
                "description": "Conservador de Direita, Contra \u00e0 Cristofobia! Lutando por um Brasil melhor para os meus e para os seus filhos! AQUI N\u00c3O \u00c9 ISENT\u00c3O! Sei que Ele vive!!",
                "id": "628482460",
                "location": "Pirassununga, Brasil",
                "name": "Celso Filho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1121597602066325504",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330645585301532674/6RjfZGwa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1383,
                    "following_count": 1460,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10336
                },
                "url": "",
                "username": "CelsoRamosFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367949,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-01-21T13:54:52.000Z",
                "description": "Este perfil \u00e9 uma monarquia e eu sou a rainha.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/Beatriz09",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/Beatriz09",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6hRs1jLvb9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "241111498",
                "name": "Histolobia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352653867314520064/9kFzBUu9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 478,
                    "following_count": 485,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 22415
                },
                "url": "https://t.co/6hRs1jLvb9",
                "username": "Beatrixbab",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303661,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-12-21T17:45:18.000Z",
                "description": "{ela/dela}",
                "id": "1076171767893422080",
                "name": "Yasmim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418755230250979328/x0BjfZdB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 391,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8739
                },
                "url": "",
                "username": "Yasmim__Menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-06T01:24:04.000Z",
                "description": "Welcome to the real world. It sucks. You're gonna love it.",
                "id": "970832352401338368",
                "name": "bicarbonato de \u00f3dio",
                "pinned_tweet_id": "1332762642650427395",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422729469073182722/yY8qDHiV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 707,
                    "following_count": 1120,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20473
                },
                "url": "",
                "username": "rogersxqueen",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-23T14:04:43.000Z",
                "description": "QUEM POSSUI CORAGEM DE FAZER O BEM, DEVE TAMB\u00c9M TER CORAGEM PARA ACEITAR A INGRATID\u00c3O.\n\nN\u00e3o tenho POL\u00cdTICO de estima\u00e7\u00e3o.",
                "id": "206687780",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Luzardo Breyer\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1615455926/019_normal.JPG",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52,
                    "following_count": 412,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6802
                },
                "url": "",
                "username": "luzardobreyer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-26T21:45:20.000Z",
                "description": "'Recria tua vida, sempre, sempre.' -\n\nCora Coralina",
                "id": "835969017173135360",
                "location": "Anywhere else, but here",
                "name": "Liliane Lima",
                "pinned_tweet_id": "1378917940024766466",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413995608138997762/Hxz8iz57_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 177,
                    "following_count": 883,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8615
                },
                "url": "",
                "username": "lilianelsl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-28T23:53:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "825491997939085313",
                "name": "Biancaa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382118688027992067/PmJb7R8x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 78,
                    "following_count": 160,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4901
                },
                "url": "",
                "username": "Biahnkka",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-12T13:09:46.000Z",
                "description": "E o mundo se acabando \ud83e\udd39\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/boi_imports?ig\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/boi_imports?igshid=1ez7ncf85ruxw",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/93Wi5cnHxp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3088769865",
                "name": "\u048c\u0585\u00ed\ud83e\udd47",
                "pinned_tweet_id": "1102635711046565891",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280668691647139848/pKLLTVKL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 228,
                    "following_count": 329,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4175
                },
                "url": "https://t.co/93Wi5cnHxp",
                "username": "vitorhg98",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-08T23:17:40.000Z",
                "description": "(fan account) comento o que eu quiser.. meu perfil, minhas regras \ud83e\udd0d\ud83c\udf6b",
                "id": "998196625",
                "location": "Brasil",
                "name": "gabi.",
                "pinned_tweet_id": "1346141195899166723",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429785781082722305/TmlrTI8w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4373,
                    "following_count": 3241,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 196669
                },
                "url": "",
                "username": "gabituits",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-15T18:26:08.000Z",
                "description": "Atriz \u270c\ufe0f\ufe0f \u2728LETRADA & SAFADA \u2728 \u2022 jobs: ana.hikari@mynd8.com.br \u2022 assessoria de comunica\u00e7\u00e3o: guilherme@viracomunicacao.com.br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_anahikari",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/_anahikari",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LDqxRBhHza"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "831932620082728970",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ana Hikari",
                "pinned_tweet_id": "880981950932152320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306270873398251522/8B8e35tR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 114159,
                    "following_count": 368,
                    "listed_count": 74,
                    "tweet_count": 18196
                },
                "url": "https://t.co/LDqxRBhHza",
                "username": "_anahikari",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-02-25T09:10:19.000Z",
                "description": "don't be scared to live again",
                "id": "702782666844848128",
                "location": "The Weeknd.",
                "name": "\u235f anna \u02e3\u1d52 \u235f \ud83c\udf05",
                "pinned_tweet_id": "1382294181176041477",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422205080762261506/dtW9OWN5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1680,
                    "following_count": 1588,
                    "listed_count": 40,
                    "tweet_count": 91546
                },
                "url": "",
                "username": "annaweeknd",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T03:16:09.000Z",
                "description": "Postando merda compulsivamente e curtindo tudo que v\u00ea pela frente https://t.co/qrGVtPD9YB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CQHio1KAmga/\u2026",
                                "end": 89,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CQHio1KAmga/?utm_medium=copy_link",
                                "start": 66,
                                "url": "https://t.co/qrGVtPD9YB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1103494517456596993",
                "name": "tururu pah",
                "pinned_tweet_id": "1330638096438845442",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414663965733441548/apaborme_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 812,
                    "following_count": 883,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24507
                },
                "url": "",
                "username": "garciasdealmeid",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-31T10:35:06.000Z",
                "description": "n\u00e3o tenho paci\u00eancia pra quem t\u00e1 come\u00e7ando agora",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/igor_carvaalho/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/igor_carvaalho/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3slwcR9jrA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "479405251",
                "name": "igor",
                "pinned_tweet_id": "1266391940888702976",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431223516968402945/GsrDSaTi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1150,
                    "following_count": 669,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 38882
                },
                "url": "https://t.co/3slwcR9jrA",
                "username": "oigorcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-26T00:27:05.000Z",
                "description": "fan girl de banda que n\u00e3o vem pro brasil, fala merda e algumas coisas sensatas (de vez em quando) \u2728",
                "id": "99387429",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "name": "~ marcela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345778983607164930/DBbFD1QM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 603,
                    "following_count": 480,
                    "listed_count": 549,
                    "tweet_count": 97311
                },
                "url": "",
                "username": "marcelaolsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-13T13:37:04.000Z",
                "description": "esse perfil n\u00e3o aceita opini\u00e3o de bolsominion e neoliberal",
                "id": "3322982037",
                "location": "MG",
                "name": "\u1d1b\u1d07\u0280\u1d07\u1d22\u1d00",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429308370100568065/kjHyxBGU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 196,
                    "following_count": 372,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17820
                },
                "url": "",
                "username": "itereeza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-02T22:27:31.000Z",
                "description": "I'll be alright, but I'm not tonight. -ela/dela",
                "id": "799158319",
                "name": "lua",
                "pinned_tweet_id": "1376523098858590209",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422412057656414208/SwmC-dvm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2294,
                    "following_count": 1840,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 224529
                },
                "url": "",
                "username": "iflarryloves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-20T00:32:41.000Z",
                "description": "BTS my light || dorameira (ela/dela) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 || a favor de uns e contra a maioria.",
                "id": "800134736068775936",
                "location": "Brazil Hope  (fan account)",
                "name": "d\u03b1\u0447\u0455\u03b5j\u03b9\u0438\u2077 \u096a \ud835\udc3f\u13a7\ud835\udd42\ud835\udc08",
                "pinned_tweet_id": "1053263576666902528",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431230467240566792/SCsQKh5k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 599,
                    "following_count": 593,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 41553
                },
                "url": "",
                "username": "d3btsx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-30T23:43:06.000Z",
                "description": "\ud83d\udea9Socialista, feminista, protetora dos animais e da natureza.\nANTIFASCISTA.",
                "id": "567662102",
                "name": "\ud83d\udea9In\u00eas Paschoarelli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268300082987884544/9kEh4iko_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2637,
                    "following_count": 3995,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 138505
                },
                "url": "",
                "username": "InsPaschoarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23521,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-30T03:57:03.000Z",
                "description": "cg, 20y @SaoPauloFC  \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 8,
                                "username": "SaoPauloFC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "880636272930377729",
                "location": "Campo Grande, Brasil",
                "name": "Carol",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406837693603102721/OF0EKHqj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 510,
                    "following_count": 491,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3730
                },
                "url": "",
                "username": "Carolslvl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T19:10:46.000Z",
                "description": "jornalista, comerciais, radialista (criador do balacobaco 89 fm a radio rock e \u00e2ncora do Rock Bola) , apresentador de tv, pai da Cat e da Manu.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "radiorock.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://radiorock.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57417211",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
                "name": "Z\u00e9 Luiz",
                "pinned_tweet_id": "1415391024621441026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413276624016052228/z8Z88rFu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131570,
                    "following_count": 1070,
                    "listed_count": 142,
                    "tweet_count": 61126
                },
                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej",
                "username": "zeluizlhesdiz",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-06-17T15:14:16.000Z",
                "description": "ariana com asc em peixes e lua em g\u00eameos \u270c\ud83c\udffb\ud83d\ude17\n\n           t\u00f4 na minha outra conta @ojuliabeatriz\n                 meu pvd: @juliapvds",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 95,
                                "start": 81,
                                "username": "ojuliabeatriz"
                            },
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 122,
                                "username": "juliapvds"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/juliabeatrizdi\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/juliabeatrizdias",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/wMtymaRP5t"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1008367226616012800",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "julia",
                "pinned_tweet_id": "1222341107301933056",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266556789371342849/MpRc73sd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 120,
                    "following_count": 88,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3348
                },
                "url": "https://t.co/wMtymaRP5t",
                "username": "juliabeatriza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-23T00:12:37.000Z",
                "description": "Eu fa\u00e7o medicina veterin\u00e1ria mas n\u00e3o sei o que seu bicho tem, leva em um veterin\u00e1rio",
                "id": "419122847",
                "name": "mc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424913898440994822/VzIMo-lr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1034,
                    "following_count": 774,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26470
                },
                "url": "",
                "username": "mariaclaralvez",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-19T15:12:34.000Z",
                "description": "FAN ACCOUNT. 1D / niall horan / louis tomlinson / liam payne / harry styles /zayn malik / HP / B99 / Love Victor / L\u00facifer / Marvel. Sigo todos.",
                "id": "358207229",
                "location": "Brazil",
                "name": "diego",
                "pinned_tweet_id": "667446778615177216",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431070487992545283/oNQS-D7R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51439,
                    "following_count": 29189,
                    "listed_count": 144,
                    "tweet_count": 516883
                },
                "url": "",
                "username": "EsseDiegoLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-11T16:51:10.000Z",
                "description": "",
                "id": "4450276035",
                "name": "L\u00fa Izael\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/737050927442583552/O6KhuIV4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 189,
                    "following_count": 1344,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5878
                },
                "url": "",
                "username": "luciana_izael",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-29T02:19:48.000Z",
                "description": "Acima de tudo Rubro Negro\n\n- Engenheiro Civil \ud83d\udc77\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f \n- Carioca, 25\n- Pai de menino \ud83d\udc99\ud83d\ude0d",
                "id": "2531374843",
                "name": "Romulo \ud83d\udc77\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1271151957718241280",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365429433541214211/V_wHVRpv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1212,
                    "following_count": 1889,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 107274
                },
                "url": "",
                "username": "Romin_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T02:26:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "1219808520314523653",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "ok",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243993461277315072/-1cS9Psb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 40,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 64
                },
                "url": "",
                "username": "kiarasoares3245",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-04T03:33:58.000Z",
                "description": "Um estudante de Jornalismo diferente do que pensam por a\u00ed",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/limalblue_ofic\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/limalblue_oficial/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/u1CJmRLLRj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "727702784448057345",
                "location": "Guaruj\u00e1, Brasil",
                "name": "Allan em \ud83c\udfe0",
                "pinned_tweet_id": "1419837736765231105",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353069511188963335/YMhuJOJO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3370,
                    "following_count": 3069,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 132900
                },
                "url": "https://t.co/u1CJmRLLRj",
                "username": "limalblue",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-14T21:23:52.000Z",
                "description": "Personalidade \u00e9 o que faz a diferen\u00e7a.",
                "id": "776169618641719300",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds Gonzaga do Maranh\u00e3o, ",
                "name": "L\u00cdVIA\ud83d\udc3d",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419803476801073155/j2fhLNXG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 99,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1614
                },
                "url": "",
                "username": "Livia_tex0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-20T03:10:55.000Z",
                "description": "Liguei na NET pra comprar um jogo do brasileir\u00e3o... Mas a atendente me informou que o corinthians ja comprou todos. || @crfigor_ \ud83d\udc8c",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 128,
                                "start": 119,
                                "username": "crfigor_"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "887872419527929856",
                "name": "thalita",
                "pinned_tweet_id": "1311465178840604672",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427006407354748930/1CTNLjMj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3247,
                    "following_count": 1808,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 52308
                },
                "url": "",
                "username": "_cwrinthians",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-16T03:41:07.000Z",
                "description": "j\u00e1 que sou o jeito \u00e9 ser! c.l.",
                "id": "1870094946",
                "name": "Manoela Moreno \u2764",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402451369043410946/cGCq0482_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 472,
                    "following_count": 729,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7511
                },
                "url": "",
                "username": "ManoelaMoreno70",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-20T01:46:27.000Z",
                "description": "Foi deputado, prefeito, governador e ministro. Viabilizou grandes obras, ajudou a consolidar o Plano Real e nunca foi processado por roubalheira.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/cirogomesofici\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/cirogomesoficial",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/e9xQPGw8pB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33374761",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Ciro Gomes",
                "pinned_tweet_id": "1431224980520513541",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391927544539189248/Ha-Rg4Eo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1241922,
                    "following_count": 332,
                    "listed_count": 2876,
                    "tweet_count": 8317
                },
                "url": "https://t.co/e9xQPGw8pB",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-07-03T15:35:27.000Z",
                "description": "N\u00e3o me mostrem o que esperam de mim, porque eu vou seguir meu cora\u00e7\u00e3o ;)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/karine.martins\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/karine.martins.35762",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/41PMneeQFH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "328541293",
                "name": "KMartins",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298578358696017920/NrchSQuI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 58,
                    "following_count": 127,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1163
                },
                "url": "https://t.co/41PMneeQFH",
                "username": "kariinemartiins",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-13T15:47:23.000Z",
                "description": "Alis Volat Propriis \u23f3",
                "id": "1150069218831929344",
                "location": "Porto Velho, Brazil",
                "name": "Michael\u00a9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345337639432560642/9sA9F3dq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54,
                    "following_count": 87,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1345
                },
                "url": "",
                "username": "Michaelbarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-16T05:48:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "3378369653",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "girl on pfizer \ud83d\udc89",
                "pinned_tweet_id": "1266860647670845445",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390162777730437120/6I43nG1L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 347,
                    "following_count": 223,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6812
                },
                "url": "",
                "username": "Nathibarbisan_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-28T01:33:28.000Z",
                "description": "linda, louca e surtada",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gabs.so",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/gabs.so",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PExUwuoIhj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "592382661",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "barbi baterflai",
                "pinned_tweet_id": "669722212103036928",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402566386359152640/mTOa84qZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1231,
                    "following_count": 1085,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 159891
                },
                "url": "https://t.co/PExUwuoIhj",
                "username": "gabitchney",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-06T14:32:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "95008266",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Zulema",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260235976934395910/dK74pVr8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54,
                    "following_count": 200,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1679
                },
                "url": "",
                "username": "anefernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-19T22:07:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "75654185",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Triskle",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1147996149531516929/DxA6eFzZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53,
                    "following_count": 477,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 470
                },
                "url": "",
                "username": "tyvmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-13T17:54:59.000Z",
                "description": "nada a agradecer, s\u00f3 a reclamar",
                "id": "56441554",
                "name": "g u i d a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403781956647723008/paRH3EFn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 36,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 19152
                },
                "url": "",
                "username": "rodrigoguidx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-09T15:07:23.000Z",
                "description": "s\u00f3 fiz porque aqui \u00e9 onde nascem os memes",
                "id": "1215288840686129156",
                "name": "Thiago Soares",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402842819631452165/zJg52Xrm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27,
                    "following_count": 49,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 137
                },
                "url": "",
                "username": "thiagosb17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-13T11:09:56.000Z",
                "description": "Quem sou eu?\nSou o brabo que passou...\nE ningu\u00e9m escolheu.\n\n\n\n\n\n\nDespensador",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/7l2lccgoepU",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/7l2lccgoepU",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/TS93v65uEi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1194573069840465920",
                "name": "Luccas com 2 c\ud83d\udd31",
                "pinned_tweet_id": "1265482083218186241",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409452445986656257/mKRlLLCI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 39,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6599
                },
                "url": "https://t.co/TS93v65uEi",
                "username": "Luxcas_22",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-26T18:29:49.000Z",
                "description": "if I die, turn my tweets into a book",
                "id": "1623558678",
                "location": "RS",
                "name": "elo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426776026336702465/X3JWnAaR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 322,
                    "following_count": 273,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24006
                },
                "url": "",
                "username": "eloisadmello",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-05T13:29:44.000Z",
                "description": "\u264b\ufe0f\ud83d\udd1e\ud83d\udd02\ud83c\udf08\ud83c\udf08 #ForaBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 21,
                                "start": 7,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "44891489",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "POC NAID \ud83c\udfe0\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "1392616658439651329",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218341279123365890/8Grmohia_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3025,
                    "following_count": 2317,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 49227
                },
                "url": "",
                "username": "betospiller",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-23T20:11:10.000Z",
                "description": "Minha Conta Reserva: @19anamelo \n#QueroBolsonaroAte2026\nSDV\nAMO O MEU PRESIDENTE JAIR MESSIAS BOLSONARO!!\n#FechadoComBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 55,
                                "start": 33,
                                "tag": "QueroBolsonaroAte2026"
                            },
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 106,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 31,
                                "start": 21,
                                "username": "19anamelo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mcaf.ee/n2w9z3?hanahme\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://mcaf.ee/n2w9z3?hanahmelo19",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/TVHZfaQXpV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "845005019510423552",
                "location": "Palho\u00e7a, Brasil",
                "name": "Ana Melo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #QueroBolsonaroAte2026",
                "pinned_tweet_id": "1260655325180391425",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404821516504555529/CF6hYQ9Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5739,
                    "following_count": 5692,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 161561
                },
                "url": "https://t.co/TVHZfaQXpV",
                "username": "hanahmelo19",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-30T12:48:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "1035147126131617792",
                "location": "Nova J\u00e9rsia, USA",
                "name": "Roger Correa",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 25,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 427
                },
                "url": "",
                "username": "RogerCo74515362",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-07T13:10:39.000Z",
                "description": "Antes de tudo um provocador \"Me construindo, ruindo, reconstruindo e rindo de mim e de voc\u00ea\"............................ \nSIGO DE VOLTA \u00e9 verdade esse bilete",
                "id": "601861489",
                "name": "\ud83d\udc27Joel PinGuim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183545433378951169/ygLUWfyi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5781,
                    "following_count": 5781,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 103491
                },
                "url": "",
                "username": "quiz__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49096,
                    "following_count": 53991,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20087
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245878,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-06-26T15:36:14.000Z",
                "description": "Lua em \u00e1ries, ascendente Touro",
                "id": "51102608",
                "name": "Kaprica",
                "pinned_tweet_id": "737291448387829760",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164510765530976256/TgmCdtvX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 56,
                    "following_count": 75,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3316
                },
                "url": "",
                "username": "ka_demoura",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-28T20:58:15.000Z",
                "description": "Em terra de rei, quem tem olho \u00e9... n\u00e3o pera!",
                "id": "2416462765",
                "name": "Sailor Cansada",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251841933686853632/caSuaY5G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 174,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 396
                },
                "url": "",
                "username": "macieiramarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-03T23:33:31.000Z",
                "description": "pequena, brava e engra\u00e7ada, praticamente igual a um pinscher \ud83d\ude1c \u2022 o que me mata \u00e9 ser fanfiqueira \ud83e\udd2a\ud83e\udd29 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "37533122",
                "location": "da terra de Tuba Nharo em SP ",
                "name": "niquinha",
                "pinned_tweet_id": "694238445179387904",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430900083332055042/5O0sfIQj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 534,
                    "following_count": 706,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 50029
                },
                "url": "",
                "username": "cadeanicole",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-21T13:08:29.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victordantxs/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victordantxs/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VYHBDjSMxN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "255479942",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "desempregado e falido",
                "pinned_tweet_id": "1403064088687689736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365131407815770112/U2VV2DFt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 433,
                    "following_count": 517,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20668
                },
                "url": "https://t.co/VYHBDjSMxN",
                "username": "victorraxi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-23T15:36:49.000Z",
                "description": "A cara pode ser de 15 mas sou bem mais velha do que apresenta!",
                "id": "34642873",
                "location": "Brasil - S\u00e3o Paulo",
                "name": "caroline manganaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2459371490/vkokzn2d55n1r1pggyyk_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 778,
                    "following_count": 131,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 140086
                },
                "url": "",
                "username": "carolmanganaro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-03T00:00:57.000Z",
                "description": "pego ar rapidinho",
                "id": "292016582",
                "name": "larissa",
                "pinned_tweet_id": "1292263186201280513",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413854147145764864/7I9nzChy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 577,
                    "following_count": 277,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14236
                },
                "url": "",
                "username": "larissabiasotto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-07T02:00:22.000Z",
                "description": "Homem preto, bissexual, Amazonida, enfermeiro, apreciador de bons ch\u00e1s e torcedor do Paysandu \ud83d\udc3a",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/iago_casss",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/iago_casss",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VAUTJCOfnk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "152855236",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "Kaimah",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431005608250118147/Tc1MlFY1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1184,
                    "following_count": 2179,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 64621
                },
                "url": "https://t.co/VAUTJCOfnk",
                "username": "Kaimah_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-16T23:35:29.000Z",
                "description": "numa boemia sem raz\u00e3o de ser |\nPeixes asc G\u00eameos \ud83d\udc7b",
                "id": "2981933314",
                "location": "Netuno",
                "name": "llyn",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425144790824497152/DfU44_dO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35,
                    "following_count": 149,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6655
                },
                "url": "",
                "username": "iamllync",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-31T20:27:08.000Z",
                "description": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800Seja sua pr\u00f3pria \u00e2ncora.\u2693\n\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800Mineira - 20 e poucos anos\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\n\n \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800F.H\u2764\ufe0f\ud83d\udc8d\n\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\ud83c\udf41",
                "id": "86596242",
                "location": "Brasil",
                "name": "V a n u s a",
                "pinned_tweet_id": "1296420772169355264",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396272746187956224/26FvDivj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 676,
                    "following_count": 317,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23933
                },
                "url": "",
                "username": "euvanusabarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-19T17:07:31.000Z",
                "description": "\u201cQuem deseja ver o arco-\u00edris, precisa aprender a gostar da chuva\u201d. ___Paulo Coelho",
                "id": "854743274569048069",
                "name": "Faby \ud83c\udf40\ud83c\udf3b\u264c\ud83d\udc91",
                "pinned_tweet_id": "1246642219370647552",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361173330112491521/eYwfwliX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1108,
                    "following_count": 1150,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32865
                },
                "url": "",
                "username": "Fabiana02174341",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-30T01:40:44.000Z",
                "description": "Eu s\u00f3 pe\u00e7o a Deus: Que a dor, que a injusti\u00e7a, que a guerra, que a mentira, que o futuro...n\u00e3o me sejam indiferentes...e que minha luta seja constante.",
                "id": "1090424541099315200",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Resistir Sempre \ud83d\udcaa",
                "pinned_tweet_id": "1268717908936593408",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370441252106346500/yrYoiWh7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 557,
                    "following_count": 706,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12939
                },
                "url": "",
                "username": "Temposdificeis3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-26T13:49:11.000Z",
                "description": "Opini\u00e3o, M\u00fasica, Not\u00edcias e Bastidores da TV.\nContato: daviddukki@gmail.com / \nInstagram: https://t.co/0Qj9ZiC1N1",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/daviddukki",
                                "end": 113,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/daviddukki",
                                "start": 90,
                                "url": "https://t.co/0Qj9ZiC1N1"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2VaCz7C",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/2VaCz7C",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hPbzrq0AQK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1199324186600235008",
                "name": "David Dukki",
                "pinned_tweet_id": "1259540749894418432",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424014099512545280/kEkE9BNY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 448,
                    "following_count": 47,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2952
                },
                "url": "https://t.co/hPbzrq0AQK",
                "username": "DavidDukki",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-29T12:10:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "3126418792",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Recche_D\u00ea",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371453469090009089/jpIAdEnu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 256,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1588
                },
                "url": "",
                "username": "zizezik",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-04T19:00:03.000Z",
                "description": "\u264d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4| vasca\u00edna \ud83d\udca2\ud83d\udda4| noveleira \ud83d\udcfa| Geek\ud83d\udc7d| Good Vibes \ud83d\ude0a| F\u00e9 em Deus sempre \ud83d\ude4f",
                "id": "405024578",
                "location": "Bras\u00edlia-DF",
                "name": "vivian\u2661\ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "pinned_tweet_id": "1398496758477508609",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418025848804810753/v3dW3Zhy_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 625,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21001
                },
                "url": "",
                "username": "viviannns2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-16T06:37:17.000Z",
                "description": "Minha raz\u00e3o de viver - Natalie Lu\u00edza \ud83d\udc67 \u2764\ufe0f Bel\u00e9m - PA\n \ud83d\udcf7 Instagram: @daniborgaro    \ud83d\udc7b Snap: daniborgaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 79,
                                "start": 67,
                                "username": "daniborgaro"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/danielleborgaro",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/danielleborgaro",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OX4jL0ZltS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3970161023",
                "location": "Mangueir\u00e3o, Bel\u00e9m",
                "name": "DaniB. \u2600",
                "pinned_tweet_id": "761022163394498563",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399784827038150660/yOQ4_GbN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 363,
                    "following_count": 345,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2206
                },
                "url": "https://t.co/OX4jL0ZltS",
                "username": "danniborgaro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-24T18:22:34.000Z",
                "description": "Amo meu Pa\u00eds, Amo minha fam\u00edlia, Amo a Deus acima de tudo. expressar opini\u00e3o faz parte da vida.",
                "id": "2562330634",
                "location": "Brasil",
                "name": "F\u00c1BIO SANTOS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243939860123136001/LAkjCgZ3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 64,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1081
                },
                "url": "",
                "username": "genelsonabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-16T12:59:55.000Z",
                "description": "Artes, esportes, pol\u00edtica, cultura, viagens e palpites amadores sobre cinema (#CriticadeFilme).",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 93,
                                "start": 78,
                                "tag": "CriticadeFilme"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "shutterstock.com/g/Giorgio+Gang\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.shutterstock.com/g/Giorgio+Gangitano",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GUADyM0vd7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "167382253",
                "location": "https://qaphqa.myportfolio.com",
                "name": "Mrs. Suna",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398793058481758218/31lW80QQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1366,
                    "following_count": 1754,
                    "listed_count": 100,
                    "tweet_count": 147516
                },
                "url": "https://t.co/GUADyM0vd7",
                "username": "MNessuna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-31T16:00:29.000Z",
                "description": "\u2600\ufe0f\ud83c\udfd6\u2764\ufe0f Me segue no Insta: Giprando",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/giprando",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/giprando",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5djvLRO254"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "903286376698871808",
                "location": "Brasil",
                "name": "m\u00f3 paz \u270c\ud83c\udffc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421968482917289987/aaPiwsYM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17,
                    "following_count": 12,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1014
                },
                "url": "https://t.co/5djvLRO254",
                "username": "GiovannaPrando",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-21T15:21:30.000Z",
                "description": "Cr\u00edtico, metido a fil\u00f3sofo e analista da vida alheia!\n\u201cMas se Deus \u00e9 as \u00e1rvores e as flores\nE os montes e o luar e o sol,\nPara que lhe chamo eu Deus?\u201d\nAlberto C",
                "id": "1241384331295232000",
                "name": "Alberto_criticoDErebanhos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241384682668929024/mKKG6XZg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 207,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9370
                },
                "url": "",
                "username": "Albertocritico1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-31T05:09:55.000Z",
                "description": "Biomedico, Little Monster e ESQUERDISTA!",
                "id": "1223111100167647235",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "name": "Kayro \ud83c\udf42",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411485800886411268/LdwPW86z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2469
                },
                "url": "",
                "username": "MoraesKayro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-04T11:20:57.000Z",
                "description": "21 anos procrastinando.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jalines_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/jalines_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rzFptYJUmI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1147726472",
                "location": "Brasil",
                "name": "J\u00e9ssica Aline",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239662462452056066/XIlewWGK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 632,
                    "following_count": 269,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1824
                },
                "url": "https://t.co/rzFptYJUmI",
                "username": "jalines_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-29T15:37:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "1155864966005764096",
                "name": "Renato",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155865304527978496/lWwnuEwZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 19,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 108
                },
                "url": "",
                "username": "Renato70283725",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-11T14:25:59.000Z",
                "description": "eu s\u00f3 falo de anime e xingo o bolsonaro |\n(ela/dela)",
                "id": "1105112636067332096",
                "location": "mcz",
                "name": "\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc90 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd47\u2076\ud83e\udd48\u2074\ud83e\udd49\u2077",
                "pinned_tweet_id": "1397322397271928834",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418660959053254657/N6mMTRmv_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 286,
                    "following_count": 517,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38184
                },
                "url": "",
                "username": "tatarissx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-11T23:38:24.000Z",
                "description": "| Fancam promo",
                "id": "1227376322000932864",
                "name": "\u2077",
                "pinned_tweet_id": "1240454268483756032",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241194369580969985/_aUYKX6D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13,
                    "following_count": 56,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 608
                },
                "url": "",
                "username": "ggukinyourarea",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-26T21:42:01.000Z",
                "description": "voc\u00ea pode ser muito mais que meu amigo, voc\u00ea pode ser meu f\u00e3",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/lucassjacquess",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/lucassjacquess",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9A9lUGTgmt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2786369608",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "lucas Jacques",
                "pinned_tweet_id": "833068805010120709",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403768953667731463/xLurY4VN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 792,
                    "following_count": 568,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 41994
                },
                "url": "https://t.co/9A9lUGTgmt",
                "username": "lucassjacquess",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-29T15:13:18.000Z",
                "description": "Just me",
                "id": "1200432510351683585",
                "location": "United Kingdom",
                "name": "Sam",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258785382348607496/KCiRBzMy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 8,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "samsworld",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-06-18T15:07:04.000Z",
                "description": "Co-criador do @podcastwanda e apresentador no #BBBT\u00e1On e no Sou Capaz de Opinar na Globo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 46,
                                "tag": "BBBT\u00e1On"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 27,
                                "start": 14,
                                "username": "podcastwanda"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eusousamir",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/eusousamir",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zBi1BQ0B2a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15158782",
                "location": "Brasil",
                "name": "Samir Duarte",
                "pinned_tweet_id": "1262466596250976256",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283467450462474241/W1FNNEeH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46821,
                    "following_count": 853,
                    "listed_count": 128,
                    "tweet_count": 60033
                },
                "url": "https://t.co/zBi1BQ0B2a",
                "username": "eusousamir",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-09-24T23:01:11.000Z",
                "description": "Leoninaa \ud83e\udd81\u2764\n19 aninhos \ud83d\udc9e\nInsta: @luuaa_santoos",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 32,
                                "username": "luuaa_santoos"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "912089557331595264",
                "name": "Sunshine\u2600\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374054670952464384/s5l1ljHj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 283,
                    "following_count": 897,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3837
                },
                "url": "",
                "username": "labelledejour_7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-20T01:37:06.000Z",
                "description": "\ud835\ude3c\ud835\ude61\ud835\ude61 \ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude5a \ud835\ude6c\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude59\ud835\ude68 \ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude5b\ud835\ude69 \ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude68\ud835\ude56\ud835\ude5e\ud835\ude59\n\ud835\ude5d\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5c\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5c \ud835\ude64\ud835\ude6b\ud835\ude5a\ud835\ude67 \ud835\ude62\ud835\ude6e \ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude56\ud835\ude59 \u2022 (ela/dela) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "1053460064122691589",
                "name": "l\u0131v\u0131a",
                "pinned_tweet_id": "1300223794196426752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428123301717610501/r6Dx6NwC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1004,
                    "following_count": 362,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 100238
                },
                "url": "",
                "username": "allipert",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-12T01:03:55.000Z",
                "description": "17y\u2022@SCinternacional\u2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 4,
                                "username": "SCinternacional"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "962854746141937669",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Rafa \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413710721158942720/h3wRhOK5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 386,
                    "following_count": 443,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6066
                },
                "url": "",
                "username": "Raphaelly17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-02T01:50:47.000Z",
                "description": "esquerdista segue esquerdistas",
                "id": "925902979982610432",
                "location": "CADA DIA UM PESADELO",
                "name": "\ud835\ude71\ud835\ude7e\ud835\ude7b\ud835\ude82\ud835\ude7e\ud835\ude7d\ud835\ude70\ud835\ude81\ud835\ude7e \ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude83\ud835\ude78\ud835\ude72\ud835\ude81\ud835\ude78\ud835\ude82\ud835\ude83\ud835\ude7e",
                "pinned_tweet_id": "1298626825141325824",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341825431994023936/C3H1J88B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2274,
                    "following_count": 3596,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52614
                },
                "url": "",
                "username": "jatemmeunomerj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-19T01:15:43.000Z",
                "description": "that\u2019s what she said",
                "id": "2575837897",
                "location": "laisona",
                "name": "el pichula",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368316320178135050/fc7bgkjp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2638,
                    "following_count": 1797,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 123102
                },
                "url": "",
                "username": "isakvaltersenk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2007-05-14T20:19:55.000Z",
                "description": "Indicado ao Pr\u00eamio Influenciador do Ano pelo Comunique-se, Social Media Strategist, pai do @Pavablog e do @LivrosePessoas. Conhe\u00e7a meu canal no YouTube.\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 100,
                                "start": 91,
                                "username": "Pavablog"
                            },
                            {
                                "end": 121,
                                "start": 106,
                                "username": "LivrosePessoas"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/spavarini",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/spavarini",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/X97ArprjgT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "6042412",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "S\u00e9rgio Pavarini",
                "pinned_tweet_id": "1430890806412337153",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426670041655922688/lJQZlM40_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 353451,
                    "following_count": 7225,
                    "listed_count": 1393,
                    "tweet_count": 137645
                },
                "url": "https://t.co/X97ArprjgT",
                "username": "pavarini",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-22T06:33:53.000Z",
                "description": "N\u00e3o sou escravo de ningu\u00e9m...",
                "id": "1231104722947526657",
                "name": "Ramiro Lula Schwarzenegger \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407287499463049218/HDKWDHyJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3088,
                    "following_count": 4997,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 18671
                },
                "url": "",
                "username": "IngaMiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-19T04:04:25.000Z",
                "description": "https://t.co/PKKm7IQFWy",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "open.spotify.com/track/6ROg5uPH\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6ROg5uPHfvF4oEysPlUhPP?si=AoyXlE4sQP6aNkUf0eK3Iw&dl_branch=1&nd=1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PKKm7IQFWy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1218745964195983366",
                "name": "Gusta - eu nunca fui t\u00e3o sozinho assim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311119411433091075/zRTpyOqr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 884,
                    "following_count": 322,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12321
                },
                "url": "",
                "username": "gudegusta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-08T17:29:25.000Z",
                "description": "Photographer \u2764\ufe0f\ud83e\udd81\u271d\ud83d\udc9f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/daniitapias",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/daniitapias",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1g6rPqUby9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "295257347",
                "location": "vix",
                "name": "Dani-se",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245219382478934017/9_Bd8ZkX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 691,
                    "following_count": 960,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 36285
                },
                "url": "https://t.co/1g6rPqUby9",
                "username": "DanielleTapias",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-10T21:02:40.000Z",
                "description": "I \ud83d\udc8d",
                "id": "1419078691",
                "location": "Manaus ",
                "name": "kah",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264640577351581697/LymK6_s9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2947,
                    "following_count": 3012,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 60045
                },
                "url": "",
                "username": "togetherforlolo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-06T16:46:00.000Z",
                "description": "\ud83e\udd2a\nhttps://t.co/VEv06HHNOW",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_alinepm",
                                "end": 25,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/_alinepm",
                                "start": 2,
                                "url": "https://t.co/VEv06HHNOW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1125441594629423105",
                "name": "aline",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337165407648669698/TIB9Dcl__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 217,
                    "following_count": 172,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1877
                },
                "url": "",
                "username": "a_pmota",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-25T14:59:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "536375999",
                "name": "Tia Bia..",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145115760639000577/B1i3lf3Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51,
                    "following_count": 360,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 587
                },
                "url": "",
                "username": "Biareches",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-26T01:11:44.000Z",
                "description": "Jornalista. Apresentador do SP1. Rep\u00f3rter em tempo integral. TV Globo SP, Brasil. \ud83d\udcfa",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/sptv",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/sptv",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nnynrMzQsA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "380069148",
                "location": "Sao Paulo - Brazil",
                "name": "Cesar Tralli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/789039322452389888/2ZTf-_22_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1171448,
                    "following_count": 299,
                    "listed_count": 461,
                    "tweet_count": 6525
                },
                "url": "https://t.co/nnynrMzQsA",
                "username": "CesarTralli",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-11-08T14:29:56.000Z",
                "description": "Instagram: _niioliveira",
                "id": "88429434",
                "location": "S\u00e3o Paulo ",
                "name": "nicole oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120636890070302720/IqTtMntq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2246,
                    "following_count": 496,
                    "listed_count": 136,
                    "tweet_count": 121594
                },
                "url": "",
                "username": "_niioliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-26T20:28:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "713824944354893824",
                "location": "Cear\u00e1, Brasil",
                "name": "Alder Alencar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979087982857777153/qdnD7hSY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 348,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 241
                },
                "url": "",
                "username": "AlderAlencar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-25T15:41:47.000Z",
                "description": "Cause I may be bad, but I'm perfectly good at it (she/her) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "3772496116",
                "name": "ana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421912541933015040/s-TMbvi7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 516,
                    "following_count": 516,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 17035
                },
                "url": "",
                "username": "lindinhaaat",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241902014830968837",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn7b96bumruwk9nlo1spoj99",
        "oldest_id": "1241901851659960320",
        "result_count": 98
    }
}