{
    "data": [
        {
            "author_id": "819454434",
            "conversation_id": "1234330188613345281",
            "created_at": "2020-03-02T04:10:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 33,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "167460547",
                        "start": 3,
                        "username": "NonLacerda"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/FilipeArthur1/\u2026",
                        "end": 92,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FilipeArthur1/status/1234294536052117508/video/1",
                        "start": 69,
                        "url": "https://t.co/OgQ9Loa2um"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234330188613345281",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 36
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294935769276423",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @NonLacerda: AMO UM DEBOCHE \n\n#Fantastico \n#issoaglobonaomostra\n\n https://t.co/OgQ9Loa2um"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234294235664392197"
                ]
            },
            "author_id": "1156245004597288961",
            "conversation_id": "1234330092991602688",
            "created_at": "2020-03-02T04:10:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1215424634025324544",
                        "start": 3,
                        "username": "LaurinhaMa81"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234330092991602688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 92
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294278421123073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @LaurinhaMa81: N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
        },
        {
            "author_id": "2520305950",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234329951169662987",
            "created_at": "2020-03-02T04:09:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 7,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 32,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/tchulim/status\u2026",
                        "end": 94,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/tchulim/status/1234322945675276290",
                        "start": 71,
                        "url": "https://t.co/2BALZRrkV2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234329951169662987",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234322945675276290",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#BBB20 #ForaGuilherme #RedeBBB  #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra https://t.co/2BALZRrkV2"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234321007785259009"
                ]
            },
            "author_id": "1113869411134394368",
            "conversation_id": "1234329393994108928",
            "created_at": "2020-03-02T04:07:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Dolar",
                        "probability": 0.3999,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Adnet",
                        "probability": 0.9752,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/bxyueRcmeL",
                        "end": 122,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1234321369984380928/video/1",
                        "start": 99,
                        "url": "https://t.co/bxyueRcmeL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234329393994108928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234321369984380928",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Fant\u00e1stico falando do Dolar, Adnet e Ataque ao Congresso #IssoaGlobonaomostra https://t.co/bxyueRcmeL"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234324495290322944"
                ]
            },
            "author_id": "1220947766941188096",
            "conversation_id": "1234329292689022976",
            "created_at": "2020-03-02T04:06:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 21,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 36,
                        "tag": "bolsocorno"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 48,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 66,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vKVptMVgZg",
                        "end": 108,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/tkfluv/status/1234325277641191424/video/1",
                        "start": 85,
                        "url": "https://t.co/vKVptMVgZg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234329292689022976",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #ForaGuilherme #bolsocorno #GuilhermeAbusivo #GuilhermeExpulso \nhttps://t.co/vKVptMVgZg"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "859913272220319745",
            "conversation_id": "1234329257154895882",
            "created_at": "2020-03-02T04:06:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234329257154895882",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "1233494994029338625",
            "conversation_id": "1234329103219560449",
            "created_at": "2020-03-02T04:06:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234329103219560449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "1161632793794875395",
            "conversation_id": "1234329023108481024",
            "created_at": "2020-03-02T04:05:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234329023108481024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "author_id": "1011349520792383488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234329018268372992",
            "created_at": "2020-03-02T04:05:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 46,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 62,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 81,
                        "tag": "TeamPyong"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 93,
                        "tag": "TeamRafa"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 104,
                        "tag": "TeamManu"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 115,
                        "tag": "Teamthelma"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 127,
                        "tag": "TeamIvy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234329018268372992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234328713606635520",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @teampyongreal: O seus pedido \u00e9 uma ordem \n#ForaGuilherme \n#GuilhermeAbusivo \n#TeamPyong \n#TeamRafa \n#TeamManu \n#Teamthelma\n#TeamIvy\n#Te\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1223990521078648832",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234328977600372736",
            "created_at": "2020-03-02T04:05:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 46,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 62,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 81,
                        "tag": "TeamPyong"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 93,
                        "tag": "TeamRafa"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 104,
                        "tag": "TeamManu"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 115,
                        "tag": "Teamthelma"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 127,
                        "tag": "TeamIvy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234328977600372736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234328713606635520",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @teampyongreal: O seus pedido \u00e9 uma ordem \n#ForaGuilherme \n#GuilhermeAbusivo \n#TeamPyong \n#TeamRafa \n#TeamManu \n#Teamthelma\n#TeamIvy\n#Te\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1484150557",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234328713606635520",
            "created_at": "2020-03-02T04:04:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 27,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 43,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 62,
                        "tag": "TeamPyong"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 74,
                        "tag": "TeamRafa"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 85,
                        "tag": "TeamManu"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 96,
                        "tag": "Teamthelma"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 108,
                        "tag": "TeamIvy"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 117,
                        "tag": "TeamMarcela"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 131,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 153,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/ManuGavassiInf\u2026",
                        "end": 183,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ManuGavassiInfo/status/1234327211890614272",
                        "start": 160,
                        "url": "https://t.co/aWu2Qh3muU"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234328713606635520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O seus pedido \u00e9 uma ordem \n#ForaGuilherme \n#GuilhermeAbusivo \n#TeamPyong \n#TeamRafa \n#TeamManu \n#Teamthelma\n#TeamIvy\n#TeamMarcela \n#issoaglobonaomostra \n#BBB20 https://t.co/aWu2Qh3muU"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234328672406048768"
                ]
            },
            "author_id": "808659256530599936",
            "conversation_id": "1234328674712903681",
            "created_at": "2020-03-02T04:04:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/eFViOLMVt0",
                        "end": 58,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/l_0lIocon/status/1234328674712903681/photo/1",
                        "start": 35,
                        "url": "https://t.co/eFViOLMVt0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234328674712903681",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra  k k k  memes https://t.co/eFViOLMVt0"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234296804772130817"
                ]
            },
            "author_id": "837684888933367808",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234328643129823232",
            "created_at": "2020-03-02T04:04:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1052275171879456768",
                        "start": 3,
                        "username": "pammellabarross"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/acfKWXwOzB",
                        "end": 120,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/pammellabarross/status/1234296849114202112/video/1",
                        "start": 97,
                        "url": "https://t.co/acfKWXwOzB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234328643129823232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234296849114202112",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @pammellabarross: O melhor quadro do Fant\u00e1stico voltou e eu posso provar #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/acfKWXwOzB"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234296804772130817"
                ]
            },
            "author_id": "1189550126005706753",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234328640432803840",
            "created_at": "2020-03-02T04:04:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1052275171879456768",
                        "start": 3,
                        "username": "pammellabarross"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/acfKWXwOzB",
                        "end": 120,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/pammellabarross/status/1234296849114202112/video/1",
                        "start": 97,
                        "url": "https://t.co/acfKWXwOzB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234328640432803840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234296849114202112",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @pammellabarross: O melhor quadro do Fant\u00e1stico voltou e eu posso provar #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/acfKWXwOzB"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234328602226962433",
                    "3_1234328607646003200"
                ]
            },
            "author_id": "53840540",
            "conversation_id": "1234328611685048321",
            "created_at": "2020-03-02T04:04:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/cRoclhdepe",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rodrify/status/1234328611685048321/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/cRoclhdepe"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/cRoclhdepe",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rodrify/status/1234328611685048321/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/cRoclhdepe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234328611685048321",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/cRoclhdepe"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234294228475416577"
                ]
            },
            "author_id": "837684888933367808",
            "conversation_id": "1234328595960647680",
            "created_at": "2020-03-02T04:04:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7443,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1697546269",
                        "start": 3,
                        "username": "Ignorada1D"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2IlUxugOOB",
                        "end": 96,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Ignorada1D/status/1234294236201259010/photo/1",
                        "start": 73,
                        "url": "https://t.co/2IlUxugOOB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234328595960647680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 85
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294236201259010",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Ignorada1D: Globo zoando Bolsonaro tudo pra mim #issoaglobonaomostra https://t.co/2IlUxugOOB"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234294235664392197"
                ]
            },
            "author_id": "837684888933367808",
            "conversation_id": "1234328559453442048",
            "created_at": "2020-03-02T04:03:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1215424634025324544",
                        "start": 3,
                        "username": "LaurinhaMa81"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234328559453442048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 92
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294278421123073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LaurinhaMa81: N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
        },
        {
            "author_id": "837684888933367808",
            "conversation_id": "1234328468978049027",
            "created_at": "2020-03-02T04:03:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Milton cunha",
                        "probability": 0.7809,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "798553216170520576",
                        "start": 3,
                        "username": "Wands_Ferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234328468978049027",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 128
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293776409145344",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Wands_Ferreira: Milton cunha: \"meu amor, aceita que d\u00f3i menos, vc est\u00e1 ferrado\"\n\nMorri kkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/l4f\u2026"
        },
        {
            "author_id": "949422212217524224",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10045827499",
                        "name": "Adnight"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian comedian, actor and TV host",
                        "id": "1070726534091034625",
                        "name": "Marcelo Adnet"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian comedian, actor and TV host",
                        "id": "1070726534091034625",
                        "name": "Marcelo Adnet"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234328452536455168",
            "created_at": "2020-03-02T04:03:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8891,
                        "start": 40,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9994,
                        "start": 88,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "normalized_text": "Adnet",
                        "probability": 0.8635,
                        "start": 104,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 112,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "76049361",
                        "start": 3,
                        "username": "JREIsemtrono"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "146367309",
                        "start": 125,
                        "username": "MarceloAdnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234328452536455168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234318472647249920",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @JREIsemtrono: V\u00cdDEO\n\nQuadro \u201cIsso a Globo n\u00e3o mostra\u201d volta com d\u00f3lar nas alturas e Bolsonaro vendo Adnet.\n\n#Fantastico\n\n@MarceloAdnet\u2026"
        },
        {
            "author_id": "57671385",
            "conversation_id": "1234328398857744384",
            "created_at": "2020-03-02T04:03:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234328398857744384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1219788012055400449",
            "conversation_id": "1234328392125878278",
            "created_at": "2020-03-02T04:03:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "fla",
                        "probability": 0.8212,
                        "start": 43,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234328392125878278",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra mas mostra os gols do fla q foi no s\u00e1bado... T\u00e1 chupando a rolas deles  pra ver se liberam as imagens dos jogos????cambada de fdps"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234328183471837184"
                ]
            },
            "author_id": "363955938",
            "conversation_id": "1234328225947451395",
            "created_at": "2020-03-02T04:02:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/uEcoonl5gW",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MarcelFeliphe/status/1234328225947451395/video/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/uEcoonl5gW"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234328225947451395",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/uEcoonl5gW"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "conversation_id": "1234328178514153472",
            "created_at": "2020-03-02T04:02:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/FernandoCabulo\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FernandoCabulo3/status/1234161649621356549",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/GKQNJMJPKb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234328178514153472",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/GKQNJMJPKb"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "949422212217524224",
            "conversation_id": "1234328111635931136",
            "created_at": "2020-03-02T04:02:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234328111635931136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234327958631919616"
                ]
            },
            "author_id": "940290358910574596",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234327967024762880",
            "created_at": "2020-03-02T04:01:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 72,
                        "tag": "redebbb"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 81,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 109,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 127,
                        "tag": "paredao"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 136,
                        "tag": "BBB20aovivo"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "start": 149,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 158,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vEBfXrIn3x",
                        "end": 196,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Laryssarcdec/status/1234327967024762880/photo/1",
                        "start": 173,
                        "url": "https://t.co/vEBfXrIn3x"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234327967024762880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Eu gosto da Gizelly de gra\u00e7a! EMPATIA MEXMO SABE?? \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #redebbb #BBB2O #issoaglobonaomostra #GuilhermeAbusivo #paredao #BBB20aovivo #ForaGui #ForaGuilherme https://t.co/vEBfXrIn3x"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234310537326088192"
                ]
            },
            "author_id": "3004016068",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Pyong Lee",
                        "id": "912391093467078656",
                        "name": "Pyong Lee"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Technology and computing",
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Artificial Intelligence",
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Pyong Lee",
                        "id": "912391093467078656",
                        "name": "Pyong Lee"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "28901339318",
            "created_at": "2020-03-02T04:00:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9606,
                        "start": 14,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 176,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 183,
                        "tag": "bbb2020"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "start": 192,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 211,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "95427052",
                        "start": 0,
                        "username": "PyongLeeTV"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/iXoi7PfJ1S",
                        "end": 255,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Palmeirasso51/status/1234310579168382976/video/1",
                        "start": 232,
                        "url": "https://t.co/iXoi7PfJ1S"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234327810535297027",
            "in_reply_to_user_id": "95427052",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "28901339318",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@PyongLeeTV \ud83d\udd25Guilherme ja est\u00e1 na bola 7\ud83d\udd25\n\n\u26a0Ai provoca Pyong ao vivo\n\n\u26a0Vota na Manu\n\n\ud83d\udca8Miss\u00e3o:Sair da Casa LOADING com Sucesso\ud83d\udcf6\n\nTo me arrumando p ver esse fera meter o p\u00e9\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\n\n#bbb20\n#bbb2020\n#GuilhermeAbusivo \n#issoaglobonaomostra https://t.co/iXoi7PfJ1S"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "conversation_id": "1234327577935908865",
            "created_at": "2020-03-02T04:00:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/DraClaudiaBr/s\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DraClaudiaBr/status/1234261139695030273",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/Mg2LEqcISy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234327577935908865",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234261139695030273",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/Mg2LEqcISy"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "conversation_id": "1234327455462281218",
            "created_at": "2020-03-02T03:59:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/CarlaZambelli3\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli38/status/1234194523850407936",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/MEXBYPPYHD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234327455462281218",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234194523850407936",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/MEXBYPPYHD"
        },
        {
            "author_id": "376386833",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234327344799797248",
            "created_at": "2020-03-02T03:59:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 149,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Biakicis/statu\u2026",
                        "end": 196,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1234107578357075970",
                        "start": 173,
                        "url": "https://t.co/GqqVe4K90a"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234327344799797248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234107578357075970",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Juro que pensei que ela estava falando da senhora que passou o dia nos TT. Ouvi e li tanta coisa sobre ela hoje... ser\u00e1 que #Fantastico comentou, ou #IssoAGloboN\u00e3oMostra ?? https://t.co/GqqVe4K90a"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234327320548323328",
            "created_at": "2020-03-02T03:59:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/WendelBrasilSP\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/WendelBrasilSP/status/1234259973695254531",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/3Pda1vm67X"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234327320548323328",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234259973695254531",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/3Pda1vm67X"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "conversation_id": "1234327257071718401",
            "created_at": "2020-03-02T03:58:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/jrbegosso/stat\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jrbegosso/status/1234234149067726848",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/GC4b6UkCfF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234327257071718401",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/GC4b6UkCfF"
        },
        {
            "attachments": {
                "poll_ids": [
                    "1234327194966601729"
                ]
            },
            "author_id": "2790547251",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234327196090675201",
            "created_at": "2020-03-02T03:58:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 17,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 25,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 40,
                        "tag": "BBB2O20"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 71,
                        "tag": "BBBB200"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "tag": "ForaGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234327196090675201",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Quem deve sair ? #BBB20. #ForaGuilherme #BBB2O20. #issoaglobonaomostra #BBBB200 #ForaGui"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "conversation_id": "1234327171352662016",
            "created_at": "2020-03-02T03:58:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1234240685999607815",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/p8BIStoJz4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234327171352662016",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234240685999607815",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/p8BIStoJz4"
        },
        {
            "author_id": "211623406",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234327171264589824",
            "created_at": "2020-03-02T03:58:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 33,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 40,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/escorpyanja/st\u2026",
                        "end": 78,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/escorpyanja/status/1234224018208776195",
                        "start": 55,
                        "url": "https://t.co/aYP3bsvmLh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234327171264589824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234224018208776195",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "At\u00e9 quando? #issoaglobonaomostra #BBB20 #ForaGuilherme https://t.co/aYP3bsvmLh"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "conversation_id": "1234327052532273152",
            "created_at": "2020-03-02T03:57:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1234227270807457793",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/fQZpCIWOxd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234327052532273152",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234227270807457793",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/fQZpCIWOxd"
        },
        {
            "author_id": "2541098075",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234327045397786624",
            "created_at": "2020-03-02T03:57:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 65,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 72,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 90,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 111,
                        "tag": "bbb202O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1168679237072691200",
                        "start": 3,
                        "username": "franportilla__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234327045397786624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234325779829358594",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @franportilla__: Agress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 f\u00edsica, mas mental tamb\u00e9m!\n#BBB20 #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #bbb202O\n https://t.co/vwpvv\u2026"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234326977840078848",
            "created_at": "2020-03-02T03:57:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/BonoroPistola/\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BonoroPistola/status/1233715652378140672",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/hPDI5D5ZUf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234326977840078848",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/hPDI5D5ZUf"
        },
        {
            "author_id": "1225783412532875264",
            "conversation_id": "1234326972521680898",
            "created_at": "2020-03-02T03:57:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1063261845300158464",
                        "start": 3,
                        "username": "TataFeitosa3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234326972521680898",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234325894694653952",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @TataFeitosa3: Viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a f\u00edsica. Normalmente o emocional vem antes, a f\u00edsica vem depois! \n\n*Que a JUSTI\u00c7A seja feita! Pode de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "832037003822759936",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234326948102496256",
            "created_at": "2020-03-02T03:57:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 65,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 72,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 90,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 111,
                        "tag": "bbb202O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1168679237072691200",
                        "start": 3,
                        "username": "franportilla__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234326948102496256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234325779829358594",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @franportilla__: Agress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 f\u00edsica, mas mental tamb\u00e9m!\n#BBB20 #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #bbb202O\n https://t.co/vwpvv\u2026"
        },
        {
            "author_id": "810987340374147072",
            "conversation_id": "1234326907270914054",
            "created_at": "2020-03-02T03:57:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234326907270914054",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1084630647447212032",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234326804023959557",
            "created_at": "2020-03-02T03:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1220929384158244866",
                        "start": 3,
                        "username": "ThamiresEngrac1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234326804023959557",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234326660369068032",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ThamiresEngrac1: Que piada escrota!!!!!!\nEu nunca imaginei que um suposto humorista iria querer ganhar likes em cima de fam\u00edlia de part\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1202803320198500352",
            "conversation_id": "1234326756884144129",
            "created_at": "2020-03-02T03:56:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1220376709473751040",
                        "start": 3,
                        "username": "luanagcx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234326756884144129",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234326595307024384",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @luanagcx: O cara t\u00e1 fodendo o psicol\u00f3gico da menina EVERY FUNCKING DAY, ela chora TODO DIA, sem contar que \u00e9 depressiva e l\u00e1 n\u00e3o pode t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234326740597641216"
                ]
            },
            "author_id": "96668404",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234326751037337605",
            "created_at": "2020-03-02T03:56:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8081,
                        "start": 31,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 54,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 65,
                        "tag": "BBB2O20"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 74,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 81,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/jLuZ0TYlS6",
                        "end": 125,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/m_mackenzzie/status/1234326751037337605/photo/1",
                        "start": 102,
                        "url": "https://t.co/jLuZ0TYlS6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234326751037337605",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Enquanto voc\u00eas passam pano pro Pyong ele passa a m\u00e3o!\n#ForaPyong #BBB2O20 #BBB20 #issoaglobonaomostra https://t.co/jLuZ0TYlS6"
        },
        {
            "author_id": "1220929384158244866",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234326660369068032",
            "created_at": "2020-03-02T03:56:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 204,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "start": 211,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "start": 226,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 247,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 256,
                        "tag": "TeamPyong"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/LucasSalles/st\u2026",
                        "end": 290,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LucasSalles/status/1234312440474718208",
                        "start": 267,
                        "url": "https://t.co/hdNW2M2bmn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234326660369068032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234312440474718208",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Que piada escrota!!!!!!\nEu nunca imaginei que um suposto humorista iria querer ganhar likes em cima de fam\u00edlia de participantes.\nComparar com tamanha barbaridade @olucassalles ?\nFrancamente.\nPerdeu moral\n#BBB20 #ForaGuilherme #issoaglobonaomostra #ForaGui #TeamPyong https://t.co/hdNW2M2bmn"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234326586842849281"
                ]
            },
            "author_id": "1220376709473751040",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234326595307024384",
            "created_at": "2020-03-02T03:56:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 166,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 173,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 188,
                        "tag": "BBB2O20"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 197,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 204,
                        "tag": "BBBB2000"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 214,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 232,
                        "tag": "BBBB200"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "start": 241,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/4oG7J2SSCc",
                        "end": 301,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/luanagcx/status/1234326595307024384/photo/1",
                        "start": 278,
                        "url": "https://t.co/4oG7J2SSCc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234326595307024384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O cara t\u00e1 fodendo o psicol\u00f3gico da menina EVERY FUNCKING DAY, ela chora TODO DIA, sem contar que \u00e9 depressiva e l\u00e1 n\u00e3o pode tomar rem\u00e9dio. ELE N\u00c3O DA UM AR PRA ELA.\n\n#BBB20 #ForaGuilherme #BBB2O20 #BBB2O #BBBB2000 #GuilhermeAbusivo #BBBB200 #issoaglobonaomostra Guilherme Pyong https://t.co/4oG7J2SSCc"
        },
        {
            "author_id": "81936003",
            "conversation_id": "1234326522485497856",
            "created_at": "2020-03-02T03:55:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 41,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9999,
                        "start": 33,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "normalized_text": "STF",
                        "probability": 0.975,
                        "start": 125,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1108903761345429505",
                        "start": 3,
                        "username": "AbramoMax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234326522485497856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234309790496673793",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @AbramoMax: Est\u00e1 surpreso por Bolsonaro ser t\u00e3o baixo a pto de convocar uma manifesta\u00e7\u00e3o popular p fechar o Congresso e o STF?\n \nPra ref\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "poll_ids": [
                    "1234325161924493317"
                ]
            },
            "author_id": "1228510846030090240",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234326399135211520",
            "created_at": "2020-03-02T03:55:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 40,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 47,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 68,
                        "tag": "BBB2O20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1381440171342766080",
                        "start": 3,
                        "username": "lmjelfo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234326399135211520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234325162771787778",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @lmjelfo: quem c\u00eas acham q vai sair? #BBB20 #issoaglobonaomostra #BBB2O20"
        },
        {
            "author_id": "1221659392816439296",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1138870887824875520",
                        "name": "Bianca Andrade"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1138870887824875520",
                        "name": "Bianca Andrade"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234326377790394368",
            "created_at": "2020-03-02T03:55:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 7,
                        "tag": "BBBB2000"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 17,
                        "tag": "BBBB200"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/biamorsl/statu\u2026",
                        "end": 85,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/biamorsl/status/1234323401474527234",
                        "start": 62,
                        "url": "https://t.co/jgAgL6Aiz6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234326377790394368",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234323401474527234",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#BBB20 #BBBB2000 #BBBB200 #issoaglobonaomostra #ForaGuilherme https://t.co/jgAgL6Aiz6"
        },
        {
            "attachments": {
                "poll_ids": [
                    "1234325162671120384"
                ]
            },
            "author_id": "1228510846030090240",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234326347952140290",
            "created_at": "2020-03-02T03:55:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "tag": "BBB2O20"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 23,
                        "tag": "BBBB2000"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 54,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 65,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "tag": "BBB20aovivo"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 96,
                        "tag": "BBB2O"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2993506426",
                        "start": 3,
                        "username": "soutopbj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234326347952140290",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234325166664159239",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @soutopbj: #BBB2O20 #BBBB2000 #issoaglobonaomostra #ForaPyong #GuilhermeExpulso #BBB20aovivo #BBB2O \nQuem vc quer q saia?"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234326176417615875"
                ]
            },
            "author_id": "3234653398",
            "conversation_id": "1234326329807572992",
            "created_at": "2020-03-02T03:55:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9985,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "normalized_text": "Pt",
                        "probability": 0.8357,
                        "start": 50,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 75,
                        "tag": "politica"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 85,
                        "tag": "forapt"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Nz5HJhDQTS",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/_rafaelrfeijao/status/1234326329807572992/video/1",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/Nz5HJhDQTS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234326329807572992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Seja vc contra bolsonaro. Mas@n\u00e3o seja a favor do Pt. #issoaglobonaomostra #politica #forapt https://t.co/Nz5HJhDQTS"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234321007785259009"
                ]
            },
            "author_id": "789454349038653441",
            "conversation_id": "1234326273540968450",
            "created_at": "2020-03-02T03:54:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Dolar",
                        "probability": 0.3999,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Adnet",
                        "probability": 0.9752,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/bxyueRcmeL",
                        "end": 122,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1234321369984380928/video/1",
                        "start": 99,
                        "url": "https://t.co/bxyueRcmeL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234326273540968450",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234321369984380928",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Fant\u00e1stico falando do Dolar, Adnet e Ataque ao Congresso #IssoaGlobonaomostra https://t.co/bxyueRcmeL"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "856999084313505792",
            "conversation_id": "1234326235934810112",
            "created_at": "2020-03-02T03:54:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234326235934810112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "author_id": "84746205",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234326171124477954",
            "created_at": "2020-03-02T03:54:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9801,
                        "start": 99,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 109,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 116,
                        "tag": "BBB2O20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1193713274560401410",
                        "start": 3,
                        "username": "iagosilvasant10"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "179185127",
                        "start": 21,
                        "username": "bbb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234326171124477954",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234325788658409472",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @iagosilvasant10: @bbb Quer namorar?? Tomar banho de piscina e pegar sol \u2600\ufe0f vem fazer aqui fora Guilherme #BBB20 #BBB2O20 #issoaglobonao\u2026"
        },
        {
            "author_id": "701936583973457920",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1196872253159268352",
                        "name": "Carnaval Brasil 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234326087636791301",
            "created_at": "2020-03-02T03:54:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 113,
                        "tag": "carnaval2020"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1042583251146223617",
                        "start": 3,
                        "username": "fpassos1964"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "263884490",
                        "start": 22,
                        "username": "TwitterBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234326087636791301",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 905
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1231727757329084416",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @fpassos1964: Se o @TwitterBrasil nos bloquear ou remover o v\u00eddeo novamente, vcs continuam postando, talquey?\n#carnaval2020\n#IssoAGloboN\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2573454362",
            "conversation_id": "1234325983362240513",
            "created_at": "2020-03-02T03:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1063261845300158464",
                        "start": 3,
                        "username": "TataFeitosa3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234325983362240513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234325894694653952",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @TataFeitosa3: Viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a f\u00edsica. Normalmente o emocional vem antes, a f\u00edsica vem depois! \n\n*Que a JUSTI\u00c7A seja feita! Pode de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "57793645",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234325960473939970",
            "created_at": "2020-03-02T03:53:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 47,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 76,
                        "tag": "ForaPyong"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234325960473939970",
            "lang": "ca",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Vem ajudar tua esposa a trocar fralda, Pyong!\n\n#BBB20\n#issoaglobonaomostra \n#ForaPyong"
        },
        {
            "author_id": "1063261845300158464",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234325894694653952",
            "created_at": "2020-03-02T03:53:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 155,
                        "start": 141,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 156,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 163,
                        "tag": "bbb2020"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "start": 172,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 181,
                        "tag": "BBBB2000"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "start": 191,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 212,
                        "tag": "ForaGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234325894694653952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a f\u00edsica. Normalmente o emocional vem antes, a f\u00edsica vem depois! \n\n*Que a JUSTI\u00c7A seja feita! Pode deixar, assim ser\u00e1!*\n\n#ForaGuilherme #bbb20 #bbb2020 #RedeBBB #BBBB2000 #issoaglobonaomostra #ForaGui"
        },
        {
            "author_id": "1193713274560401410",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234313713538211840",
            "created_at": "2020-03-02T03:52:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9904,
                        "start": 78,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 88,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 95,
                        "tag": "BBB2O20"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 104,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 125,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 143,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 161,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "start": 176,
                        "tag": "ForaGui"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "179185127",
                        "start": 0,
                        "username": "bbb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234325788658409472",
            "in_reply_to_user_id": "179185127",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234313713538211840",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@bbb Quer namorar?? Tomar banho de piscina e pegar sol \u2600\ufe0f vem fazer aqui fora Guilherme #BBB20 #BBB2O20 #issoaglobonaomostra #GuilhermeAbusivo #GuilhermeExpulso #ForaGuilherme #ForaGui"
        },
        {
            "author_id": "1142196681208926209",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234325779829358594",
            "created_at": "2020-03-02T03:52:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 45,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 52,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "tag": "bbb202O"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/maior_dos/stat\u2026",
                        "end": 124,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/maior_dos/status/1234224824169500672/video/1",
                        "start": 101,
                        "url": "https://t.co/vwpvvlBvA9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234325779829358594",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Agress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 f\u00edsica, mas mental tamb\u00e9m!\n#BBB20 #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #bbb202O\n https://t.co/vwpvvlBvA9"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234294228475416577"
                ]
            },
            "author_id": "1173990196871925760",
            "conversation_id": "1234325662858711040",
            "created_at": "2020-03-02T03:52:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7443,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1697546269",
                        "start": 3,
                        "username": "Ignorada1D"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2IlUxugOOB",
                        "end": 96,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Ignorada1D/status/1234294236201259010/photo/1",
                        "start": 73,
                        "url": "https://t.co/2IlUxugOOB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234325662858711040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 85
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294236201259010",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @Ignorada1D: Globo zoando Bolsonaro tudo pra mim #issoaglobonaomostra https://t.co/2IlUxugOOB"
        },
        {
            "author_id": "26818807",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234325586048421888",
            "created_at": "2020-03-02T03:52:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Tiago",
                        "probability": 0.9561,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8083,
                        "start": 55,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 124,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 131,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 152,
                        "tag": "calabocatiago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234325586048421888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Tiago passador de pano!!!! N\u00e3o foi tudo resolvido n\u00e3o! Pyong aceitou ir ao programa sabendo da fam\u00edlia que estava deixando. #BBB20 #issoaglobonaomostra #calabocatiago"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234325438790557696"
                ]
            },
            "author_id": "1191098592783675392",
            "conversation_id": "1234325459854385152",
            "created_at": "2020-03-02T03:51:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 22,
                        "tag": "selfie"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/i0QNZ0I4Q8",
                        "end": 74,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/GOliveiracook/status/1234325459854385152/photo/1",
                        "start": 51,
                        "url": "https://t.co/i0QNZ0I4Q8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234325459854385152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Ficou boa e postei ! \n#selfie #issoaglobonaomostra https://t.co/i0QNZ0I4Q8"
        },
        {
            "author_id": "1169942624867934208",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234325375494295552",
            "created_at": "2020-03-02T03:51:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 22,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 37,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 46,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 53,
                        "tag": "redebbb"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 62,
                        "tag": "redebbb20"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 73,
                        "tag": "bbb"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 99,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/rodriguescigor\u2026",
                        "end": 140,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rodriguescigor/status/1234222271729893377",
                        "start": 117,
                        "url": "https://t.co/jZYRVc2IUV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234325375494295552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234222271729893377",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "T\u00e1 na hora dele vazar #ForaGuilherme #ForaGui #bbb20 #redebbb #redebbb20 #bbb #issoaglobonaomostra #GuilhermeAbusivo https://t.co/jZYRVc2IUV"
        },
        {
            "author_id": "1234324200460095493",
            "conversation_id": "1234325308913876992",
            "created_at": "2020-03-02T03:51:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 19,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.476,
                        "start": 16,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9eda01e488002"
            },
            "id": "1234325308913876992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "acima de n\u00f3s s\u00f3 Deus, abaixo s\u00f3 o ch\u00e3o #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "711597771418161153",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234325303863992322",
            "created_at": "2020-03-02T03:50:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 64,
                        "tag": "ForaPyong"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "162394219",
                        "start": 3,
                        "username": "matteleoa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234325303863992322",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234315124254466048",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @matteleoa: GALERA PASSANDO PANO FUDIDO #issoaglobonaomostra #ForaPyong"
        },
        {
            "attachments": {
                "poll_ids": [
                    "1234325161924493317"
                ]
            },
            "author_id": "173192684",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234325282414309377",
            "created_at": "2020-03-02T03:50:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 40,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 47,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 68,
                        "tag": "BBB2O20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1381440171342766080",
                        "start": 3,
                        "username": "lmjelfo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234325282414309377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234325162771787778",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @lmjelfo: quem c\u00eas acham q vai sair? #BBB20 #issoaglobonaomostra #BBB2O20"
        },
        {
            "attachments": {
                "poll_ids": [
                    "1234325162671120384"
                ]
            },
            "author_id": "2993506426",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234325166664159239",
            "created_at": "2020-03-02T03:50:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "tag": "BBB2O20"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 9,
                        "tag": "BBBB2000"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 40,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 51,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 69,
                        "tag": "BBB20aovivo"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 82,
                        "tag": "BBB2O"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234325166664159239",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#BBB2O20 #BBBB2000 #issoaglobonaomostra #ForaPyong #GuilhermeExpulso #BBB20aovivo #BBB2O \nQuem vc quer q saia?"
        },
        {
            "attachments": {
                "poll_ids": [
                    "1234325161924493317"
                ]
            },
            "author_id": "796957292516311040",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234325162771787778",
            "created_at": "2020-03-02T03:50:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 27,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 55,
                        "tag": "BBB2O20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234325162771787778",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "quem c\u00eas acham q vai sair? #BBB20 #issoaglobonaomostra #BBB2O20"
        },
        {
            "author_id": "3905424507",
            "conversation_id": "1234325061739388929",
            "created_at": "2020-03-02T03:50:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1103776575751929856",
                        "start": 3,
                        "username": "TerezaFerrato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234325061739388929",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234316612221767682",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @TerezaFerrato: #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1103048606033022976",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234324974296543238",
            "created_at": "2020-03-02T03:49:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "PYONG",
                        "probability": 0.6048,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 114,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 121,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 128,
                        "tag": "PYONGASSEDIADOR"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 145,
                        "tag": "RedeBBB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234324974296543238",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu acho que passar a PORRA DA M\u00c3O onde n\u00e3o deve faz o PYONG ser o primeiro da Lista. Pronto!\n#issoaglobonaomostra #BBB20 #BBB20 #PYONGASSEDIADOR #RedeBBB"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234324906348814336"
                ]
            },
            "author_id": "822995262872440832",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234324917753196545",
            "created_at": "2020-03-02T03:49:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 69,
                        "tag": "bbb"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 74,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "tag": "BBB2O20"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 90,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 97,
                        "tag": "BBBB2000"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 107,
                        "tag": "BBB2O2O"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 116,
                        "tag": "redeglobo"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 127,
                        "tag": "redebbb"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 136,
                        "tag": "feedbbb"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 145,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "start": 160,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 181,
                        "tag": "ForaPyong"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "179185127",
                        "start": 45,
                        "username": "bbb"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/rTiLUyZPTP",
                        "end": 215,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/mmoiseslira/status/1234324917753196545/photo/1",
                        "start": 192,
                        "url": "https://t.co/rTiLUyZPTP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234324917753196545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 5
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Eu dei um soco na teve de raiva por causa do @bbb e ela quebrou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d #bbb #bbb20 #BBB2O20 #BBB2O #BBBB2000 #BBB2O2O #redeglobo #redebbb #feedbbb #ForaGuilherme #issoaglobonaomostra #ForaPyong https://t.co/rTiLUyZPTP"
        },
        {
            "author_id": "1182502283558506496",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian teacher and politician",
                        "id": "1070735179453390848",
                        "name": "Toninho Vespoli"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian teacher and politician",
                        "id": "1070735179453390848",
                        "name": "Toninho Vespoli"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234324879387844608",
            "created_at": "2020-03-02T03:49:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 77,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9999,
                        "start": 69,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "156636017",
                        "start": 3,
                        "username": "ToninhoVespoli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234324879387844608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234308347542867968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ToninhoVespoli: #issoaglobonaomostra mostrando o que j\u00e1 sabemos, Bolsonaro \u00e9 uma piada. Mas uma piada t\u00e3o tenebrosa que est\u00e1 jogando o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109908706156777472",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Eduardo Bolsonaro",
                        "id": "958817937841782785",
                        "name": "Eduardo Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Eduardo Bolsonaro",
                        "id": "958817937841782785",
                        "name": "Eduardo Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1233606331669655552",
            "created_at": "2020-03-02T03:48:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "120295432",
                        "start": 13,
                        "username": "CPAC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234324799943520257",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233606331669655552",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@BolsonaroSP @CPAC #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "965390752216952833",
            "conversation_id": "1234324698453987328",
            "created_at": "2020-03-02T03:48:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "44888444",
                        "start": 3,
                        "username": "roluli"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/cruzagnaldo/st\u2026",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/cruzagnaldo/status/1234205973180506114",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/mXwVpMfkn1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234324698453987328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234318959748558848",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @roluli: #IssoAGloboN\u00e3oMostra Agora querem 30 BI e parlamentarismo... CANALHAS. https://t.co/mXwVpMfkn1"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234324668582158341"
                ]
            },
            "author_id": "856676222461513730",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234324677713068034",
            "created_at": "2020-03-02T03:48:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 18,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5344,
                        "start": 14,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 72,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "tag": "BBB2O20"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/xufK1aexYL",
                        "end": 132,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/VithorToffler/status/1234324677713068034/photo/1",
                        "start": 109,
                        "url": "https://t.co/xufK1aexYL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234324677713068034",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Parab\u00e9ns rede Globo vc ta acabando com a minha fam\u00edlia com esse pared\u00e3o #BBB20 #BBB2O20 #issoaglobonaomostra https://t.co/xufK1aexYL"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1233981803750461441"
                ]
            },
            "author_id": "1200575667420745728",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234324506866520064",
            "created_at": "2020-03-02T03:47:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 16,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 23,
                        "tag": "BBB2O20"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 32,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 64,
                        "tag": "DWTSIRL"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 73,
                        "tag": "UltimateLoveNG"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 89,
                        "tag": "XiaoZhan"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ryDO1XngVJ",
                        "end": 123,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/nakowin/status/1233981935002636289/video/1",
                        "start": 100,
                        "url": "https://t.co/ryDO1XngVJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234324506866520064",
            "lang": "tl",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "guilherme pyong #BBB20 #BBB2O20 #ForaPyong #issoaglobonaomostra #DWTSIRL #UltimateLoveNG #XiaoZhan  https://t.co/ryDO1XngVJ"
        },
        {
            "author_id": "2465259824",
            "conversation_id": "1234324445034110977",
            "created_at": "2020-03-02T03:47:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234324445034110977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2596896614",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234324432342147078",
            "created_at": "2020-03-02T03:47:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "tag": "BBB2O20"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 112,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 119,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 130,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "gshow.globo.com/realities/bbb/\u2026",
                        "end": 176,
                        "expanded_url": "https://gshow.globo.com/realities/bbb/bbb20/votacao/paredao-bbb20-quem-voce-quer-eliminar-gizelly-guilherme-ou-pyong-0e9604e2-bb3a-400a-899e-5d187887948b.ghtml",
                        "start": 153,
                        "url": "https://t.co/wtYXslNyHN"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1234324432342147078",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Al\u00f4 Al\u00f4 Milit\u00e2ncia, corre aqui... \n\nSEGUE O LINK\nBORA ELIMINAR ESSES CARAS MEU POVO... \n#ForaGuilherme #BBB2O20 #BBB2O #ForaPyong #issoaglobonaomostra \n\nhttps://t.co/wtYXslNyHN"
        },
        {
            "author_id": "1146741941796818944",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234324293246488576",
            "created_at": "2020-03-02T03:46:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8192,
                        "start": 20,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 86,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 107,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "128372940",
                        "start": 38,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234324293246488576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303773314600960",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @diogos_mont: Na Globo e no mundo, @jairbolsonaro \u00e9 uma piada, uma eterna chacota.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #ImpeachmentDeBolsonaro #bolsoco\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1038122587769987073",
            "conversation_id": "1234324243300655104",
            "created_at": "2020-03-02T03:46:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "160335100",
                        "start": 3,
                        "username": "patygcmagalhaes"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/OBrasildoFutur\u2026",
                        "end": 65,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/OBrasildoFutur1/status/1234225827186958336",
                        "start": 42,
                        "url": "https://t.co/y1huDl933l"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234324243300655104",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234311912055332864",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @patygcmagalhaes: #issoaglobonaomostra https://t.co/y1huDl933l"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "1121610241886556160",
            "conversation_id": "1234324219523215361",
            "created_at": "2020-03-02T03:46:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234324219523215361",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "author_id": "401037284",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234324202787942400",
            "created_at": "2020-03-02T03:46:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 49,
                        "tag": "PYONGASSEDIADOR"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 94,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 105,
                        "tag": "assedionobbb"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 119,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1232492902405812224",
                        "start": 3,
                        "username": "djisabellas"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "179185127",
                        "start": 19,
                        "username": "bbb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234324202787942400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234323879113478145",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @djisabellas: O @bbb t\u00e1 assim \u00f3 \u00e9 falar desse #PYONGASSEDIADOR que eles tomam essa atitude #ForaPyong #assedionobbb #issoaglobonaomostra\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "701363088",
            "conversation_id": "1234324195783434241",
            "created_at": "2020-03-02T03:46:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234324195783434241",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "author_id": "1178416601546317824",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234324195057840128",
            "created_at": "2020-03-02T03:46:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/WendelBrasilSP\u2026",
                        "end": 64,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/WendelBrasilSP/status/1234259973695254531",
                        "start": 41,
                        "url": "https://t.co/IZ0opVdLQP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234324195057840128",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234259973695254531",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra  @PorTiMeu_BR kkkkk https://t.co/IZ0opVdLQP"
        },
        {
            "author_id": "54760625",
            "conversation_id": "1234324160517681152",
            "created_at": "2020-03-02T03:46:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 38,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 50,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 74,
                        "tag": "BolsonaroCornoeita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234324160517681152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234323221970812929",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @fangames100: #IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCornoeita saudade desse deboche kkkkkkkkkkk https://t.c\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234324060127059968"
                ]
            },
            "author_id": "1223830131606720512",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234324072038895616",
            "created_at": "2020-03-02T03:46:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 15,
                        "normalized_text": "Daniel",
                        "probability": 0.9958,
                        "start": 10,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "normalized_text": "Marcela",
                        "probability": 0.9973,
                        "start": 56,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "normalized_text": "Daniel",
                        "probability": 0.8867,
                        "start": 136,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "normalized_text": "Marcela",
                        "probability": 0.9827,
                        "start": 189,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 247,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "start": 254,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/tAEmZDQyPs",
                        "end": 298,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Edilenne14/status/1234324072038895616/photo/1",
                        "start": 275,
                        "url": "https://t.co/tAEmZDQyPs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4b1884b7908152ba"
            },
            "id": "1234324072038895616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Depois do Daniel falar q ele fez tudo errado vota\u00e7\u00e3o, a Marcela disse que a m\u00e3e dela deve estar falando: Ah n\u00e3o filha, gosto mais dele (Daniel), voc\u00ea n\u00e3o tem carisma suficiente!! \nA m\u00e3e da Marcela vendo que a filha perdeu o pr\u00eamio por culpa dele:\n#bbb20 #issoaglobonaomostra https://t.co/tAEmZDQyPs"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234294235664392197"
                ]
            },
            "author_id": "274609187",
            "conversation_id": "1234324046659104768",
            "created_at": "2020-03-02T03:46:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1215424634025324544",
                        "start": 3,
                        "username": "LaurinhaMa81"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234324046659104768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 92
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294278421123073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LaurinhaMa81: N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
        },
        {
            "author_id": "274609187",
            "conversation_id": "1234323971962818565",
            "created_at": "2020-03-02T03:45:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234323971962818565",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234323874852024320"
                ]
            },
            "author_id": "1232492902405812224",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234323879113478145",
            "created_at": "2020-03-02T03:45:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 32,
                        "tag": "PYONGASSEDIADOR"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "tag": "ForaPyong"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 88,
                        "tag": "assedionobbb"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 123,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "179185127",
                        "start": 2,
                        "username": "bbb"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Mnh3vmcKwb",
                        "end": 153,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/djisabellas/status/1234323879113478145/photo/1",
                        "start": 130,
                        "url": "https://t.co/Mnh3vmcKwb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234323879113478145",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "O @bbb t\u00e1 assim \u00f3 \u00e9 falar desse #PYONGASSEDIADOR que eles tomam essa atitude #ForaPyong #assedionobbb #issoaglobonaomostra #BBB20 https://t.co/Mnh3vmcKwb"
        },
        {
            "author_id": "1048045296205352961",
            "conversation_id": "1234323757025591296",
            "created_at": "2020-03-02T03:44:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234323757025591296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                        "id": "88",
                        "name": "Political Body"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "STF",
                        "id": "981224436849295360",
                        "name": "STF"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gilmar Mendes",
                        "id": "912369074075713541",
                        "name": "Gilmar Mendes"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Gilmar Mendes",
                        "id": "912369074075713541",
                        "name": "Gilmar Mendes"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234323724712730625",
            "created_at": "2020-03-02T03:44:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 57,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "68313718",
                        "start": 27,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/N_Carvalheira/\u2026",
                        "end": 101,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/N_Carvalheira/status/1234123112481992704",
                        "start": 78,
                        "url": "https://t.co/JU6gHSiLVH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234323724712730625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234123112481992704",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O cu do Ministro ladr\u00e3o do @STF_oficial  est\u00e1 ardendo??? #issoaglobonaomostra https://t.co/JU6gHSiLVH"
        },
        {
            "author_id": "905106517",
            "conversation_id": "1234323691527380997",
            "created_at": "2020-03-02T03:44:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234323691527380997",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234294106517577728"
                ]
            },
            "author_id": "1222489693176111106",
            "conversation_id": "1234323600955584512",
            "created_at": "2020-03-02T03:44:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 81,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2892846286",
                        "start": 3,
                        "username": "_geanlluca"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/zqY91IjW6k",
                        "end": 125,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/_geanlluca/status/1234294116730777600/photo/1",
                        "start": 102,
                        "url": "https://t.co/zqY91IjW6k"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234323600955584512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294116730777600",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_geanlluca: Gente voltaram botando pra fuder de novo, e eu simplesmente amei #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/zqY91IjW6k"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "1048978483282694145",
            "conversation_id": "1234323569041182720",
            "created_at": "2020-03-02T03:44:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234323569041182720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "author_id": "271721735",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234323363461509120",
            "created_at": "2020-03-02T03:43:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/planalto/statu\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/planalto/status/1234281712785543178",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/Lu4KFJpDrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234323363461509120",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234281712785543178",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/Lu4KFJpDrj"
        },
        {
            "author_id": "732728985667440641",
            "conversation_id": "1234323329772814339",
            "created_at": "2020-03-02T03:43:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234323329772814339",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234321007785259009"
                ]
            },
            "author_id": "2413327969",
            "conversation_id": "1234323245454778373",
            "created_at": "2020-03-02T03:42:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Dolar",
                        "probability": 0.3999,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Adnet",
                        "probability": 0.9752,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1083150303124434945",
                        "start": 3,
                        "username": "FreixoDebochado"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/bxyueRcmeL",
                        "end": 122,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1234321369984380928/video/1",
                        "start": 99,
                        "url": "https://t.co/bxyueRcmeL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234323245454778373",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234321369984380928",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @FreixoDebochado: Fant\u00e1stico falando do Dolar, Adnet e Ataque ao Congresso #IssoaGlobonaomostra https://t.co/bxyueRcmeL"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [28901339318].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "28901339318",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "28901339318"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 11738,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234294235664392197",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234294235664392197/pu/img/E6xUvKVBYdywvR5h.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 15942
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 138814,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234321007785259009",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234321007785259009/pu/img/VrdWaXpVOnXOhHNB.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1009
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 122716,
                "height": 304,
                "media_key": "7_1234324495290322944",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234324495290322944/pu/img/y0qoQcJizp6a6sRv.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 494
                },
                "type": "video",
                "width": 608
            },
            {
                "duration_ms": 24458,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234298799088185349",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234298799088185349/pu/img/C2kqG_OwuPSWKT-j.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 11875
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 453,
                "media_key": "3_1234328672406048768",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESE3Y0bXkAA1FzN.jpg",
                "width": 496
            },
            {
                "duration_ms": 9813,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234296804772130817",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234296804772130817/pu/img/qCzVzgnuhTlrhsNq.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 8475
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 611,
                "media_key": "3_1234328602226962433",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESE3Uu_XsAEmH17.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "height": 601,
                "media_key": "3_1234328607646003200",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESE3VDLXsAAfkOD.jpg",
                "width": 542
            },
            {
                "height": 524,
                "media_key": "3_1234294228475416577",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEYD6yXkAENsOI.jpg",
                "width": 544
            },
            {
                "duration_ms": 20448,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234328183471837184",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234328183471837184/pu/img/nVRLfNxR7SHmeOg-.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 11
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 456,
                "media_key": "3_1234327958631919616",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESE2vRaWsAA8N3D.jpg",
                "width": 458
            },
            {
                "duration_ms": 4803,
                "height": 640,
                "media_key": "7_1234310537326088192",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234310537326088192/pu/img/pkMnIld5NvIsAmCw.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2208
                },
                "type": "video",
                "width": 480
            },
            {
                "height": 514,
                "media_key": "3_1234326740597641216",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESE1oX4WkAAqNKE.jpg",
                "width": 790
            },
            {
                "height": 1536,
                "media_key": "3_1234326586842849281",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESE1fbGWoAEFUQl.jpg",
                "width": 2048
            },
            {
                "duration_ms": 140000,
                "height": 224,
                "media_key": "7_1234326176417615875",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234326176417615875/pu/img/N8B-zVighPjU8npR.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 37
                },
                "type": "video",
                "width": 398
            },
            {
                "height": 1920,
                "media_key": "3_1234325438790557696",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESE0cmRW4AA6Wz-.jpg",
                "width": 1536
            },
            {
                "height": 2048,
                "media_key": "3_1234324906348814336",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEz9mxWoAALcR_.jpg",
                "width": 1536
            },
            {
                "height": 322,
                "media_key": "16_1234324668582158341",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESEzvxBXYAURfvi.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 324
            },
            {
                "duration_ms": 69752,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1233981803750461441",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1233981803750461441/pu/img/kZkUfoTB03ON9wZ4.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 16934
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 242,
                "media_key": "16_1234324060127059968",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESEzMWWXYAA0XME.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 370
            },
            {
                "height": 429,
                "media_key": "3_1234323874852024320",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEzBkJWsAASe4C.jpg",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 138,
                "media_key": "16_1234294106517577728",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESEX80dWoAA0l8z.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Hospital Miguel Arraes",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -34.891584392612664,
                        -7.920313739635218,
                        -34.891584392612664,
                        -7.920313739635218
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "07d9eda01e488002",
                "name": "Hospital Miguel Arraes",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.826039,
                        -24.008814,
                        -46.365052,
                        -23.356792
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "name": "S\u00e3o Paulo",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carrapateira, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -38.371705,
                        -7.104874,
                        -38.262779,
                        -6.988453
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "4b1884b7908152ba",
                "name": "Carrapateira",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "polls": [
            {
                "id": "1234327194966601729",
                "options": [
                    {
                        "label": "Gi",
                        "position": 1,
                        "votes": 1
                    },
                    {
                        "label": "Piong",
                        "position": 2,
                        "votes": 19
                    },
                    {
                        "label": "Guilherme",
                        "position": 3,
                        "votes": 65
                    }
                ]
            },
            {
                "id": "1234325161924493317",
                "options": [
                    {
                        "label": "Pyong",
                        "position": 1,
                        "votes": 21
                    },
                    {
                        "label": "Guilherme",
                        "position": 2,
                        "votes": 113
                    },
                    {
                        "label": "Gizelly",
                        "position": 3,
                        "votes": 2
                    }
                ]
            },
            {
                "id": "1234325162671120384",
                "options": [
                    {
                        "label": "Pyong",
                        "position": 1,
                        "votes": 10
                    },
                    {
                        "label": "Guilherme",
                        "position": 2,
                        "votes": 22
                    }
                ]
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "author_id": "167460547",
                "conversation_id": "1234294935769276423",
                "created_at": "2020-03-02T01:50:19.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 28,
                            "start": 17,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 50,
                            "start": 30,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/FilipeArthur1/\u2026",
                            "end": 76,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FilipeArthur1/status/1234294536052117508/video/1",
                            "start": 53,
                            "url": "https://t.co/OgQ9Loa2um"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294935769276423",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 176,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 36
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "AMO UM DEBOCHE \n\n#Fantastico \n#issoaglobonaomostra\n\n https://t.co/OgQ9Loa2um"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234294235664392197"
                    ]
                },
                "author_id": "1215424634025324544",
                "conversation_id": "1234294278421123073",
                "created_at": "2020-03-02T01:47:42.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 45,
                            "start": 25,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 47,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                            "start": 59,
                            "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294278421123073",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 408,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 10,
                    "retweet_count": 92
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
            },
            {
                "author_id": "42681485",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234322945675276290",
                "created_at": "2020-03-02T03:41:37.000Z",
                "id": "1234322945675276290",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 33812,
                    "quote_count": 1006,
                    "reply_count": 348,
                    "retweet_count": 9099
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "sabe pq um monte de homem fica falando q votar no gui \u00e9 passar pano pro pyong assediador? pq passar a m\u00e3o os caras j\u00e1 reconhecem como ass\u00e9dio, ficar fazendo abuso psicol\u00f3gico, n\u00e3o \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af acham meio normal, sabe? \u201cah \u00e9 do relacionamento deles, n\u00e9, nada a ver se meter\u201d"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234321007785259009"
                    ]
                },
                "author_id": "1083150303124434945",
                "conversation_id": "1234321369984380928",
                "created_at": "2020-03-02T03:35:21.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Dolar",
                            "probability": 0.5028,
                            "start": 22,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "Adnet",
                            "probability": 0.983,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 77,
                            "start": 57,
                            "tag": "IssoaGlobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/bxyueRcmeL",
                            "end": 101,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/FreixoDebochado/status/1234321369984380928/video/1",
                            "start": 78,
                            "url": "https://t.co/bxyueRcmeL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234321369984380928",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 59,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 24
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico falando do Dolar, Adnet e Ataque ao Congresso #IssoaGlobonaomostra https://t.co/bxyueRcmeL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234298799088185349"
                    ]
                },
                "author_id": "1191488295701766149",
                "conversation_id": "1234298853710540801",
                "created_at": "2020-03-02T02:05:53.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 38,
                            "start": 18,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 50,
                            "start": 39,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 51,
                            "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 90,
                            "start": 75,
                            "tag": "BolsonaroCorno"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                            "end": 114,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                            "start": 91,
                            "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234298853710540801",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 483,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 13,
                    "retweet_count": 132
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
            },
            {
                "author_id": "1484150557",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234328713606635520",
                "created_at": "2020-03-02T04:04:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 41,
                            "start": 27,
                            "tag": "ForaGuilherme"
                        },
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 43,
                            "tag": "GuilhermeAbusivo"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "start": 62,
                            "tag": "TeamPyong"
                        },
                        {
                            "end": 83,
                            "start": 74,
                            "tag": "TeamRafa"
                        },
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 85,
                            "tag": "TeamManu"
                        },
                        {
                            "end": 107,
                            "start": 96,
                            "tag": "Teamthelma"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 108,
                            "tag": "TeamIvy"
                        },
                        {
                            "end": 129,
                            "start": 117,
                            "tag": "TeamMarcela"
                        },
                        {
                            "end": 151,
                            "start": 131,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 159,
                            "start": 153,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/ManuGavassiInf\u2026",
                            "end": 183,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ManuGavassiInfo/status/1234327211890614272",
                            "start": 160,
                            "url": "https://t.co/aWu2Qh3muU"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234328713606635520",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 16,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O seus pedido \u00e9 uma ordem \n#ForaGuilherme \n#GuilhermeAbusivo \n#TeamPyong \n#TeamRafa \n#TeamManu \n#Teamthelma\n#TeamIvy\n#TeamMarcela \n#issoaglobonaomostra \n#BBB20 https://t.co/aWu2Qh3muU"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234296804772130817"
                    ]
                },
                "author_id": "1052275171879456768",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234296849114202112",
                "created_at": "2020-03-02T01:57:55.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 55,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/acfKWXwOzB",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/pammellabarross/status/1234296849114202112/video/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/acfKWXwOzB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234296849114202112",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 219,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 33
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O melhor quadro do Fant\u00e1stico voltou e eu posso provar #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/acfKWXwOzB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234294228475416577"
                    ]
                },
                "author_id": "1697546269",
                "conversation_id": "1234294236201259010",
                "created_at": "2020-03-02T01:47:32.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7151,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 21,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9997,
                            "start": 13,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 56,
                            "start": 36,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/2IlUxugOOB",
                            "end": 80,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Ignorada1D/status/1234294236201259010/photo/1",
                            "start": 57,
                            "url": "https://t.co/2IlUxugOOB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294236201259010",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 514,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 85
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo zoando Bolsonaro tudo pra mim #issoaglobonaomostra https://t.co/2IlUxugOOB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234293768188301312"
                    ]
                },
                "author_id": "798553216170520576",
                "conversation_id": "1234293776409145344",
                "created_at": "2020-03-02T01:45:43.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Milton cunha",
                            "probability": 0.9334,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 102,
                            "start": 82,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/l4fEW20JgK",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Wands_Ferreira/status/1234293776409145344/photo/1",
                            "start": 103,
                            "url": "https://t.co/l4fEW20JgK"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234293776409145344",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 706,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 128
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Milton cunha: \"meu amor, aceita que d\u00f3i menos, vc est\u00e1 ferrado\"\n\nMorri kkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/l4fEW20JgK"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234318311862743040"
                    ]
                },
                "author_id": "76049361",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10045827499",
                            "name": "Adnight"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian comedian, actor and TV host",
                            "id": "1070726534091034625",
                            "name": "Marcelo Adnet"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                            "id": "56",
                            "name": "Actor"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian comedian, actor and TV host",
                            "id": "1070726534091034625",
                            "name": "Marcelo Adnet"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234318472647249920",
                "created_at": "2020-03-02T03:23:51.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9208,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 78,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9991,
                            "start": 70,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 90,
                            "normalized_text": "Adnet",
                            "probability": 0.9044,
                            "start": 86,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 214,
                            "normalized_text": "Rede Globo",
                            "probability": 0.558,
                            "start": 205,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 105,
                            "start": 94,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 122,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 150,
                            "start": 130,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 173,
                            "start": 153,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 120,
                            "id": "146367309",
                            "start": 107,
                            "username": "MarceloAdnet"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/2EC7Sw1HTd",
                            "end": 279,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/JREIsemtrono/status/1234318472647249920/video/1",
                            "start": 256,
                            "url": "https://t.co/2EC7Sw1HTd"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234318472647249920",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "V\u00cdDEO\n\nQuadro \u201cIsso a Globo n\u00e3o mostra\u201d volta com d\u00f3lar nas alturas e Bolsonaro vendo Adnet.\n\n#Fantastico\n\n@MarceloAdnet\n\n#BBB20\n\n#issoaglobonaomostra \n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra 2.0\n\nVoltou com tudo\n\nParab\u00e9ns Rede Globo\n\nO melhor quadro do domingo....kkkkkkkk https://t.co/2EC7Sw1HTd"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234294662631915521"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "conversation_id": "1234294822300798977",
                "created_at": "2020-03-02T01:49:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 35,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 171,
                            "start": 160,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/861cTF4bTL",
                            "end": 195,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1234294822300798977/video/1",
                            "start": 172,
                            "url": "https://t.co/861cTF4bTL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294822300798977",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 657,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 11,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00eddo de f\u00e9rias, n\u00e3o fa\u00e7am mais isso \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#Fantastico https://t.co/861cTF4bTL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234260970840764416"
                    ]
                },
                "author_id": "922933940490563586",
                "conversation_id": "1234261139695030273",
                "created_at": "2020-03-01T23:36:01.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9536,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/M1HO8V8TGE",
                            "end": 85,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DraClaudiaBr38/status/1234261139695030273/video/1",
                            "start": 62,
                            "url": "https://t.co/M1HO8V8TGE"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234261139695030273",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2848,
                    "quote_count": 49,
                    "reply_count": 75,
                    "retweet_count": 776
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A Globo n\u00e3o aceita que n\u00e3o vai mais receber dinheiro p\u00fablico. https://t.co/M1HO8V8TGE"
            },
            {
                "author_id": "975127727501185025",
                "conversation_id": "1234194523850407936",
                "created_at": "2020-03-01T19:11:19.000Z",
                "id": "1234194523850407936",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 19018,
                    "quote_count": 223,
                    "reply_count": 942,
                    "retweet_count": 3925
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "ATEN\u00c7\u00c3O IMPRENSA: esc\u00e2ndalo nacional somada \u00e0 afronta aos demais Poderes.\n\nViagem pelo mundo discutindo mudan\u00e7a em nosso sistema de governo.\n\nPor qual motivo os senhores jornalistas est\u00e3o em sil\u00eancio sepulcral?"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234107561382731782"
                    ]
                },
                "author_id": "357030742",
                "conversation_id": "1234107578357075970",
                "created_at": "2020-03-01T13:25:49.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 131,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9837,
                            "start": 126,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BRbVUJWsvH",
                            "end": 263,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1234107578357075970/video/1",
                            "start": 240,
                            "url": "https://t.co/BRbVUJWsvH"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234107578357075970",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 27401,
                    "quote_count": 785,
                    "reply_count": 5481,
                    "retweet_count": 4888
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Perdoem-me por invadir o domingo de vcs com uma vis\u00e3o dos infernos mas tinha que compartilhar c/ vcs a amante mais querida do Brasil recebendo o amor que ela merece. E no final, ela n\u00e3o resiste e solta o nome que ela n\u00e3o consegue esquecer. https://t.co/BRbVUJWsvH"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234259737555984384"
                    ]
                },
                "author_id": "1168949164002226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234259973695254531",
                "created_at": "2020-03-01T23:31:23.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 75,
                            "normalized_text": "Uruguai",
                            "probability": 0.8887,
                            "start": 69,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 164,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.999,
                            "start": 156,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 181,
                            "normalized_text": "Chile",
                            "probability": 0.5425,
                            "start": 177,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 244,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9103,
                            "start": 236,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 40,
                            "id": "128372940",
                            "start": 26,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/DsATg092uE",
                            "end": 299,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/WendelBrasilSP/status/1234259973695254531/video/1",
                            "start": 276,
                            "url": "https://t.co/DsATg092uE"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234259973695254531",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1867,
                    "quote_count": 77,
                    "reply_count": 126,
                    "retweet_count": 565
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Algu\u00e9m sabe me dizer se o @jairbolsonaro foi eleito presidente l\u00e1 no Uruguai tbm?\ud83d\ude02\n\nO cara j\u00e1 \u00e9 o melhor presidente deste pa\u00eds\n\nJa vi chilenos pedindo p o Bolsonaro presidir o Chile\n\nAgora isso!\n\nVamos fazer o seguinte...\n\nProclamemos Bolsonaro imperador da Am\u00e9rica do Sul \ud83d\udc4a\ud83d\ude09 https://t.co/DsATg092uE"
            },
            {
                "author_id": "68712576",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234240685999607815",
                "created_at": "2020-03-01T22:14:45.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 94,
                            "normalized_text": "Paranagu\u00e1",
                            "probability": 0.5924,
                            "start": 86,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 18,
                            "id": "523331076",
                            "start": 2,
                            "username": "MInfraestrutura"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234240685999607815",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 11522,
                    "quote_count": 47,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2088
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O\u00a0@minfraestrutura\u00a0assina mais um contrato de concess\u00e3o portu\u00e1ria. O novo terminal de Paranagu\u00e1 (PR), ter\u00e1 investimento de R$ 87 milh\u00f5es e gerar\u00e1 cerca de 300 empregos diretos. Jamais na hist\u00f3ria recente do pa\u00eds, tantos feitos na linha de desestatiza\u00e7\u00e3o em t\u00e3o pouco tempo."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234224011728621569",
                        "3_1234224011728621568",
                        "3_1234224011728576515"
                    ]
                },
                "author_id": "840682663233126401",
                "conversation_id": "1234224018208776195",
                "created_at": "2020-03-01T21:08:31.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/QNjrLBBbny",
                            "end": 42,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/narlacomenta/status/1234224018208776195/photo/1",
                            "start": 19,
                            "url": "https://t.co/QNjrLBBbny"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/QNjrLBBbny",
                            "end": 42,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/narlacomenta/status/1234224018208776195/photo/1",
                            "start": 19,
                            "url": "https://t.co/QNjrLBBbny"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/QNjrLBBbny",
                            "end": 42,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/narlacomenta/status/1234224018208776195/photo/1",
                            "start": 19,
                            "url": "https://t.co/QNjrLBBbny"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234224018208776195",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 15392,
                    "quote_count": 274,
                    "reply_count": 78,
                    "retweet_count": 4088
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "2017 / 2019 / 2020 https://t.co/QNjrLBBbny"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234227130994692102"
                    ]
                },
                "author_id": "128372940",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234227270807457793",
                "created_at": "2020-03-01T21:21:26.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 100,
                            "id": "1158389772920020993",
                            "start": 92,
                            "username": "secomvc"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Sd2DcrTm8W",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1234227270807457793/video/1",
                            "start": 103,
                            "url": "https://t.co/Sd2DcrTm8W"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234227270807457793",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 25714,
                    "quote_count": 336,
                    "reply_count": 3348,
                    "retweet_count": 5653
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Juntamente com temas citados em nossa timeline, segue um pequeno resumo de fatos da semana: @secomvc \ud83d\udc4d https://t.co/Sd2DcrTm8W"
            },
            {
                "author_id": "1142196681208926209",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234325779829358594",
                "created_at": "2020-03-02T03:52:53.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 45,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 69,
                            "start": 52,
                            "tag": "GuilhermeAbusivo"
                        },
                        {
                            "end": 90,
                            "start": 70,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 91,
                            "tag": "bbb202O"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/maior_dos/stat\u2026",
                            "end": 124,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/maior_dos/status/1234224824169500672/video/1",
                            "start": 101,
                            "url": "https://t.co/vwpvvlBvA9"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234325779829358594",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Agress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 f\u00edsica, mas mental tamb\u00e9m!\n#BBB20 #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #bbb202O\n https://t.co/vwpvvlBvA9"
            },
            {
                "author_id": "1063261845300158464",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234325894694653952",
                "created_at": "2020-03-02T03:53:20.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 155,
                            "start": 141,
                            "tag": "ForaGuilherme"
                        },
                        {
                            "end": 162,
                            "start": 156,
                            "tag": "bbb20"
                        },
                        {
                            "end": 171,
                            "start": 163,
                            "tag": "bbb2020"
                        },
                        {
                            "end": 180,
                            "start": 172,
                            "tag": "RedeBBB"
                        },
                        {
                            "end": 190,
                            "start": 181,
                            "tag": "BBBB2000"
                        },
                        {
                            "end": 211,
                            "start": 191,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 220,
                            "start": 212,
                            "tag": "ForaGui"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234325894694653952",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a f\u00edsica. Normalmente o emocional vem antes, a f\u00edsica vem depois! \n\n*Que a JUSTI\u00c7A seja feita! Pode deixar, assim ser\u00e1!*\n\n#ForaGuilherme #bbb20 #bbb2020 #RedeBBB #BBBB2000 #issoaglobonaomostra #ForaGui"
            },
            {
                "author_id": "1220929384158244866",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234326660369068032",
                "created_at": "2020-03-02T03:56:23.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 210,
                            "start": 204,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 225,
                            "start": 211,
                            "tag": "ForaGuilherme"
                        },
                        {
                            "end": 246,
                            "start": 226,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 255,
                            "start": 247,
                            "tag": "ForaGui"
                        },
                        {
                            "end": 266,
                            "start": 256,
                            "tag": "TeamPyong"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/LucasSalles/st\u2026",
                            "end": 290,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LucasSalles/status/1234312440474718208",
                            "start": 267,
                            "url": "https://t.co/hdNW2M2bmn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234326660369068032",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234312440474718208",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Que piada escrota!!!!!!\nEu nunca imaginei que um suposto humorista iria querer ganhar likes em cima de fam\u00edlia de participantes.\nComparar com tamanha barbaridade @olucassalles ?\nFrancamente.\nPerdeu moral\n#BBB20 #ForaGuilherme #issoaglobonaomostra #ForaGui #TeamPyong https://t.co/hdNW2M2bmn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234326586842849281"
                    ]
                },
                "author_id": "1220376709473751040",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234326595307024384",
                "created_at": "2020-03-02T03:56:07.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 172,
                            "start": 166,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 187,
                            "start": 173,
                            "tag": "ForaGuilherme"
                        },
                        {
                            "end": 196,
                            "start": 188,
                            "tag": "BBB2O20"
                        },
                        {
                            "end": 203,
                            "start": 197,
                            "tag": "BBB2O"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 204,
                            "tag": "BBBB2000"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 214,
                            "tag": "GuilhermeAbusivo"
                        },
                        {
                            "end": 240,
                            "start": 232,
                            "tag": "BBBB200"
                        },
                        {
                            "end": 261,
                            "start": 241,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/4oG7J2SSCc",
                            "end": 301,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/luanagcx/status/1234326595307024384/photo/1",
                            "start": 278,
                            "url": "https://t.co/4oG7J2SSCc"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234326595307024384",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O cara t\u00e1 fodendo o psicol\u00f3gico da menina EVERY FUNCKING DAY, ela chora TODO DIA, sem contar que \u00e9 depressiva e l\u00e1 n\u00e3o pode tomar rem\u00e9dio. ELE N\u00c3O DA UM AR PRA ELA.\n\n#BBB20 #ForaGuilherme #BBB2O20 #BBB2O #BBBB2000 #GuilhermeAbusivo #BBBB200 #issoaglobonaomostra Guilherme Pyong https://t.co/4oG7J2SSCc"
            },
            {
                "author_id": "73503309",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234312440474718208",
                "created_at": "2020-03-02T02:59:52.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 7,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.9138,
                            "start": 3,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "Suzane Ritchtofen",
                            "probability": 0.7325,
                            "start": 26,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 65,
                            "start": 59,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234312440474718208",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 12787,
                    "quote_count": 483,
                    "reply_count": 1421,
                    "retweet_count": 1698
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\u201cO Pyong tem fam\u00edlia.\u201d\n\nA Suzane Ritchtofen tamb\u00e9m tinha \n\n#BBB20"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1232475265487527936"
                    ]
                },
                "author_id": "1108903761345429505",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234309790496673793",
                "created_at": "2020-03-02T02:49:21.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9997,
                            "start": 18,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 112,
                            "normalized_text": "STF",
                            "probability": 0.9733,
                            "start": 110,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 183,
                            "start": 168,
                            "tag": "BolsonaroCorno"
                        },
                        {
                            "end": 204,
                            "start": 184,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 216,
                            "start": 205,
                            "tag": "BandNewsFM"
                        },
                        {
                            "end": 227,
                            "start": 217,
                            "tag": "GloboNews"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 228,
                            "tag": "g1"
                        },
                        {
                            "end": 235,
                            "start": 232,
                            "tag": "jn"
                        },
                        {
                            "end": 247,
                            "start": 236,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ib4xh7cwkE",
                            "end": 166,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/hospicio_brasil/status/1232475336501129218/video/1",
                            "start": 143,
                            "url": "https://t.co/ib4xh7cwkE"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234309790496673793",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Est\u00e1 surpreso por Bolsonaro ser t\u00e3o baixo a pto de convocar uma manifesta\u00e7\u00e3o popular p fechar o Congresso e o STF?\n \nPra refrescar a mem\u00f3ria.\n\nhttps://t.co/ib4xh7cwkE\n\n#BolsonaroCorno\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra\n#BandNewsFM #GloboNews #g1 #jn #Fantastico"
            },
            {
                "attachments": {
                    "poll_ids": [
                        "1234325161924493317"
                    ]
                },
                "author_id": "796957292516311040",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234325162771787778",
                "created_at": "2020-03-02T03:50:26.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 33,
                            "start": 27,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 34,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 55,
                            "tag": "BBB2O20"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234325162771787778",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "quem c\u00eas acham q vai sair? #BBB20 #issoaglobonaomostra #BBB2O20"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234323398207115264"
                    ]
                },
                "author_id": "1158180577058664450",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1138870887824875520",
                            "name": "Bianca Andrade"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                            "id": "120",
                            "name": "Digital Creator"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1138870887824875520",
                            "name": "Bianca Andrade"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234323401474527234",
                "created_at": "2020-03-02T03:43:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 47,
                            "normalized_text": "Guilherme",
                            "probability": 0.9989,
                            "start": 39,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 141,
                            "start": 135,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 156,
                            "start": 142,
                            "tag": "ForaGuilherme"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/SeY2bFlLJX",
                            "end": 180,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/IBML19/status/1234323401474527234/photo/1",
                            "start": 157,
                            "url": "https://t.co/SeY2bFlLJX"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234323401474527234",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2485,
                    "quote_count": 39,
                    "reply_count": 40,
                    "retweet_count": 648
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Eu n\u00e3o gosto quando vcs esquecem que o Guilherme foi o \u00fanico que executou o plano dos meninos e tirou a boca rosa n\u00e3o viu brasileiros. #BBB20 #ForaGuilherme https://t.co/SeY2bFlLJX"
            },
            {
                "attachments": {
                    "poll_ids": [
                        "1234325162671120384"
                    ]
                },
                "author_id": "2993506426",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234325166664159239",
                "created_at": "2020-03-02T03:50:27.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 8,
                            "start": 0,
                            "tag": "BBB2O20"
                        },
                        {
                            "end": 18,
                            "start": 9,
                            "tag": "BBBB2000"
                        },
                        {
                            "end": 39,
                            "start": 19,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 50,
                            "start": 40,
                            "tag": "ForaPyong"
                        },
                        {
                            "end": 68,
                            "start": 51,
                            "tag": "GuilhermeExpulso"
                        },
                        {
                            "end": 81,
                            "start": 69,
                            "tag": "BBB20aovivo"
                        },
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 82,
                            "tag": "BBB2O"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234325166664159239",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#BBB2O20 #BBBB2000 #issoaglobonaomostra #ForaPyong #GuilhermeExpulso #BBB20aovivo #BBB2O \nQuem vc quer q saia?"
            },
            {
                "author_id": "1193713274560401410",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234313713538211840",
                "created_at": "2020-03-02T03:52:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 86,
                            "normalized_text": "Guilherme",
                            "probability": 0.9904,
                            "start": 78,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 88,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 103,
                            "start": 95,
                            "tag": "BBB2O20"
                        },
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 104,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 142,
                            "start": 125,
                            "tag": "GuilhermeAbusivo"
                        },
                        {
                            "end": 160,
                            "start": 143,
                            "tag": "GuilhermeExpulso"
                        },
                        {
                            "end": 175,
                            "start": 161,
                            "tag": "ForaGuilherme"
                        },
                        {
                            "end": 184,
                            "start": 176,
                            "tag": "ForaGui"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 4,
                            "id": "179185127",
                            "start": 0,
                            "username": "bbb"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234325788658409472",
                "in_reply_to_user_id": "179185127",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234313713538211840",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "@bbb Quer namorar?? Tomar banho de piscina e pegar sol \u2600\ufe0f vem fazer aqui fora Guilherme #BBB20 #BBB2O20 #issoaglobonaomostra #GuilhermeAbusivo #GuilhermeExpulso #ForaGuilherme #ForaGui"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1231727536725528576"
                    ]
                },
                "author_id": "1042583251146223617",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                            "id": "119",
                            "name": "Holiday"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1196872253159268352",
                            "name": "Carnaval Brasil 2020"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1231727757329084416",
                "created_at": "2020-02-23T23:49:16.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 109,
                            "start": 96,
                            "tag": "carnaval2020"
                        },
                        {
                            "end": 130,
                            "start": 110,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 19,
                            "id": "263884490",
                            "start": 5,
                            "username": "TwitterBrasil"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Dp9oz28beL",
                            "end": 154,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/fpassos1964/status/1231727757329084416/video/1",
                            "start": 131,
                            "url": "https://t.co/Dp9oz28beL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1231727757329084416",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2943,
                    "quote_count": 60,
                    "reply_count": 68,
                    "retweet_count": 905
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Se o @TwitterBrasil nos bloquear ou remover o v\u00eddeo novamente, vcs continuam postando, talquey?\n#carnaval2020\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/Dp9oz28beL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234313517848768513"
                    ]
                },
                "author_id": "179185127",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234313713538211840",
                "created_at": "2020-03-02T03:04:56.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Guilherme",
                            "probability": 0.9911,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 71,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8416,
                            "start": 67,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 103,
                            "tag": "RedeBBB"
                        },
                        {
                            "end": 118,
                            "start": 112,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "glo.bo/2VF3hJx",
                            "end": 102,
                            "expanded_url": "https://glo.bo/2VF3hJx",
                            "start": 79,
                            "url": "https://t.co/vTP8nyOdE4"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/phkDLeBLHd",
                            "end": 142,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/bbb/status/1234313713538211840/photo/1",
                            "start": 119,
                            "url": "https://t.co/phkDLeBLHd"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234313713538211840",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 11289,
                    "quote_count": 1192,
                    "reply_count": 6058,
                    "retweet_count": 635
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "PARED\u00c3O FORMADO! \ud83d\udca5\nQuem voc\u00ea quer eliminar? Gizelly, Guilherme ou Pyong?\nVOTE: https://t.co/vTP8nyOdE4\n#RedeBBB #BBB20 https://t.co/phkDLeBLHd"
            },
            {
                "author_id": "514771576",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234222271729893377",
                "created_at": "2020-03-01T21:01:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "Guilherme",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 17,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 45,
                            "normalized_text": "Gabi",
                            "probability": 0.9988,
                            "start": 42,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "normalized_text": "Jesus",
                            "probability": 0.9508,
                            "start": 70,
                            "type": "Person"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234222271729893377",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 61554,
                    "quote_count": 551,
                    "reply_count": 1469,
                    "retweet_count": 6449
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "S\u00f3 eu vejo que o Guilherme t\u00e1 oprimindo a Gabi ou mundo tamb\u00e9m v\u00ea ? \n\nJesus que loucura"
            },
            {
                "author_id": "162394219",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234315124254466048",
                "created_at": "2020-03-02T03:10:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 48,
                            "start": 28,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 59,
                            "start": 49,
                            "tag": "ForaPyong"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/crisayonara/st\u2026",
                            "end": 83,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1234309913775661057",
                            "start": 60,
                            "url": "https://t.co/nbiIdOhaPi"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234315124254466048",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234309913775661057",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "GALERA PASSANDO PANO FUDIDO #issoaglobonaomostra #ForaPyong https://t.co/nbiIdOhaPi"
            },
            {
                "author_id": "1103776575751929856",
                "conversation_id": "1234316612221767682",
                "created_at": "2020-03-02T03:16:27.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1234227270807457793",
                            "start": 21,
                            "url": "https://t.co/oGVejspUYt"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234316612221767682",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234227270807457793",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/oGVejspUYt"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234307980578951169"
                    ]
                },
                "author_id": "156636017",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian teacher and politician",
                            "id": "1070735179453390848",
                            "name": "Toninho Vespoli"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian teacher and politician",
                            "id": "1070735179453390848",
                            "name": "Toninho Vespoli"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234308347542867968",
                "created_at": "2020-03-02T02:43:37.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9999,
                            "start": 49,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/K6T8mS6AVd",
                            "end": 194,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ToninhoVespoli/status/1234308347542867968/video/1",
                            "start": 171,
                            "url": "https://t.co/K6T8mS6AVd"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "68e019afec7d0ba5"
                },
                "id": "1234308347542867968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra mostrando o que j\u00e1 sabemos, Bolsonaro \u00e9 uma piada. Mas uma piada t\u00e3o tenebrosa que est\u00e1 jogando o pa\u00eds no buraco! Vamos rindo enquanto ainda podemos! https://t.co/K6T8mS6AVd"
            },
            {
                "author_id": "74756085",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Eduardo Bolsonaro",
                            "id": "958817937841782785",
                            "name": "Eduardo Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029202045",
                            "name": "Facebook"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10045225402",
                            "name": "Twitter"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233606331669655552",
                "created_at": "2020-02-29T04:14:03.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "Bras\u00edlia",
                            "probability": 0.8553,
                            "start": 26,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 63,
                            "normalized_text": "EUA",
                            "probability": 0.8805,
                            "start": 61,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 142,
                            "normalized_text": "twitter",
                            "probability": 0.7171,
                            "start": 136,
                            "type": "Product"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 60,
                            "id": "120295432",
                            "start": 55,
                            "username": "CPAC"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "01fbe706f872cb32"
                },
                "id": "1233606331669655552",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3973,
                    "quote_count": 18,
                    "reply_count": 196,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "S\u00e1bado \u00e0s 13:55h (hora de Bras\u00edlia) falarei de novo no @CPAC EUA. Tentarei disponibilizar link da transmiss\u00e3o ao vivo em meu facebook e twitter.\n\n(N\u00e3o enviarei por whats para evitar de ser acusado de querer derrubar com a democracia... Mentira\ud83d\ude1d)"
            },
            {
                "author_id": "44888444",
                "conversation_id": "1234318959748558848",
                "created_at": "2020-03-02T03:25:47.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/cruzagnaldo/st\u2026",
                            "end": 94,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/cruzagnaldo/status/1234205973180506114",
                            "start": 71,
                            "url": "https://t.co/mXwVpMfkn1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234318959748558848",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 5
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234205973180506114",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra Agora querem 30 BI e parlamentarismo... CANALHAS. https://t.co/mXwVpMfkn1"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234303612073005057"
                    ]
                },
                "author_id": "1191488295701766149",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234303773314600960",
                "created_at": "2020-03-02T02:25:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 7,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7846,
                            "start": 3,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 89,
                            "start": 69,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 90,
                            "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 114,
                            "tag": "bolsocorno"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 35,
                            "id": "128372940",
                            "start": 21,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/A28dvvpsNV",
                            "end": 149,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234303773314600960/video/1",
                            "start": 126,
                            "url": "https://t.co/A28dvvpsNV"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234303773314600960",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 70,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 21
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Na Globo e no mundo, @jairbolsonaro \u00e9 uma piada, uma eterna chacota.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #ImpeachmentDeBolsonaro #bolsocorno https://t.co/A28dvvpsNV"
            },
            {
                "author_id": "160335100",
                "conversation_id": "1234311912055332864",
                "created_at": "2020-03-02T02:57:46.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/OBrasildoFutur\u2026",
                            "end": 44,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/OBrasildoFutur1/status/1234225827186958336",
                            "start": 21,
                            "url": "https://t.co/y1huDl933l"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234311912055332864",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234225827186958336",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/y1huDl933l"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234323874852024320"
                    ]
                },
                "author_id": "1232492902405812224",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234323879113478145",
                "created_at": "2020-03-02T03:45:20.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 48,
                            "start": 32,
                            "tag": "PYONGASSEDIADOR"
                        },
                        {
                            "end": 87,
                            "start": 77,
                            "tag": "ForaPyong"
                        },
                        {
                            "end": 101,
                            "start": 88,
                            "tag": "assedionobbb"
                        },
                        {
                            "end": 122,
                            "start": 102,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 129,
                            "start": 123,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 6,
                            "id": "179185127",
                            "start": 2,
                            "username": "bbb"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Mnh3vmcKwb",
                            "end": 153,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/djisabellas/status/1234323879113478145/photo/1",
                            "start": 130,
                            "url": "https://t.co/Mnh3vmcKwb"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234323879113478145",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O @bbb t\u00e1 assim \u00f3 \u00e9 falar desse #PYONGASSEDIADOR que eles tomam essa atitude #ForaPyong #assedionobbb #issoaglobonaomostra #BBB20 https://t.co/Mnh3vmcKwb"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234323143621259267"
                    ]
                },
                "author_id": "916808164514902016",
                "conversation_id": "1234323221970812929",
                "created_at": "2020-03-02T03:42:43.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 32,
                            "start": 21,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 56,
                            "start": 33,
                            "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 57,
                            "tag": "BolsonaroCornoeita"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/MVIC4fmlUt",
                            "end": 134,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/fangames100/status/1234323221970812929/video/1",
                            "start": 111,
                            "url": "https://t.co/MVIC4fmlUt"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234323221970812929",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCornoeita saudade desse deboche kkkkkkkkkkk https://t.co/MVIC4fmlUt"
            },
            {
                "author_id": "1089535657",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Gilmar Mendes",
                            "id": "912369074075713541",
                            "name": "Gilmar Mendes"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Gilmar Mendes",
                            "id": "912369074075713541",
                            "name": "Gilmar Mendes"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234123112481992704",
                "created_at": "2020-03-01T14:27:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 30,
                            "normalized_text": "Gilmar Mendes",
                            "probability": 0.9492,
                            "start": 18,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "correiobraziliense.com.br/app/noticia/po\u2026",
                            "end": 110,
                            "expanded_url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2020/03/01/interna_politica,831275/gilmar-mendes-nao-devemos-ter-nenhuma-saudade-do-regime-militar.shtml",
                            "start": 87,
                            "url": "https://t.co/sqxZula3oj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234123112481992704",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 375,
                    "quote_count": 126,
                    "reply_count": 693,
                    "retweet_count": 106
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "DISTRITO FEDERAL\n\nGilmar Mendes: ''N\u00e3o devemos ter nenhuma saudade do regime militar\"\n\nhttps://t.co/sqxZula3oj"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1234294106517577728"
                    ]
                },
                "author_id": "2892846286",
                "conversation_id": "1234294116730777600",
                "created_at": "2020-03-02T01:47:04.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 65,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/zqY91IjW6k",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/_geanlluca/status/1234294116730777600/photo/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/zqY91IjW6k"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "f207b85be9f1513e"
                },
                "id": "1234294116730777600",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 15,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Gente voltaram botando pra fuder de novo, e eu simplesmente amei #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/zqY91IjW6k"
            },
            {
                "author_id": "44005522",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234281712785543178",
                "created_at": "2020-03-02T00:57:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 12,
                            "normalized_text": "Montevid\u00e9u",
                            "probability": 0.9622,
                            "start": 3,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 90,
                            "normalized_text": "Uruguai",
                            "probability": 0.6875,
                            "start": 84,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 40,
                            "id": "128372940",
                            "start": 26,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "bit.ly/2I7ltna",
                            "end": 116,
                            "expanded_url": "http://bit.ly/2I7ltna",
                            "start": 93,
                            "url": "https://t.co/zoUcq8naVo"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234281712785543178",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2598,
                    "quote_count": 12,
                    "reply_count": 26,
                    "retweet_count": 457
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Em Montevid\u00e9u, presidente @jairbolsonaro acompanha troca de mandato presidencial do Uruguai. https://t.co/zoUcq8naVo"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2012-09-12T12:25:18.000Z",
                "description": "com o tempo piora! \u00e0s vezes falo de flamengo, \u00e0s vezes de futebol, \u00e0s vezes de tudo, \u00e0s vezes de nada",
                "id": "819454434",
                "name": "paola",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883892984181293060/V3GnlZDJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1980,
                    "following_count": 1670,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 478521
                },
                "url": "",
                "username": "Paola_Crf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-16T17:07:08.000Z",
                "description": "Esse perfil tem trabalhado com des\u00e2nimo, frustra\u00e7\u00e3o e sinceridade. Nem sempre foi assim, mas se quiser seguir, esteja ciente.",
                "id": "167460547",
                "location": "Goi\u00e2nia",
                "name": "Non",
                "pinned_tweet_id": "993194552629620737",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343183948629876738/LU-5kVs0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51173,
                    "following_count": 35234,
                    "listed_count": 107,
                    "tweet_count": 12846
                },
                "url": "",
                "username": "NonLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-30T16:47:45.000Z",
                "description": "s\u00f3 posto pol\u00edtica e coisa away n me siga obg",
                "id": "1156245004597288961",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "lu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425937994456911880/ND3J8UZq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46,
                    "following_count": 157,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2481
                },
                "url": "",
                "username": "luizaacostap",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-10T00:06:57.000Z",
                "description": "Perfil administrado por 3 pessoas: meus Id, Ego e Superego.\nAs vezes o pau come, mas somos gente boa pra krl! \ud83d\ude07",
                "id": "1215424634025324544",
                "location": "Rep\u00fablica das Bananas ",
                "name": "Catita, a Lady \ud83d\udcab",
                "pinned_tweet_id": "1254365470108631040",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252712272708976641/1KujHn8t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53,
                    "following_count": 369,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2399
                },
                "url": "",
                "username": "LaurinhaMa81",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-01T02:34:55.000Z",
                "description": "\u2622\ufe0f Dedo on the cool and gritaria...                         \nBipolar",
                "id": "2520305950",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Junior cwb",
                "pinned_tweet_id": "1387980420017532928",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245085464933040129/I-m0usNQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 116,
                    "following_count": 672,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 294
                },
                "url": "",
                "username": "juniorcwb85",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-26T18:12:56.000Z",
                "description": "mami do tin, muito cringe \ud83e\udd7a, podcaster no @imaginajuntas_ #papodegato e #euquelute e estudante de psicologia.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 69,
                                "start": 58,
                                "tag": "papodegato"
                            },
                            {
                                "end": 82,
                                "start": 72,
                                "tag": "euquelute"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 57,
                                "start": 42,
                                "username": "imaginajuntas_"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/tchulim",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/tchulim",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ce5Yl77Dci"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "42681485",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "carol rocha",
                "pinned_tweet_id": "1405886085482401799",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406037785329418245/UBfjQlUH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 110210,
                    "following_count": 1078,
                    "listed_count": 540,
                    "tweet_count": 222392
                },
                "url": "https://t.co/ce5Yl77Dci",
                "username": "tchulim",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-04-04T18:22:17.000Z",
                "description": "Professora, historiadora, mestra adm. p\u00fablica. Dissertei sobre pol\u00edticas de combate a fome e pobreza no governo Lula\ud83d\udea9 Aromaterapeuta \ud83c\udf3f",
                "id": "1113869411134394368",
                "location": "Sou do mundo, sou Minas Gerais",
                "name": "ninatuitabrasil 2.0\ud83c\udf43",
                "pinned_tweet_id": "1415739335211692037",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401702257826189313/BzhIOr7D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6303,
                    "following_count": 6178,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 17272
                },
                "url": "",
                "username": "anatuitaeluta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T23:55:31.000Z",
                "description": "P\u00e1gina de apoio e Debochado ao Deputado Federal Marcelo Freixo (PSB-RJ) e Pr\u00e9-candidato a Governador do RJ #FreixoGovernadorRJ #LulaPresidente2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 107,
                                "tag": "FreixoGovernadorRJ"
                            },
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 127,
                                "tag": "LulaPresidente2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1083150303124434945",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Freixo Debochado 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1428803322778169346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400266126412627971/ehmNmy7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49097,
                    "following_count": 53998,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 20097
                },
                "url": "",
                "username": "FreixoDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-25T05:53:43.000Z",
                "description": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u2026\u6d64\u716a\u2772l'amour?... \u2773",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "jk.\u2661",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://jk.xn--c6h",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zyggLsmFjd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1220947766941188096",
                "location": "\u3164\u3164",
                "name": ".\u2022.\u0336y\u0336u\u0336r\u0336i\u0336",
                "pinned_tweet_id": "1224512476307427329",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234330480172044288/uGbMPb6r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 948,
                    "following_count": 1424,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1520
                },
                "url": "https://t.co/zyggLsmFjd",
                "username": "tkfluv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-03T23:31:15.000Z",
                "description": "O melhor de mim minha fam\u00edlia e meu Neto.   O amor \u00e9 mais tbm \u00e9 Paz o amor \u00e9 vida!",
                "id": "859913272220319745",
                "location": "PE/ Recife.  Par\u00e1/ Parauapebas",
                "name": "Liane Nascimento",
                "pinned_tweet_id": "970774152272629760",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301640388747370496/g7kIAE9V_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 144,
                    "following_count": 92,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8409
                },
                "url": "",
                "username": "PoCaViNiAl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-04T22:52:13.000Z",
                "description": "Sorrir \u00e9 um ato de resist\u00eancia. RESISTIREMOS! \u270a\ud83c\udffe",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/dilmadilmae?ut\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/dilmadilmae?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1191488295701766149",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Dilm\u00e3e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1360327097332473856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390285950371180545/RRJHzFeV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31834,
                    "following_count": 22447,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 29982
                },
                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh",
                "username": "DilmaDilmae",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-28T20:51:49.000Z",
                "description": "Vivendo o melhor do meu mundo \ud83c\udf08\ud83c\udf3b\u270a\ud83c\udfff",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/invites/contac\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/invites/contact/?i=1bl8fh439ruty&utm_content",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zhQiCIAk9D"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1233494994029338625",
                "location": "Par\u00e1, Brasil",
                "name": "Mayn\u00e1 Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234518457842049024/KDUg1LZu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 79,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 72
                },
                "url": "https://t.co/zhQiCIAk9D",
                "username": "almeida_mayna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-14T13:36:54.000Z",
                "description": "Pedagoga enfermeira m\u00e3e solo militante esquerdista feminista",
                "id": "1161632793794875395",
                "location": "Para\u00edba, Brasil",
                "name": "ParaibanaTreteiraLulaPresidente\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1287494452077043713",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373449533510795268/Cm2VYuve_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9920,
                    "following_count": 10002,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 38435
                },
                "url": "",
                "username": "AdryFernandes76",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-25T20:44:50.000Z",
                "description": "\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddde \u21c9 she/her",
                "id": "1011349520792383488",
                "location": "\ud835\ude27\ud835\ude22\ud835\ude2f \ud835\ude22\ud835\ude24\ud835\ude24\ud835\ude30\ud835\ude36\ud835\ude2f\ud835\ude35 ",
                "name": "moh",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426126367641440256/qqTlCU7Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2252,
                    "following_count": 2412,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 24388
                },
                "url": "",
                "username": "_georgeyves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-05T05:21:02.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "m.youtube.com/channel/UC4uC-\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://m.youtube.com/channel/UC4uC-Smu_Kou1IYTSgADwZg",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/F7ofFY2nx6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1484150557",
                "location": "Brasil",
                "name": "anny",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405932013803257859/KqMcXLHK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13116,
                    "following_count": 2108,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 31409
                },
                "url": "https://t.co/F7ofFY2nx6",
                "username": "annysilvayt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-02T15:24:22.000Z",
                "description": "Poliglota, falo Coreano, Alem\u00e3o, ingl\u00eas, portugu\u00eas, italiano,",
                "id": "1223990521078648832",
                "name": "Luciano Panicacci",
                "pinned_tweet_id": "1230072684375166976",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252238258827939840/7MPgrVIM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13,
                    "following_count": 95,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 449
                },
                "url": "",
                "username": "LucianoPanicac1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-13T13:06:05.000Z",
                "description": "JURO Q AS VEZES SOU EU...\n\nbem as vezes\n\n\n\nde hater a belieber, entenda o caso\nDORGAS",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "GATARIA.COM",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://WWW.GATARIA.COM",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/t8xlcEkZGl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "808659256530599936",
                "location": "MUNDOI DASN FORGAS",
                "name": "LlLocON \ud83c\udf41",
                "pinned_tweet_id": "1235032192444751878",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417632937328234498/GPLNoESd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 77,
                    "following_count": 409,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7179
                },
                "url": "https://t.co/t8xlcEkZGl",
                "username": "lIl_LckON",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-03T15:23:35.000Z",
                "description": "Gay de segunda a s\u00e1bado, domingo eu t\u00f4 de folga. \ud83d\udd25\n\n \n\u2800\n \n\u2800\n\u2800\n \u2800\n \u2800 \u2800 \u2800\u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \n \u2800\n  \u2800 \u2800\u2800 \u2800 \u2800 \u2800",
                "id": "837684888933367808",
                "name": "Vacinada?!\ud83d\udc0a",
                "pinned_tweet_id": "1428415613274316809",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427321673536221191/pwUr9sOe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 688,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9489
                },
                "url": "",
                "username": "piranhalunar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-16T19:08:46.000Z",
                "description": "comentarista n\u00e3o oficial de qualquer assunto",
                "id": "1052275171879456768",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Pam",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132115031150268416/HxRmbhoC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69,
                    "following_count": 372,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5141
                },
                "url": "",
                "username": "pammellabarross",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-30T14:30:45.000Z",
                "description": "M\u00e3e, sempre m\u00e3e e muito m\u00e3e.",
                "id": "1189550126005706753",
                "name": "Leticia Ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266890814761971712/6LR2EiYS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 124,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3995
                },
                "url": "",
                "username": "LeHumana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-05T04:55:09.000Z",
                "description": "Tranquil\u00e3o na minha, apreciando a paisagem",
                "id": "53840540",
                "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SP, 013",
                "name": "Ro",
                "pinned_tweet_id": "1290094555099004931",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388636746771050497/QfTG4ISc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4070,
                    "following_count": 1149,
                    "listed_count": 56,
                    "tweet_count": 174862
                },
                "url": "",
                "username": "rodsfer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-24T21:57:11.000Z",
                "description": "I'll always be here for these 5 boys who I love \u2764",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/Louis_Tomlinso\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/Louis_Tomlinson/status/120620074301267968?ref_src=twcamp%5Ecopy%7Ctwsrc%5Eandroi",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iVWBDojU7G"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1697546269",
                "location": "#Onedstan #Promise",
                "name": "Vit\u00f3ria \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "pinned_tweet_id": "1206803194980028416",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418691432240517125/xaNJVQYI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2700,
                    "following_count": 2864,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 124368
                },
                "url": "https://t.co/iVWBDojU7G",
                "username": "Ignorada1D",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-15T15:48:17.000Z",
                "description": "Aqui a gente fala de TV local e Nacional, de Futebol, de Reality e o escambau, fique a vontade, s\u00f3 n\u00e3o repara a bagun\u00e7a \ud83d\udcfa\u26bd\n\nadm do @nostrendsbrasil \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 147,
                                "start": 131,
                                "username": "nostrendsbrasil"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/Wands_Ferreira\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/Wands_Ferreira12",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MYI6XwuMsi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "798553216170520576",
                "location": "Teresina, Brasil",
                "name": "Wandeson Ferreira \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1387267188252348418",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430529425985183749/7voJqyr2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1836,
                    "following_count": 663,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 97570
                },
                "url": "https://t.co/MYI6XwuMsi",
                "username": "Wands_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-05T23:27:49.000Z",
                "description": "BOLSONARO GENOCIDE\n\nEu n\u00e3o tenho culpa\nvotei no Professor!\ud83d\udcda\n\n#SaveAmazonia #SavePantanal \n\ud83d\udc3e\ud83e\udd9c\ud83d\udc26\ud83d\udc0a\ud83d\udc0d\ud83e\udd94\ud83e\udda1\ud83e\udd8e\ud83d\udc22\ud83d\udc1f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 74,
                                "start": 61,
                                "tag": "SaveAmazonia"
                            },
                            {
                                "end": 88,
                                "start": 75,
                                "tag": "SavePantanal"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "949422212217524224",
                "name": "\ud835\uddd4\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud83c\udd70 Preta Progressista \u270a\ud83c\udffe\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1191752194011340801",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418844755182686215/XHatu_BM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3046,
                    "following_count": 3189,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 27302
                },
                "url": "",
                "username": "PrettaAngela",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-21T15:12:13.000Z",
                "description": "Professor, Protestante, Cientista da Religi\u00e3o e da vida! Trato assuntos diversos: pol\u00edtica, humor, f\u00e9, defesa do Estado de Direito, da Constitui\u00e7\u00e3o e muito +",
                "id": "76049361",
                "name": "\ud83d\udea9Prof. J. Rei - Sem Trono - Por um BRASIL MELHOR!",
                "pinned_tweet_id": "1377670062010683404",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196114815766450178/zLZGJcW7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128,
                    "following_count": 65,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14712
                },
                "url": "",
                "username": "JREIsemtrono",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-21T07:37:32.000Z",
                "description": "Comediante, ator, roteirista, compositor tetracampe\u00e3o em SP 2022 Drag\u00f5es da Real, Rosas de Ouro, Gavi\u00f5es, Leandro/ RJ Sossego/Carnavalesco Botafogo Samba Clube",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "globoplay.globo.com/sinta-se-em-ca\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://globoplay.globo.com/sinta-se-em-casa/t/1k62fzChxv/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xRDejLleky"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "146367309",
                "location": "Oranjestad, Aruba",
                "name": "Marcelo Adnet",
                "pinned_tweet_id": "1417504099260682244",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367988117496606720/kd0JZFv8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3506976,
                    "following_count": 1335,
                    "listed_count": 6442,
                    "tweet_count": 26616
                },
                "url": "https://t.co/xRDejLleky",
                "username": "MarceloAdnet",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-17T15:28:31.000Z",
                "description": "Extensionista Agropecu\u00e1rio - Zootecnista.\nEspecialista em Manejo e Gest\u00e3o Ambiental na Agroind\u00fastria.",
                "id": "57671385",
                "location": "Tartarugalzinho - Amap\u00e1",
                "name": "F\u00e1bio Heitor",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398329993806090242/axFrxzgl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 198,
                    "following_count": 879,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5859
                },
                "url": "",
                "username": "fhos83",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23519,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T01:05:29.000Z",
                "description": "Vascaino. .zoador de pol\u00edticos. .. E claro..... Um rob\u00f4",
                "id": "1219788012055400449",
                "name": "Saraiva Pereira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219788750122889216/HWOWVDsk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 80,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 505
                },
                "url": "",
                "username": "SaraivaPereira2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-28T23:59:29.000Z",
                "description": "Cultura, Arte e Transforma\u00e7\u00e3o. Crist\u00e3o, ator e administrador em forma\u00e7\u00e3o. Apaixonado por TV, entretenimento e arte.\n\ud83d\udce7E-mail: marcelfelipesilva@hotmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/MarcelFelipeOf\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/MarcelFelipeOficial",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/fuqoXxFJAu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "363955938",
                "location": "Cupira - Pernambuco - Brasil",
                "name": "Marcel Felipe",
                "pinned_tweet_id": "1224803233773780992",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396931013612290051/Wty0Yo1E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1165,
                    "following_count": 1396,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 27526
                },
                "url": "https://t.co/fuqoXxFJAu",
                "username": "MarcelFeliphe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-25T02:06:42.000Z",
                "description": "O tempo passa e um dia a gente aprende\r\nHoje eu sei realmente o que faz a minha mente.",
                "id": "271721735",
                "location": "Brasilia",
                "name": "@Le_Lay",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132959379202953216/s4xJWFFK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 403,
                    "following_count": 1641,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 35247
                },
                "url": "",
                "username": "Le_lay",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-11T18:41:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "940290358910574596",
                "location": "Maranh\u00e3o, Brasil",
                "name": "Laryssa\ud83c\udf3590,15%",
                "pinned_tweet_id": "1385438442935422977",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395499567655890946/Wf9PQLPB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131,
                    "following_count": 518,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9731
                },
                "url": "",
                "username": "laryssarcc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-29T04:29:07.000Z",
                "description": "\ud83d\udd25LIVES E VIDEOS DIVERSOS NO MEU CANAL. CHEGA L\u00c1 E SE  INSCREVA. Parceria com a @dafebet. Parceria via DM\nhttps://t.co/zJcAapygxD\u2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 87,
                                "start": 79,
                                "username": "dafebet"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCI6L5",
                                "end": 128,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/channel/UCI6L5",
                                "start": 105,
                                "url": "https://t.co/zJcAapygxD"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCI6L5\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCI6L5v_PjxTZkNR-MSHB5nQ",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/i5JFDLJRnI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3004016068",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "TONY VEGAS BAIT MASTER\ud83d\udd1f\ud83c\udde7\ud83c\uddf75\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc65\ufe0f\u20e3RJSP3\ufe0f\u20e3\ud83c\udf0e1\ufe0f\u20e3\ud83c\udf10",
                "pinned_tweet_id": "1426391742295814145",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405281178601484289/FLEjS0Sh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5975,
                    "following_count": 76,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 59330
                },
                "url": "https://t.co/i5JFDLJRnI",
                "username": "Palmeirasso51",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-08T14:08:57.000Z",
                "description": "\ud83c\udfc6 Forbes Under 30",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/pyongleetv",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtube.com/pyongleetv",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MHHo3JXj64"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "95427052",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Pyong Lee (\uc870\uc601\ub798) \u262f\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1218659416330919937",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336156489006854147/6RiS_Td3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2299027,
                    "following_count": 994,
                    "listed_count": 418,
                    "tweet_count": 22615
                },
                "url": "https://t.co/MHHo3JXj64",
                "username": "PyongLeeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-10-24T21:12:53.000Z",
                "description": "Advogada Civil e Constitucional. Twitter criado para an\u00e1lises, coment\u00e1rios e informa\u00e7\u00f5es sobre Pol\u00edtica, Economia e Direito.",
                "id": "922933940490563586",
                "location": "S\u00e3o Paulo, BR",
                "name": "Claudia",
                "pinned_tweet_id": "1217613600078123010",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426645403148095490/wUtsIkid_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52735,
                    "following_count": 17488,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 15506
                },
                "url": "",
                "username": "DraClaudiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-17T21:52:22.000Z",
                "description": "Deputada Federal (SP), presidente da CMADS, eleita melhor Dep. de 2019 no voto popular, gerente de projetos, conservadora, m\u00e3e do Jo\u00e3o, esposa do Cel. Aginaldo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "carlazambelli.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.carlazambelli.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/EnzDWPQaCV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "975127727501185025",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Carla Zambelli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423059379071426560/nRwPc1Jf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1323533,
                    "following_count": 350,
                    "listed_count": 1686,
                    "tweet_count": 23008
                },
                "url": "https://t.co/EnzDWPQaCV",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-09-19T20:02:58.000Z",
                "description": "eu digo tanta coisa... mas creia, nada \u00e9 para ter sentido, mas ser sentido.\nBrasil feliz para todos.\n#BolsonaroVaiCair\n#Lula2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 118,
                                "start": 101,
                                "tag": "BolsonaroVaiCair"
                            },
                            {
                                "end": 128,
                                "start": 119,
                                "tag": "Lula2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "376386833",
                "location": "Brasil",
                "name": "Anem\u00ea",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420365577827274755/X99gG43U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1800,
                    "following_count": 771,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 84953
                },
                "url": "",
                "username": "TiaBiba49",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-17T18:52:59.000Z",
                "description": "Procuradora do DF por 24 anos, ativista e atualmente Dep. Federal - PSL/DF. \nContato e sugest\u00f5es dep.biakicis@camara.leg.br\nTelegram: https://t.co/RejShvwYmV",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/biakicisoficial",
                                "end": 157,
                                "expanded_url": "http://t.me/biakicisoficial",
                                "start": 134,
                                "url": "https://t.co/RejShvwYmV"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "biakicis.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.biakicis.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1cn188rlVJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416732391150964737/9SzJiO2z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 954944,
                    "following_count": 1097,
                    "listed_count": 1427,
                    "tweet_count": 28038
                },
                "url": "https://t.co/1cn188rlVJ",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-09-03T18:09:45.000Z",
                "description": "Dia 7 setembro estarei na avenida Paulista em nome da liberdade e do meu pa\u00eds.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1168949164002226177",
                "location": "SP",
                "name": "\ud835\uddea\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddd5\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\udde6\ud835\udde3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168953080676847618/VRzxU6b-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31220,
                    "following_count": 4485,
                    "listed_count": 26,
                    "tweet_count": 43252
                },
                "url": "",
                "username": "WendelBrasilSP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-29T03:17:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "2790547251",
                "location": "Canudos, Brasil",
                "name": "Felipe Suzano",
                "pinned_tweet_id": "799457815572205568",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397620622906298372/Kb6FHMMY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 449,
                    "following_count": 771,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13013
                },
                "url": "",
                "username": "FelipeSuzano3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-25T14:53:27.000Z",
                "description": "Vereador da cidade do Rio de Janeiro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "carlosbolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.carlosbolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3z2ZiPnA8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "68712576",
                "location": "Rio de Janeiro-RJ",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1431217467788046343",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328451641754980358/f54_lLK0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2185586,
                    "following_count": 654,
                    "listed_count": 2767,
                    "tweet_count": 18410
                },
                "url": "https://t.co/3z2ZiPnA8f",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-11-03T19:52:17.000Z",
                "description": "Falo de tudo um pouco. \ud83d\udca5 fotografia, Brasil contato: gizele.cota@gmail.com insta: @gihfrigoletto",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 96,
                                "start": 82,
                                "username": "gihfrigoletto"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "211623406",
                "name": "Gizele",
                "pinned_tweet_id": "686764838345928704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259130867995246592/l-CylmDc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 386,
                    "following_count": 649,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 7824
                },
                "url": "",
                "username": "gizelefcota",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-11T21:55:40.000Z",
                "description": "conta reserva: @excorpyanja || #justi\u00e7apormariferrer",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 52,
                                "start": 31,
                                "tag": "justi\u00e7apormariferrer"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 27,
                                "start": 15,
                                "username": "excorpyanja"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "840682663233126401",
                "location": "nordeste",
                "name": "narla",
                "pinned_tweet_id": "1383518629950464014",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423488675258712066/s5o2oTwV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4179,
                    "following_count": 407,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 61501
                },
                "url": "",
                "username": "escorpyanja",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978437,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-05-11T14:36:04.000Z",
                "description": "#GOT7FOREVER",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 12,
                                "start": 0,
                                "tag": "GOT7FOREVER"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2541098075",
                "location": "JBJ \ud83d\udc95",
                "name": "mari",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349735326936309762/u65I9YGe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 839,
                    "following_count": 638,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 27030
                },
                "url": "",
                "username": "emblemix",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-03T00:17:08.000Z",
                "description": "conta reserva da @treasureportill",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 17,
                                "username": "treasureportill"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1168679237072691200",
                "name": "fran portilla mars",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392418264907755523/R91jAiLA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 224,
                    "following_count": 238,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 1883
                },
                "url": "",
                "username": "franportilla__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-21T22:24:44.000Z",
                "description": "meu deus como eu sou vulgar, vazia e infeliz",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/franportilla__\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/franportilla__?s=09",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/IWRXzznqI6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1142196681208926209",
                "name": "fran",
                "pinned_tweet_id": "1381672000482123778",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420527007000141826/qCpfr0HH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2074,
                    "following_count": 1685,
                    "listed_count": 30,
                    "tweet_count": 60661
                },
                "url": "https://t.co/IWRXzznqI6",
                "username": "treasureportill",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-07T14:08:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "1225783412532875264",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Iza \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1341590270534664193",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340495224410411009/4OSX7kLO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 56,
                    "following_count": 91,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1787
                },
                "url": "",
                "username": "IzabelNogueira9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-16T02:45:53.000Z",
                "description": "\ud83d\udd36\ud83d\udd38| Perfil Oficial | Empreendedora | \ud83d\udd38\ud83d\udd36 \ud83c\udf81 https://t.co/cIK3wmg79q",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CFnTQ7bA6mE/\u2026",
                                "end": 65,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CFnTQ7bA6mE/?igshid=1qx9dcz23emoqf8jcI",
                                "start": 42,
                                "url": "https://t.co/cIK3wmg79q"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CGkeK8DJKy2e\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CGkeK8DJKy2eT61pr8iHsbYm89vPjgm0F9BaLc0/?igshid=1dcj5ulukfs7i",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9si2KpNGvp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1063261845300158464",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "TataFeitosa \ud83c\udf78\ud83c\udf78\ud83c\udf78",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320187030438019072/r1r705xz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 64,
                    "following_count": 918,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 319
                },
                "url": "https://t.co/9si2KpNGvp",
                "username": "TataFeitosa3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-16T01:20:55.000Z",
                "description": "gleaming twinkling \u2728| \ud83c\udfe5\ud83d\udc8a\ud83d\udd1b",
                "id": "832037003822759936",
                "location": "Florence, Italia",
                "name": "SARA stratford",
                "pinned_tweet_id": "953122994116792321",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423469300455813120/Yi5opOoT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 548,
                    "following_count": 3282,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20129
                },
                "url": "",
                "username": "theduchesssara",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-19T23:17:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "810987340374147072",
                "name": "Rosely Chame",
                "pinned_tweet_id": "1227706039644164098",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421917208322707456/MunlTNgl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 114,
                    "following_count": 779,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20460
                },
                "url": "",
                "username": "Rose31030608",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-14T01:57:52.000Z",
                "description": "\u2800\u280030 \u1d00\u0274\u1d0fs \u1d18\u1d07\u0280\u0274\u1d00\u1d0d\u0299\u1d1c\u1d04\u1d00\u0274\u1d00 , \u0299\u029f\u1d0f\u0262\u1d1c\u1d07\u026a\u0280\u1d00 ,\u1d0a\u1d0f\u0262\u1d00\u1d05\u1d0f\u0280\u1d00 \u1d05\u1d07 \u029f\u1d0f\u029f, \u1d07 \u026ass\u1d0f \u0280ss\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800",
                "id": "1084630647447212032",
                "location": "Caruaru, Brasil",
                "name": "Dani \u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420076688067661836/Ta_RgqP4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2057,
                    "following_count": 1770,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 5595
                },
                "url": "",
                "username": "suaexmulherr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-25T04:40:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "1220929384158244866",
                "name": "Thamires Engracia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225264791595257856/TeHcVEQ4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 27,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 124
                },
                "url": "",
                "username": "ThamiresEngrac1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-06T04:14:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202803320198500352",
                "name": "Ivy Lim\ud83d\udc95",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430373107462774788/MCoYC9RO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 30,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2283
                },
                "url": "",
                "username": "ivyllima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-23T16:04:26.000Z",
                "description": "\ud83d\udcf7 @luanagabriellex",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 18,
                                "start": 2,
                                "username": "luanagabriellex"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1220376709473751040",
                "name": "Luana Correa \ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220378643383377921/Mxso3c-S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 31,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 459
                },
                "url": "",
                "username": "luanagcx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-14T01:42:34.000Z",
                "description": "Produtor Cultural, leonino, flamenguista.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/MichelMackenzz\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/MichelMackenzzie",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/79nXcQM2a7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "96668404",
                "location": "Rio de Janeiro / Brazil \u262e",
                "name": "Michel Mackenzzie \ud83e\uddcf\ud83c\udffc",
                "pinned_tweet_id": "1240465001284096000",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304494443194732548/4FRZoB41_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2797,
                    "following_count": 1481,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 51956
                },
                "url": "https://t.co/79nXcQM2a7",
                "username": "m_mackenzzie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-11T22:32:47.000Z",
                "description": "\u2764\ufe0f Comunicador  \ud83d\udcfa Assistente no @thechefcomedu  \ud83c\udf99 Podcast: @sobretudopod | @ligadoemserie  \ud83d\udcf9 Videocast: @2em1podcast \ud83c\udf96 Embaixador da @bertramoficial",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 32,
                                "username": "thechefcomedu"
                            },
                            {
                                "end": 72,
                                "start": 59,
                                "username": "sobretudopod"
                            },
                            {
                                "end": 89,
                                "start": 75,
                                "username": "ligadoemserie"
                            },
                            {
                                "end": 116,
                                "start": 104,
                                "username": "2em1podcast"
                            },
                            {
                                "end": 148,
                                "start": 133,
                                "username": "bertramoficial"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "73503309",
                "location": "S\u00e3o Paulo, SP",
                "name": "Lucas Salles",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411829477177446402/X2zxIYXu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 166569,
                    "following_count": 1108,
                    "listed_count": 258,
                    "tweet_count": 71901
                },
                "url": "",
                "username": "LucasSalles",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-10-12T21:42:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "81936003",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Reginaldo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "pinned_tweet_id": "1422311939108220928",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267310226157588481/ImWVX-9e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 565,
                    "following_count": 566,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24759
                },
                "url": "",
                "username": "Reginaldospx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-22T01:30:33.000Z",
                "description": "N\u00e3o sou do gabinete do \u00f3dio, n\u00e3o espalho fake news pelo ZAP, n\u00e3o fa\u00e7o rachadinha, n\u00e3o sou acusado de c\u00famplice em assassinato",
                "id": "1108903761345429505",
                "name": "Max Abramo",
                "pinned_tweet_id": "1397735702494859266",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390074790338248704/2TpE80uK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 254,
                    "following_count": 459,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22521
                },
                "url": "",
                "username": "AbramoMax",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-15T02:46:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "1228510846030090240",
                "name": "Estela Bernardes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359585207351967748/3DuDB6ZW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 118,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1526
                },
                "url": "",
                "username": "BernardesEstela",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-12T02:53:05.000Z",
                "description": "to c novo @",
                "id": "1381440171342766080",
                "name": "saved",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382709801105362948/SqvaF9bb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 5,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8
                },
                "url": "",
                "username": "lmjelfo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-11T06:06:40.000Z",
                "description": "olhos de cigana obl\u00edqua e dissimulada",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.qa/lmjbly",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.qa/lmjbly",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/er04cGYXnp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "796957292516311040",
                "location": "@softlyhoax \u2661",
                "name": "\u0336h\u0336era",
                "pinned_tweet_id": "1385762425681682432",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419090219228442628/J4boEbbr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7169,
                    "following_count": 6916,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 39875
                },
                "url": "https://t.co/er04cGYXnp",
                "username": "lmjbly",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-27T05:01:19.000Z",
                "description": "Intera\u00e7\u00e3o",
                "id": "1221659392816439296",
                "name": "B\u00e1rbara Madeira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225527761542012928/0LZ78MEz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 33,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 150
                },
                "url": "",
                "username": "barbaramadeiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-05T00:59:02.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49 Profissional em ludo club  \ud83d\udc48",
                "id": "1158180577058664450",
                "name": "biatrizi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274575322676068357/_EZZts1K_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 42,
                    "following_count": 53,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1639
                },
                "url": "",
                "username": "biamorsl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-23T02:47:45.000Z",
                "description": "sei nem o pq eu estou aq",
                "id": "2993506426",
                "name": "bl\u00e9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350985441546264577/rj2ZFsol_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 92,
                    "following_count": 190,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 991
                },
                "url": "",
                "username": "soutopbj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-05T00:31:48.000Z",
                "description": "pai,marido, bi\u00f3logo, apaixonado por c\u00e3es, jud\u00f4, JiuJitsu, bodysurfer, surfer.",
                "id": "3234653398",
                "name": "Rafael Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087763496513748993/9HzVZmqf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40,
                    "following_count": 25,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 2024
                },
                "url": "",
                "username": "_rafaelrfeijao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-21T13:12:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "789454349038653441",
                "name": "Regina Penteado",
                "pinned_tweet_id": "928744618065387521",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886962494190833664/siBNY0TS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 524,
                    "following_count": 973,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 102842
                },
                "url": "",
                "username": "ReginaPenteado8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-25T22:31:18.000Z",
                "description": "O universo conspira a meu favor!!!",
                "id": "856999084313505792",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Catia Amorim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103359646331486208/iTL5L1vb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1817,
                    "following_count": 2119,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 91523
                },
                "url": "",
                "username": "CatiaAmorim5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-24T02:21:05.000Z",
                "description": "Um sorriso no rosto, um brilho no olhar e um amor no peito, \u00e9 s\u00f3 o que preciso para ser feliz.",
                "id": "84746205",
                "name": "TATIANA BOURGUIGNON",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430702941661540354/nRlcRvYP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 94,
                    "following_count": 256,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5212
                },
                "url": "",
                "username": "tatibourguignon",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-11T02:13:33.000Z",
                "description": "Divers\u00e3o",
                "id": "1193713274560401410",
                "name": "iago silva santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193713568996306944/infoDckW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 32,
                    "following_count": 251,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 127
                },
                "url": "",
                "username": "iagosilvasant10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-16T18:24:53.000Z",
                "description": "#BBB21: foi o Big dos Bigs! \ud83e\udd29 #RedeBBB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 6,
                                "start": 0,
                                "tag": "BBB21"
                            },
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 30,
                                "tag": "RedeBBB"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gshow.com/bbb",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gshow.com/bbb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "179185127",
                "name": "Big Brother Brasil",
                "pinned_tweet_id": "1389788780366868488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351568900283125760/yKTmKRGl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5044653,
                    "following_count": 38,
                    "listed_count": 3175,
                    "tweet_count": 57075
                },
                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7",
                "username": "bbb",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-02-23T01:08:17.000Z",
                "description": "#VidasPretasImportam #VidasNegrasImportam #ChegaDeRacismo #ChegaDePreconceito #LulaInocente #BolsonaroGenocida",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 0,
                                "tag": "VidasPretasImportam"
                            },
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 21,
                                "tag": "VidasNegrasImportam"
                            },
                            {
                                "end": 57,
                                "start": 42,
                                "tag": "ChegaDeRacismo"
                            },
                            {
                                "end": 77,
                                "start": 58,
                                "tag": "ChegaDePreconceito"
                            },
                            {
                                "end": 91,
                                "start": 78,
                                "tag": "LulaInocente"
                            },
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 92,
                                "tag": "BolsonaroGenocida"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "701936583973457920",
                "location": "Brasil",
                "name": "\"Vossa excel\u00eancia perdeu!\", #LulaInocente",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353079618111119360/w-MlCSZC_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 618,
                    "following_count": 1060,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 14105
                },
                "url": "",
                "username": "ayoengnu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-20T01:16:32.000Z",
                "description": "De Curitiba para os antros da balb\u00fardia, com apoio da Lei Rouanet e muita mamata!! Salve a Arte!\nhttps://t.co/gq34UluZr7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCPC6S\u2026",
                                "end": 120,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCPC6Sj5fBBeGHd8Uu5vho7w",
                                "start": 97,
                                "url": "https://t.co/gq34UluZr7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1042583251146223617",
                "name": "Fam\u00edlia Passos Talquey",
                "pinned_tweet_id": "1429212627570413570",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093998547274514432/nwfuaV3W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35790,
                    "following_count": 891,
                    "listed_count": 44,
                    "tweet_count": 1766
                },
                "url": "",
                "username": "fpassos1964",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-10T22:54:23.000Z",
                "description": "O que est\u00e1 acontecendo?",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "blog.twitter.com/pt/brasil",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://blog.twitter.com/pt/brasil",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VUq9EUMWWz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "263884490",
                "location": "Brasil",
                "name": "Twitter Brasil em \ud83c\udfe0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354485966254206978/1F6Gm-LZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2182802,
                    "following_count": 240,
                    "listed_count": 2370,
                    "tweet_count": 8194
                },
                "url": "https://t.co/VUq9EUMWWz",
                "username": "TwitterBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-06-17T19:37:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "2573454362",
                "name": "Jessika Arduino",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375296092422643717/KtEbevsD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46,
                    "following_count": 33,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6692
                },
                "url": "",
                "username": "JessikaArduino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-17T23:44:07.000Z",
                "description": "Um \u00e9  maior que qualquer  outro n\u00famero  no mundo!",
                "id": "57793645",
                "location": "Brasil",
                "name": "EvilandioM",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366046741879996419/SDVnJrZH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 611,
                    "following_count": 988,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 28367
                },
                "url": "",
                "username": "evilandiom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-17T16:01:25.000Z",
                "description": "Insta: @yasminnrocha",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 7,
                                "username": "yasminnrocha"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1173990196871925760",
                "location": "Betim, Brasil",
                "name": "Ya\ud83c\udf77",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431326162886828036/acnTip5M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 91,
                    "following_count": 143,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2062
                },
                "url": "",
                "username": "yasminnrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-26T18:56:15.000Z",
                "description": "\u00fanico movimento q sou a favor \u00e9 #EleNao de resto \u00e9 tudo seletivo e desigual.\n\naqui tuito o que quero, sobre qualquer assunto.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 39,
                                "start": 32,
                                "tag": "EleNao"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "26818807",
                "name": "eu coach",
                "pinned_tweet_id": "1237903769184108545",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237864886475972610/fhv3zUos_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4461
                },
                "url": "",
                "username": "ttoqquero",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-03T21:03:41.000Z",
                "description": "Cozinheiro de bem com a vida!",
                "id": "1191098592783675392",
                "name": "Gabriel Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379332550452260865/jhWWQE9N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 47,
                    "following_count": 385,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 164
                },
                "url": "",
                "username": "GOliveiracook",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-06T11:57:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1169942624867934208",
                "name": "Tayanne Maria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364213826594430984/V9c8j97g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 57,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 131
                },
                "url": "",
                "username": "tayannemarias",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-04T21:11:32.000Z",
                "description": "Brasileiro, Carioca e Engenheiro",
                "id": "514771576",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Igor Carvalho Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219305358176538624/7zTmI36F_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 135999,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 566
                },
                "url": "",
                "username": "rodriguescigor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-02T03:46:47.000Z",
                "description": "Motorista de App - Carism\u00e1tico e Gente boa \ud83d\ude0e\ud83c\udf7a",
                "id": "1234324200460095493",
                "name": "CarlosEuroppa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234324720574750720/-xHPrVdf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 23,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3
                },
                "url": "",
                "username": "CEuroppa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-20T16:58:24.000Z",
                "description": "estudante de design que ama cacha\u00e7a",
                "id": "711597771418161153",
                "location": "rn/pb",
                "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86\u0303\ud835\udd94 \ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd86",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430652051269300228/v56opSwh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 564,
                    "following_count": 616,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 29836
                },
                "url": "",
                "username": "galadogordo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-03T14:40:31.000Z",
                "description": "curioso tu, n\u00e9?",
                "id": "162394219",
                "name": "\u2720a(mina)\u2720",
                "pinned_tweet_id": "1089690175314296843",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411355644272287748/KroN4hLL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 378,
                    "following_count": 398,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20303
                },
                "url": "",
                "username": "matteleoa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-31T17:58:08.000Z",
                "description": "N\u00e3o acreditando que era imposs\u00edvel, foi l\u00e1 e fez.",
                "id": "173192684",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "ana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427983110646415362/RTmNjfcv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 109,
                    "following_count": 43,
                    "listed_count": 74,
                    "tweet_count": 6105
                },
                "url": "",
                "username": "AndradeAna_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-09T03:49:11.000Z",
                "description": "Corintiano em todas as vidas que tiver que renascer e que  existirem no universo paralelo. Sempre em defesa do meu Pa\u00eds contra corruptos.  snapchat: son_rosa",
                "id": "3905424507",
                "location": "Guarulhos, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jailson Rosa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271614857423527936/z3WKfuks_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1370,
                    "following_count": 1892,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 65722
                },
                "url": "",
                "username": "jailsonrosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T21:56:57.000Z",
                "description": "Amor a Deus. Patriota da Direita Raiz, radicalmente anti-esquerda/socialismo/comunismo/morismo/globalismo.PRO VIDA\nJesus est\u00e1  voltando! No DM",
                "id": "1103776575751929856",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Tereza Ferrato #FechadoComBolsonaro",
                "pinned_tweet_id": "1303527079397470208",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103777252976795648/my5uEOCe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10744,
                    "following_count": 11425,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 43222
                },
                "url": "",
                "username": "TerezaFerrato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-05T21:44:16.000Z",
                "description": "minha opini\u00e3o, apenas!",
                "id": "1103048606033022976",
                "name": "fals",
                "pinned_tweet_id": "1357025807445725185",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103049033256525824/rX73Iwe7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 181,
                    "following_count": 429,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 882
                },
                "url": "",
                "username": "kakakafals",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-22T02:32:16.000Z",
                "description": "N\u00e3o foi esse ano que eu entrei para o BBB, massssss, quem sabe ano que vem, n\u00e9?",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/mmoiseslira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/mmoiseslira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QWPyy6a7MV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "822995262872440832",
                "location": "Futuro Ex-BBB",
                "name": "Mois\u00e9s Lira",
                "pinned_tweet_id": "1109514131114287107",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430653430876545027/eFvTcrqi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 387,
                    "following_count": 315,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27725
                },
                "url": "https://t.co/QWPyy6a7MV",
                "username": "mmoiseslira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-11T03:44:59.000Z",
                "description": "psolista, anti-imperialista e antifascista. Endossando ideias e n\u00e3o pessoas.",
                "id": "1182502283558506496",
                "name": "Gabriel \ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83e\udd1d",
                "pinned_tweet_id": "1300135869370839046",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354163979170557952/hZLhrx8D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 59,
                    "following_count": 800,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2864
                },
                "url": "",
                "username": "gpimentel50",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-17T13:33:27.000Z",
                "description": "Professor de Matem\u00e1tica da rede municipal, morador da Zona Leste e vereador reeleito pelo PSOL para meu terceiro mandato. Vamos juntos!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "toninhovespoli.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://toninhovespoli.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YXdpcJ35vv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "156636017",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Professor Toninho Vespoli",
                "pinned_tweet_id": "1367097861561843719",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333537045231362048/s9e2-DwV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7815,
                    "following_count": 1227,
                    "listed_count": 94,
                    "tweet_count": 15833
                },
                "url": "https://t.co/YXdpcJ35vv",
                "username": "ToninhoVespoli",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-24T20:03:51.000Z",
                "description": "Conservador e Vendedor de Direita",
                "id": "1109908706156777472",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Sergio Seckler",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1191132041821249536/VrlOfYg8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 219,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 460
                },
                "url": "",
                "username": "SecklerSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-16T15:25:13.000Z",
                "description": "Deputado Federal mais votado da hist\u00f3ria do Brasil (1.843.735) em seu segundo mandato por S\u00c3O PAULO, Policial Federal, Advogado e 3\u00ba filho de Jair Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "eduardobolsonarosp.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.eduardobolsonarosp.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "74756085",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1420902207550070788",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356302696077258754/0TPHaiko_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2152756,
                    "following_count": 718,
                    "listed_count": 2888,
                    "tweet_count": 28610
                },
                "url": "https://t.co/RgYjwptiVz",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-03-06T01:28:33.000Z",
                "description": "The largest and most influential gathering of conservatives in the world. #CPAC2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 83,
                                "start": 74,
                                "tag": "CPAC2022"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "cpac.org",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://cpac.org",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cb2PO6Hnjl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "120295432",
                "location": "Alexandria, VA",
                "name": "CPAC 2022",
                "pinned_tweet_id": "1430951743601393673",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339992416250703879/6pRysTEk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 140778,
                    "following_count": 4976,
                    "listed_count": 1132,
                    "tweet_count": 28264
                },
                "url": "https://t.co/cb2PO6Hnjl",
                "username": "CPAC",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-02-19T01:01:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "965390752216952833",
                "name": "LOURDES MARCHI",
                "pinned_tweet_id": "1249216051004477442",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194771554560811008/LDIswRbv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3386,
                    "following_count": 4734,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47406
                },
                "url": "",
                "username": "LOURDESMARCHI1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-05T13:13:35.000Z",
                "description": "-Palavras s\u00e3o opini\u00f5es, n\u00e3o fatos. A\u00e7\u00e3o \u00e9 a \u00fanica verdade.-",
                "id": "44888444",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "VOTO AUDIT\u00c1VEL? PARA QU\u00ca? ELEI\u00c7\u00c3O SE TOMA.",
                "pinned_tweet_id": "1143652393202192391",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289909384739422209/nhjYeqb0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4195,
                    "following_count": 4675,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 60285
                },
                "url": "",
                "username": "roluli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-25T01:08:22.000Z",
                "description": "https://t.co/v8VqO9kYtg\n\n\n\n\n\n\n17 Years\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nMarginal Influencer / Eu sou de Hon\u00f3rio Gurgel",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/vithoroliverx?\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/vithoroliverx?igshid=1rc9xeyorqf67",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/v8VqO9kYtg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "856676222461513730",
                "location": "Campo Grande, Brasil",
                "name": "Rosa Ju\u00e3ooooooooo\ud83c\udfa0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260478075541893122/r4oqXJbD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 48,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 799
                },
                "url": "",
                "username": "VithorToffler",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-30T00:42:08.000Z",
                "description": "winwin",
                "id": "1200575667420745728",
                "name": "h",
                "pinned_tweet_id": "1234231375164792832",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200638904535265280/LQDpQPip_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 1,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 185
                },
                "url": "",
                "username": "wwmassivecock",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-26T23:52:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "2465259824",
                "name": "Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372317086102519810/Fj9GRp6R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 883,
                    "following_count": 1778,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21357
                },
                "url": "",
                "username": "Ashtar_369",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-30T20:49:33.000Z",
                "description": "Al\u00e9m do Twitter, tamb\u00e9m me exponho no https://t.co/l0KBnV55sS e no https://t.co/YhMdarzZgq Chega mais... \ud83d\ude80",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/isaquehenrique",
                                "end": 61,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/isaquehenrique",
                                "start": 38,
                                "url": "https://t.co/l0KBnV55sS"
                            },
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/IsaqueHenriq\u2026",
                                "end": 90,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/c/IsaqueHenrique",
                                "start": 67,
                                "url": "https://t.co/YhMdarzZgq"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/isaquehenrique",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/isaquehenrique",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uQCgU4E41j"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2596896614",
                "location": "Uberaba, Brasil",
                "name": "Isaque Henrique",
                "pinned_tweet_id": "1337165419497594880",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345791613822500867/gBdbHlYV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 160,
                    "following_count": 327,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6171
                },
                "url": "https://t.co/uQCgU4E41j",
                "username": "IsaqueHenriq",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-04T11:25:59.000Z",
                "description": "imparcial",
                "id": "1146741941796818944",
                "name": "R Malheiro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146757080596062213/WUnFEGJP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 150,
                    "following_count": 539,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1100
                },
                "url": "",
                "username": "MalheiroRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-07T17:51:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "1038122587769987073",
                "location": "Curitiba",
                "name": "Denise",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 306,
                    "following_count": 501,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 26779
                },
                "url": "",
                "username": "denisessv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-27T22:13:53.000Z",
                "description": "Alian\u00e7a pelo Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf738\ud83d\ude0e Brasil acima de tudo, Deus acima de todos 100% Bolsonaro",
                "id": "160335100",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Patr\u00edcia Bolsoringa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336854547789176837/GAq7WyPG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6263,
                    "following_count": 6794,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 24269
                },
                "url": "",
                "username": "patygcmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-26T03:01:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "1121610241886556160",
                "location": "Maring\u00e1, Brasil",
                "name": "\ud835\udd81\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251563725523505153/ztGVBTWt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 49,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 365
                },
                "url": "",
                "username": "Y3nn3f3r",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-29T23:26:41.000Z",
                "description": "A ess\u00eancia da vida s\u00e3o experi\u00eancias novas",
                "id": "401037284",
                "location": "por ai... ",
                "name": "Larissa",
                "pinned_tweet_id": "1232532791394545665",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236515212724965376/SAW-LlN1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 309,
                    "following_count": 390,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 35427
                },
                "url": "",
                "username": "larissacavalc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-26T02:29:48.000Z",
                "description": "Insta: djisabellasantos TikTok: djisabellas",
                "id": "1232492902405812224",
                "name": "Isabella Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232493037252743170/ec_k--Uu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 42,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 129
                },
                "url": "",
                "username": "djisabellas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-17T16:38:41.000Z",
                "description": "O que voc\u00ea j\u00e1 fez com seus 20s de coragem?",
                "id": "701363088",
                "location": "Mat\u00e3o, Brasil",
                "name": "Dante e seu inferno",
                "pinned_tweet_id": "1013122542935080960",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252996139655315458/QroEZ9QK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 83,
                    "following_count": 310,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4824
                },
                "url": "",
                "username": "guilherm9090",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-29T21:09:56.000Z",
                "description": "Day Trader",
                "id": "1178416601546317824",
                "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "name": "Diamond Robot",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334778866724966400/u93PTYGH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 348,
                    "following_count": 551,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1474
                },
                "url": "",
                "username": "Diamond_Robott",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:56:24.000Z",
                "description": "\u201cPrecisamos aprender a pisar leve no mundo, caminhar sem deixar rastro\u201d Ailton Krenak.",
                "id": "54760625",
                "location": "Latitude: 22\u00b0 54' 13'' Sul",
                "name": "Tashi Delek \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\u2b1b\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1212732902678634497",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426699481148444672/VbYVSWVJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 803,
                    "following_count": 898,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 69307
                },
                "url": "",
                "username": "MarioFiIho8869",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-07T23:31:14.000Z",
                "description": "Contra a fam\u00edlia Bolsonaro anti bolsominions anti direita e totalmente de esquerda #ForaBolsonaro #BolsonarosNaCadeia",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 97,
                                "start": 83,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 117,
                                "start": 98,
                                "tag": "BolsonarosNaCadeia"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "916808164514902016",
                "name": "Fora Bolsonaro o Brasil n\u00e3o aguenta mais.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151356428902371328/nLHSsJ2l_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1674,
                    "following_count": 1656,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14389
                },
                "url": "",
                "username": "OpositorPower",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-02T04:47:04.000Z",
                "description": "CADELINHA DO JOONG-KI, Engenheira Civil,  Dorameira, 25 aninhos... Presa eternamente em Vincenzo, a um passo de tocar fogo na TvN com isqueiro do Sr.Nam... \ud83d\udd25",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/edilennelira/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/edilennelira/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iSI7gIxk17"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1223830131606720512",
                "location": "Carracity, Brasil",
                "name": "\ud83d\udcbc \ud83d\udd4a\ufe0f \ud835\udd3c\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd43 \ud83d\udcb0 \u2696\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350982480854200320/p3k46FiD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 417,
                    "following_count": 520,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 10941
                },
                "url": "https://t.co/iSI7gIxk17",
                "username": "Edilenne14",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-30T16:40:16.000Z",
                "description": "S\u00e3o as Nossas \u0454sco\u2113h\u03b1s que r\u0454ve\u2113am o que r\u0454a\u2113m\u0454nte somos.\u2764 #IBelongToJesus \u2764",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 74,
                                "start": 59,
                                "tag": "IBelongToJesus"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eijoseneto/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/eijoseneto/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MAE5F4v4ML"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "274609187",
                "location": "Recife - PE",
                "name": "Jos\u00e9 Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389825191358910464/4NWsrYjb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 598,
                    "following_count": 964,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 52711
                },
                "url": "https://t.co/MAE5F4v4ML",
                "username": "eijoseneto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-05T03:00:45.000Z",
                "description": "Paz e Amor \u00e9 o que eu quero pra n\u00f3s. \ud83c\udfbc\u270c\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1048045296205352961",
                "location": "Brasil",
                "name": "Redley Matias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120130892205367296/hQm0Gr_t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1287,
                    "following_count": 1934,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 61432
                },
                "url": "",
                "username": "HelderSCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-24T03:21:06.000Z",
                "description": "O STF \u00e9 o \u00f3rg\u00e3o de c\u00fapula do Poder Judici\u00e1rio, respons\u00e1vel pela guarda da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, conforme previsto no art. 102. Veja mais em https://t.co/RIvr5P4eug",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "stf.jus.br",
                                "end": 163,
                                "expanded_url": "http://www.stf.jus.br",
                                "start": 140,
                                "url": "https://t.co/RIvr5P4eug"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/PoliticadeRede\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/PoliticadeRedesSTF",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/orCSBPGU71"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "68313718",
                "location": "Bras\u00edlia - DF",
                "name": "STF",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364993563088588801/LCw6mCMK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2313221,
                    "following_count": 44,
                    "listed_count": 5127,
                    "tweet_count": 22392
                },
                "url": "https://t.co/orCSBPGU71",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-01-14T16:44:04.000Z",
                "description": "Jornalista registrado no Minist\u00e9rio do Trabalho\n\n-\n\nBrasileir\u00edssimo, carioca, vasca\u00edno, anticomunista\n\n-\n\nN\u00e3o sou filiado a Partido, acesso o Twitter por prazer",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "page.is/nelson-carvalh\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://page.is/nelson-carvalheira?src=hp_twitter",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bh35Kle154"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1089535657",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425873001711554565/VwJgFRFy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 98235,
                    "following_count": 49959,
                    "listed_count": 215,
                    "tweet_count": 1318951
                },
                "url": "https://t.co/bh35Kle154",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-26T02:07:30.000Z",
                "description": "Trago comigo sonhos, e no peito, uma f\u00e9 imensa para realiz\u00e1-los. \n\ud83d\udc8d\ud83d\udc8f\ud83d\udda4",
                "id": "905106517",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Paula Renata",
                "pinned_tweet_id": "1258597486475780096",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283615391512748032/uzUC3vjU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 294,
                    "following_count": 300,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36279
                },
                "url": "",
                "username": "patanner_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-29T12:00:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1222489693176111106",
                "name": "Vinicius",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222490268487835648/JxSNXr5n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 463
                },
                "url": "",
                "username": "Viniciu45802405",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-26T01:46:17.000Z",
                "description": "Massoterapeuta, Terapeuta T\u00e2ntrico,  Personal Trainer, Esquerdista e louco pela @katyperry",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 90,
                                "start": 80,
                                "username": "katyperry"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/geanlluca/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/geanlluca/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/D6zg0Q6CgC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2892846286",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Geanlluca \ud83d\udd49\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1426015623168069636",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320015212460769282/XNu0VMsY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 629,
                    "following_count": 960,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14597
                },
                "url": "https://t.co/D6zg0Q6CgC",
                "username": "_geanlluca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-07T16:48:54.000Z",
                "description": "Conhe\u00e7o muitos que n\u00e3o puderam quando deviam, porque n\u00e3o quiseram quando podiam. Fran\u00e7ois Rabelais",
                "id": "1048978483282694145",
                "location": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "name": "Willian Paulo Pereira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284183659730415616/Ey9xBkwx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4161,
                    "following_count": 4232,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 64244
                },
                "url": "",
                "username": "WillianPauloPe1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-01T23:41:56.000Z",
                "description": "Twitter Oficial da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Federativa do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nAcompanhe as \u00faltimas informa\u00e7\u00f5es sobre temas ligados ao Pal\u00e1cio do Planalto.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/palaciodoplana\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/palaciodoplanalto",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iCTQoaqHdD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "44005522",
                "location": "Bras\u00edlia-DF",
                "name": "Planalto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389323323214114818/uSYMKCBU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1181052,
                    "following_count": 592,
                    "listed_count": 3088,
                    "tweet_count": 73386
                },
                "url": "https://t.co/iCTQoaqHdD",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-05-18T00:26:18.000Z",
                "description": "\u2574\u2574\u2574\u2574\u2574\u2574\u2574\u2574\u2574\u2574\u2574\u2574\u2574\u2574\u2574\u2574\u2574\u2574\u2574\u2574\u2574\n \u21b3Sou uma princesa - Rafaela\n  \n                                             \u21b3Tenho 20 anos/otaku \u00e0s vezes/joga LOL",
                "id": "732728985667440641",
                "name": "Rafaela",
                "pinned_tweet_id": "1427434938522128384",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428081493398675457/L2aGKPXD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 230,
                    "following_count": 61,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 3122
                },
                "url": "",
                "username": "raahNoir",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-26T23:39:51.000Z",
                "description": "No celling",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/neil.rib",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/neil.rib",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ZbnWXTONOV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2413327969",
                "location": "Manaus - AM",
                "name": "Caboco da cidade",
                "pinned_tweet_id": "891849667071410186",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146479356555988992/GAZQGEIo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 500,
                    "following_count": 99,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 42675
                },
                "url": "https://t.co/ZbnWXTONOV",
                "username": "NeilRib",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1234330188613345281",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74f9po2s2adivaa7nu7psxzvqzy5",
        "oldest_id": "1234323245454778373",
        "result_count": 97
    }
}