{
    "data": [
        {
            "author_id": "4070417783",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899866890141696",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "128372940",
                        "start": 56,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899866890141696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899729023307776",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @Martins_ruaan: #issoaglobonaomostra  acabando com o @jairbolsonaro \u00e9 TUDO KKKKKKKKKKKKKKKKLL"
        },
        {
            "author_id": "49634673",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899866768408579",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899866768408579",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "O Fant\u00e1stico agora kkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1174097143185006592",
            "conversation_id": "1241899865568919553",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "949718690202882048",
                        "start": 3,
                        "username": "futricasefofoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899865568919553",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899765337636865",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @futricasefofoca: #issoaglobonaomostra pra mim \u00e9 uma das melhores coisas j\u00e1 inventadas na televis\u00e3o pqp KKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "1218364308511428608",
            "conversation_id": "1241899865468272641",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 2,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899865468272641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O #issoaglobon\u00e3omostra t\u00e1 \u00f3ootimo"
        },
        {
            "author_id": "970105397804662784",
            "conversation_id": "1241899865153699844",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 44,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3948041",
                        "start": 3,
                        "username": "rosana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899865153699844",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899232614854658",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rosana: primeira boa risada do domingo:\n#issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "364502534",
            "conversation_id": "1241899863836635141",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 27,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899863836635141",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "MEU DEUS, que VT perfeito! Bolsonaro chacota total! #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1014680327015616513",
            "conversation_id": "1241899863203360775",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "383596519",
                        "start": 3,
                        "username": "Raaytb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899863203360775",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899415822110723",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Raaytb: Uma salva de palmas para o #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "114316594",
            "conversation_id": "1241899862498717702",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "1241899862498717702",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "aaaaah eu amo #issoaglobon\u00e3omostra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1085891462313791493",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899862142091264",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899862142091264",
            "lang": "it",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "O deboche da dona @RedeGlobo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "3124729967",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899861739479040",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:35.000Z",
            "id": "1241899861739479040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899853208264764"
                ]
            },
            "author_id": "1144761228599996416",
            "conversation_id": "1241899861223575552",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.8467,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/V90o6NYqVk",
                        "end": 64,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Nicoly23414318/status/1241899861223575552/photo/1",
                        "start": 41,
                        "url": "https://t.co/V90o6NYqVk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899861223575552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\nGLOBO EU TE AMOOOOO https://t.co/V90o6NYqVk"
        },
        {
            "author_id": "57417211",
            "conversation_id": "1241899860997087232",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899860997087232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1265,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 82
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "3210355979",
            "conversation_id": "1241899860397342726",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899860397342726",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "FOI O MELHOR #issoaglobonaomostra! \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "4825035862",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899860154093568",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899860154093568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2972218547",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899860137324546",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 49,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 70,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1040406788993163269",
                        "start": 3,
                        "username": "Aux_Moradinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899860137324546",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899729270771716",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Aux_Moradinha: A m\u00fasica no final... Ic\u00f4nica! #IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "69595968",
            "conversation_id": "1241899859583684611",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899859583684611",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra PERFECT"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "799620732",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899859373969411",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899859373969411",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "3167548097",
            "conversation_id": "1241899859214508032",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "137777595",
                        "start": 3,
                        "username": "Teledramaturgia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899859214508032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899061244047363",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Teledramaturgia: \"Nem todo muindo t\u00e1 levando a s\u00e9rio\"\nhahahahahaha #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899855485771776"
                ]
            },
            "author_id": "745379616903303169",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899858434428929",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 12,
                        "normalized_text": "CORONA VAIRUS",
                        "probability": 0.3607,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8687,
                        "start": 24,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/arScVnioGB",
                        "end": 94,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eupablitto/status/1241899858434428929/photo/1",
                        "start": 71,
                        "url": "https://t.co/arScVnioGB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899858434428929",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 4
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "CORONA VAIRUS no isso a Globo n\u00e3o mostra kkkkkkkk\n#issoaglobonaomostra https://t.co/arScVnioGB"
        },
        {
            "author_id": "1229925679",
            "conversation_id": "1241899857981460480",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9992,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899857981460480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra acabando com a ra\u00e7a do Bolsonaro\nSocorrooooo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899093431115779"
                ]
            },
            "author_id": "323001236",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899857264115712",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 39,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/LRLBLW3fwx",
                        "end": 137,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1241899101425487873/photo/1",
                        "start": 114,
                        "url": "https://t.co/LRLBLW3fwx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899857264115712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899101425487873",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @eumaluma: o pessoal do bbb vendo o bolsonaro na manifesta\u00e7\u00e3o com suspeita de coronav\u00edrus\n#issoaglobonaomostra https://t.co/LRLBLW3fwx"
        },
        {
            "author_id": "4048762696",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899856899330050",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899856899330050",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "270119206",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899856341450755",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899856341450755",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "409379325",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899856031027201",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 36,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "137777595",
                        "start": 3,
                        "username": "Teledramaturgia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899856031027201",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899380027817984",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @Teledramaturgia: CORONA V\u00c1IRUS! #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "306532190",
            "conversation_id": "1241899855418658824",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 22,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899855418658824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A globo debochando do Bolsonaro KKKKKKKKKKKK #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "734895441385521152",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899854990802948",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899854990802948",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "897912458324652033",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899854600835072",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899854600835072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "721756253224099840",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899854395211778",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899854395211778",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1039623462791340032",
            "conversation_id": "1241899854374338566",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "tag": "globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 11,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899854374338566",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#globolixo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "4528802693",
            "conversation_id": "1241899854302937088",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1241899854302937088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra muito bom."
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899457647706113"
                ]
            },
            "author_id": "896860425438064641",
            "conversation_id": "1241899853858385921",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 22,
                        "tag": "bbb20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/iebB1n9vwN",
                        "end": 52,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BorgesSantos307/status/1241899853858385921/video/1",
                        "start": 29,
                        "url": "https://t.co/iebB1n9vwN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899853858385921",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra  #bbb20 https://t.co/iebB1n9vwN"
        },
        {
            "author_id": "100869107",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899853564821505",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "BBB",
                        "probability": 0.6752,
                        "start": 20,
                        "type": "Other"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "BOLILO",
                        "probability": 0.4811,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 73,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899853564821505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "MEU DEUS A PARTE DO BBB E DO BOLILO HAHAHAHAHAHAHAH #issoaglobonaomostra #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "98699049",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899853413863429",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899853413863429",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "930568273623699457",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899852939890688",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "29797128",
                        "start": 75,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899852939890688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "E os bolsominions v\u00e3o a loucura kkkkk\n#issoaglobonaomostra kkkk\n@RedeGlobo @showdavida"
        },
        {
            "author_id": "1055200795325534208",
            "conversation_id": "1241899852067414018",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899852067414018",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "T\u00f4 passando mal kkkk\n#issoaglobonaomostra 2.0"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899588870692866"
                ]
            },
            "author_id": "1050394923067789312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899851937447938",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8685,
                        "start": 19,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.8778,
                        "start": 41,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 76,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3425090289",
                        "start": 3,
                        "username": "guimoraesaf"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/dtFWiR7OXd",
                        "end": 111,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/guimoraesaf/status/1241899598903418883/photo/1",
                        "start": 88,
                        "url": "https://t.co/dtFWiR7OXd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899851937447938",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899598903418883",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guimoraesaf: A Globo comendo o cu do Bozo TUDOOOO  #IssoAGloboNaoMostra #Fantastico https://t.co/dtFWiR7OXd"
        },
        {
            "author_id": "1169626321485520896",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899851484463105",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "53038776",
                        "start": 3,
                        "username": "DMSILVA00"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899851484463105",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899679773872134",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DMSILVA00: Hoje o fant\u00e1stico se superou pqp \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899838444314624"
                ]
            },
            "author_id": "3852296079",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899849399832578",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 35,
                        "tag": "amordemae"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/upAEJBrHE1",
                        "end": 69,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ParadiseNovelas/status/1241899849399832578/photo/1",
                        "start": 46,
                        "url": "https://t.co/upAEJBrHE1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899849399832578",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 25
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Corona vairus #issoaglobonaomostra #amordemae https://t.co/upAEJBrHE1"
        },
        {
            "author_id": "145375958",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899849139830784",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899849139830784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \u00e9 a melhor parte do fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "801355090237984768",
            "conversation_id": "1241899847881555968",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.6763,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 57,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2a91cf540157f70b"
            },
            "id": "1241899847881555968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo sempre superando as minhas expectativas! Parab\u00e9ns! #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1064353098632740864",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899847340503045",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899847340503045",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899588870692866"
                ]
            },
            "author_id": "1182031990016622592",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899846459633664",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8685,
                        "start": 19,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.8778,
                        "start": 41,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 76,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3425090289",
                        "start": 3,
                        "username": "guimoraesaf"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/dtFWiR7OXd",
                        "end": 111,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/guimoraesaf/status/1241899598903418883/photo/1",
                        "start": 88,
                        "url": "https://t.co/dtFWiR7OXd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899846459633664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899598903418883",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guimoraesaf: A Globo comendo o cu do Bozo TUDOOOO  #IssoAGloboNaoMostra #Fantastico https://t.co/dtFWiR7OXd"
        },
        {
            "author_id": "136357447",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899845574709248",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899845574709248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \u00c9 O MELHOR QUADRO DO FANT\u00c1STICO!!! Ta esculachando o bozo de forma brilhante, estao de parab\u00e9ns"
        },
        {
            "author_id": "1200178971050225664",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899845251731456",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899845251731456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "102179614",
            "conversation_id": "1241899844861648896",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899844861648896",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra sensacional!!"
        },
        {
            "author_id": "66541087",
            "conversation_id": "1241899844039475206",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 83,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9991,
                        "start": 75,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899844039475206",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Nao sei se amo ou odeio o #issoaglobonaomostra pq \u00e9 sempre um esculacho ao Bolsonaro e fico cada vez mais chocada com a quantidade de merda q ele fala"
        },
        {
            "author_id": "1123232648854474752",
            "conversation_id": "1241899843125219332",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7347,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 32,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 48,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899843125219332",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Eu amo quando a Globo esmurra o Bolsonaro kkkkk #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "887691666257313794",
            "conversation_id": "1241899842542153730",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "949718690202882048",
                        "start": 3,
                        "username": "futricasefofoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899842542153730",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899765337636865",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @futricasefofoca: #issoaglobonaomostra pra mim \u00e9 uma das melhores coisas j\u00e1 inventadas na televis\u00e3o pqp KKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899245218783232"
                ]
            },
            "author_id": "1070766102173626368",
            "conversation_id": "1241899842210877440",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/6WM2rFX65a",
                        "end": 95,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/be_alright03/status/1241899253888409601/photo/1",
                        "start": 72,
                        "url": "https://t.co/6WM2rFX65a"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899842210877440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899253888409601",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @be_alright03: A globo comendo o cu do biroliro\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/6WM2rFX65a"
        },
        {
            "author_id": "25090292",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899841678163968",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 41,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 66,
                        "tag": "bolsonaroacabou"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899841678163968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \u00c9 a melhor parte do #Fantastico!!!!\n\nAmo!!!\n\n#bolsonaroacabou"
        },
        {
            "author_id": "967523830485934082",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899841032159233",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899841032159233",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899834715574276",
                    "3_1241899838079406082"
                ]
            },
            "author_id": "3315471989",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899840864468992",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fLvw00pg5U",
                        "end": 56,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelumbanda/status/1241899840864468992/photo/1",
                        "start": 33,
                        "url": "https://t.co/fLvw00pg5U"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fLvw00pg5U",
                        "end": 56,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rafaelumbanda/status/1241899840864468992/photo/1",
                        "start": 33,
                        "url": "https://t.co/fLvw00pg5U"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899840864468992",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#Fantastico\n#issoaglobonaomostra https://t.co/fLvw00pg5U"
        },
        {
            "author_id": "992006305",
            "conversation_id": "1241899840482795520",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 62,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.996,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "normalized_text": "bbb",
                        "probability": 0.6241,
                        "start": 80,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 8,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899840482795520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Amei no #issoaglobonaomostra passando a caminhada pr\u00f3 bolsonaro  pro pessoal do bbb e no fim \"fiquem em casa n\u00e3o espalhem essa doen\u00e7a\" KKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "3229690241",
            "conversation_id": "1241899840407306241",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 63,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 142,
                        "tag": "Bolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 166,
                        "tag": "Globo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899840407306241",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Pra variar, mesmo em \u00e9poca de grave crise que demanda uni\u00e3o, o #issoaglobon\u00e3omostra segue fazendo um programa quase inteiro para desmoralizar #Bolsonaro. N\u00e3o h\u00e1 pela #Globo sequer respeito protocolar \u00e0 figura do presidente da Rep\u00fablica."
        },
        {
            "author_id": "732361679812591616",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899840222756866",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 91,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9985,
                        "start": 83,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1235596342543646720",
                        "start": 3,
                        "username": "sis76866245"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899840222756866",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899160074420225",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @sis76866245: Fantastico \u201cnem todo mundo ta levando a serio\u201d\n\nE passa a cena do bolsonaro pegando nas pessoas \nHAHAHA eu amo uma globo d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2814121556",
            "conversation_id": "1241899839622766592",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 14,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8271,
                        "start": 10,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9994,
                        "start": 27,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899839622766592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Caralho a Globo humilhou o bolsonaro agora #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1083593905961078784",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899838507188227",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899838507188227",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1160737669997088774",
            "conversation_id": "1241899838272409600",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899838272409600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu amo o #issoaglobonaomostra akkakakakakakkakakakakakakak"
        },
        {
            "author_id": "166710152",
            "conversation_id": "1241899836720459776",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 36,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899836720459776",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\"nem todo mundo t\u00e1 levando a s\u00e9rio\" #issoaglobonaomostra \nA GAITADA"
        },
        {
            "author_id": "158010443",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899836603056130",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 36,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "137777595",
                        "start": 3,
                        "username": "Teledramaturgia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899836603056130",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899380027817984",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Teledramaturgia: CORONA V\u00c1IRUS! #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "878082066461728768",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899836204625922",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:28.000Z",
            "id": "1241899836204625922",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2972218547",
            "conversation_id": "1241899835973926912",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2915425846",
                        "start": 3,
                        "username": "tatipinh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899835973926912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899728830431233",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @tatipinh: Chocada e achando incr\u00edvel esse quadro #issoaglobon\u00e3omostra hahahah"
        },
        {
            "author_id": "886371683556352001",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899835072053249",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 31,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 47,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "629628385",
                        "start": 3,
                        "username": "Rafaela_Morais5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899835072053249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899655249776641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Rafaela_Morais5: Obrigada  #Fantastico por #issoaglobon\u00e3omostra kkkkkk muito bom"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899819750371328"
                ]
            },
            "author_id": "210093378",
            "conversation_id": "1241899834631753728",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 31,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 56,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MGAv8Ir5v2",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/nattanportela/status/1241899834631753728/photo/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/MGAv8Ir5v2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899834631753728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "O jeito que a globo debocha do Bolsonaro \u00e9 diferente n\u00e9 #issoaglobonaomostra https://t.co/MGAv8Ir5v2"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899510613278723"
                ]
            },
            "author_id": "3368323582",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899834333892609",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 29,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8286,
                        "start": 25,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.834,
                        "start": 42,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 47,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 68,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2992254485",
                        "start": 3,
                        "username": "Agsonn1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/BYHhjaso62",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Agsonn1/status/1241899514371375104/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/BYHhjaso62"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899834333892609",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899514371375104",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Agsonn1: Eu quando a Globo debocha do Bozo #IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fant\u00e1stico https://t.co/BYHhjaso62"
        },
        {
            "author_id": "1031590702394875904",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899834061266946",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "Thelminha",
                        "probability": 0.984,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 4,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 74,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899834061266946",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "E o #IssoAGloboN\u00e3oMostra que terminou com a Thelminha ensinando o povo do #BBB20 a lavar as m\u00e3os???\n\nIC\u00d4NICO"
        },
        {
            "author_id": "188077517",
            "conversation_id": "1241899833646092288",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899833646092288",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "SOCORRO O MURRO NO BOZO #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1088138321132437504",
            "conversation_id": "1241899833155338240",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 104,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899833155338240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Ei globo lixo tem o que fazer  n\u00e3o, s\u00f3 sabe falar do presidente seu rid\u00edculos #issoaglobonaomostra fora #GloboLixo"
        },
        {
            "author_id": "757973445950996480",
            "conversation_id": "1241899831787913218",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899831787913218",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "MEU DEUS EU TO RINDO DEMAIS #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "139917267",
            "conversation_id": "1241899830882045954",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 67,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899830882045954",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Se o quadro \u00e9 #issoaglobonaomostra , pq mostrou o panela\u00e7o? Isso a #GloboLixo mostrou a semana toda \ud83d\ude02 = incoer\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "78749961",
            "conversation_id": "1241899830814834688",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899830814834688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra cada vez melhor \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "37721941",
            "conversation_id": "1241899830600925185",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2648194495",
                        "start": 3,
                        "username": "CezEdna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899830600925185",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899624601968650",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @CezEdna: Kkkkkk \u201co importante \u00e9 ficar em casa, mas nem todo mundo t\u00e1 levando a s\u00e9rio\u201d e mostram imagens do despresidento na manifesta\u00e7\u00e3\u2026"
        },
        {
            "author_id": "33104387",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899828751355907",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 27,
                        "normalized_text": "brasil",
                        "probability": 0.9385,
                        "start": 22,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 52,
                        "tag": "bbb"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 57,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 78,
                        "tag": "fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899828751355907",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "bbb fazendo mais pelo brasil q o pr\u00f3prio presidente #bbb #issoaglobonaomostra #fantastico"
        },
        {
            "author_id": "56422623",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899828667469824",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899828667469824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "KKKKKKKKKKK o #issoaglobonaomostra fez a ideia que eu dei kkkkkkkk de falar pros brothers que o presidente tava indo contra a quarentena marcando manifesta\u00e7\u00e3o e apertando umas m\u00e3os por ai."
        },
        {
            "author_id": "1631501696",
            "conversation_id": "1241899828243808257",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899828243808257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK aiai #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "43232095",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Adriana Esteves",
                        "id": "913082511604908032",
                        "name": "Adriana Esteves"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Adriana Esteves",
                        "id": "913082511604908032",
                        "name": "Adriana Esteves"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899828210253830",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899828210253830",
            "lang": "it",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "MDSSS A ADRIANA ESTEVES GRITANDO COROUNA VAIRUS HAHAHHAHAHAHA #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "328195972",
            "conversation_id": "1241899827627200513",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 31,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899827627200513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Adorei o afronte ao coiso!!!\n\n #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899215456014336"
                ]
            },
            "author_id": "1161361838900240387",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899827518210049",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5738,
                        "start": 34,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1009264742026891264",
                        "start": 3,
                        "username": "kikuiter"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZHGB5n7o2i",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kikuiter/status/1241899224696082432/photo/1",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/ZHGB5n7o2i"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899827518210049",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899224696082432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kikuiter: Eu amo o deboche da globo kkkkkkkk #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZHGB5n7o2i"
        },
        {
            "author_id": "1455530209",
            "conversation_id": "1241899827161595904",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 31,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899827161595904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Hsahsahsahsa a m\u00fasica morrendo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899820455006208"
                ]
            },
            "author_id": "939476906",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899826872307713",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 32,
                        "normalized_text": "Tiago",
                        "probability": 0.9982,
                        "start": 28,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 151,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "start": 172,
                        "tag": "bbb20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Clq7RznJuw",
                        "end": 202,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/brasil_conect/status/1241899826872307713/photo/1",
                        "start": 179,
                        "url": "https://t.co/Clq7RznJuw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899826872307713",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O fant\u00e1stico substituindo o Tiago no tel\u00e3o pelo Bolsonaro comprimentando a galera na manifesta\u00e7\u00e3o e o pessoal da casa chorando kkkkkkkkkkk\n\nEU AMEI! \n\n#issoaglobonaomostra #bbb20 https://t.co/Clq7RznJuw"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899432607703040"
                ]
            },
            "author_id": "1064625703726006273",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899826733858828",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pv1MZoe2hG",
                        "end": 130,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jnetomoraex/status/1241899441138708480/photo/1",
                        "start": 107,
                        "url": "https://t.co/pv1MZoe2hG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899826733858828",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899441138708480",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @jnetomoraex: eu amo o jeito que o #issoaglobonaomostra do fant\u00e1stico aniquila o bolsonar* todo domingo https://t.co/pv1MZoe2hG"
        },
        {
            "author_id": "77844663",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899825848877063",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "CORONA VAIRUS",
                        "probability": 0.4128,
                        "start": 25,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 42,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899825848877063",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "O grito que eu dei com o CORONA VAIRUS no #issoaglobon\u00e3omostra HAHAHAHAHAHAHAHSHSHAHA"
        },
        {
            "author_id": "1577813695",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899824338829314",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 31,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 47,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "629628385",
                        "start": 3,
                        "username": "Rafaela_Morais5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899824338829314",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899655249776641",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Rafaela_Morais5: Obrigada  #Fantastico por #issoaglobon\u00e3omostra kkkkkk muito bom"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899215456014336"
                ]
            },
            "author_id": "1229426129674670081",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899824250830853",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5738,
                        "start": 34,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1009264742026891264",
                        "start": 3,
                        "username": "kikuiter"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZHGB5n7o2i",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kikuiter/status/1241899224696082432/photo/1",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/ZHGB5n7o2i"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899824250830853",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899224696082432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @kikuiter: Eu amo o deboche da globo kkkkkkkk #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZHGB5n7o2i"
        },
        {
            "author_id": "1168282986430849024",
            "conversation_id": "1241899824133345282",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 51,
                        "normalized_text": "bozo",
                        "probability": 0.5816,
                        "start": 48,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 2,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899824133345282",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "o #issoaglobonaomostra debochando lindamente do bozo"
        },
        {
            "author_id": "307492672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899823911010305",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899823911010305",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899432607703040"
                ]
            },
            "author_id": "1132307969301991426",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899823516786688",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pv1MZoe2hG",
                        "end": 130,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jnetomoraex/status/1241899441138708480/photo/1",
                        "start": 107,
                        "url": "https://t.co/pv1MZoe2hG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899823516786688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899441138708480",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @jnetomoraex: eu amo o jeito que o #issoaglobonaomostra do fant\u00e1stico aniquila o bolsonar* todo domingo https://t.co/pv1MZoe2hG"
        },
        {
            "author_id": "389688145",
            "conversation_id": "1241899822770257920",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899822770257920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra  eu AMOOOO esse quadro pqp"
        },
        {
            "author_id": "770734409951641601",
            "conversation_id": "1241899822724120581",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "11d7ca0b62f6a1e2"
            },
            "id": "1241899822724120581",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "KKKKKKKKKKKK OBRIGADA FANT\u00c1STICO!!!! #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "4601244501",
            "conversation_id": "1241899822459822087",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "949718690202882048",
                        "start": 3,
                        "username": "futricasefofoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899822459822087",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899765337636865",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @futricasefofoca: #issoaglobonaomostra pra mim \u00e9 uma das melhores coisas j\u00e1 inventadas na televis\u00e3o pqp KKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "770329971940360192",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899822417883136",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899822417883136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra com certeza e melhor parte do fant\u00e1stico \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 hoje ent\u00e3o nem ser fala"
        },
        {
            "author_id": "233659614",
            "conversation_id": "1241899821923028992",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.4825,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899821923028992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "gente, chocada com a globo, #issoaglobon\u00e3omostra mas adorando!!!"
        },
        {
            "author_id": "1239268797304975365",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899821830733826",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:25.000Z",
            "id": "1241899821830733826",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899215456014336"
                ]
            },
            "author_id": "1206348476474372096",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899821440606208",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5738,
                        "start": 34,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1009264742026891264",
                        "start": 3,
                        "username": "kikuiter"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZHGB5n7o2i",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kikuiter/status/1241899224696082432/photo/1",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/ZHGB5n7o2i"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899821440606208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899224696082432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kikuiter: Eu amo o deboche da globo kkkkkkkk #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZHGB5n7o2i"
        },
        {
            "author_id": "65945771",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899821025439744",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899821025439744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "153096197",
            "conversation_id": "1241899820048146432",
            "created_at": "2020-03-23T01:29:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899820048146432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra NA MORAL \n\nEU\nESCOLHI\nTE \nAMAR \n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 280,
                "media_key": "16_1241899853208264764",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwdVi0WoDwosg8.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 498
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "height": 640,
                "media_key": "3_1241899855485771776",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwdVrTWoAAoGvF.jpg",
                "width": 543
            },
            {
                "height": 308,
                "media_key": "16_1241899093431115779",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcpUbXYAMDFir.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 306
            },
            {
                "duration_ms": 14666,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1241899457647706113",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899457647706113/pu/img/ahBG56sKVqfIUIog.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 158
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 164,
                "media_key": "16_1241899588870692866",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwdGKFXYAIEilZ.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "height": 687,
                "media_key": "3_1241899838444314624",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwdUr0WoAAMsPG.jpg",
                "width": 1202
            },
            {
                "height": 212,
                "media_key": "16_1241899245218783232",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcyJ4XYAAcSYU.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "height": 748,
                "media_key": "3_1241899834715574276",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwdUd7WkAQHp86.jpg",
                "width": 516
            },
            {
                "height": 527,
                "media_key": "3_1241899838079406082",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwdUqdWkAIgALK.jpg",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 384,
                "media_key": "16_1241899819750371328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwdTmLXsAAgnCj.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 398
            },
            {
                "height": 657,
                "media_key": "3_1241899510613278723",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwdBmjWAAMdGBW.jpg",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 160,
                "media_key": "16_1241899215456014336",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcwbAXkAAIV4d.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 160
            },
            {
                "height": 160,
                "media_key": "16_1241899820455006208",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwdTozXkAAQVvu.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 160
            },
            {
                "height": 322,
                "media_key": "3_1241899432607703040",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwc9D9XYAAdGMn.jpg",
                "width": 321
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -51.2880154,
                        -29.3430637,
                        -50.7820389,
                        -28.7941844
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "name": "Caxias do Sul",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -60.802071,
                        -3.221228,
                        -59.15858,
                        -1.923622
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "name": "Manaus",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pi\u00fama, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -40.8289178,
                        -20.8903176,
                        -40.7008341,
                        -20.7866073
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "2a91cf540157f70b",
                "name": "Pi\u00fama",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maravilha, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -53.3046558,
                        -26.8160695,
                        -53.0907645,
                        -26.6956555
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "11d7ca0b62f6a1e2",
                "name": "Maravilha",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "author_id": "1097505579910811649",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899729023307776",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:03.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 51,
                            "id": "128372940",
                            "start": 37,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "6149b85ac3356372"
                },
                "id": "1241899729023307776",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra  acabando com o @jairbolsonaro \u00e9 TUDO KKKKKKKKKKKKKKKKLL"
            },
            {
                "author_id": "949718690202882048",
                "conversation_id": "1241899765337636865",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:12.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899765337636865",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 174,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 15
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra pra mim \u00e9 uma das melhores coisas j\u00e1 inventadas na televis\u00e3o pqp KKKKKKKKKKK"
            },
            {
                "author_id": "3948041",
                "conversation_id": "1241899232614854658",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 52,
                            "start": 32,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899232614854658",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 101,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 7
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "primeira boa risada do domingo:\n#issoaglobon\u00e3omostra"
            },
            {
                "author_id": "383596519",
                "conversation_id": "1241899415822110723",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:48.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 47,
                            "start": 27,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899415822110723",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Uma salva de palmas para o #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899331428536320"
                    ]
                },
                "author_id": "863440888189657088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899343105404930",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 129,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Pjs6fRz4PZ",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/admonsterjunior/status/1241899343105404930/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899343105404930",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 171
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "author_id": "1040406788993163269",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899729270771716",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:03.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 50,
                            "start": 30,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 62,
                            "start": 51,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899729270771716",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A m\u00fasica no final... Ic\u00f4nica! #IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fant\u00e1stico"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "author_id": "137777595",
                "conversation_id": "1241899061244047363",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:24.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 70,
                            "start": 50,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899061244047363",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 175,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "\"Nem todo muindo t\u00e1 levando a s\u00e9rio\"\nhahahahahaha #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899093431115779"
                    ]
                },
                "author_id": "3054263823",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899101425487873",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9984,
                            "start": 25,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/LRLBLW3fwx",
                            "end": 123,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1241899101425487873/photo/1",
                            "start": 100,
                            "url": "https://t.co/LRLBLW3fwx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899101425487873",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 140,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 24
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "o pessoal do bbb vendo o bolsonaro na manifesta\u00e7\u00e3o com suspeita de coronav\u00edrus\n#issoaglobonaomostra https://t.co/LRLBLW3fwx"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "author_id": "137777595",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899380027817984",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:40.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 35,
                            "start": 15,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899380027817984",
                "lang": "es",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 143,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 10
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "CORONA V\u00c1IRUS! #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899588870692866"
                    ]
                },
                "author_id": "3425090289",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899598903418883",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:32.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8844,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 27,
                            "normalized_text": "Bozo",
                            "probability": 0.887,
                            "start": 24,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 38,
                            "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                        },
                        {
                            "end": 70,
                            "start": 59,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/dtFWiR7OXd",
                            "end": 94,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guimoraesaf/status/1241899598903418883/photo/1",
                            "start": 71,
                            "url": "https://t.co/dtFWiR7OXd"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899598903418883",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 43,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 6
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A Globo comendo o cu do Bozo TUDOOOO  #IssoAGloboNaoMostra #Fantastico https://t.co/dtFWiR7OXd"
            },
            {
                "author_id": "53038776",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899679773872134",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:51.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 38,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899679773872134",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 34,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 8
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Hoje o fant\u00e1stico se superou pqp \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899245218783232"
                    ]
                },
                "author_id": "1139558223080546304",
                "conversation_id": "1241899253888409601",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:10.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.4992,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 53,
                            "start": 33,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/6WM2rFX65a",
                            "end": 77,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/be_alright03/status/1241899253888409601/photo/1",
                            "start": 54,
                            "url": "https://t.co/6WM2rFX65a"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899253888409601",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 49,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 16
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A globo comendo o cu do biroliro\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/6WM2rFX65a"
            },
            {
                "author_id": "1235596342543646720",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899160074420225",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:47.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 74,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9985,
                            "start": 66,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 152,
                            "start": 132,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 153,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899160074420225",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 13,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 8
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Fantastico \u201cnem todo mundo ta levando a serio\u201d\n\nE passa a cena do bolsonaro pegando nas pessoas \nHAHAHA eu amo uma globo debochada! #issoaglobonaomostra #Fantastico"
            },
            {
                "author_id": "2915425846",
                "conversation_id": "1241899728830431233",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:03.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 59,
                            "start": 39,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899728830431233",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Chocada e achando incr\u00edvel esse quadro #issoaglobon\u00e3omostra hahahah"
            },
            {
                "author_id": "629628385",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899655249776641",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 21,
                            "start": 10,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 46,
                            "start": 26,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899655249776641",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Obrigada  #Fantastico por #issoaglobon\u00e3omostra kkkkkk muito bom"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899510613278723"
                    ]
                },
                "author_id": "2992254485",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899514371375104",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:12.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 16,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8089,
                            "start": 12,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 32,
                            "normalized_text": "Bozo",
                            "probability": 0.8407,
                            "start": 29,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 34,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 55,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BYHhjaso62",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Agsonn1/status/1241899514371375104/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/BYHhjaso62"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899514371375104",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 12,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Eu quando a Globo debocha do Bozo #IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fant\u00e1stico https://t.co/BYHhjaso62"
            },
            {
                "author_id": "2648194495",
                "conversation_id": "1241899624601968650",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:38.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 179,
                            "start": 159,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899624601968650",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Kkkkkk \u201co importante \u00e9 ficar em casa, mas nem todo mundo t\u00e1 levando a s\u00e9rio\u201d e mostram imagens do despresidento na manifesta\u00e7\u00e3o de 15/03. Al\u00e1, os panela\u00e7os!!! #issoaglobonaomostra \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899215456014336"
                    ]
                },
                "author_id": "1009264742026891264",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899224696082432",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:03.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 24,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.51,
                            "start": 20,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 46,
                            "start": 35,
                            "tag": "fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 47,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ZHGB5n7o2i",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kikuiter/status/1241899224696082432/photo/1",
                            "start": 68,
                            "url": "https://t.co/ZHGB5n7o2i"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899224696082432",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 254,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 57
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu amo o deboche da globo kkkkkkkk #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZHGB5n7o2i"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899432607703040"
                    ]
                },
                "author_id": "1006534586887823360",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899441138708480",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:54.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 41,
                            "start": 21,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pv1MZoe2hG",
                            "end": 113,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jnetomoraex/status/1241899441138708480/photo/1",
                            "start": 90,
                            "url": "https://t.co/pv1MZoe2hG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899441138708480",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 356,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 39
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "eu amo o jeito que o #issoaglobonaomostra do fant\u00e1stico aniquila o bolsonar* todo domingo https://t.co/pv1MZoe2hG"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2015-10-29T21:07:06.000Z",
                "description": "de luz em luz, me tornei meu sol. \u2022 lGbt \u2022 \ud83c\uddea\ud83c\uddea/ga\u00facho \u2022 18y",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/JuhVogt",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/JuhVogt",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/f2USqXav89"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4070417783",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Juju \ud83e\udd20",
                "pinned_tweet_id": "910007966866329600",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424089720913596416/Sfg8Qgq-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1769,
                    "following_count": 2825,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17511
                },
                "url": "https://t.co/f2USqXav89",
                "username": "JuhVogt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978387,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7342,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-02-18T14:38:15.000Z",
                "description": "Apaixonado pela Rainha da Sofr\u00eancia \ud83d\udc9b",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ruaanmaartins?\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/ruaanmaartins?igshid=jj0s2ahe6nnf",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4v4OwB8r9r"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1097505579910811649",
                "location": "Viam\u00e3o",
                "name": "Ruan Martins",
                "pinned_tweet_id": "1288625860233355264",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404219216547430403/PRigXLKx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1162,
                    "following_count": 850,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17787
                },
                "url": "https://t.co/4v4OwB8r9r",
                "username": "Ruaan_Maartins",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-22T13:56:35.000Z",
                "description": "esportes. esportes. esportes e pol\u00edtica. Escreve para tentar manter a sanidade.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/poesiasparaper\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/poesiasparaperdernomar",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/DIjiqSqvPD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "49634673",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "thassia. \ud83c\udf8c",
                "pinned_tweet_id": "1258897988841287684",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424362724851585024/WXZuOd2j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 705,
                    "following_count": 1011,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 44981
                },
                "url": "https://t.co/DIjiqSqvPD",
                "username": "thas_ginger",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-17T23:05:55.000Z",
                "description": "\u00edcone incompreendido | @pabllovittar",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 36,
                                "start": 23,
                                "username": "pabllovittar"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1174097143185006592",
                "location": "na casa do caralho ",
                "name": "gui :)",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422349997140500480/sJ18SNtg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 901,
                    "following_count": 902,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30346
                },
                "url": "",
                "username": "guiguis__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-06T19:05:55.000Z",
                "description": "Fofocas / Entretenimento / Informac\u0327o\u0303es",
                "id": "949718690202882048",
                "location": "Imb\u00e9 de Minas, Brasil",
                "name": "Futricas e Fofocas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354171339364585473/ALU3jaqa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27117,
                    "following_count": 466,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 9405
                },
                "url": "",
                "username": "futricasefofoca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-18T02:47:54.000Z",
                "description": "Positividade\n\u264e\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1218364308511428608",
                "name": "Rina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219795439903440900/KI5w6dAr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 29,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56
                },
                "url": "",
                "username": "RinaMadeInMar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-04T01:15:25.000Z",
                "description": "So laugh and joke around",
                "id": "970105397804662784",
                "name": "Rosana P.\ud83c\udf34",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250241490355437573/16e0udX3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 49,
                    "following_count": 448,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 501
                },
                "url": "",
                "username": "hagaloquehag_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2007-04-09T22:02:56.000Z",
                "description": "Escritora e Roteirista -F\u00edsica e Jornalista - Mentora em Criatividade e Palestrante (ingl\u00eas/port) -Co-host do @PortaAfora   -   Cont(r)ato: rosana@brunch.ag",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 121,
                                "start": 110,
                                "username": "PortaAfora"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "flow.page/rosana",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.flow.page/rosana",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/07mTxVkmiZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3948041",
                "location": "-Meus links a seguir...",
                "name": "Rosana Hermann",
                "pinned_tweet_id": "259399173223378944",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408034408049827844/n6fYq_nL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 636675,
                    "following_count": 4151,
                    "listed_count": 4092,
                    "tweet_count": 313751
                },
                "url": "https://t.co/07mTxVkmiZ",
                "username": "rosana",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-08-29T21:44:52.000Z",
                "description": "\ud83c\udf88 24  |  \ud83c\udf92 Enfermagem | \ud83d\udccd S\u00e3o Paulo",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jojopedrynho",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/jojopedrynho",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5LTZ10n40B"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "364502534",
                "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro",
                "pinned_tweet_id": "1278611380657180673",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417020659516022788/UOrMlVLx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 203,
                    "following_count": 149,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24549
                },
                "url": "https://t.co/5LTZ10n40B",
                "username": "jojopedrynho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-05T01:20:16.000Z",
                "description": "\u2013Pero sobre todas las cosas como te quiero mi amor\u2013\ud83c\udf19/\u2600\ufe0f/ @luceromexico \u2605 je t'aime",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 57,
                                "username": "luceromexico"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lucero.com.mx",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.lucero.com.mx/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uCKNT8ojgK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1014680327015616513",
                "location": "el privilegio de amarte ",
                "name": "Beatriz \ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1407769826794295297",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431272073125634051/V0caNu06_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 462,
                    "following_count": 639,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 11460
                },
                "url": "https://t.co/uCKNT8ojgK",
                "username": "beatrizrochab_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-02T05:02:52.000Z",
                "description": "No hay imposibles\ud83c\udf40\u2764\ufe0f @luceromexico @silvnavarro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 21,
                                "username": "luceromexico"
                            },
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 35,
                                "username": "silvnavarro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "383596519",
                "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "Ray",
                "pinned_tweet_id": "1386897589509918722",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376920495661051907/KtMkB9Fh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2309,
                    "following_count": 777,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 77797
                },
                "url": "",
                "username": "Raaytb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-15T00:20:55.000Z",
                "description": "um amor de menina, rawr *---*",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/jeheloisas",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/jeheloisas",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/32zu9hdCXH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "114316594",
                "location": "Caxias do Sul, Brasil",
                "name": "J\u00e9ssica Heloisa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260945875557376000/zIG4XZP2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 446,
                    "following_count": 289,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15276
                },
                "url": "https://t.co/32zu9hdCXH",
                "username": "JeHeloisaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-17T13:27:54.000Z",
                "description": "Lost in the space\nBuscando o equil\u00edbrio entre o 8 e o 80 e tentando viver o presente com as li\u00e7\u00f5es do passado e com os desejos do futuro",
                "id": "1085891462313791493",
                "location": "World",
                "name": "Alice \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\ufe0f\ud83d\udc0a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085891668149194752/qJjjAbuW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 611,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2219
                },
                "url": "",
                "username": "alice99410",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-28T20:18:34.000Z",
                "description": "bi, sex e tamb\u00e9m uau \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "3124729967",
                "location": "CF, Brazil ",
                "name": "piranha do alasca",
                "pinned_tweet_id": "1428470090094333956",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430350760252952579/7IIYfrtT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 452,
                    "following_count": 156,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43144
                },
                "url": "",
                "username": "dammneves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13006
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-29T00:15:20.000Z",
                "description": "vivendo e chorando com sertanejo fds",
                "id": "1144761228599996416",
                "name": "\u24bc\u24d0\u24d3\u24d0 \u24d3\u24d4 \u24d5\u24d5",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217643609043996673/MdifnlO1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2,
                    "following_count": 33,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31
                },
                "url": "",
                "username": "nadanothingui",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T19:10:46.000Z",
                "description": "jornalista, comerciais, radialista (criador do balacobaco 89 fm a radio rock e \u00e2ncora do Rock Bola) , apresentador de tv, pai da Cat e da Manu.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "radiorock.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://radiorock.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57417211",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
                "name": "Z\u00e9 Luiz",
                "pinned_tweet_id": "1415391024621441026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413276624016052228/z8Z88rFu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131570,
                    "following_count": 1070,
                    "listed_count": 142,
                    "tweet_count": 61126
                },
                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej",
                "username": "zeluizlhesdiz",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-04-27T00:47:42.000Z",
                "description": "nem te conto",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/danispmt",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/danispmt",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/h1SNQVbuTj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3210355979",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "dani",
                "pinned_tweet_id": "1261725888137355265",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422433921774538923/ekD4COEX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54,
                    "following_count": 234,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3407
                },
                "url": "https://t.co/h1SNQVbuTj",
                "username": "danispmtt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-18T18:58:25.000Z",
                "description": "\ud83e\udd82 // travesti n\u00e3o-bin\u00e1ria // militante organizada.",
                "id": "4825035862",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "raiozinho de ians\u00e3",
                "pinned_tweet_id": "1409622032472543232",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429664926306652160/cFE15Vmh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 436,
                    "following_count": 634,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 23652
                },
                "url": "",
                "username": "thelittleisis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-10T23:11:36.000Z",
                "description": "universit\u00e1ria desempregada que passa o tempo no twitter comentando reality show, novelas, s\u00e9ries e reclamando da vida",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/caapricorniana",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/caapricorniana",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/y32741nrYd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2972218547",
                "name": "gabs",
                "pinned_tweet_id": "1340470136474644481",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365135200276140032/DgcxHS48_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2116,
                    "following_count": 1638,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 163565
                },
                "url": "https://t.co/y32741nrYd",
                "username": "caapricorniana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-14T01:08:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "1040406788993163269",
                "location": "Rep\u00fablica das Minas Gerais",
                "name": "Life Snakes",
                "pinned_tweet_id": "1277333596521586691",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326263312602996736/CIv5gf64_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 292,
                    "following_count": 810,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35293
                },
                "url": "",
                "username": "Aux_Moradinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-28T14:07:34.000Z",
                "description": "esse perfil defende totalmente a rainha, cantora, compositora, dona desse solo onde habitamos s\u00f3 pq ela deixa: @ivetesangalo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 124,
                                "start": 111,
                                "username": "ivetesangalo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69595968",
                "name": "kamilla leite",
                "pinned_tweet_id": "1274592596845899776",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1309319677773058048/g5ctvzem_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1099,
                    "following_count": 216,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61900
                },
                "url": "",
                "username": "kamillaleitee",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-03T04:35:29.000Z",
                "description": "viajando profundamente nas brisas do mundo da lua sem saber o que ta acontecendo  \u2653",
                "id": "799620732",
                "location": "Brasil",
                "name": "tay \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "1369860981858402308",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430315775114584070/LH5KjM6O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 186,
                    "following_count": 289,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6387
                },
                "url": "",
                "username": "TaayAlvess_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-14T23:56:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "3167548097",
                "name": "~bibi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429996601611796480/aWPMd4Ha_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 102,
                    "following_count": 547,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18445
                },
                "url": "",
                "username": "likevilx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-27T18:47:53.000Z",
                "description": "Autor do https://t.co/i5JoYVU70X e do Almanaque da Telenovela Brasileira. Escreve sobre TV desde os 10 anos, e isso faz tempo! PIX: nilson.xavier@globo.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Teledramaturgia.com.br",
                                "end": 32,
                                "expanded_url": "http://Teledramaturgia.com.br",
                                "start": 9,
                                "url": "https://t.co/i5JoYVU70X"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/teledramaturgi\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/teledramaturgia/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/P2sq983chJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "137777595",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Nilson Xavier",
                "pinned_tweet_id": "1354804965550616577",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427074631517839365/B6vwd90G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112831,
                    "following_count": 479,
                    "listed_count": 326,
                    "tweet_count": 326291
                },
                "url": "https://t.co/P2sq983chJ",
                "username": "Teledramaturgia",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-06-21T22:15:23.000Z",
                "description": "Voc\u00ea faz suas escolhas, e suas escolhas fazem voc\u00ea.\u2764",
                "id": "745379616903303169",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Pablo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271514151760904192/qDIF_ukb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 165
                },
                "url": "",
                "username": "eupablitto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-01T14:07:35.000Z",
                "description": "QUEM FALA A VERDADE N\u00c3O MERECE CASTIGO!!\n\n\u2022EX CAPRICHETE RA\u00cdZ ASSUMIDA E QUE A CARA N\u00c3O TREME\n\u2022COMENTARISTA DE REALITY\n\u2022COMENTARISTA DE ALGUMAS NOVELAS",
                "id": "1229925679",
                "name": "Aline \ud83c\udfb1",
                "pinned_tweet_id": "1372248533596831749",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1309019415804022785/jacJsoC1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2164,
                    "following_count": 229,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 74837
                },
                "url": "",
                "username": "AlineEPreto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-24T02:55:12.000Z",
                "description": "take your broken heart and turn into art",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ds0usa_/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/ds0usa_/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4dvUnk0TPj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "323001236",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Diego",
                "pinned_tweet_id": "1425476072162877443",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424824036589252614/j4MX0SQl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 552,
                    "following_count": 624,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 62517
                },
                "url": "https://t.co/4dvUnk0TPj",
                "username": "ds0usa_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-22T23:41:03.000Z",
                "description": ".",
                "id": "3054263823",
                "location": "2022",
                "name": "DOM\u00caNICO",
                "pinned_tweet_id": "1383614976569405450",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369835982015594496/fvG9-ycG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3134,
                    "following_count": 2654,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 103414
                },
                "url": "",
                "username": "eumaluma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-26T20:51:52.000Z",
                "description": "20y\u2022 Matem\u00e1tica-UERJ \u2022 Tricolor \ud83c\udded\ud83c\uddfa/ Meu riso \u00e9 t\u00e3o feliz contigo",
                "id": "4048762696",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rafola",
                "pinned_tweet_id": "1270894433895055360",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425507067054395402/OzfqsW0T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 228,
                    "following_count": 355,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11142
                },
                "url": "",
                "username": "RaafaPina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303661,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-03-22T01:17:20.000Z",
                "description": "Farm\u00e1cia 7/10 \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c",
                "id": "270119206",
                "name": "Lauriane Zimdars",
                "pinned_tweet_id": "620255372394262528",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261118221421346817/amHC5l-T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 455,
                    "following_count": 340,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20123
                },
                "url": "",
                "username": "lauurizim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-10T17:12:49.000Z",
                "description": "onde n\u00e3o puderes ser engra\u00e7adinha n\u00e3o te demores",
                "id": "409379325",
                "location": "Rio Grande do Norte, Brasil",
                "name": "Lili",
                "pinned_tweet_id": "1245115954931122176",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402792303698362373/kLJfGdgi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 593,
                    "following_count": 644,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26020
                },
                "url": "",
                "username": "alinissima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-28T01:38:32.000Z",
                "description": "I knew from the start this is exactly how you'd leave",
                "id": "306532190",
                "name": "let",
                "pinned_tweet_id": "1273269518916300800",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383264709000929288/2aXpEYoL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8890,
                    "following_count": 7481,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 111139
                },
                "url": "",
                "username": "_lettribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-23T23:55:01.000Z",
                "description": "fernweh",
                "id": "734895441385521152",
                "location": "longe ",
                "name": "\ud835\udd33\ud835\udd26\ud835\udd20",
                "pinned_tweet_id": "1391545675259777026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430272545664684033/8-xDApbR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 553,
                    "following_count": 460,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7990
                },
                "url": "",
                "username": "cryyvic",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-16T20:06:27.000Z",
                "description": "como zaquel eu quero sumir o mais r\u00e1pido que eu puder",
                "id": "897912458324652033",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "semnome",
                "pinned_tweet_id": "1275596570558373889",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334581629738741760/hEPNI4c3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 413,
                    "following_count": 422,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10937
                },
                "url": "",
                "username": "karine_dornas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-17T17:44:35.000Z",
                "description": "n sei o que to fazendo \ud83c\udf3c\n\nlivros livros e livros  / bb @desirejuni",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 66,
                                "start": 55,
                                "username": "desirejuni"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "721756253224099840",
                "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1",
                "name": "fitinha \ud83e\udd81",
                "pinned_tweet_id": "1258131645938483206",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425307808384290821/QLIJe3Ew_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 129,
                    "following_count": 507,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6323
                },
                "url": "",
                "username": "CastWalk3r",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-11T21:15:23.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, Cidad\u00e3o, trabalhador, conservador e democrata",
                "id": "1039623462791340032",
                "location": "Mau\u00e1, Brasil",
                "name": "Jo\u00e9di Xavier",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281326229413605376/XuAi-m8k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21,
                    "following_count": 64,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 133
                },
                "url": "",
                "username": "JoediXavier",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-18T21:53:13.000Z",
                "description": "Aqui sirvo cr\u00edtica ao governo, milit\u00e2ncia, putaria, ativismo, desabafo, shade, entretenimento, poema, meme e aclamo a maior drag do pa\u00eds",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "is.gd/ovictoriomota",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://is.gd/ovictoriomota",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jN5bXUfcGQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4528802693",
                "location": "Amazonas, Brasil",
                "name": "Vict\u00f3rio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410674809105797120/WdNsRor1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 176,
                    "following_count": 180,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17879
                },
                "url": "https://t.co/jN5bXUfcGQ",
                "username": "ovictoriomota",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-13T22:26:03.000Z",
                "description": "Tenho a resposta na ponta da l\u00edngua, comigo n\u00e3o tem essa .",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/vinnyborges0/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/vinnyborges0/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ecbkIYDhQv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "896860425438064641",
                "location": "Feira de Santana, Brasil",
                "name": "Marcos Borges",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301678899722678276/IUzcmPLj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72,
                    "following_count": 676,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4464
                },
                "url": "https://t.co/ecbkIYDhQv",
                "username": "BorgesSantos307",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-01T00:24:02.000Z",
                "description": "Gar\u00e7onete de doses di\u00e1rias de sinceridade |\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff9\u262f\ufe0f |",
                "id": "100869107",
                "location": "Ponta Grossa - PR",
                "name": "bia m\u00edstica",
                "pinned_tweet_id": "1425835524162469888",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401207451978960897/9jKI2KRn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1652,
                    "following_count": 1612,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 40964
                },
                "url": "",
                "username": "bmaby",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-22T19:08:29.000Z",
                "description": "perfil 100% indie e intimista",
                "id": "98699049",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\ud83d\udcce Miller Santos",
                "pinned_tweet_id": "1300874830665994242",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354445145102544897/ZRG8bX1T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9545,
                    "following_count": 466,
                    "listed_count": 795,
                    "tweet_count": 150432
                },
                "url": "",
                "username": "sushidetigre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-14T22:49:00.000Z",
                "description": "Desejo que o amor vire praga, para infestar o mundo todo.",
                "id": "930568273623699457",
                "name": "Naely\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406814062592278530/LJiOnEof_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 32,
                    "following_count": 298,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 561
                },
                "url": "",
                "username": "Naely48517032",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245879,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-10-24T20:54:09.000Z",
                "description": "\u264c",
                "id": "1055200795325534208",
                "name": "Bia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361698630491594753/2ENmVLl7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 255,
                    "following_count": 298,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1008
                },
                "url": "",
                "username": "biavie_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-11T14:37:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1050394923067789312",
                "name": "Guii",
                "pinned_tweet_id": "1399777879345467393",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409298531693830148/6vxFv7_o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1448,
                    "following_count": 1452,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 21013
                },
                "url": "",
                "username": "guistue",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-16T02:42:03.000Z",
                "description": "um pouco de milit\u00e2ncia, novelas e biscoito",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/guimoraesaf",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/guimoraesaf",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/pCGkeV7WRp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3425090289",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "gui",
                "pinned_tweet_id": "1321522275275988992",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/922998417240059909/bk-Y4oru_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1192,
                    "following_count": 854,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4679
                },
                "url": "https://t.co/pCGkeV7WRp",
                "username": "guimoraesaf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-05T15:00:48.000Z",
                "description": "@flamengo @atletico @realmadrid",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 10,
                                "username": "atletico"
                            },
                            {
                                "end": 31,
                                "start": 20,
                                "username": "realmadrid"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1169626321485520896",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Ana Clara Bernardino",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419085919533998080/iiLTphP__normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 99,
                    "following_count": 301,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3880
                },
                "url": "",
                "username": "naclarinhadott",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T11:37:27.000Z",
                "description": "Anti-Bolsopetismo \n   \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "53038776",
                "name": "Diego Medeiros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265727608286785544/GrH7EgvP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 96,
                    "following_count": 410,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3560
                },
                "url": "",
                "username": "DMSILVA00",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-03T12:40:37.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/paradisenovelas",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/paradisenovelas",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cyPGtFW9oZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3852296079",
                "name": "Paradise Novelas\u2122",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405516904308019203/Al-ZZcGH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5509,
                    "following_count": 355,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 70079
                },
                "url": "https://t.co/cyPGtFW9oZ",
                "username": "ParadiseNovelas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-18T20:46:19.000Z",
                "description": "Desculpa a turbul\u00eancia, eu que t\u00f4 no controle",
                "id": "145375958",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Nat\u00e1lia B. \u2b50",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426603038958104578/VAS66PqJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 433,
                    "following_count": 205,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 113666
                },
                "url": "",
                "username": "natchezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-23T09:21:56.000Z",
                "description": "Decepcionando as pessoas desde 1996\n\n@karololi_ \ud83d\udc95",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 37,
                                "username": "karololi_"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "801355090237984768",
                "location": "GuaraParis",
                "name": "Cr\u00edstofer Zuqui",
                "pinned_tweet_id": "1049775410832179201",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366128840129527809/3YaDD2B2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 166,
                    "following_count": 313,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1463
                },
                "url": "",
                "username": "CristoferZuqui",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-19T03:02:08.000Z",
                "description": "Dona da fortuna de Bruce Wayne. Cadela da Gaga, a.k.a. a rainha do pop. (Little Monster since 2008).\n~\n \u2022 Rihanna \u2022 \u00e6spa \u2022 (G)I-DLE \u2022 Doja Cat \u2022 Ava Max",
                "id": "1064353098632740864",
                "location": "Nova J\u00e9rsia, USA",
                "name": "Catwoman Bitch \ud83d\udc08\u2122 GUCCI \u2022 #FreeBritney",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372730421520297985/o-atHYUg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 689,
                    "following_count": 1444,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 6982
                },
                "url": "",
                "username": "catwomannbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-09T20:36:49.000Z",
                "description": "Meus her\u00f3is morreram de overdose, meus inimigos est\u00e3o no poder...",
                "id": "1182031990016622592",
                "name": "Yeager",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428885689677094915/koxYMyQW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1965,
                    "following_count": 2390,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 264006
                },
                "url": "",
                "username": "funnieskeeter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-23T18:18:10.000Z",
                "description": "#ANTIFASCISTA \n\nga\u00facha, ariana, 27 \ud83c\udf31",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 0,
                                "tag": "ANTIFASCISTA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "136357447",
                "location": "Rio Grande, Brasil",
                "name": "aumentativo de elena",
                "pinned_tweet_id": "1260166768942895105",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266921722542010369/tWTM_qnj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 213,
                    "following_count": 209,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 24723
                },
                "url": "",
                "username": "thisisthisi_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-28T22:25:57.000Z",
                "description": "AMADA?",
                "id": "1200178971050225664",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Lidia Moreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364716169496698880/UWFFdXg9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85,
                    "following_count": 48,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 898
                },
                "url": "",
                "username": "Lidia00504315",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-05T22:06:34.000Z",
                "description": "Eu n\u00e3o presto.",
                "id": "102179614",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Tih Ferreira",
                "pinned_tweet_id": "481623419042422784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1041093718156238850/4BRYUQ4N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 396,
                    "following_count": 427,
                    "listed_count": 28,
                    "tweet_count": 27037
                },
                "url": "",
                "username": "tihferreirah",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-18T00:34:53.000Z",
                "description": "cheia de certezas e indecisa :)",
                "id": "66541087",
                "name": "gominhoo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376611086372323336/VfP1rdpP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 329,
                    "following_count": 327,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19104
                },
                "url": "",
                "username": "eenoughto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-30T14:28:26.000Z",
                "description": "Esquerda, formado em Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica pela UNESP, acompanho reality show sem assistir, gay, reclamo de empresas, sigo novela do Viva e amo o Palmeiras \ud83e\udd0d\ud83d\udc9a",
                "id": "1123232648854474752",
                "location": "SP, Brasil",
                "name": "Andre Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351359246290530304/x987vXtt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 274,
                    "following_count": 330,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3354
                },
                "url": "",
                "username": "itsandrehh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-19T15:12:40.000Z",
                "description": "Mon Soleil! \ud83d\udccd\ud83c\udf05\ud83c\udf34\ud83d\udd25",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/omatheuscassia\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/omatheuscassiano14/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PjA3GGMRaE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "887691666257313794",
                "location": "Bananeiras, Para\u00edba",
                "name": "Matheus \ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428400286050230274/Yc7NDlxe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2807,
                    "following_count": 2440,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 93389
                },
                "url": "https://t.co/PjA3GGMRaE",
                "username": "Matheuscs1286",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-06T19:45:07.000Z",
                "description": "se levar a s\u00e9rio perde a gra\u00e7a \n\ud83d\udda4\ud83d\udc14",
                "id": "1070766102173626368",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "ket luiza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428321127789703169/lEmUMtKq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 105,
                    "following_count": 248,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12133
                },
                "url": "",
                "username": "ketluizaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-14T15:40:27.000Z",
                "description": "fan account",
                "id": "1139558223080546304",
                "name": "Luisa \ud83d\udcab",
                "pinned_tweet_id": "1411054450664411136",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429633403444416512/vUzqd1uX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 610,
                    "following_count": 439,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 30385
                },
                "url": "",
                "username": "forfavss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-18T15:25:12.000Z",
                "description": "Mulher, Professora de biologia, Bi\u00f3loga, Cientista Ambiental, Anti-bolsonaro.",
                "id": "25090292",
                "location": "Guarulhos, Brasil",
                "name": "Juliana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342971717187211264/Icf9SzDk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 225,
                    "following_count": 667,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 12483
                },
                "url": "",
                "username": "juflescano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-24T22:17:11.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rayanilauss",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/rayanilauss",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/J0vQgs6u0r"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "967523830485934082",
                "name": "\ud835\ude81",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414738825331552260/KKicCAIR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1294,
                    "following_count": 1223,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19197
                },
                "url": "https://t.co/J0vQgs6u0r",
                "username": "rayanilauss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-09T17:48:55.000Z",
                "description": "RAIZ !!!",
                "id": "3315471989",
                "location": "s\u00f3 tem \u00edndios ",
                "name": "Estou a 3000 km \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "959798979130200064",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/944960535891718144/LFUw-55H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1244,
                    "following_count": 3439,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13221
                },
                "url": "",
                "username": "rafaelumbanda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-05T23:25:56.000Z",
                "description": "\u2653\ufe0f Cuidadora Social, Tatuadora & Body Piercer https://t.co/b9mToojGd7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/tattooist_03?i\u2026",
                                "end": 69,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/tattooist_03?igshid=imtwom2u4o9i",
                                "start": 46,
                                "url": "https://t.co/b9mToojGd7"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/juliaafp_?igsh\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/juliaafp_?igshid=4gutbnk0no5e",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/r2C2CRiYLi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "992006305",
                "location": "Arroio dos Ratos, RS",
                "name": "\ud835\udc09\ud835\udc2e\ud835\udc23\ud835\udc2e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417649999605899274/9bALdj4M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3748,
                    "following_count": 3358,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 134662
                },
                "url": "https://t.co/r2C2CRiYLi",
                "username": "jujufp__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-03T03:27:09.000Z",
                "description": "F\u00e9 em Deus. Pelo Brasil. Pela Verdade. Pela Constitui\u00e7\u00e3o. Pela Liberdade de Express\u00e3o. Contra a hipocrisia da oposi\u00e7\u00e3o burra. Contra a Cultura de Cancelamento.",
                "id": "3229690241",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Tiago",
                "pinned_tweet_id": "1386773996595728392",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382834876727054336/lsuA9aA__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35,
                    "following_count": 424,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8383
                },
                "url": "",
                "username": "meuscentavos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-17T00:06:45.000Z",
                "description": "Desempregata, 25 y.\n Altos coachs na arte de passar vergonha\n\nNas sextas usamos preto \u26ab\u26ab",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/bianca_casadei/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/bianca_casadei/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xAP8uq6Qs8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "732361679812591616",
                "location": "Mundo da Lua \u263e",
                "name": "sommelier de barraco de cpi",
                "pinned_tweet_id": "1102576905751093248",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377861411855077376/GnuAs_TR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1461,
                    "following_count": 4445,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 120126
                },
                "url": "https://t.co/xAP8uq6Qs8",
                "username": "ohnoavampbiteme",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-05T16:01:51.000Z",
                "description": "viciada em reality show? eu nao, imagina!",
                "id": "1235596342543646720",
                "name": "sis \ud83c\udf2a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242431391708651521/Y4YdlEoh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 47,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1382
                },
                "url": "",
                "username": "sis76866245",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-17T03:28:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "2814121556",
                "name": "biazinha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412767944543817728/_3TzATmk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 189,
                    "following_count": 302,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10332
                },
                "url": "",
                "username": "beatricecyrillo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-11T05:18:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "1083593905961078784",
                "location": "Brasil",
                "name": "Leandro",
                "pinned_tweet_id": "1358981284207489030",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428460330422784008/6MwR0cxU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1757,
                    "following_count": 3686,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3818
                },
                "url": "",
                "username": "Gambarra__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-12T02:20:00.000Z",
                "description": "Parintinense \n\u2022Leonino\n\u2022Apaixonado pelo Caprichoso, ent\u00e3o cuidado!\n\u2022De vez enquanto postando umas artes por aqui  \u2022Bolsomions pfv passem direto",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/vicn_coimbra?i\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/vicn_coimbra?igshid=1rdtoi9rbzbim",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8u08lDXoKo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1160737669997088774",
                "location": "Parintins, Brasil",
                "name": "victube",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429162206843789312/pTr27Xv8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1084,
                    "following_count": 1023,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17771
                },
                "url": "https://t.co/8u08lDXoKo",
                "username": "victudo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-14T20:36:35.000Z",
                "description": "besteira, reclama\u00e7\u00e3o, m\u00fasica, gato e, \u00e0s vezes, assuntos s\u00e9rios",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jayastudiocria\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/jayastudiocriativo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/sqtiPDSTIy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "166710152",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "La\u00eds",
                "pinned_tweet_id": "1312516226162196480",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402229757266337794/EhCg9Wkl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 653,
                    "following_count": 248,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 130246
                },
                "url": "https://t.co/sqtiPDSTIy",
                "username": "ehserio_isso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-21T14:22:42.000Z",
                "description": "Acordo com uma bondade no cora\u00e7\u00e3o,mas o dia vai passando e vai me dando uma maldade que me consome.",
                "id": "158010443",
                "location": " Em algum lugar do ES",
                "name": "ClaudiaVS SouTrouxa+bebo\u00e1gua\ud83e\udd37",
                "pinned_tweet_id": "1254560544272482304",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026301120262664192/PnlkG-cv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 48,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7430
                },
                "url": "",
                "username": "claudiaversinia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-23T02:47:33.000Z",
                "description": "\u250a \u250a \u250a\u272b \u02daBTS\u2022ARMY\ud83d\udc9c\u250a",
                "id": "878082066461728768",
                "location": "Palmas, Brasil",
                "name": "Vanna",
                "pinned_tweet_id": "1402042417205895173",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418691319367561216/B0StI6HM_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1262,
                    "following_count": 4119,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 47227
                },
                "url": "",
                "username": "ravanartito",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-11T12:26:57.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/tatiipinheiro",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/tatiipinheiro",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Zx4vEy1GB6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2915425846",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "tatily",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363104503323590656/qPL4wk3v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 81,
                    "following_count": 452,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6113
                },
                "url": "https://t.co/Zx4vEy1GB6",
                "username": "tatipinh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-15T23:47:32.000Z",
                "description": "@flamengo\u26ab\ud83d\udd34",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "flamengo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/brenosouza_7",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/brenosouza_7",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9BTbRgpGQx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "886371683556352001",
                "location": "Frio de Janeiro ",
                "name": ". \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1337237711845994496",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431296452458946560/7Hma_do3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 471,
                    "following_count": 565,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45461
                },
                "url": "https://t.co/9BTbRgpGQx",
                "username": "Souza_Breno07",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-07T20:30:57.000Z",
                "description": "@AlvesLud_ \ud83d\udc6d",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "username": "AlvesLud_"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/Rafaela_Morais",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/Rafaela_Morais",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/88BeiYbhf5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "629628385",
                "location": "021",
                "name": "Rafaela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431033870477144064/cyAKzs7s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 612,
                    "following_count": 851,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 25260
                },
                "url": "https://t.co/88BeiYbhf5",
                "username": "Rafaela_Morais5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-30T15:17:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "210093378",
                "name": "mamacita",
                "pinned_tweet_id": "1372678975256936452",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357847303290318848/tBtMBFnt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14391,
                    "following_count": 10770,
                    "listed_count": 24,
                    "tweet_count": 20331
                },
                "url": "",
                "username": "nattanportela",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-09T21:51:25.000Z",
                "description": "\ud835\udfcf \ud835\udfd7 \ud835\udfd7 \ud835\udfd6\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "3368323582",
                "name": "Ar\u03b9\u1972\u1952j\u1972",
                "pinned_tweet_id": "1213432543531425793",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376002129786179585/lrwYAJ4e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 141,
                    "following_count": 78,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2258
                },
                "url": "",
                "username": "rafaela_nasc_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-22T14:59:40.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e",
                "id": "2992254485",
                "name": "Agsonn Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355316741203779584/TgAEr8qI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1108,
                    "following_count": 345,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 39098
                },
                "url": "",
                "username": "Agsonn1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-20T17:16:04.000Z",
                "description": "Jonathan, mas n\u00e3o o da nova gera\u00e7\u00e3o\n\n(conta nova)",
                "id": "1031590702394875904",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jonathan",
                "pinned_tweet_id": "1234654566802653185",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222213829058232323/mBB1bMLv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1252,
                    "following_count": 169,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 19342
                },
                "url": "",
                "username": "OJonathanF",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-07T21:43:27.000Z",
                "description": "um menino que gosta de v\u00f4lei, pedalar no mato e cultura pop \ud83d\udeb2",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/aquisilas/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/aquisilas/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8XxzQCWXIz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "188077517",
                "location": "Lagoa da Prata, Minas Gerais ",
                "name": "silas",
                "pinned_tweet_id": "1316506225593511939",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426656231398248457/qvCCQRMA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 874,
                    "following_count": 381,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 79982
                },
                "url": "https://t.co/8XxzQCWXIz",
                "username": "aquisilas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-23T18:16:07.000Z",
                "description": "O segredo para ser feliz \u00e9 aceitar o lugar onde voc\u00ea est\u00e1 hoje na vida, e dar o melhor de si todos os dias.\ud83c\udf39",
                "id": "1088138321132437504",
                "name": "Elisa Albuquerque \ud83d\udc8b\ud83c\udf39\u2648",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224837318583955456/VgGMEaVc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 75,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 403
                },
                "url": "",
                "username": "pene94lo2pe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-26T16:18:46.000Z",
                "description": "letras ufrgs. ela/dela. queria ser rica. \u238a \ud83e\uddf9\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f",
                "id": "757973445950996480",
                "name": "cansada",
                "pinned_tweet_id": "1319490506171273216",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344892373344645121/HEHAdGm-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 257,
                    "following_count": 587,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 24523
                },
                "url": "",
                "username": "amaral_duds",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-04T01:48:43.000Z",
                "description": "Psicanalista | Prof. de Filosofia\ud83d\udcda| Ext. em Ci\u00eancias da Religi\u00e3o\n\n\\\u2764= \ud83d\udcda  \u2615 \u2744\ufe0f\ud83c\udf6b\ud83c\udf55#NarutO\ud83c\udf65, #Potterhead\u26a1\ufe0f\\\ud83d\ude48\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 79,
                                "tag": "NarutO"
                            },
                            {
                                "end": 100,
                                "start": 89,
                                "tag": "Potterhead"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/invites/contac\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/invites/contact/?i=zgwec5wn6g0p&utm_content=4ry5n0",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/UScgiBWB1A"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "139917267",
                "location": "N\u00e1rnia ",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 o D-A-N \ud83d\ude3c \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "pinned_tweet_id": "1272360924087824385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106915442675863552/IE4lJbMW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1572,
                    "following_count": 1478,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 9799
                },
                "url": "https://t.co/UScgiBWB1A",
                "username": "danieljayme",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-01T00:18:32.000Z",
                "description": "sou da cidade dos bonecos gigantes",
                "id": "78749961",
                "location": "Olinda, Brasil",
                "name": "ta passada?",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425589988725559296/0M-ULXAy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 253,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3978
                },
                "url": "",
                "username": "taciaaana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-04T18:34:42.000Z",
                "description": "Bolsominion, vc tem direito de falar o q quiser, eu de n\u00e3o querer ler. Por isso, bostejou aqui \u00e9 block.",
                "id": "37721941",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Nei Robson",
                "pinned_tweet_id": "1257040081749188608",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403161387686367232/W_mRxC2m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1238,
                    "following_count": 1339,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 32648
                },
                "url": "",
                "username": "neirobson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-15T15:28:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "2648194495",
                "location": "S\u00e3o Paulo/SP/Brasil",
                "name": "Edna",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351019614306783237/I01KVihv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 939,
                    "following_count": 670,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29036
                },
                "url": "",
                "username": "CezEdna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-19T02:46:33.000Z",
                "description": "uma vida resumida em beber caf\u00e9, comer, dormir e comprar brusinhas - edit: e biscoitar, biscoitar muito",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/richardcdp",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/richardcdp",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/JBd18vYlOR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33104387",
                "location": "Jundia\u00ed, SP",
                "name": "COXINHA de queijo",
                "pinned_tweet_id": "1003454368140668928",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1201530805668982784/RyFl8KGr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13658,
                    "following_count": 1166,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 8863
                },
                "url": "https://t.co/JBd18vYlOR",
                "username": "richardcdp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-13T16:45:37.000Z",
                "description": "\ud83c\udfc0\ud83c\udf35\u2b50\ud83c\udf0e\ud83c\udf93\ud83c\udfb8",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/carolinness",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/carolinness",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OVVShU4oTU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "56422623",
                "location": "Fortaleza/Cear\u00e1/Brasil",
                "name": "Carol San",
                "pinned_tweet_id": "1269960181963726850",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376293957437583360/o8g4XU6S_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 649,
                    "following_count": 952,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 61238
                },
                "url": "https://t.co/OVVShU4oTU",
                "username": "carol_ssan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-29T23:25:47.000Z",
                "description": "\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc99 \ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc87\ud835\udc86. \ud835\udc87\ud835\udc90\ud835\udc93 \ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc87\ud835\udc86.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "boxd.it/1JprV",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://boxd.it/1JprV",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rrj8gIH3Gx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1631501696",
                "location": "manu ",
                "name": "\u00a1gor",
                "pinned_tweet_id": "1423684757049724929",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426337457457487873/qgt9abwz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1981,
                    "following_count": 976,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 95821
                },
                "url": "https://t.co/rrj8gIH3Gx",
                "username": "cagethecatfishx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-29T00:37:41.000Z",
                "description": "farmac\u00eautico oxe! \u2022",
                "id": "43232095",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "phyu",
                "pinned_tweet_id": "1325440277096460288",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420544954758320133/gs0UC-Uu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4713,
                    "following_count": 3506,
                    "listed_count": 25,
                    "tweet_count": 75702
                },
                "url": "",
                "username": "phydeel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-02T22:40:43.000Z",
                "description": "Se a grama do vizinho \u00e9 mais bonita?\n-Sinceramente n\u00e3o tenho observado,tenho usado meu tempo para cuidar do meu jardim\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf3b\ud83c\udf38\ud83c\udf3a\ud83c\udf3c\ud83d\ude09",
                "id": "328195972",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais/PR",
                "name": "Corinthiana,maloqueira e Petista\u262d",
                "pinned_tweet_id": "1111721492553916416",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426355669842673665/MNvwBltf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2263,
                    "following_count": 2062,
                    "listed_count": 29,
                    "tweet_count": 11238
                },
                "url": "",
                "username": "kaypaumardan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-13T19:40:14.000Z",
                "description": "Light \ud83e\uddd8\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf1f",
                "id": "1161361838900240387",
                "name": "Cabello Grande \u2764\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422650221662715912/yP6BFv1-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 289,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10599
                },
                "url": "",
                "username": "camzfofis1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-20T02:40:40.000Z",
                "description": "\u00c9 pra isso que eu pago a internet!",
                "id": "1009264742026891264",
                "name": "kikuiter \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1130300735344783361",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009265209725407233/hTgjVLKq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 1063,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2526
                },
                "url": "",
                "username": "kikuiter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-24T23:29:16.000Z",
                "description": "Aquariano Carioca Flamenguista Gente boa metido a m\u00fasico noveleiro",
                "id": "1455530209",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Diogo Medeiros \u24c2",
                "pinned_tweet_id": "1200637687109169157",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428002431502372864/osU2_psF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1572,
                    "following_count": 466,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 64319
                },
                "url": "",
                "username": "_nighztwing",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-10T16:59:56.000Z",
                "description": "Amo Realitys, soma no curr\u00edculo?",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "meumundonopapell.blogspot.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://meumundonopapell.blogspot.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5yh2941P6H"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "939476906",
                "name": "Ane",
                "pinned_tweet_id": "1241578550437851136",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233221968033406977/5xEcTHkk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 51,
                    "following_count": 61,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1814
                },
                "url": "https://t.co/5yh2941P6H",
                "username": "brasil_conect",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-19T21:05:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "1064625703726006273",
                "name": ":)",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340887065416876032/e9o1hSFU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 170,
                    "following_count": 190,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21467
                },
                "url": "",
                "username": "andressavc5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-12T13:52:00.000Z",
                "description": "my heavy spirit is lifted",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jnetomoraes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/jnetomoraes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/muWqOk9RDr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1006534586887823360",
                "location": "snap: joaoneto7",
                "name": "jn",
                "pinned_tweet_id": "1279631008493645829",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419750015988273160/J94dbUd__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 727,
                    "following_count": 523,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53357
                },
                "url": "https://t.co/muWqOk9RDr",
                "username": "machinegunjn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-27T21:57:27.000Z",
                "description": "says idgaf, gives too many \ud83d\udc4a\ud83c\udffb \u2640 |   comento novela e reclamo da vida",
                "id": "77844663",
                "location": "brazil",
                "name": "karolz",
                "pinned_tweet_id": "1163527066781978626",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1342674645275836416/uLRHTWl5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367,
                    "following_count": 661,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 42199
                },
                "url": "",
                "username": "_krolzz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-08T14:19:51.000Z",
                "description": "\ud83d\udccd Bi\u00f3logo, aspirante a ornitologo, f\u00e3 de Selena Gomez e t\u00f3xico.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rikrdodamasceno",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/rikrdodamasceno",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qpNqyIBQEq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1577813695",
                "location": "Aracati, Brasil",
                "name": "Riquinho, o pobre.",
                "pinned_tweet_id": "1347952468441837569",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431353489825861636/q1x-B3mk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 40,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4925
                },
                "url": "https://t.co/qpNqyIBQEq",
                "username": "rikrdodamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-17T15:23:35.000Z",
                "description": "Busca algo que te llene el alma",
                "id": "1229426129674670081",
                "name": "Isa oliveira",
                "pinned_tweet_id": "1372296770781335555",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323760363150692354/F3egqkSf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20,
                    "following_count": 85,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1765
                },
                "url": "",
                "username": "IPedralina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-01T22:02:32.000Z",
                "description": "cada dia uma decep\u00e7\u00e3o diferente",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_lorcaa",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/_lorcaa",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/p8MBvDC56L"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1168282986430849024",
                "location": "Jacare\u00ed, Brasil",
                "name": "lorca",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352330262038904833/dnhzZ-98_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 615,
                    "following_count": 516,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6934
                },
                "url": "https://t.co/p8MBvDC56L",
                "username": "leticialorc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-29T18:50:02.000Z",
                "description": "Curitiba \u2764\ufe0f",
                "id": "307492672",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Glicia oliveira",
                "pinned_tweet_id": "829845330443239424",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232868036132118533/mDA3tK-R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12,
                    "following_count": 56,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 572
                },
                "url": "",
                "username": "gliit_ter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-25T15:30:31.000Z",
                "description": "fan account                                            bieber&hails // ed sh // ari g",
                "id": "1132307969301991426",
                "name": "japa",
                "pinned_tweet_id": "1249081612815536130",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405791955708264450/0h9oe7yA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 257,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15781
                },
                "url": "",
                "username": "ladyyhabitual",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-12T20:56:56.000Z",
                "description": "Apaixonada por doguinhos, s\u00f3 isso mesm",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/luanasoarest",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/luanasoarest",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kksYOeqpIW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "389688145",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "LUA \ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "808340914578030592",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413894246176890880/_QDrQMgJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 623,
                    "following_count": 811,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19101
                },
                "url": "https://t.co/kksYOeqpIW",
                "username": "luastr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-30T21:26:17.000Z",
                "description": "gosto de gatos",
                "id": "770734409951641601",
                "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "name": "Julia Martins",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426959961582673923/vr2jocnG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1095,
                    "following_count": 705,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14539
                },
                "url": "",
                "username": "julia_martinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-25T15:33:34.000Z",
                "description": "e se n\u00f3s perd\u00eassemos essa esp\u00e9cie de medo que nos suaviza INUTILMENTE ?",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/danielprocopio_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/danielprocopio_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CC5mIaAEff"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4601244501",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "dani",
                "pinned_tweet_id": "766707441732096000",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299120662754328577/mz-Zvt6f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 361,
                    "following_count": 412,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 28605
                },
                "url": "https://t.co/CC5mIaAEff",
                "username": "brisgues",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-29T18:39:12.000Z",
                "description": "J\u00e1 que veio me stalkear, aproveita e segue a\u00ed! \ud83d\ude02\ud83d\udc4c \ud83c\udd95\nCarioca \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd82\n+55021\n\ud83d\udcf8 Rolha69",
                "id": "770329971940360192",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Michele Rolha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425983497450278914/DM8Qb-Xk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 252,
                    "following_count": 647,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2218
                },
                "url": "",
                "username": "michelerolha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-03T20:13:06.000Z",
                "description": "\u27b3\u2765 Perfil que surta por: khh \u2022 kpop \u2022 dramas \u2022 animes \u2665\ufe0f   \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u2727 YouTube \u2935\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "cutt.ly/SunnyDayTV",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://cutt.ly/SunnyDayTV",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PTPykXw1Zo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "233659614",
                "location": "\u2727\u207a\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddf2\u207a\u2727 ",
                "name": "Sunny \u263d\u2726 #spicy CL PIMENTINHA te amo!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410958047380377600/Ll1pN8ia_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 330,
                    "following_count": 1807,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 37027
                },
                "url": "https://t.co/PTPykXw1Zo",
                "username": "sammytrbl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-15T19:14:52.000Z",
                "description": "Fala Uflanianos, bora interagir? \n\ud83d\udcf3 S\u00f3 mandar na dm ou no insta",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/uflanianos/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/uflanianos/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jwc90K8O0T"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1239268797304975365",
                "name": "Uflanianos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239318316851871745/RU6JlEd__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 373,
                    "following_count": 206,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2885
                },
                "url": "https://t.co/jwc90K8O0T",
                "username": "uflanianos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-15T23:01:11.000Z",
                "description": "\u2601\ufe0f\u2604\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83d\udc99 (ela/dela)",
                "id": "1206348476474372096",
                "name": "bruna",
                "pinned_tweet_id": "1423534468720103424",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423529380316422148/ivFuJTNw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4686,
                    "following_count": 4174,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 113525
                },
                "url": "",
                "username": "xbru_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-15T18:10:06.000Z",
                "description": "Engenheiro Civil",
                "id": "65945771",
                "location": "S\u00e3o paulo - SP",
                "name": "Leonardo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225844189868548097/OO9DQI3T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1017,
                    "following_count": 1562,
                    "listed_count": 316,
                    "tweet_count": 3468
                },
                "url": "",
                "username": "HeyLeonardob",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-07T17:36:07.000Z",
                "description": "although endings are inevitable, they are necessary for rebirths.  teacher, uerjiana, tricolor e de esquerda.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/ivanajuliaci",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/ivanajuliaci",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/c4A1HCQw0A"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "153096197",
                "location": "Brasil",
                "name": "ivana",
                "pinned_tweet_id": "1216867395542888453",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407754278161297412/vY_zgxNV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 517,
                    "following_count": 577,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 60264
                },
                "url": "https://t.co/c4A1HCQw0A",
                "username": "juliacii",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241899866890141696",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dsfl6lwke4vxcdigzq8hqscghp",
        "oldest_id": "1241899820048146432",
        "result_count": 96
    }
}