{
    "data": [
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "907419057401602048",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900464133808129",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900464133808129",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "2921864285",
            "conversation_id": "1241900463622160386",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900463622160386",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra  nos mostra o que um t\u00e9dio n\u00f3s faz fazer em pleno isolamento social kkkk"
        },
        {
            "author_id": "286900917",
            "conversation_id": "1241900459423600642",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900459423600642",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra  \ud83d\ude37\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "4703396359",
            "conversation_id": "1241900458517692416",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1200432510351683585",
                        "start": 3,
                        "username": "samsworld"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900458517692416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899655471955975",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @samsworld: Nossa, ESSE a #issoaglobon\u00e3omostra foi ic\u00f4nico demais \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "1179436482743984130",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900458333081601",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900458333081601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "158880188",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900456156237831",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900456156237831",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "1202331898565005312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900452498808832",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 8,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9256,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 64,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900452498808832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1348,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 222
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899838444314624"
                ]
            },
            "author_id": "1217436955744591873",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900451605491713",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 56,
                        "tag": "amordemae"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3852296079",
                        "start": 3,
                        "username": "ParadiseNovelas"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/upAEJBrHE1",
                        "end": 90,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ParadiseNovelas/status/1241899849399832578/photo/1",
                        "start": 67,
                        "url": "https://t.co/upAEJBrHE1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900451605491713",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899849399832578",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ParadiseNovelas: Corona vairus #issoaglobonaomostra #amordemae https://t.co/upAEJBrHE1"
        },
        {
            "author_id": "2735463509",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900450204565504",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900450204565504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1041843577217798144",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900448216428549",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900448216428549",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899093431115779"
                ]
            },
            "author_id": "3029250772",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900447641874434",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 39,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/LRLBLW3fwx",
                        "end": 137,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1241899101425487873/photo/1",
                        "start": 114,
                        "url": "https://t.co/LRLBLW3fwx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900447641874434",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899101425487873",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @eumaluma: o pessoal do bbb vendo o bolsonaro na manifesta\u00e7\u00e3o com suspeita de coronav\u00edrus\n#issoaglobonaomostra https://t.co/LRLBLW3fwx"
        },
        {
            "author_id": "127596563",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900444663726080",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "start": 163,
                        "tag": "BolsonaroAte2026"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "128372940",
                        "start": 51,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900444663726080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Ainda vou ver essa @redeglobo babando o presidente @jairbolsonaro s\u00f3 pra pagar por esse quadro idiota #issoaglobonaomostra que s\u00f3 serve para querer menosprez\u00e1-lo. #BolsonaroAte2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "432935990",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900441606270977",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900441606270977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "926919153029734401",
            "conversation_id": "1241900441270718465",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 18,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.6663,
                        "start": 14,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 33,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 74,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3937037656",
                        "start": 3,
                        "username": "Ethsssss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900441270718465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899460218806273",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Ethsssss: Globo debochando o Bolsonaro foi a melhor coisa que vi hoje #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "70289732",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900441140695042",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900441140695042",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "972982316783034368",
            "conversation_id": "1241900440146640896",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900440146640896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra  persegui\u00e7\u00e3o contra o senhor presidente... globo se mostra parcial .... emissora com tanta credibilidade est\u00e1 ficando cada vez mais pequena... d\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "16729617",
            "conversation_id": "1241900437730668549",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900437730668549",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Cada dia melhor! #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1048767137387565056",
            "conversation_id": "1241900435369271298",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4594845141",
                        "start": 3,
                        "username": "elabrigaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900435369271298",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899643501531136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @elabrigaa: mo\u00e7o eh o melhor programa kkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1099127460740902912",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900434090049541",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900434090049541",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900308969730049"
                ]
            },
            "author_id": "1163798844485902337",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900430717792256",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 62,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9994,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900430717792256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 10117,
                "quote_count": 281,
                "reply_count": 193,
                "retweet_count": 2865
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
        },
        {
            "author_id": "3071177872",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900430034112517",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
            "id": "1241900430034112517",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1162840448429383681",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900428058595330",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900428058595330",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "894948423509692416",
            "conversation_id": "1241900426594783233",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900426594783233",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241898547181694976"
                ]
            },
            "author_id": "286934010",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900426221551623",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "29797128",
                        "start": 48,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/O1B2lZ9Jug",
                        "end": 83,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241898552269438979/photo/1",
                        "start": 60,
                        "url": "https://t.co/O1B2lZ9Jug"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900426221551623",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241898552269438979",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: #IssoAGloboN\u00e3oMostra no ar! @showdavida https://t.co/O1B2lZ9Jug"
        },
        {
            "author_id": "52892595",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900424367661058",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900424367661058",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "399055800",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900423763632128",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9973,
                        "start": 14,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 75,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/8YqYHV2F1R",
                        "end": 119,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 96,
                        "url": "https://t.co/8YqYHV2F1R"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900423763632128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900209292095488",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_iagoG3_: BOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/8YqYHV2F1R"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1241516769044545537",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900422291390475",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900422291390475",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1108771826833018880",
            "conversation_id": "1241900418512412677",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900418512412677",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "globo jantou nessa kkkkkkkkkj #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1347874969",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900418436943872",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900418436943872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "970800781044731904",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900417417711617",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900417417711617",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241900403907874818"
                ]
            },
            "author_id": "3976197142",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900415563763712",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 5,
                        "normalized_text": "bozo",
                        "probability": 0.7498,
                        "start": 2,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 37,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/b4tXV85sUK",
                        "end": 81,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jeanAlm10011999/status/1241900415563763712/photo/1",
                        "start": 58,
                        "url": "https://t.co/b4tXV85sUK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900415563763712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O bozo sendo chacota \u00e9 tudo para mim #issoaglobonaomostra https://t.co/b4tXV85sUK"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241900398312636416"
                ]
            },
            "author_id": "43599221",
            "conversation_id": "1241900414548787200",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/sDasr90lGP",
                        "end": 62,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AlissonCorreia/status/1241900414548787200/photo/1",
                        "start": 39,
                        "url": "https://t.co/sDasr90lGP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900414548787200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra eu amo um deboche https://t.co/sDasr90lGP"
        },
        {
            "author_id": "59590435",
            "conversation_id": "1241900412585816069",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "1241900412585816069",
            "lang": "tl",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Coronavairus hahahahahahaha #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241900402322345984"
                ]
            },
            "author_id": "1104423159086960642",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900411633782787",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 8,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fijbtao154",
                        "end": 102,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MariaLuiizaaq/status/1241900411633782787/photo/1",
                        "start": 79,
                        "url": "https://t.co/fijbtao154"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900411633782787",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "bolsonaro mais uma vez sendo chacota no fant\u00e1stico kkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/fijbtao154"
        },
        {
            "author_id": "1202758068041371648",
            "conversation_id": "1241900410136338432",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900410136338432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra sem defeitos"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241900400409743367"
                ]
            },
            "author_id": "1183526079253925888",
            "conversation_id": "1241900407628144640",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8741,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 22,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "Paola Bracho",
                        "probability": 0.997,
                        "start": 41,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/4mziajCk2F",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Des_procrast/status/1241900407628144640/photo/1",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/4mziajCk2F"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900407628144640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A Globo debochando do Bolsonaro \u00e9 padr\u00e3o Paola Bracho\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/4mziajCk2F"
        },
        {
            "author_id": "141760650",
            "conversation_id": "1241900406533500928",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 7,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900406533500928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "eu AMO #issoaglobonaomostra kkkkkkk"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899310771552256"
                ]
            },
            "author_id": "2923966954",
            "conversation_id": "1241900404432134149",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 76,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9993,
                        "start": 68,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/BpPic8A1C0",
                        "end": 132,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/line_barcellos2/status/1241899346905399298/photo/1",
                        "start": 109,
                        "url": "https://t.co/BpPic8A1C0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900404432134149",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899346905399298",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @line_barcellos2: Gente kkkkk obrigada globo por comer o toba do Bolsonaro novamente #issoaglobonaomostra https://t.co/BpPic8A1C0"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241900394181206018"
                ]
            },
            "author_id": "852240380863107072",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900403681308673",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "128372940",
                        "start": 33,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/mlrOTT166g",
                        "end": 95,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AriAguiar10/status/1241900403681308673/photo/1",
                        "start": 72,
                        "url": "https://t.co/mlrOTT166g"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900403681308673",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu vendo a globo comendo o C* do @jairbolsonaro. \ud83d\ude02\n#issoaglobonaomostra https://t.co/mlrOTT166g"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899138767257602"
                ]
            },
            "author_id": "3029250772",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900402494316555",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3039631383",
                        "start": 3,
                        "username": "comentstvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/7k8S14etr1",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/comentstvs/status/1241899140910665735/photo/1",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/7k8S14etr1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900402494316555",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899140910665735",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @comentstvs: o v\u00eddeo bonoro comprimentando os eleitores e os gados: mito! mito! #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/7k8S14etr1"
        },
        {
            "author_id": "1347874969",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900399638065165",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900399638065165",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1025597951157186560",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900399222759430",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900399222759430",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "57177446",
            "conversation_id": "1241900398547525632",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900398547525632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra.   Quem olhou o deboche?  Kkkk"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899185957462018"
                ]
            },
            "author_id": "328195972",
            "conversation_id": "1241900398543339520",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 66,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 74,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "616326506",
                        "start": 3,
                        "username": "ravenabahls"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Q8at79MbIP",
                        "end": 118,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ravenabahls/status/1241899194429947904/photo/1",
                        "start": 95,
                        "url": "https://t.co/Q8at79MbIP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900398543339520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899194429947904",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ravenabahls: A globo debochando do inomin\u00e1vel usando v\u00eddeo do #BBB20 \n#IssoAGloboNaoMostra https://t.co/Q8at79MbIP"
        },
        {
            "author_id": "1018845307340316674",
            "conversation_id": "1241900398409125889",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1200432510351683585",
                        "start": 3,
                        "username": "samsworld"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900398409125889",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899655471955975",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @samsworld: Nossa, ESSE a #issoaglobon\u00e3omostra foi ic\u00f4nico demais \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "371407113",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900396446179328",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "29797128",
                        "start": 11,
                        "username": "showdavida"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "128372940",
                        "start": 48,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900396446179328",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Grande dia\ud83d\udd92@showdavida  \n#issoaglobonaomostra \n\n@jairbolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "175205593",
            "conversation_id": "1241900396093804553",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900396093804553",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Melhor quadro! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "848951102615822336",
            "conversation_id": "1241900394642636800",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 28,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9845,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 63,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1101490900046360576",
                        "start": 3,
                        "username": "brunoallbu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900394642636800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899411745247232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @brunoallbu: Mds bolsonaro realmente eh um meme KKKKKKKKKKk #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1648764505",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900394302836736",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900394302836736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "722016866277978112",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900393875079174",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900393875079174",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899093431115779"
                ]
            },
            "author_id": "15877116",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900393245933575",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 39,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3054263823",
                        "start": 3,
                        "username": "eumaluma"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/LRLBLW3fwx",
                        "end": 137,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1241899101425487873/photo/1",
                        "start": 114,
                        "url": "https://t.co/LRLBLW3fwx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900393245933575",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899101425487873",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @eumaluma: o pessoal do bbb vendo o bolsonaro na manifesta\u00e7\u00e3o com suspeita de coronav\u00edrus\n#issoaglobonaomostra https://t.co/LRLBLW3fwx"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241900377987047425"
                ]
            },
            "author_id": "58114629",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900389928181762",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 252,
                        "tag": "ForaBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 267,
                        "tag": "coronavirus"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/NpHeoqTXcT",
                        "end": 303,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/laarimoraes/status/1241900389928181762/photo/1",
                        "start": 280,
                        "url": "https://t.co/NpHeoqTXcT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900389928181762",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra sempre indo direto ao ponto! HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAH\n\n\"uma aula aos brasileiros de como n\u00e3o usar uma m\u00e1scara\" \n\nTemos o pr\u00f3prio bobo da corte governando o pa\u00eds. Pena que voc\u00eas enxergaram o desequil\u00edbrio mental desse homem tarde..\n\n#ForaBolsonaro #coronavirus https://t.co/NpHeoqTXcT"
        },
        {
            "author_id": "4306858415",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900389710118914",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900389710118914",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "186920434",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900389479223296",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 8,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9991,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8976,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 65,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 86,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900389479223296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Bolsonaro acabou! Pede pra sair! A Globo acabou com vc! Kkkkkkk  #IssoaGloboN\u00e3oMostra #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "1043952961",
            "conversation_id": "1241900387973595136",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 22,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1275953647",
                        "start": 3,
                        "username": "alexcranio2003"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900387973595136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899816403288064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @alexcranio2003: O #issoaglobonaomostra  mostrando o panela\u00e7o e zombando do bosta  ,que humilha\u00e7\u00e3o para esse lixo de presidente https://\u2026"
        },
        {
            "author_id": "962574874542735360",
            "conversation_id": "1241900385373216769",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900385373216769",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "S\u00f3 faltou falar da hesteria\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2393735490",
            "conversation_id": "1241900384718860290",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "228872611",
                        "start": 3,
                        "username": "philosopop"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900384718860290",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899684765057025",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @philosopop: #issoaglobonaomostra \u00e9 genial e me representa muito. um jeito muito engra\u00e7ado pra desopilar nosso f\u00edgado."
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "2866849922",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900383863267328",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900383863267328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1005158383",
            "conversation_id": "1241900383456411648",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900383456411648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "4431759382",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900383024418820",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900383024418820",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241900373121646593"
                ]
            },
            "author_id": "985694788124139522",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900382760112137",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qLvRR01zti",
                        "end": 136,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/_vivimontenegro/status/1241900382760112137/photo/1",
                        "start": 113,
                        "url": "https://t.co/qLvRR01zti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900382760112137",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "O fant\u00e1stico acabando com o biroliro em rede nacional kkkk sem acreditar. Fant\u00e1stico love u #issoaglobonaomostra https://t.co/qLvRR01zti"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900376401608707"
                ]
            },
            "author_id": "1239761281843937280",
            "conversation_id": "1241900380352581632",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/QnfF638HoZ",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/foralimites/status/1241900380352581632/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/QnfF638HoZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900380352581632",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/QnfF638HoZ"
        },
        {
            "author_id": "934596052946243584",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900377781481472",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900377781481472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "926643522421297153",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900377118826498",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "145375958",
                        "start": 3,
                        "username": "natchezinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900377118826498",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899849139830784",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @natchezinha: #issoaglobonaomostra \u00e9 a melhor parte do fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "371959947",
            "conversation_id": "1241900376955248641",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1241900376955248641",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O DEBOCHEEEEEEE AMO #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899432607703040"
                ]
            },
            "author_id": "2200785963",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900376770699264",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pv1MZoe2hG",
                        "end": 130,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jnetomoraex/status/1241899441138708480/photo/1",
                        "start": 107,
                        "url": "https://t.co/pv1MZoe2hG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900376770699264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899441138708480",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @jnetomoraex: eu amo o jeito que o #issoaglobonaomostra do fant\u00e1stico aniquila o bolsonar* todo domingo https://t.co/pv1MZoe2hG"
        },
        {
            "author_id": "42615613",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900374581264384",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900374581264384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241900361826340864"
                ]
            },
            "author_id": "1066484707666337795",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900374300209152",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Zf1Onngjgw",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Claraa_Anaa_/status/1241900374300209152/photo/1",
                        "start": 76,
                        "url": "https://t.co/Zf1Onngjgw"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0e68357b4c874520"
            },
            "id": "1241900374300209152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Eu vendo o povo do fant\u00e1stico comendo o cu do biloliro #issoaglobonaomostra https://t.co/Zf1Onngjgw"
        },
        {
            "author_id": "331077234",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900373775986688",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 8,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9992,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900373775986688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Bolsonaro pisado no Fant\u00e1stico mais uma vez. #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "3201376329",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900371733286915",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 70,
                        "normalized_text": "Bolsonaro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23morriiiii",
                        "probability": 0.4277,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 117,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "805737",
                        "start": 105,
                        "username": "fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900371733286915",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gente e essa v\u00eddeo do fant\u00e1stico criticando o Bolsonaro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23morriiiii meu Deus \ud83e\udd23\ud83e\udd23algu\u00e9m mais viu\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f@fantastico #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900363554476037",
                    "3_1241900367597776900"
                ]
            },
            "author_id": "987397802",
            "conversation_id": "1241900370164580352",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yelP1Ac3jn",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Sarafla19/status/1241900370164580352/photo/1",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/yelP1Ac3jn"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yelP1Ac3jn",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Sarafla19/status/1241900370164580352/photo/1",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/yelP1Ac3jn"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1241900370164580352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "J\u00e1 tava na cama mas voltei correndo pra sala s\u00f3 por causa do #issoaglobonaomostra\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/yelP1Ac3jn"
        },
        {
            "author_id": "2209098854",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900369451638784",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 31,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900369451638784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Melhor coisa dessa quarentena  #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "42615613",
            "conversation_id": "1241900366368772096",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900366368772096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "894169848997085184",
            "conversation_id": "1241900363025956864",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 34,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 26,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 47,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900363025956864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Amo a globo debochando do Bolsonaro hahahahaha #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "701591030391508993",
            "conversation_id": "1241900362627452928",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "912299240982024192",
                        "start": 3,
                        "username": "LedaViana92"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900362627452928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900273641107462",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LedaViana92: #issoaglobonaomostra\nQUANDO N\u00c3O TEM CORRUP\u00c7\u00c3O, AT\u00c9 M\u00c1SCARA COLOCADA ERRADA VIRA ESC\u00c2NDALO.\nAcabou  a mamata!"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241900352426958851"
                ]
            },
            "author_id": "1179952336531263488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900362119950340",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 18,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8385,
                        "start": 14,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "Bozonaro",
                        "probability": 0.823,
                        "start": 31,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 75,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/c5jg8pnCy0",
                        "end": 132,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Rafylla1/status/1241900362119950340/photo/1",
                        "start": 109,
                        "url": "https://t.co/c5jg8pnCy0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900362119950340",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O jeito que a Globo debocha do Bozonaro \u00e9 diferente. kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk #Fantastico \n#issoaglobonaomostra https://t.co/c5jg8pnCy0"
        },
        {
            "author_id": "278710478",
            "conversation_id": "1241900361415299073",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900361415299073",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Presidente fanfarr\u00e3o \n\n#IssoAGloboNaoMostra"
        },
        {
            "author_id": "1184835289270882304",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900358995083264",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900358995083264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "356245161",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900358462509057",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900358462509057",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899563998416898"
                ]
            },
            "author_id": "2204808985",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900356528898050",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 32,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9199,
                        "start": 28,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 57,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 78,
                        "tag": "ForaBolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "759041911126536192",
                        "start": 3,
                        "username": "eualineli"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OhzgcjmAGO",
                        "end": 116,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eualineli/status/1241899676279939073/video/1",
                        "start": 93,
                        "url": "https://t.co/OhzgcjmAGO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900356528898050",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899676279939073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @eualineli: O deboche da Globo n\u00e3o tem nada que pague #issoaglobon\u00e3omostra #ForaBolsonaro https://t.co/OhzgcjmAGO"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899245218783232"
                ]
            },
            "author_id": "3029250772",
            "conversation_id": "1241900349314805763",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/6WM2rFX65a",
                        "end": 95,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/be_alright03/status/1241899253888409601/photo/1",
                        "start": 72,
                        "url": "https://t.co/6WM2rFX65a"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900349314805763",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899253888409601",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @be_alright03: A globo comendo o cu do biroliro\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/6WM2rFX65a"
        },
        {
            "author_id": "910555958815977478",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900348547174402",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900348547174402",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899838444314624"
                ]
            },
            "author_id": "1089761273384980481",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900347968442368",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 56,
                        "tag": "amordemae"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3852296079",
                        "start": 3,
                        "username": "ParadiseNovelas"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/upAEJBrHE1",
                        "end": 90,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ParadiseNovelas/status/1241899849399832578/photo/1",
                        "start": 67,
                        "url": "https://t.co/upAEJBrHE1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900347968442368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899849399832578",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ParadiseNovelas: Corona vairus #issoaglobonaomostra #amordemae https://t.co/upAEJBrHE1"
        },
        {
            "author_id": "1005639540894257152",
            "conversation_id": "1241900347100184581",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78139929",
                        "start": 3,
                        "username": "deborista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900347100184581",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 99
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899600354643968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @deborista: ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2275267290",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900346986901506",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900346986901506",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1184835289270882304",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900344768069633",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900344768069633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899838444314624"
                ]
            },
            "author_id": "4489335253",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900344348729345",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 56,
                        "tag": "amordemae"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3852296079",
                        "start": 3,
                        "username": "ParadiseNovelas"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/upAEJBrHE1",
                        "end": 90,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ParadiseNovelas/status/1241899849399832578/photo/1",
                        "start": 67,
                        "url": "https://t.co/upAEJBrHE1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900344348729345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899849399832578",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ParadiseNovelas: Corona vairus #issoaglobonaomostra #amordemae https://t.co/upAEJBrHE1"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900090723381254"
                ]
            },
            "author_id": "2828924962",
            "conversation_id": "1241900344264871936",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 17,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.772,
                        "start": 13,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 28,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 54,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/RtEoYbTfEY",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/dainhalori/status/1241900344264871936/video/1",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/RtEoYbTfEY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900344264871936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 13
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Amoooo que a globo cutuca o bolsonaro sem medo nenhum #BBB20 #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/RtEoYbTfEY"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239303310122913792"
                ]
            },
            "author_id": "2881009165",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900342146666498",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9999,
                        "start": 32,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 92,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "616280194",
                        "start": 3,
                        "username": "BBBonitao"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vDhBIvy0DO",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BBBonitao/status/1239303380700475395/video/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/vDhBIvy0DO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900342146666498",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900239528878080",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BBBonitao: e mais uma vez o Bolsonaro sendo chacota no fant\u00e1stico \n#issoaglobonaomostra #Fantastico \nhttps://t.co/vDhBIvy0DO"
        },
        {
            "author_id": "1005158383",
            "conversation_id": "1241900341823770631",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900341823770631",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra foi perfeito"
        },
        {
            "author_id": "900533800022790145",
            "conversation_id": "1241900341538496515",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900341538496515",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "EU TO ME ACABANDO DE RIR KKKKKKKK\n\nCORONAAAVIRUSSS\n\n#issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "2764570589",
            "conversation_id": "1241900340926132225",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "62206874",
                        "start": 3,
                        "username": "orphanblock"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900340926132225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899737910890497",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @orphanblock: esse \u00e9 o melhor quadro do mundo na moral #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1058151247495262208",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900340263469062",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900340263469062",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1054776643796062208",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900339026112514",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900339026112514",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900274513477632"
                ]
            },
            "author_id": "129610712",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                        "id": "92",
                        "name": "Sports Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900338988244992",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 57,
                        "normalized_text": "Jair",
                        "probability": 0.9325,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "871757503939346432",
                        "start": 95,
                        "username": "galvaobueno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/KJ7dXUKriA",
                        "end": 156,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1241900338988244992/video/1",
                        "start": 133,
                        "url": "https://t.co/KJ7dXUKriA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900338988244992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 102,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 35
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com toda emo\u00e7\u00e3o https://t.co/KJ7dXUKriA"
        },
        {
            "author_id": "840771566388596737",
            "conversation_id": "1241900336194953218",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900336194953218",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra \u00c9 terr\u00edvel. Hahahha"
        },
        {
            "author_id": "732361679812591616",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900335712669697",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "Coronav\u00edrus",
                        "probability": 0.8345,
                        "start": 84,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "normalized_text": "Tofoli",
                        "probability": 0.9387,
                        "start": 105,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900335712669697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900270923264002",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @AllanBidadoRego: Realmente \u00e9 um momento muito adequado pra brincar de m\u00e1scara e Coronav\u00edrus, ali\u00e1s o Tofoli tamb\u00e9m se enrolou com a m\u00e1s\u2026"
        },
        {
            "author_id": "29220873",
            "conversation_id": "1241900335158964226",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900335158964226",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Nunca tinha visto esse #issoaglobonaomostra hahahahahah muito bom"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1239303310122913792"
                ]
            },
            "author_id": "1182031990016622592",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241900334735335425",
            "created_at": "2020-03-23T01:31:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9999,
                        "start": 32,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 71,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 92,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "616280194",
                        "start": 3,
                        "username": "BBBonitao"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vDhBIvy0DO",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BBBonitao/status/1239303380700475395/video/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/vDhBIvy0DO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241900334735335425",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900239528878080",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BBBonitao: e mais uma vez o Bolsonaro sendo chacota no fant\u00e1stico \n#issoaglobonaomostra #Fantastico \nhttps://t.co/vDhBIvy0DO"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "height": 288,
                "media_key": "3_1241900447872491525",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwd4KHWoAUGsjW.jpg",
                "width": 511
            },
            {
                "height": 687,
                "media_key": "3_1241899838444314624",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwdUr0WoAAMsPG.jpg",
                "width": 1202
            },
            {
                "height": 308,
                "media_key": "16_1241899093431115779",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcpUbXYAMDFir.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 306
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 37870,
                "height": 622,
                "media_key": "7_1241900308969730049",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900308969730049/pu/img/nB4Rx_pfUnrexKi6.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 204437
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 296,
                "media_key": "3_1241898547181694976",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwcJhfWsAANvMu.jpg",
                "width": 494
            },
            {
                "height": 212,
                "media_key": "16_1241900403907874818",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwd1mVX0AIY4Ru.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241900398312636416",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwd1RfXQAANTYx.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "height": 232,
                "media_key": "16_1241900402322345984",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwd1gbWkAAw9U2.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "height": 170,
                "media_key": "16_1241900400409743367",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwd1ZTWkAcQahU.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 250
            },
            {
                "height": 966,
                "media_key": "3_1241899310771552256",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwc1-FXQAA9h-4.jpg",
                "width": 1024
            },
            {
                "height": 160,
                "media_key": "16_1241900394181206018",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwd1CGWoAI4KTI.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 160
            },
            {
                "height": 436,
                "media_key": "3_1241899138767257602",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwcr9UWAAIvKLD.jpg",
                "width": 567
            },
            {
                "height": 222,
                "media_key": "16_1241899185957462018",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcutHXYAISLv6.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "height": 270,
                "media_key": "16_1241900377987047425",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwd0FxXYAErryw.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 480
            },
            {
                "height": 180,
                "media_key": "16_1241900373121646593",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwdzzpXQAEF7fL.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 320
            },
            {
                "height": 1776,
                "media_key": "3_1241900376401608707",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwdz_3XgAMJslr.jpg",
                "width": 1080
            },
            {
                "height": 322,
                "media_key": "3_1241899432607703040",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwc9D9XYAAdGMn.jpg",
                "width": 321
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241900361826340864",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwdzJkWkAAURPK.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 160
            },
            {
                "height": 280,
                "media_key": "3_1241900363554476037",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwdzQAX0AUTLca.jpg",
                "width": 450
            },
            {
                "height": 395,
                "media_key": "3_1241900367597776900",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwdzfEXsAQVnHw.jpg",
                "width": 395
            },
            {
                "height": 212,
                "media_key": "16_1241900352426958851",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwdymjXYAMUtWY.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "duration_ms": 20291,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1241899563998416898",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899563998416898/pu/img/X3sehmHhDCCdfSkO.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 127
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 212,
                "media_key": "16_1241899245218783232",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcyJ4XYAAcSYU.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "duration_ms": 36992,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900090723381254",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900090723381254/pu/img/MwsmYm98BbsMrU27.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 9154
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 9867,
                "height": 640,
                "media_key": "7_1239303310122913792",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1239303310122913792/pu/img/rkoewdCOjxQQ47uK.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 38075
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 32333,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900274513477632",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900274513477632/pu/img/xxjGnWSNWLaLzMFQ.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2959
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -48.677489,
                        -27.061288,
                        -48.568874,
                        -26.9542747
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.826039,
                        -24.008814,
                        -46.365052,
                        -23.356792
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "name": "S\u00e3o Paulo",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guanambi, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -43.070359,
                        -14.400518,
                        -42.581455,
                        -13.957648
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "0e68357b4c874520",
                "name": "Guanambi",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -43.795449,
                        -23.08302,
                        -43.0877068,
                        -22.7398234
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "name": "Rio de Janeiro",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "author_id": "15158782",
                "conversation_id": "1241899655471955975",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899655471955975",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 325,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 6,
                    "retweet_count": 20
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nossa, ESSE a #issoaglobon\u00e3omostra foi ic\u00f4nico demais \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899838444314624"
                    ]
                },
                "author_id": "3852296079",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899849399832578",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 45,
                            "start": 35,
                            "tag": "amordemae"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/upAEJBrHE1",
                            "end": 69,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ParadiseNovelas/status/1241899849399832578/photo/1",
                            "start": 46,
                            "url": "https://t.co/upAEJBrHE1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899849399832578",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 66,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 25
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Corona vairus #issoaglobonaomostra #amordemae https://t.co/upAEJBrHE1"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899093431115779"
                    ]
                },
                "author_id": "3054263823",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899101425487873",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 33,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9984,
                            "start": 25,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/LRLBLW3fwx",
                            "end": 123,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eumaluma/status/1241899101425487873/photo/1",
                            "start": 100,
                            "url": "https://t.co/LRLBLW3fwx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899101425487873",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 140,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 24
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "o pessoal do bbb vendo o bolsonaro na manifesta\u00e7\u00e3o com suspeita de coronav\u00edrus\n#issoaglobonaomostra https://t.co/LRLBLW3fwx"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "author_id": "3937037656",
                "conversation_id": "1241899460218806273",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:59.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.6453,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 27,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 19,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 80,
                            "start": 60,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899460218806273",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo debochando o Bolsonaro foi a melhor coisa que vi hoje #issoaglobon\u00e3omostra"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "author_id": "4594845141",
                "conversation_id": "1241899643501531136",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:43.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 35,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899643501531136",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "mo\u00e7o eh o melhor programa kkkkkkkk #issoaglobon\u00e3omostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899331428536320"
                    ]
                },
                "author_id": "863440888189657088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899343105404930",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 129,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Pjs6fRz4PZ",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/admonsterjunior/status/1241899343105404930/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899343105404930",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 171
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
            },
            {
                "author_id": "57417211",
                "conversation_id": "1241899860997087232",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899860997087232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1265,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 82
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241898547181694976"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241898552269438979",
                "created_at": "2020-03-23T01:24:22.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 39,
                            "id": "29797128",
                            "start": 28,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O1B2lZ9Jug",
                            "end": 63,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241898552269438979/photo/1",
                            "start": 40,
                            "url": "https://t.co/O1B2lZ9Jug"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241898552269438979",
                "lang": "es",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 686,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 52,
                    "retweet_count": 15
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra no ar! @showdavida https://t.co/O1B2lZ9Jug"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "863785771601473536",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900209292095488",
                "created_at": "2020-03-23T01:30:57.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9978,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 81,
                            "start": 61,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/8YqYHV2F1R",
                            "end": 105,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 82,
                            "url": "https://t.co/8YqYHV2F1R"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "036252a141f5505a"
                },
                "id": "1241900209292095488",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "BOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/8YqYHV2F1R"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899310771552256"
                    ]
                },
                "author_id": "866052932571205632",
                "conversation_id": "1241899346905399298",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:32.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 55,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9993,
                            "start": 47,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 87,
                            "start": 67,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BpPic8A1C0",
                            "end": 111,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/line_barcellos2/status/1241899346905399298/photo/1",
                            "start": 88,
                            "url": "https://t.co/BpPic8A1C0"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899346905399298",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 57,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Gente kkkkk obrigada globo por comer o toba do Bolsonaro novamente #issoaglobonaomostra https://t.co/BpPic8A1C0"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899138767257602"
                    ]
                },
                "author_id": "825183728414646273",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899140910665735",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:43.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 87,
                            "start": 67,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7k8S14etr1",
                            "end": 111,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/comentstvs/status/1241899140910665735/photo/1",
                            "start": 88,
                            "url": "https://t.co/7k8S14etr1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899140910665735",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 116,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 19
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "o v\u00eddeo bonoro comprimentando os eleitores e os gados: mito! mito! #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/7k8S14etr1"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899185957462018"
                    ]
                },
                "author_id": "616326506",
                "conversation_id": "1241899194429947904",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:55.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 49,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 77,
                            "start": 57,
                            "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Q8at79MbIP",
                            "end": 101,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ravenabahls/status/1241899194429947904/photo/1",
                            "start": 78,
                            "url": "https://t.co/Q8at79MbIP"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899194429947904",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A globo debochando do inomin\u00e1vel usando v\u00eddeo do #BBB20 \n#IssoAGloboNaoMostra https://t.co/Q8at79MbIP"
            },
            {
                "author_id": "1101490900046360576",
                "conversation_id": "1241899411745247232",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:47.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 12,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9905,
                            "start": 4,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 47,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899411745247232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Mds bolsonaro realmente eh um meme KKKKKKKKKKk #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899692339986435"
                    ]
                },
                "author_id": "1275953647",
                "conversation_id": "1241899816403288064",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:24.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ZrI5tXF6K6",
                            "end": 134,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/alexcranio2003/status/1241899816403288064/video/1",
                            "start": 111,
                            "url": "https://t.co/ZrI5tXF6K6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899816403288064",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 31,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O #issoaglobonaomostra  mostrando o panela\u00e7o e zombando do bosta  ,que humilha\u00e7\u00e3o para esse lixo de presidente https://t.co/ZrI5tXF6K6"
            },
            {
                "author_id": "228872611",
                "conversation_id": "1241899684765057025",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899684765057025",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 101,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 8
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#issoaglobonaomostra \u00e9 genial e me representa muito. um jeito muito engra\u00e7ado pra desopilar nosso f\u00edgado."
            },
            {
                "author_id": "145375958",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899849139830784",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899849139830784",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \u00e9 a melhor parte do fant\u00e1stico"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899432607703040"
                    ]
                },
                "author_id": "1006534586887823360",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899441138708480",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:54.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 41,
                            "start": 21,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pv1MZoe2hG",
                            "end": 113,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jnetomoraex/status/1241899441138708480/photo/1",
                            "start": 90,
                            "url": "https://t.co/pv1MZoe2hG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899441138708480",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 356,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 39
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "eu amo o jeito que o #issoaglobonaomostra do fant\u00e1stico aniquila o bolsonar* todo domingo https://t.co/pv1MZoe2hG"
            },
            {
                "author_id": "912299240982024192",
                "conversation_id": "1241900273641107462",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:13.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900273641107462",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 32,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 10
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#issoaglobonaomostra\nQUANDO N\u00c3O TEM CORRUP\u00c7\u00c3O, AT\u00c9 M\u00c1SCARA COLOCADA ERRADA VIRA ESC\u00c2NDALO.\nAcabou  a mamata!"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899563998416898"
                    ]
                },
                "author_id": "759041911126536192",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899676279939073",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 17,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8832,
                            "start": 13,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 62,
                            "start": 42,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 77,
                            "start": 63,
                            "tag": "ForaBolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OhzgcjmAGO",
                            "end": 101,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/eualineli/status/1241899676279939073/video/1",
                            "start": 78,
                            "url": "https://t.co/OhzgcjmAGO"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899676279939073",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O deboche da Globo n\u00e3o tem nada que pague #issoaglobon\u00e3omostra #ForaBolsonaro https://t.co/OhzgcjmAGO"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899245218783232"
                    ]
                },
                "author_id": "1139558223080546304",
                "conversation_id": "1241899253888409601",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:10.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.4992,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 53,
                            "start": 33,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/6WM2rFX65a",
                            "end": 77,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/be_alright03/status/1241899253888409601/photo/1",
                            "start": 54,
                            "url": "https://t.co/6WM2rFX65a"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899253888409601",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 49,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 16
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A globo comendo o cu do biroliro\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/6WM2rFX65a"
            },
            {
                "author_id": "78139929",
                "conversation_id": "1241899600354643968",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 92,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899600354643968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 611,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 99
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo em rede nacional"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239303310122913792"
                    ]
                },
                "author_id": "616280194",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900239528878080",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9999,
                            "start": 17,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 77,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/vDhBIvy0DO",
                            "end": 113,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BBBonitao/status/1239303380700475395/video/1",
                            "start": 90,
                            "url": "https://t.co/vDhBIvy0DO"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900239528878080",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 23,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 12
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e mais uma vez o Bolsonaro sendo chacota no fant\u00e1stico \n#issoaglobonaomostra #Fantastico \nhttps://t.co/vDhBIvy0DO"
            },
            {
                "author_id": "62206874",
                "conversation_id": "1241899737910890497",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 61,
                            "start": 41,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899737910890497",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "esse \u00e9 o melhor quadro do mundo na moral #issoaglobon\u00e3omostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241900268268158977"
                    ]
                },
                "author_id": "1151113626524295168",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900270923264002",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:12.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 73,
                            "normalized_text": "Coronav\u00edrus",
                            "probability": 0.8747,
                            "start": 63,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 89,
                            "normalized_text": "Tofoli",
                            "probability": 0.9596,
                            "start": 84,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 147,
                            "start": 127,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/0QICtNRauV",
                            "end": 171,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/AllanBidadoRego/status/1241900270923264002/photo/1",
                            "start": 148,
                            "url": "https://t.co/0QICtNRauV"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900270923264002",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 35,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Realmente \u00e9 um momento muito adequado pra brincar de m\u00e1scara e Coronav\u00edrus, ali\u00e1s o Tofoli tamb\u00e9m se enrolou com a m\u00e1scara mas #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/0QICtNRauV"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2017-09-12T01:42:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "907419057401602048",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd20\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd1e \ud835\udd21\ud835\udd1e \ud835\udd23\ud835\udd1e\ud835\udd33\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud83c\udf0c",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423473551030505474/QQuDBAD-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 360,
                    "following_count": 542,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17156
                },
                "url": "",
                "username": "xhwrlny",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-14T19:44:53.000Z",
                "description": "INSTAGRAM: https://t.co/URl7WiLhgH                            \n       ADM \ud83c\udf93\ud83d\udcda\nCORINTHIANO \u2b1b\u26aa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/lleoaraujo18/",
                                "end": 34,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/lleoaraujo18/",
                                "start": 11,
                                "url": "https://t.co/URl7WiLhgH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2921864285",
                "name": "\ud83c\udf35 L\u00e9o",
                "pinned_tweet_id": "1295591710769197058",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425673145223155715/3eCdwKO7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 694,
                    "following_count": 667,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2735
                },
                "url": "",
                "username": "lleoaraujo18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-23T22:58:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "286900917",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o Camp\u00ealo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375614818384760833/iQRblbmY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 696,
                    "following_count": 843,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16197
                },
                "url": "",
                "username": "Jaofour",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-03T15:10:52.000Z",
                "description": "Aprendiz de Valorant em busca do sonho de ser Pro. Streamer Afiliada na twitchbr || Amor da minha vida: @rickferreira__\u2764",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 119,
                                "start": 104,
                                "username": "rickferreira__"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "m.twitch.tv/claraestelar",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://m.twitch.tv/claraestelar",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/oZXEUqXEEB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4703396359",
                "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil",
                "name": "clarinha zikada",
                "pinned_tweet_id": "1408226489569513475",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411111607103537155/G63MxTiF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 342,
                    "following_count": 604,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 12562
                },
                "url": "https://t.co/oZXEUqXEEB",
                "username": "claraestelar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-29T15:13:18.000Z",
                "description": "Just me",
                "id": "1200432510351683585",
                "location": "United Kingdom",
                "name": "Sam",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258785382348607496/KCiRBzMy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 8,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "samsworld",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-06-18T15:07:04.000Z",
                "description": "Co-criador do @podcastwanda e apresentador no #BBBT\u00e1On e no Sou Capaz de Opinar na Globo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 46,
                                "tag": "BBBT\u00e1On"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 27,
                                "start": 14,
                                "username": "podcastwanda"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eusousamir",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/eusousamir",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zBi1BQ0B2a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15158782",
                "location": "Brasil",
                "name": "Samir Duarte",
                "pinned_tweet_id": "1262466596250976256",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283467450462474241/W1FNNEeH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46821,
                    "following_count": 853,
                    "listed_count": 128,
                    "tweet_count": 60033
                },
                "url": "https://t.co/zBi1BQ0B2a",
                "username": "eusousamir",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-10-02T16:42:43.000Z",
                "description": "Working out",
                "id": "1179436482743984130",
                "name": "alefjohny",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179437307465785345/LYI7geB4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4,
                    "following_count": 98,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 91
                },
                "url": "",
                "username": "alefjohny",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-23T22:26:33.000Z",
                "description": "Geminiano \u264a \n\n @Roger_Mirannda  \u2764\n\n\n \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nRa\u00e7a Amor e Paix\u00e3o \ud83d\udd34\u26ab",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 30,
                                "start": 15,
                                "username": "Roger_Mirannda"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/welbertssantos",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/welbertssantos",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Z7vtdSfVZF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "158880188",
                "location": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "name": "Welbert \u2606",
                "pinned_tweet_id": "1211317464077877254",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325936044592787457/UElq9RC4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 850,
                    "following_count": 750,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 12004
                },
                "url": "https://t.co/Z7vtdSfVZF",
                "username": "Welbertsilvas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-04T21:00:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202331898565005312",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222683579169284097/UlpAfbya_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 865
                },
                "url": "",
                "username": "kauan_nvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-15T13:23:23.000Z",
                "description": "fujo dos falsos amores e amigos . @alangabrielfjb \ud83d\udc93",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 49,
                                "start": 34,
                                "username": "alangabrielfjb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1217436955744591873",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8f\ud835\udd9a \ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd98",
                "pinned_tweet_id": "1273076352867057664",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366220745068728323/TBjtsWcV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 164,
                    "following_count": 111,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1058
                },
                "url": "",
                "username": "negagomes09",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-03T12:40:37.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/paradisenovelas",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/paradisenovelas",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cyPGtFW9oZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3852296079",
                "name": "Paradise Novelas\u2122",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405516904308019203/Al-ZZcGH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5509,
                    "following_count": 355,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 70079
                },
                "url": "https://t.co/cyPGtFW9oZ",
                "username": "ParadiseNovelas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-06T20:29:27.000Z",
                "description": "Estagi\u00e1rio - Futuro Administrador\nMoro no Pa\u00eds Pernambuco.",
                "id": "2735463509",
                "location": "Pernambuco Recife",
                "name": "Lucas Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416798710898597891/JsakM34P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 103,
                    "following_count": 266,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4788
                },
                "url": "",
                "username": "Lordalmeida1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-18T00:17:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1041843577217798144",
                "location": "Distrito Federal, Brasil",
                "name": "Naty",
                "pinned_tweet_id": "1336460946932436992",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418036918630105089/96n-gCI5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 126,
                    "following_count": 383,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1430
                },
                "url": "",
                "username": "natyzinhaa__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-11T01:35:02.000Z",
                "description": "Irritada.\nIrritada com as pessoas.\nIrritada com o governo.\nIrritada com o mundo.\nEnfim, irritada.",
                "id": "3029250772",
                "name": "Eu mesma",
                "pinned_tweet_id": "1369956129338494978",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419491995312132099/JwRUKHtO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 38,
                    "following_count": 198,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2379
                },
                "url": "",
                "username": "eumesmacrlofc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-22T23:41:03.000Z",
                "description": ".",
                "id": "3054263823",
                "location": "2022",
                "name": "DOM\u00caNICO",
                "pinned_tweet_id": "1383614976569405450",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369835982015594496/fvG9-ycG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3134,
                    "following_count": 2654,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 103414
                },
                "url": "",
                "username": "eumaluma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-29T18:06:46.000Z",
                "description": "Cearense \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, cat\u00f3lica \ud83c\udde7\ud83c\uddf7,torcedora do Cear\u00e1 Sporting Club \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, escorpiana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, perfeccionista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, sincera \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, direita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, louca pelo meu trabalho.",
                "id": "127596563",
                "location": "Cear\u00e1 - Brasil",
                "name": "Kel Parente #PTjamais",
                "pinned_tweet_id": "1369073200496336897",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918671099570851840/eGt-0J0T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 880,
                    "following_count": 663,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 13399
                },
                "url": "",
                "username": "KelParente_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978384,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7342,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-12-09T23:25:36.000Z",
                "description": "https://t.co/d2PIJUMFIL | https://t.co/BIrGOChpbr",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ewandroluiz.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://ewandroluiz.tumblr.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/d2PIJUMFIL"
                            },
                            {
                                "display_url": "last.fm/user/ewandrolu\u2026",
                                "end": 49,
                                "expanded_url": "http://last.fm/user/ewandroluiz",
                                "start": 26,
                                "url": "https://t.co/BIrGOChpbr"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ewandroluiz",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/ewandroluiz",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/H9Iaz35Wts"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "432935990",
                "location": "Anchieta",
                "name": "Ewandro Luiz",
                "pinned_tweet_id": "1428781061899800579",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422722226500083718/7r09rhNF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 340,
                    "following_count": 433,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 40927
                },
                "url": "https://t.co/H9Iaz35Wts",
                "username": "HeyEwandro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5187,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29289
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-04T21:08:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "926919153029734401",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "\u00e9 sofr\u00eancia em cima de sofr\u00eancia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319076585576824834/qS22eIMO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 234,
                    "following_count": 608,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15755
                },
                "url": "",
                "username": "raveninhx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-12T12:18:50.000Z",
                "description": "\u26a0\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/emilythaisss",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/emilythaisss",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/28oUflaMnJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3937037656",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "3M1LYYYYY",
                "pinned_tweet_id": "1316933707098476544",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320420893760331781/Bv0oX96h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 83,
                    "following_count": 579,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12705
                },
                "url": "https://t.co/28oUflaMnJ",
                "username": "Ethsssss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-31T02:57:34.000Z",
                "description": "Acad\u00eamico em jornalismo.\nFot\u00f3grafo.\nAmante da tecnologia.",
                "id": "70289732",
                "location": "Brasil",
                "name": "Nazario",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268050519601405953/GSkWkfyQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 116,
                    "following_count": 304,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 2412
                },
                "url": "",
                "username": "nazariobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303661,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-03-11T23:47:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "972982316783034368",
                "location": "Campinas, Brasil",
                "name": "Deyvison Mendes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010875319929262080/xrBadUwK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31,
                    "following_count": 96,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52
                },
                "url": "",
                "username": "DeyvisonMende11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-10-13T23:16:09.000Z",
                "description": "Criadora de conte\u00fado, s\u00e3o paulina, louca por batom vermelho e cultura pop",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "luluonthesky.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.luluonthesky.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/vx2qo9bQOU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "16729617",
                "location": "FICA EM CASA",
                "name": "Lulu \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "pinned_tweet_id": "1420470325725249536",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427163174386741249/4eduBsk8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1808,
                    "following_count": 609,
                    "listed_count": 42,
                    "tweet_count": 123007
                },
                "url": "https://t.co/vx2qo9bQOU",
                "username": "luluonthesky",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-07T02:49:05.000Z",
                "description": "na merda aqui desde 2011",
                "id": "1048767137387565056",
                "location": "Aragua\u00edna, Brasil",
                "name": "victor",
                "pinned_tweet_id": "1275241525203603456",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429628958585376770/J2VE-GQf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 133,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5223
                },
                "url": "",
                "username": "victorrmatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-25T01:16:23.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.qa/aiaigabi",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.qa/aiaigabi",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bZIGZQ8weW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4594845141",
                "location": "Tocantins, Brasil",
                "name": "gabi",
                "pinned_tweet_id": "1422534905859293187",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422270701302599684/_G56qeUT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 296,
                    "following_count": 294,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13071
                },
                "url": "https://t.co/bZIGZQ8weW",
                "username": "elabrigaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-23T02:03:02.000Z",
                "description": "alou alou meu povo",
                "id": "1099127460740902912",
                "name": "bru",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389061941314924546/adyuzx-5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 257,
                    "following_count": 310,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 24074
                },
                "url": "",
                "username": "malindja",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-04T23:16:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "3071177872",
                "name": "ranni \ud83c\udfb1",
                "pinned_tweet_id": "747131789869719552",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379985748137537537/ltnOt2Gc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 341,
                    "following_count": 222,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 13751
                },
                "url": "",
                "username": "RTheusley",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13006
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-17T21:35:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "1162840448429383681",
                "location": "Cabo de Santo Agostinho, Brasi",
                "name": "cadelinha do Dylan e do Shawn",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314026599533236225/7z6DyoDj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40,
                    "following_count": 40,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4076
                },
                "url": "",
                "username": "TaynMelo7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-08T15:48:26.000Z",
                "description": "\u2665\ufe0f",
                "id": "894948423509692416",
                "location": "Gar\u00e7a, Brasil",
                "name": "Jessica Gomes 24/45",
                "pinned_tweet_id": "1403139043714600965",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375510443536572416/6Fqd7bxq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1464,
                    "following_count": 4562,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 75355
                },
                "url": "",
                "username": "Jessica79362681",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T19:10:46.000Z",
                "description": "jornalista, comerciais, radialista (criador do balacobaco 89 fm a radio rock e \u00e2ncora do Rock Bola) , apresentador de tv, pai da Cat e da Manu.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "radiorock.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://radiorock.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57417211",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
                "name": "Z\u00e9 Luiz",
                "pinned_tweet_id": "1415391024621441026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413276624016052228/z8Z88rFu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131570,
                    "following_count": 1070,
                    "listed_count": 142,
                    "tweet_count": 61126
                },
                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej",
                "username": "zeluizlhesdiz",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-04-24T00:34:58.000Z",
                "description": "look over there! Futebol, drag race, geopol\u00edtica e #ForaGenocida \ud83d\ude37",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 51,
                                "tag": "ForaGenocida"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/kimakino",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/kimakino",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jkaUNDOAVc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "286934010",
                "location": "Florian\u00f3polis",
                "name": "Kimakino \ud83d\ude37",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358201403202818050/QorCDpgj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 390,
                    "following_count": 829,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 23986
                },
                "url": "https://t.co/jkaUNDOAVc",
                "username": "Kimakino_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245878,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-01T23:37:32.000Z",
                "description": "Se poss\u00edvel fique em casa, se tiver que sair use m\u00e1scara!",
                "id": "52892595",
                "location": "Rio De Janeiro",
                "name": "Pretycia, prazer\ud83d\udc45",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259228755568013312/qDatuEF1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 76,
                    "following_count": 50,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16523
                },
                "url": "",
                "username": "byadasylva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-26T22:47:38.000Z",
                "description": "Filho de Ox\u00f3ssi e Ians\u00e3 \ud83c\udff9\u26a1",
                "id": "399055800",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Neeko \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423744184708648964/QJKBwgkW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 164,
                    "following_count": 349,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8907
                },
                "url": "",
                "username": "_olisantos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-14T15:59:11.000Z",
                "description": "Eu sou outono, disparado. E ligeiramente primavera. Esta\u00e7\u00f5es transit\u00f3rias.",
                "id": "863785771601473536",
                "location": "S\u00e3o Luis, Brasil",
                "name": "iaguin",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420106977443729412/tFLXU_yG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2748,
                    "following_count": 3528,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12269
                },
                "url": "",
                "username": "iagoG5_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-22T00:07:38.000Z",
                "description": "danger alert \ud83d\udea8",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/iteteux",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/iteteux",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MEfTFM5LVF"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1241516769044545537",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\ud835\udc26 \ud835\udc1a \ud835\udc2d \ud835\udc21 \ud835\udc1e \ud835\udc2e \ud835\udc2c",
                "pinned_tweet_id": "1246921683472207877",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263886645117562884/lAwrHLFl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 42,
                    "following_count": 90,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1572
                },
                "url": "https://t.co/MEfTFM5LVF",
                "username": "reiteteu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-21T16:46:18.000Z",
                "description": "\ud83c\udf0a\ud83d\udd2e\u26a1\ufe0f\ud83c\udf08",
                "id": "1108771826833018880",
                "location": "big river",
                "name": "laura",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430595323160825857/oI5aeiVq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 320,
                    "following_count": 267,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10212
                },
                "url": "",
                "username": "laurahonoratodr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-12T22:28:23.000Z",
                "description": "\ud83d\ude07Agridoce \ud83d\udc7f      \n\n \ud83c\udfbc\u2b07Sistem Of A Down\u2b07\ud83c\udfbc\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n#ForaBolsonaro\n\n\n\n  Periferia (Z/O ) SP !!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 72,
                                "start": 58,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1347874969",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o Mikhail \ud83d\udea9BR\ud83c\uddf1\ud83c\udde7BR\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370224117803323396/NpIhqKCh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25747,
                    "following_count": 23302,
                    "listed_count": 75,
                    "tweet_count": 183611
                },
                "url": "",
                "username": "joomikhail",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-05T23:18:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "970800781044731904",
                "location": "Taguatinga, Bras\u00edlia ",
                "name": "MediAna",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364696790499549186/i6BcI1j3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 176,
                    "following_count": 323,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8725
                },
                "url": "",
                "username": "Krolina_Santana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-17T01:44:52.000Z",
                "description": "Mantra:voc\u00ea \u00e9 mais forte do que pensa e ser\u00e1 mais feliz do que imagina\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\n\ud83c\udf08\ud83c\udf3b\ud83d\udcd6\ud83c\udfb6\n#bookstan\n#serimaniaco\n#cin\u00e9filo\n#otaku",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 91,
                                "start": 82,
                                "tag": "bookstan"
                            },
                            {
                                "end": 104,
                                "start": 92,
                                "tag": "serimaniaco"
                            },
                            {
                                "end": 114,
                                "start": 105,
                                "tag": "cin\u00e9filo"
                            },
                            {
                                "end": 121,
                                "start": 115,
                                "tag": "otaku"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3976197142",
                "location": "Nova Granada, Brasil",
                "name": "Dark \ud83c\udf41\ud83c\udfa7\ud83d\udcda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409153099256770561/CjrfIQ4k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 327,
                    "following_count": 929,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6818
                },
                "url": "",
                "username": "jeanAlm10011999",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-30T21:41:18.000Z",
                "description": "Radialista, jornalista, especialista em Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o | Editor do https://t.co/UIcfyQ3PR9 | No ar na MIX FM Jo\u00e3o Pessoa, s\u00e1bados, das 14h \u00e0s 19h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "portalcorreio.com.br",
                                "end": 101,
                                "expanded_url": "http://portalcorreio.com.br",
                                "start": 78,
                                "url": "https://t.co/UIcfyQ3PR9"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/alissoncorreia",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://linktr.ee/alissoncorreia",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qnzjbFm5OB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "43599221",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa/PB",
                "name": "Alisson Correia",
                "pinned_tweet_id": "1397569761450635267",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397295098032017409/YUDYG6XJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 841,
                    "following_count": 380,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 22788
                },
                "url": "https://t.co/qnzjbFm5OB",
                "username": "AlissonCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-23T21:13:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "59590435",
                "location": "Passo Fundo, Brasil",
                "name": "Evandro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346618639915634690/WjW8RpYi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 407,
                    "following_count": 641,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 24944
                },
                "url": "",
                "username": "EvandroPedersen",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-09T16:46:15.000Z",
                "description": "manu\u2019s voice: a maria maluca? amo os \u00e1udios dela (07\u202206 \ud83e\udd1e\ud83c\udffc\ud83e\udd0d)",
                "id": "1104423159086960642",
                "location": "FX/ \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "name": "malu.",
                "pinned_tweet_id": "1399826291684171783",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414089032036982787/TEZXvEs7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 418,
                    "following_count": 362,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 9341
                },
                "url": "",
                "username": "mariatuitaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-06T01:14:13.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202758068041371648",
                "name": "maluuu\ud83d\udc83\ud83c\udffb",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421231561823985667/wmh3EULT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 140,
                    "following_count": 643,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10555
                },
                "url": "",
                "username": "seagcvls",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-13T23:33:24.000Z",
                "description": "De procrastinadora irremedi\u00e1vel a uma mulher que faz e acontece.",
                "id": "1183526079253925888",
                "name": "Desprocrastinando",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183550710182535169/5gaJQkhq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 47,
                    "following_count": 152,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 354
                },
                "url": "",
                "username": "Des_procrast",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-09T00:07:19.000Z",
                "description": "\u2652\ufe0f",
                "id": "141760650",
                "name": "milena",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353019305009545219/5vUg9Nt__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 182,
                    "following_count": 72,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 44944
                },
                "url": "",
                "username": "milenafbt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-16T00:09:44.000Z",
                "description": "Aqu\u00e1riano \u2652\ufe0f Uma mistura de sinceridade com ansiedade, anti fascista \ud83c\udf08\ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffe",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/mica_gomes/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/mica_gomes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nvswkA7oSA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2923966954",
                "location": "Rio Claro Sp",
                "name": "Esperando a Vacina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335778526612615170/5f1O2OEw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 463,
                    "following_count": 1610,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9427
                },
                "url": "https://t.co/nvswkA7oSA",
                "username": "micagomes3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-20T22:08:04.000Z",
                "description": "sol com chuvas isoladas",
                "id": "866052932571205632",
                "location": "Corinto, Brasil",
                "name": "line",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317219260742180864/fRFyW-2H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 629,
                    "following_count": 677,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1591
                },
                "url": "",
                "username": "_alinehov",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-12T19:21:55.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ariaguiarr?r=n\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/ariaguiarr?r=nametag",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4UrHH8LrBC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "852240380863107072",
                "location": "Quixad\u00e1, Brasil",
                "name": "Ari Aguiar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404995350323212290/hrcBR30x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 276,
                    "following_count": 376,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 121
                },
                "url": "https://t.co/4UrHH8LrBC",
                "username": "AriAguiar10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-15T20:59:44.000Z",
                "description": "Nessa tl tu s\u00f3 vai achar tweets sobre SBT e Globo..Algumas baixarias,e muita,muita cr\u00edtica sobre a Record,afinal,ningu\u00e9m \u00e9 de ferro...",
                "id": "3039631383",
                "location": " ",
                "name": "SBTlizando",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419576911907508225/kqg-tFJX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1859,
                    "following_count": 282,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 7275
                },
                "url": "",
                "username": "comentstvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-28T03:28:26.000Z",
                "description": "tvd, 2009. fan account\u17f9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/jaopoetic",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/jaopoetic",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "825183728414646273",
                "location": "mystic falls.",
                "name": "felipe;",
                "pinned_tweet_id": "1395592958544687110",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423793860157841413/rqHyMPjU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3342,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18522
                },
                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl",
                "username": "favsdamons",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-04T04:23:01.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5  Porteiro de Gulag e Palestrante Desmotivacional",
                "id": "1025597951157186560",
                "name": "Malcolm X",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259150327712022529/qcW4Y4jJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2142
                },
                "url": "",
                "username": "XmMalcolm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-15T23:47:35.000Z",
                "description": "De Caxias-Ma, morando em S\u00e3o Lu\u00eds. / Tudo posso naquele que me fortalece! \ud83d\udc7b Snap: Ruanbalzac",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "maishowfest.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.maishowfest.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Zczllaepsg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57177446",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "name": "Ruan Balzac",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416447347198943235/Ad2iE735_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 419,
                    "following_count": 219,
                    "listed_count": 40,
                    "tweet_count": 15014
                },
                "url": "https://t.co/Zczllaepsg",
                "username": "Ruanbalzac",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-02T22:40:43.000Z",
                "description": "Se a grama do vizinho \u00e9 mais bonita?\n-Sinceramente n\u00e3o tenho observado,tenho usado meu tempo para cuidar do meu jardim\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf3b\ud83c\udf38\ud83c\udf3a\ud83c\udf3c\ud83d\ude09",
                "id": "328195972",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais/PR",
                "name": "Corinthiana,maloqueira e Petista\u262d",
                "pinned_tweet_id": "1111721492553916416",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426355669842673665/MNvwBltf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2263,
                    "following_count": 2062,
                    "listed_count": 29,
                    "tweet_count": 11238
                },
                "url": "",
                "username": "kaypaumardan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-23T18:02:47.000Z",
                "description": "Quer ser Nicole Bahls !? Vai Estudar!    Nicole Seguiu [ 19/04/2013 ]\nRavena's Follow : 2/4",
                "id": "616326506",
                "name": "Lucas\ud83d\udc10",
                "pinned_tweet_id": "1154592137855545344",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1042065244229709824/BEj5_H1a_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 732,
                    "following_count": 257,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 23330
                },
                "url": "",
                "username": "ravenabahls",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-16T13:10:25.000Z",
                "description": "he/him brazilian artist \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 https://t.co/BijXp0JIRN",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "behance.net/cuslaas",
                                "end": 52,
                                "expanded_url": "http://behance.net/cuslaas",
                                "start": 29,
                                "url": "https://t.co/BijXp0JIRN"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/cuslaas",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/cuslaas",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GMLxZg4lJA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1018845307340316674",
                "name": "lulu",
                "pinned_tweet_id": "1415079168568594432",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424139060331913229/0FDZ_J9B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 533,
                    "following_count": 536,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18165
                },
                "url": "https://t.co/GMLxZg4lJA",
                "username": "cuslas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-10T20:00:43.000Z",
                "description": "Diretor | Fot\u00f3grafo | P. Audiovisual",
                "id": "371407113",
                "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1",
                "name": "Gabriel Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242650551994679298/sN5njS6u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 267,
                    "following_count": 84,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2787
                },
                "url": "",
                "username": "Gabriellp7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-05T23:58:44.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "amzn.to/3wm0rsh",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://amzn.to/3wm0rsh",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/P0ma1x91Sv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "175205593",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Rafa \ud83d\udcda\ud83d\udc9c",
                "pinned_tweet_id": "1404257124511850497",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406673914978353161/615YEbsA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 679,
                    "following_count": 302,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40314
                },
                "url": "https://t.co/P0ma1x91Sv",
                "username": "Rafa_Books",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-03T17:31:30.000Z",
                "description": "informa\u00e7\u00f5es In\u00fateis, reclama\u00e7\u00f5es, indiretas e um pouco de culin\u00e1ria amadora de uma estudante de odonto f\u00e3 de BBB \ud83d\udc40\ud83d\ude17\u270c\ufe0f//\u2650\ufe0f//\ud83e\uddb7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/JulianaPesso\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/JulianaPessoaDeAlbuquerque",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Lme293Uuzw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "848951102615822336",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Ju Pessoa\u2728",
                "pinned_tweet_id": "1291109524275945474",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314573572938043394/XfHWQnBP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 336,
                    "following_count": 417,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31725
                },
                "url": "https://t.co/Lme293Uuzw",
                "username": "JuPessoaAP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-01T14:34:30.000Z",
                "description": "n\u00e3o tenho criatividade p escrever biografia.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/brunoallbu?igs\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/brunoallbu?igshid=tqrtg1lutuqx",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8NYgNHnJXD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1101490900046360576",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "Bruno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406737580708839428/nTRcTvNo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 186,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5885
                },
                "url": "https://t.co/8NYgNHnJXD",
                "username": "brunoallbu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-05T21:38:43.000Z",
                "description": "flopada  / @Flamengo \u2764 / \ud83e\udd8b\ud83d\udc1e",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 11,
                                "username": "Flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1648764505",
                "location": "Ter\u00ea, RJ",
                "name": "dayane \ud83e\udd8b \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428915008168157198/KVzTFqg4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2621,
                    "following_count": 1735,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 248173
                },
                "url": "",
                "username": "iamdaaya",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-18T11:00:10.000Z",
                "description": "n\u00f3s somos a soma das nossas decis\u00f5es",
                "id": "722016866277978112",
                "name": "tamara maria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343554870847148034/pMYWs_Lm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 387,
                    "following_count": 321,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13808
                },
                "url": "",
                "username": "tmaramaria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-08-16T22:09:58.000Z",
                "description": "Falta muito pra 2023?!\nImagem em destaque: \u00faltimo filme visto 5 estrelas!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "letterboxd.com/konshal",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://letterboxd.com/konshal",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SzfbjFXoYe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15877116",
                "location": "Campinas",
                "name": "Michael Nascimento",
                "pinned_tweet_id": "1148092459257384960",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429194892136394775/W6cpYLYI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 142,
                    "following_count": 174,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 39489
                },
                "url": "https://t.co/SzfbjFXoYe",
                "username": "Konshal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-19T03:49:54.000Z",
                "description": "aqui falamos mal do governo e de coisas melhores\n\n#ForaBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 50,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/laridsmoraes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/laridsmoraes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/DeSBfByKI8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "58114629",
                "location": "Niter\u00f3i, RJ",
                "name": "lari",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402103754762207233/4U-kFPIJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 334,
                    "following_count": 205,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 16820
                },
                "url": "https://t.co/DeSBfByKI8",
                "username": "laarimoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-28T12:05:16.000Z",
                "description": "Eu acredito na supremacia de @priyankachopra, sou estudante de medicina e aqui n\u00e3o \u00e9 um perfil democr\u00e1tico, os incomodados que apertem o unfollow\ud83d\udc99",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 44,
                                "start": 29,
                                "username": "priyankachopra"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4306858415",
                "location": "Piau\u00ed, Brasil",
                "name": "Suy | Garay Supremacy\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1354415708545945602",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374895474696667139/t8DIKL8C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 531,
                    "following_count": 408,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 66091
                },
                "url": "",
                "username": "SuyanneFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-04T19:26:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "186920434",
                "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro",
                "name": "Valter Oliver",
                "pinned_tweet_id": "824204445890252800",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819892456426795008/IjitSxAy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 524,
                    "following_count": 1238,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15973
                },
                "url": "",
                "username": "ValtinhoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-29T05:49:05.000Z",
                "description": "Viciada em Reality Show, m\u00fasica e etc...Shippadora compulsiva  \ud83d\udc40\ud83d\ude0d\ud83d\ude80\ud83c\udfb6",
                "id": "1043952961",
                "location": "Para\u00edba, Brasil",
                "name": "CamizZz\ud83c\udf35 \ud83d\udc9c\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a",
                "pinned_tweet_id": "1188262062146887680",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430426678178811908/u-_Eb7RY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5634,
                    "following_count": 969,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 218163
                },
                "url": "",
                "username": "Zoadeira__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-17T20:36:48.000Z",
                "description": "unflow dado = unflow recebido porque vc n\u00e3o e a Beyonc\u00e9 e nem a Rihanna. \ud83d\ude01",
                "id": "1275953647",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "cristal flores a original",
                "pinned_tweet_id": "929371942943186947",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298652471099883524/LR7fbvRe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2347,
                    "following_count": 1769,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 38764
                },
                "url": "",
                "username": "alexcranio2003",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-11T06:31:48.000Z",
                "description": "Plena e sensata desde 2002\u23f3",
                "id": "962574874542735360",
                "location": "Brasil",
                "name": "prinojo",
                "pinned_tweet_id": "1238625064008011776",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236773681206038531/NYzJ5LQL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 73,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2191
                },
                "url": "",
                "username": "prin_basiquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-17T04:15:49.000Z",
                "description": "Realities, Novelas, S\u00e9ries, Cinema, Pol\u00edtica, Marvel, DC, M\u00fasica, livros e etc.\n\nMinha l\u00edngua \u00e9 um chicote e minha animosidade \u00e9 alta\n\nUma par\u00f3dia insolente",
                "id": "2393735490",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Soraya Harkness Targaryen\ud83d\udc1c \u2b59",
                "pinned_tweet_id": "1070769702039887872",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375248332617043970/ra_kS15Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1679,
                    "following_count": 453,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 97887
                },
                "url": "",
                "username": "SorayaLestrange",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-20T22:36:28.000Z",
                "description": "(PT-BR/EN)\nhttps://t.co/ApJnkvYb1Q\nhttps://t.co/oKJehYK1sf\ncultura pop, filosofia, quadrinhos, m\u00fasica\nestranhezas/diagonalidades\nele/dele/nele\nhe/him/his",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mapadapalavra.com",
                                "end": 34,
                                "expanded_url": "http://www.mapadapalavra.com",
                                "start": 11,
                                "url": "https://t.co/ApJnkvYb1Q"
                            },
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/mapadapalavra",
                                "end": 58,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/mapadapalavra",
                                "start": 35,
                                "url": "https://t.co/oKJehYK1sf"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/philosopop",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/philosopop",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/BDUqa5XAOB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "228872611",
                "location": "Brasilia",
                "name": "philo \ud83d\udde3\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1428722446358781958",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411778716368347141/6zxrckKv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 83474,
                    "following_count": 1543,
                    "listed_count": 174,
                    "tweet_count": 290310
                },
                "url": "https://t.co/BDUqa5XAOB",
                "username": "philosopop",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-20T10:02:08.000Z",
                "description": "por onde flor, flores\u00e7a. \ud83c\udf43",
                "id": "2866849922",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\u20224ni |\ud83d\uddfc|\u2022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277616967516594179/zXl1dxGz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 786,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 16341
                },
                "url": "",
                "username": "quatro_ni",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-11T23:50:27.000Z",
                "description": "N\u00e3o me julgue pelo que encontrar por aqui! \ud83d\ude18",
                "id": "1005158383",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Dani Cansadita",
                "pinned_tweet_id": "475319562033192960",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430643628335116292/KsbF7ZZU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 606,
                    "following_count": 511,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 38146
                },
                "url": "",
                "username": "DanySill",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-09T23:48:22.000Z",
                "description": "love is all you need",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/domenyque_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/domenyque_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LNwtPaYArO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4431759382",
                "location": "S\u00e3o Paulo, litoral",
                "name": "Safira",
                "pinned_tweet_id": "1372325363045502985",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414375096429514753/-HdvmnNg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 757,
                    "following_count": 663,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11985
                },
                "url": "https://t.co/LNwtPaYArO",
                "username": "placc5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-16T01:42:05.000Z",
                "description": "Tecn\u00f3loga em P&G e licencianda em qu\u00edmica tentando sobreviver nesse Twitter, de terra estranha com gente esquisita! Brazilian girl, ARMY \ud83d\udc9c and nordestina\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "985694788124139522",
                "location": "Fortaleza , Brasil",
                "name": "Vivi Montenegro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426984156353945600/wMF1MJsv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 284,
                    "following_count": 391,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 3901
                },
                "url": "",
                "username": "_vivimontenegro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-17T03:51:46.000Z",
                "description": "MEMES | HUMOR | V\u00cdDEO\n\n\ud83d\udcab Clica em seguir e divirta-se\n\ud83d\ude1c Zueira com e sem limites\n\ud83d\udce9 foralimiites@gmail.com",
                "id": "1239761281843937280",
                "name": "foralimites",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264629202336256002/eN2oNhAD_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 131,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 337
                },
                "url": "",
                "username": "foralimites",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-26T01:33:57.000Z",
                "description": "ah sla, to sabendo viver nn",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/nina_queiroga?r",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/nina_queiroga?r",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YQ2ZEeQ9Yw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "934596052946243584",
                "location": "Sorocaba, Brasil",
                "name": "nina",
                "pinned_tweet_id": "1429633406057472000",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431388554383577090/4DHKKrAb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 48,
                    "following_count": 155,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3989
                },
                "url": "https://t.co/YQ2ZEeQ9Yw",
                "username": "nina_queiroga",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-04T02:53:26.000Z",
                "description": "s-her\u2661//\namo meu pa\u00eds \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\n:)",
                "id": "926643522421297153",
                "location": "na tua",
                "name": "juls",
                "pinned_tweet_id": "1196987131824087041",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424946406142398466/bFyvWn44_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 281,
                    "following_count": 348,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 68442
                },
                "url": "",
                "username": "anajuskia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-18T20:46:19.000Z",
                "description": "Desculpa a turbul\u00eancia, eu que t\u00f4 no controle",
                "id": "145375958",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Nat\u00e1lia B. \u2b50",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426603038958104578/VAS66PqJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 433,
                    "following_count": 205,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 113666
                },
                "url": "",
                "username": "natchezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-11T21:07:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "371959947",
                "location": "Emanet ",
                "name": "Bianca \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udff9",
                "pinned_tweet_id": "1345877299082784769",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405851601760305157/be06R2jt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 386,
                    "following_count": 545,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 25200
                },
                "url": "",
                "username": "braraujo_23",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-29T18:26:33.000Z",
                "description": "vsf  \ud83d\ude4c\ud83c\udffc",
                "id": "2200785963",
                "location": "Brasil",
                "name": "ana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430730441368260615/wWhrMp4-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 373,
                    "following_count": 438,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6250
                },
                "url": "",
                "username": "Hali_69",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-12T13:52:00.000Z",
                "description": "my heavy spirit is lifted",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jnetomoraes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/jnetomoraes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/muWqOk9RDr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1006534586887823360",
                "location": "snap: joaoneto7",
                "name": "jn",
                "pinned_tweet_id": "1279631008493645829",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419750015988273160/J94dbUd__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 727,
                    "following_count": 523,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53357
                },
                "url": "https://t.co/muWqOk9RDr",
                "username": "machinegunjn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-26T12:38:07.000Z",
                "description": "Amiga da Tat\u00e1 Werneck, Dani Calabresa e da Manu Gavassi (mas elas ainda n\u00e3o sabem) | torcedora do tim\u00e3o \u2693\ufe0f e dos saints \u269c\ufe0f/ (ela/dela) \ud83d\udc8d",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/watch?v=l6ISqr\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?v=l6ISqrF14JY",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uH7RFjU35o"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "42615613",
                "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil",
                "name": "Ol\u00edvia Vacinadah (100%a) \ud83d\udc0a",
                "pinned_tweet_id": "1427714553161424915",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423311306548039686/j_5PIl_5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 252,
                    "following_count": 283,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 11998
                },
                "url": "https://t.co/uH7RFjU35o",
                "username": "oliviatomazela",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-25T00:12:23.000Z",
                "description": "Vamos passar vergonha aqui tbm \u270c\ud83c\udffe",
                "id": "1066484707666337795",
                "name": "Clara \ud83e\udd8b\u26a1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410790461371990017/v2lTjx4D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 129,
                    "following_count": 143,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8246
                },
                "url": "",
                "username": "Claraa_Anaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-07T16:23:35.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "google.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.google.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/twxHxOtlG0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "331077234",
                "location": "Brasil",
                "name": "Gg",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396527680355508231/Luc-34Ou_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 96,
                    "following_count": 151,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3318
                },
                "url": "https://t.co/twxHxOtlG0",
                "username": "GgLukkas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-24T15:21:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "3201376329",
                "name": "Fernanda Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/591627414721159168/iiNYL05F_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4,
                    "following_count": 94,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 82
                },
                "url": "",
                "username": "fhe_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2007-03-02T08:45:39.000Z",
                "description": "Brazilian Sensation.",
                "id": "805737",
                "location": "Maui, Hawaii, USA",
                "name": "Kate",
                "pinned_tweet_id": "536272187892572160",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411317364931674118/LqW693rQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1592,
                    "following_count": 118,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 925
                },
                "url": "",
                "username": "fantastico",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-03T20:46:51.000Z",
                "description": "Aqui \u00e9 @Flamengo \ud83d\udd34\u26ab e eu teria um desgosto profundo se faltasse o Flamengo no mundo!\nOctaCampe\u00e3o Brasileiro \ud83c\udfc6\nCarioca da gema e capric\u00f3rnio\ud83d\ude0d",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 16,
                                "start": 7,
                                "username": "Flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "987397802",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ju Flamenguista\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab",
                "pinned_tweet_id": "1294763533968773124",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424023564550815752/cf8BYWgV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2285,
                    "following_count": 2600,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20819
                },
                "url": "",
                "username": "souflafla19octa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-22T15:00:02.000Z",
                "description": "cr\u00edticas e sugest\u00f5es, falar com meu adm",
                "id": "2209098854",
                "name": "Fernanda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341058043526705153/dVTWmvBd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 197,
                    "following_count": 140,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3992
                },
                "url": "",
                "username": "nanda_oleveiira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-06T12:14:39.000Z",
                "description": "Sem dormir por causa das olimp\u00edadas",
                "id": "894169848997085184",
                "name": "Thay",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390862031365054465/8y89hchp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 218,
                    "following_count": 574,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8354
                },
                "url": "",
                "username": "srtabennet_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-22T02:15:11.000Z",
                "description": "Instagram: @Gabriela___Jesus\nAmo Pizza\ud83c\udf55 Amo Chocolate\ud83c\udf6b Amo ouvir r\u00e1dio \ud83d\udcfb quero ser Dubladora mas no momento estou..... just trying to live....\ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf42",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 28,
                                "start": 11,
                                "username": "Gabriela___Jesus"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "701591030391508993",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Gabriela Jesus \ud83c\udfa7\ud83d\udda4",
                "pinned_tweet_id": "1418906186888491010",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430639299620491273/JuWZhRtv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 152,
                    "following_count": 493,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9171
                },
                "url": "",
                "username": "Gabriela__Jesus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-25T12:54:23.000Z",
                "description": "As coisas que o olho n\u00e3o viu, e o ouvido n\u00e3o ouviu,e n\u00e3o subiram ao cora\u00e7\u00e3o do homem,s\u00e3o as que Deus preparou para os que o amam. 1 Cor\u00edntios 2:9\n\n\n\n1 Cor\u00ed",
                "id": "912299240982024192",
                "location": "BRAZILzilhttps://gab.ai/VianaB",
                "name": "Al\u00ea\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3Se Deus \u00e9 por n\u00f3s, quem ser\u00e1 contra n\u00f3s?",
                "pinned_tweet_id": "1181598859920846849",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256673005171806208/bGLLsfjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9352,
                    "following_count": 9235,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25204
                },
                "url": "",
                "username": "LedaViana92",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-04T02:52:54.000Z",
                "description": "\ud83d\udccdImperatriz-MA / Aquariana \u2652",
                "id": "1179952336531263488",
                "location": "Imperatriz, Brasil",
                "name": "Rafyllapcosta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291168085983068160/g8AfGLHd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25
                },
                "url": "",
                "username": "Rafylla1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-07T20:26:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "278710478",
                "location": "Brasil",
                "name": "Des",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387590288152092672/YHDDMeZl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12152,
                    "following_count": 11575,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 11862
                },
                "url": "",
                "username": "quedesnecess",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-17T14:15:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "1184835289270882304",
                "name": "thainan",
                "pinned_tweet_id": "1340852048707923968",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349016850424856577/pZO_8BQE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 41,
                    "following_count": 46,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2061
                },
                "url": "",
                "username": "thainancampoos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-16T15:21:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "356245161",
                "location": "Betim - MG",
                "name": "Edilene Morais",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856924135389310976/d11Yc_dQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 282,
                    "following_count": 424,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17312
                },
                "url": "",
                "username": "morais_edilene",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-20T12:16:49.000Z",
                "description": "\u2653\ud83d\udc31",
                "id": "2204808985",
                "name": "Thay",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242138148160880640/_EatZgSM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15,
                    "following_count": 79,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 148
                },
                "url": "",
                "username": "ThayannyBSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-29T15:04:28.000Z",
                "description": "Tranquila igual furac\u00e3o",
                "id": "759041911126536192",
                "location": "Brasil",
                "name": "Aline",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251373360321265669/_bd31hNI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 116,
                    "following_count": 521,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6104
                },
                "url": "",
                "username": "eualineli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-14T15:40:27.000Z",
                "description": "fan account",
                "id": "1139558223080546304",
                "name": "Luisa \ud83d\udcab",
                "pinned_tweet_id": "1411054450664411136",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429633403444416512/vUzqd1uX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 610,
                    "following_count": 439,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 30385
                },
                "url": "",
                "username": "forfavss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-20T17:27:12.000Z",
                "description": "Um perfil cheio de reclama\u00e7\u00f5es, lacra\u00e7\u00e3o, \u00f3dio festivo e desejos de morte, mas num vou gastar meu r\u00e9u prim\u00e1rio com ningu\u00e9m!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/wesuchoa/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/wesuchoa/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kqw8Ucp43p"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "910555958815977478",
                "location": "Brasil",
                "name": "Ivankov, a muito ol\u00edmpica \ud83c\udf8c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf8c",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1007449586401730560/pGT5zZZS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 107,
                    "following_count": 781,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5801
                },
                "url": "https://t.co/kqw8Ucp43p",
                "username": "wesuchoa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-28T05:45:09.000Z",
                "description": "t\u00e1 mas idai",
                "id": "1089761273384980481",
                "name": "emoly \u2728",
                "pinned_tweet_id": "1250443877082939392",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089764760080564224/cZSWQMTq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 64,
                    "following_count": 197,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1288
                },
                "url": "",
                "username": "chefonaofall",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-10T02:35:25.000Z",
                "description": "gr\u00eamio \u00e9 puro sentimento | antifascista |  administra\u00e7\u00e3o - UFRGS",
                "id": "1005639540894257152",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "vi\u00fava do cebolinha \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "pinned_tweet_id": "1303410723016658944",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421614948543774729/y8KrRzNY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 424,
                    "following_count": 379,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 236066
                },
                "url": "",
                "username": "lovesomeoness",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-28T22:24:33.000Z",
                "description": "contadora de hist\u00f3rias profissional / @atrivialista / debborista@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 38,
                                "username": "atrivialista"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/deborista",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/deborista",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "78139929",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "deb",
                "pinned_tweet_id": "1308191608542769152",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409906511149666308/mG5fytvK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69966,
                    "following_count": 1268,
                    "listed_count": 117,
                    "tweet_count": 136837
                },
                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4",
                "username": "deborista",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-03T23:57:37.000Z",
                "description": "\ud83d\udca5",
                "id": "2275267290",
                "location": " (3/3) \u270c\ufe0f",
                "name": "\ud83d\ude3c",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304868451660509185/1IpcwhMQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 455,
                    "following_count": 396,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24758
                },
                "url": "",
                "username": "Doritosdofly",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-07T19:59:34.000Z",
                "description": "\ud83e\udd22",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ronuunes2",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/ronuunes2",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xiWK3Le5Lk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4489335253",
                "location": "Anchieta, Rio de Janeiro",
                "name": "Ror\u00f4",
                "pinned_tweet_id": "1143320925397487618",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324908691032854529/vCetxrc3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1320,
                    "following_count": 740,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39979
                },
                "url": "https://t.co/xiWK3Le5Lk",
                "username": "nunes_robertaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-14T03:17:18.000Z",
                "description": "Mineira, tagarela, cruzeirense e com consci\u00eancia pol\u00edtica",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zaiahloren",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/zaiahloren",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Sns7wj2iq4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2828924962",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Loren",
                "pinned_tweet_id": "1388637087172337668",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417268341681659906/2j8utiYT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2171,
                    "following_count": 860,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 78450
                },
                "url": "https://t.co/Sns7wj2iq4",
                "username": "dainhalori",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-28T16:08:43.000Z",
                "description": "Theuzitos ser\u00e1 notificado da sua visita",
                "id": "2881009165",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Theuzitos",
                "pinned_tweet_id": "1389226141282615298",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430968345390731269/YSxjnRyV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 123,
                    "following_count": 471,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2092
                },
                "url": "",
                "username": "js_theus",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-23T16:56:37.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "juliette.\u196b\u1b61",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://juliette.xn--jhfz3g/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/70voKT7v4A"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "616280194",
                "name": "ton \ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430637419318087689/ELoCjZDJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 37747,
                    "following_count": 8785,
                    "listed_count": 62,
                    "tweet_count": 191646
                },
                "url": "https://t.co/70voKT7v4A",
                "username": "BBBonitao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-24T01:42:43.000Z",
                "description": "Mestrando em Contabilidade. Economista em forma\u00e7\u00e3o \ud83d\ude01\nIG: levyruan_",
                "id": "900533800022790145",
                "location": "Natal, Brasil",
                "name": "levyruan_",
                "pinned_tweet_id": "1393589972247236614",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430284479516528641/3gYsisiB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 153,
                    "following_count": 320,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1697
                },
                "url": "",
                "username": "LevyRuan_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-08T06:49:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "2764570589",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259141465562898432/67CE0djj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12,
                    "following_count": 207,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 102357
                },
                "url": "",
                "username": "juhho13",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-02T05:47:29.000Z",
                "description": "mais cachorra que humana",
                "id": "62206874",
                "location": "\u30df\u2606",
                "name": "thaina",
                "pinned_tweet_id": "1282805646740664324",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430381922451132419/MmWLvr8k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4296,
                    "following_count": 634,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 246425
                },
                "url": "",
                "username": "orphanblock",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-02T00:18:11.000Z",
                "description": "shoot for the moon. even if you miss, you'll land among the stars \u2661",
                "id": "1058151247495262208",
                "location": "agpp \u2764\ufe0f mpb",
                "name": "jana",
                "pinned_tweet_id": "1298951267918675968",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430462565163937797/EQgcbqBM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 721,
                    "following_count": 597,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 21800
                },
                "url": "",
                "username": "abzurdanahi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-23T16:48:43.000Z",
                "description": "\ud83c\udf3b",
                "id": "1054776643796062208",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "cadelinha do Rhys",
                "pinned_tweet_id": "1301729824181022721",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415072065959366658/6Ydc6E3F_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 153,
                    "following_count": 286,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19788
                },
                "url": "",
                "username": "sweetdudaaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23521,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-05T15:56:00.000Z",
                "description": "Bem, amigos!! Finalmente esse \u00e9 meu Perfil Oficial.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2VIde8q",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/2VIde8q",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "871757503939346432",
                "location": "Por a\u00ed..",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883130238460407808/ug3NlSFy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 285111,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 295,
                    "tweet_count": 3436
                },
                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR",
                "username": "galvaobueno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-03-12T03:48:57.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCHZhR\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCHZhReib5OgeRtf4agVU11g?view_as=subscriber",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9tkGIZfGal"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "840771566388596737",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "Pedro Rodrigues",
                "pinned_tweet_id": "1427351480516976654",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408060402898898952/_KR6-OZV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8210,
                    "following_count": 8073,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 89926
                },
                "url": "https://t.co/9tkGIZfGal",
                "username": "Pedrorgulho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-17T00:06:45.000Z",
                "description": "Desempregata, 25 y.\n Altos coachs na arte de passar vergonha\n\nNas sextas usamos preto \u26ab\u26ab",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/bianca_casadei/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/bianca_casadei/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xAP8uq6Qs8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "732361679812591616",
                "location": "Mundo da Lua \u263e",
                "name": "sommelier de barraco de cpi",
                "pinned_tweet_id": "1102576905751093248",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377861411855077376/GnuAs_TR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1461,
                    "following_count": 4445,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 120126
                },
                "url": "https://t.co/xAP8uq6Qs8",
                "username": "ohnoavampbiteme",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-16T12:57:29.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49 Sempre pra direita.\n\ud83d\udeab N\u00e3o existe crist\u00e3o de esquerda.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Junto com Bolsonaro.\n\u26d3\ufe0fLula na Cadeia.\n\u26b0\ufe0f Esquerda mata as pessoas.",
                "id": "1151113626524295168",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Onurb Milk",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151122775068872704/kezy8SBR_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 136,
                    "following_count": 223,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4228
                },
                "url": "",
                "username": "OnurbMilk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-06T15:21:31.000Z",
                "description": "Casado. Pai do Marcos, Julia e Gabriel. Palmeirense.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jnr_mattos?igs\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/jnr_mattos?igshid=12jmtvkdriy81",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/HFaadLUU1n"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29220873",
                "location": "El\u00f3i Mendes, Brasil",
                "name": "\ud83d\udc37\ud83d\udc3dJunior Mattos\ud83d\ude37",
                "pinned_tweet_id": "1289760803541749760",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298450374173626368/N_LCiK7I_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 564,
                    "following_count": 1400,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10162
                },
                "url": "https://t.co/HFaadLUU1n",
                "username": "juniormattos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-09T20:36:49.000Z",
                "description": "Meus her\u00f3is morreram de overdose, meus inimigos est\u00e3o no poder...",
                "id": "1182031990016622592",
                "name": "Yeager",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428885689677094915/koxYMyQW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1965,
                    "following_count": 2390,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 264006
                },
                "url": "",
                "username": "funnieskeeter",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241900464133808129",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn79phg8fz87f2wtw4is5d31",
        "oldest_id": "1241900334735335425",
        "result_count": 99
    }
}