{
    "data": [
        {
            "author_id": "859109437591736327",
            "conversation_id": "1241971114747858944",
            "created_at": "2020-03-23T06:12:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241971114747858944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241966949183127553"
                ]
            },
            "author_id": "1229015850843353088",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241970961798311947",
            "created_at": "2020-03-23T06:12:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 21,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 28,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 37,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 44,
                        "tag": "ceanobbb20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/rbg5NMFP4L",
                        "end": 80,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/pinnkladies/status/1241967149578686464/video/1",
                        "start": 57,
                        "url": "https://t.co/rbg5NMFP4L"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241970961798311947",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #BBB2O #BBB2020 #Prior #ceanobbb20 \nhttps://t.co/rbg5NMFP4L"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241913289833091072"
                ]
            },
            "author_id": "2565743456",
            "conversation_id": "1241970958501642240",
            "created_at": "2020-03-23T06:12:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 64,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/hx2hA0K2EB",
                        "end": 108,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rmotta2/status/1241913433915826177/video/1",
                        "start": 85,
                        "url": "https://t.co/hx2hA0K2EB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241970958501642240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 101
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241913433915826177",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @rmotta2: O que significa \u201ctr\u00e1fico de drogas\u201d ?\n\nVamos ver:\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/hx2hA0K2EB"
        },
        {
            "author_id": "1234928873470615553",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241970921625223170",
            "created_at": "2020-03-23T06:11:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241970921625223170",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "717064428630450176",
            "conversation_id": "1241970902415421441",
            "created_at": "2020-03-23T06:11:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241970902415421441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1427859841",
            "conversation_id": "1241970622793646081",
            "created_at": "2020-03-23T06:10:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241970622793646081",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "960005423326736385",
            "conversation_id": "1241970610856697856",
            "created_at": "2020-03-23T06:10:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241970610856697856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241970173680275460"
                ]
            },
            "author_id": "899425456218402816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241970498629664769",
            "created_at": "2020-03-23T06:10:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 108,
                        "normalized_text": "Thelminha",
                        "probability": 0.4036,
                        "start": 100,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 123,
                        "tag": "DanielExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 138,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 145,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 166,
                        "tag": "forasabugo"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 178,
                        "tag": "Daniel"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 186,
                        "tag": "BBBB20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/cBMV8OX3k7",
                        "end": 217,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Evy232Santos/status/1241970498629664769/video/1",
                        "start": 194,
                        "url": "https://t.co/cBMV8OX3k7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241970498629664769",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Isso pra mim \u00e9 racismo, querer implicar com a pessoa gratuitamente e ainda debocham pelas costas da Thelminha, ja chega!!! #DanielExpulso #BBB2O #issoaglobonaomostra #forasabugo #Daniel #BBBB20 https://t.co/cBMV8OX3k7"
        },
        {
            "author_id": "244215386",
            "conversation_id": "1241970470351777792",
            "created_at": "2020-03-23T06:10:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241970470351777792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241966949183127553"
                ]
            },
            "author_id": "1229015850843353088",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241970427590778880",
            "created_at": "2020-03-23T06:09:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "tag": "foraflayslane"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 15,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 31,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 38,
                        "tag": "ForaIvy"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 47,
                        "tag": "Daniel"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 76,
                        "tag": "forasabugo"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 88,
                        "tag": "bateevolta"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/rbg5NMFP4L",
                        "end": 124,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/pinnkladies/status/1241967149578686464/video/1",
                        "start": 101,
                        "url": "https://t.co/rbg5NMFP4L"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241970427590778880",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#foraflayslane #BBB2O #BBB2020 #Prior #ForaIvy #Daniel #issoaglobonaomostra #forasabugo #bateevolta \nhttps://t.co/rbg5NMFP4L"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "57354917",
            "conversation_id": "1241970426508644352",
            "created_at": "2020-03-23T06:09:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241970426508644352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "4744832267",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710935348629504",
                        "name": "Rachel Sheherazade"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian journalist",
                        "id": "1070710935348629504",
                        "name": "Rachel Sheherazade"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241970403024699392",
            "created_at": "2020-03-23T06:09:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "168520768",
                        "start": 3,
                        "username": "RachelSherazade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241970403024699392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 91
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241931985003708417",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @RachelSherazade: melhor momento do Fant\u00e1stico:\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "832037003822759936",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241970327049166848",
            "created_at": "2020-03-23T06:09:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241970327049166848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1202510808342810624",
            "conversation_id": "1241970293347844097",
            "created_at": "2020-03-23T06:09:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 161,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241970293347844097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "A histeria coletiva, a manipula\u00e7\u00e3o em massa, o quantitativo de aut\u00f3psias que n\u00e3o foram feitas para mostrar morte com ou morte por coronakillers. BANDO DE LOUCOS #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "312986559",
            "conversation_id": "1241970240709328896",
            "created_at": "2020-03-23T06:09:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241970240709328896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "704249038347051008",
            "conversation_id": "1241970208253849600",
            "created_at": "2020-03-23T06:09:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241970208253849600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "3318333220",
            "conversation_id": "1241970160879243264",
            "created_at": "2020-03-23T06:08:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241970160879243264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "author_id": "122781291",
            "conversation_id": "1241970150305382400",
            "created_at": "2020-03-23T06:08:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241970150305382400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1406130006",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241970080528904193",
            "created_at": "2020-03-23T06:08:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241970080528904193",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 86
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241918969466011648",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: Segundo o \"Fant\u00e1stico\", nenhum desses \"jovens\" merece ficar preso e correr o risco de pegar o coronavirus.\n\nO pior v\u00edrus \u00e9 o d\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241913289833091072"
                ]
            },
            "author_id": "1406130006",
            "conversation_id": "1241970041874198528",
            "created_at": "2020-03-23T06:08:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 64,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/hx2hA0K2EB",
                        "end": 108,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rmotta2/status/1241913433915826177/video/1",
                        "start": 85,
                        "url": "https://t.co/hx2hA0K2EB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241970041874198528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 101
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241913433915826177",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: O que significa \u201ctr\u00e1fico de drogas\u201d ?\n\nVamos ver:\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/hx2hA0K2EB"
        },
        {
            "author_id": "1406130006",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241969988778549248",
            "created_at": "2020-03-23T06:08:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969988778549248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1173289890169184256",
            "conversation_id": "1241969986475884545",
            "created_at": "2020-03-23T06:08:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "63507573",
                        "start": 3,
                        "username": "leandrograss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969986475884545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241905228070490113",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @leandrograss: Agradecemos aos governadores e prefeitos que demonstraram o m\u00ednimo de responsabilidade. J\u00e1 o presidente... #issoaglobonao\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3318333220",
            "conversation_id": "1241969969547657221",
            "created_at": "2020-03-23T06:08:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969969547657221",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "41311003",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241969955245096960",
            "created_at": "2020-03-23T06:08:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969955245096960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 86
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241918969466011648",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: Segundo o \"Fant\u00e1stico\", nenhum desses \"jovens\" merece ficar preso e correr o risco de pegar o coronavirus.\n\nO pior v\u00edrus \u00e9 o d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "41311003",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241969938270769152",
            "created_at": "2020-03-23T06:08:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969938270769152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4226686894",
            "conversation_id": "1241969830632308741",
            "created_at": "2020-03-23T06:07:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969830632308741",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3419171000",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597302226944",
                        "name": "Transportation"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597251964928",
                        "name": "Car Rental/Sharing"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10040709681",
                        "name": "Uber"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "ifood",
                        "id": "909049721762734082",
                        "name": "iFood"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241969781399576576",
            "created_at": "2020-03-23T06:07:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9985,
                        "start": 31,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 275,
                        "start": 255,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969781399576576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A pessoa \u00e9 contra o decreto do Bolsonaro. Acha que tem que fechar tudo. \n\nTudo o que ele n\u00e3o precisa, porque ela vai na padaria, vai no mercado, vai na farm\u00e1cia, cumprimenta o porteiro, o seguran\u00e7a, pede ifood, pega uber, pega \u00f4nibus, compra \u00e1gua, etc...\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3318333220",
            "conversation_id": "1241969773757562881",
            "created_at": "2020-03-23T06:07:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969773757562881",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2163813494",
            "conversation_id": "1241969732342951937",
            "created_at": "2020-03-23T06:07:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969732342951937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "851958925318656000",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241969720674398208",
            "created_at": "2020-03-23T06:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969720674398208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2163813494",
            "conversation_id": "1241969651346812928",
            "created_at": "2020-03-23T06:06:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969651346812928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "49255664",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241969647290929152",
            "created_at": "2020-03-23T06:06:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 96,
                        "normalized_text": "China",
                        "probability": 0.9151,
                        "start": 92,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 225,
                        "start": 205,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4114061121",
                        "start": 0,
                        "username": "WanmingYang"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969647290929152",
            "in_reply_to_user_id": "4114061121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@WanmingYang \n\nNos tempos subsequentes ao corona v\u00edrus chin\u00eas vir\u00e1 turbul\u00eancia econ\u00f4mica. A China promete financiar 'empreendedores' de fazenda de ratos. Importar\u00e3o s\u00f3 os filhotes. A dieta local prefere.\n\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "4226686894",
            "conversation_id": "1241969634242371589",
            "created_at": "2020-03-23T06:06:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969634242371589",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "2358171979",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241969633730727936",
            "created_at": "2020-03-23T06:06:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969633730727936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "3226166074",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241969578403561472",
            "created_at": "2020-03-23T06:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969578403561472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1178299805371682817",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241969511798059008",
            "created_at": "2020-03-23T06:06:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 21,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 28,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 37,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 44,
                        "tag": "ForaIvy"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 53,
                        "tag": "foraflayslane"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 68,
                        "tag": "Daniel"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 76,
                        "tag": "DanielExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "tag": "COVID19"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "description": "From breaking news and entertainment to sports and politics, get the full story with all the live commentary.",
                        "display_url": "twitter.com/melaniefancams\u2026",
                        "end": 123,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/melaniefancams/status/1183790518641352704/video/1",
                        "start": 100,
                        "status": 200,
                        "title": "Twitter / Account Suspended",
                        "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended",
                        "url": "https://t.co/IqtXRAjzX4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969511798059008",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #BBB2O #BBB2020 #Prior #ForaIvy #foraflayslane #Daniel #DanielExpulso #COVID19 https://t.co/IqtXRAjzX4"
        },
        {
            "author_id": "1083070820379955200",
            "conversation_id": "1241969485474680833",
            "created_at": "2020-03-23T06:06:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969485474680833",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1202510808342810624",
            "conversation_id": "1241969464851279873",
            "created_at": "2020-03-23T06:06:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969464851279873",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Alguns coronakillers nem sequer apresentam sintomas. #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241955493947551744"
                ]
            },
            "author_id": "1701532896",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Roberto Justus",
                        "id": "1055464744948125698",
                        "name": "Roberto Justus"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1125837143308242944",
                        "name": "L\u00e9o Picon"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1125837143308242944",
                        "name": "L\u00e9o Picon"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241969362791272448",
            "created_at": "2020-03-23T06:05:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 28,
                        "normalized_text": "adolf",
                        "probability": 0.7953,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "normalized_text": "ivy",
                        "probability": 0.9343,
                        "start": 60,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "normalized_text": "daniel",
                        "probability": 0.9838,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "normalized_text": "daniel",
                        "probability": 0.9585,
                        "start": 79,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "normalized_text": "Roberto justus",
                        "probability": 0.8756,
                        "start": 117,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "normalized_text": "daniel ivysivel",
                        "probability": 0.5667,
                        "start": 182,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "normalized_text": "ivy",
                        "probability": 0.9129,
                        "start": 212,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "ForaDaniel"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 41,
                        "tag": "forasabugo"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 53,
                        "tag": "prior"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "tag": "BBB2O2O"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 102,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 109,
                        "tag": "BBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 142,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/iJzzn47MZA",
                        "end": 270,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/oddtaenie/status/1241955640391667712/video/1",
                        "start": 247,
                        "url": "https://t.co/iJzzn47MZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969362791272448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#ForaDaniel joga y joga adolf ivyel mago #forasabugo #prior ivy e daniel tchau daniel ivyrus #BBB2O2O #BBB2O #BBBB20 Roberto justus boa prior #issoaglobonaomostra exposed pesad\u00e3o se daniel ivysivel sabugosa se a ivy leo picon uma besta enjaulada \nhttps://t.co/iJzzn47MZA"
        },
        {
            "author_id": "2529840467",
            "conversation_id": "1241969324157534208",
            "created_at": "2020-03-23T06:05:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969324157534208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1090461350655082501",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Carlos Bolsonaro",
                        "id": "958819372784541696",
                        "name": "Carlos Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241969261108760576",
            "created_at": "2020-03-23T06:05:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9949,
                        "start": 47,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "normalized_text": "carlos bolsonaro",
                        "probability": 0.8927,
                        "start": 106,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 123,
                        "tag": "depheliolopes"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969261108760576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 154
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241847185353977856",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADA DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS\n03 - TRATAMENTO\nvia: @ carlos bolsonaro\n#depheliolopes #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "276098176",
            "conversation_id": "1241969205894950912",
            "created_at": "2020-03-23T06:05:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969205894950912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1238241147941683200",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hobbies and interests",
                        "id": "847868745150119936",
                        "name": "Home & family"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Horoscope",
                        "id": "1068226612380889088",
                        "name": "Horoscope"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Astrology",
                        "id": "1102600979491381248",
                        "name": "Astrology"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241969198206722050",
            "created_at": "2020-03-23T06:05:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 42,
                        "normalized_text": "bbb",
                        "probability": 0.6762,
                        "start": 40,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 45,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 52,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 80,
                        "tag": "forasabugo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969198206722050",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Fazendo meu mapa astral com as minas do bbb.\n#bbb20 #Prior #issoaglobonaomostra #forasabugo #"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1217146817445552133",
            "conversation_id": "1241969166917292032",
            "created_at": "2020-03-23T06:04:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969166917292032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1051294885641408514",
            "conversation_id": "1241969154871250944",
            "created_at": "2020-03-23T06:04:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969154871250944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 110
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241914236311306248",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: A luta contra a bandidolatria \u00e9 dura, dificil e ingrata.\n\nSe voc\u00ea tamb\u00e9m acha que a senten\u00e7a do criminoso n\u00e3o pode ser mais le\u2026"
        },
        {
            "author_id": "39990331",
            "conversation_id": "1241969083131867136",
            "created_at": "2020-03-23T06:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "63507573",
                        "start": 3,
                        "username": "leandrograss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969083131867136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241905228070490113",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @leandrograss: Agradecemos aos governadores e prefeitos que demonstraram o m\u00ednimo de responsabilidade. J\u00e1 o presidente... #issoaglobonao\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "966897909403807746",
            "conversation_id": "1241969007089115142",
            "created_at": "2020-03-23T06:04:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241969007089115142",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241968936003960832"
                ]
            },
            "author_id": "797915846953857024",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241968939183288323",
            "created_at": "2020-03-23T06:04:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "tag": "memesbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 13,
                        "tag": "memescoronavirus"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 31,
                        "tag": "quarentenaBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 49,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/1ZU6hDWpqt",
                        "end": 153,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Gusta_aguiar/status/1241968939183288323/photo/1",
                        "start": 130,
                        "url": "https://t.co/1ZU6hDWpqt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241968939183288323",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#memesbrasil #memescoronavirus #quarentenaBrasil #issoaglobonaomostra \n6\u00b0 dia de quarentena, minha criatividade j\u00e1 est\u00e1 acabando. https://t.co/1ZU6hDWpqt"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241968868056129536",
                    "3_1241968870413361158",
                    "3_1241968873563291648",
                    "3_1241968876402798592"
                ]
            },
            "author_id": "1026663725380456454",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hobbies and interests",
                        "id": "847868745150119936",
                        "name": "Home & family"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Visual Arts",
                        "id": "1046577790353428480",
                        "name": "Visual arts"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks",
                        "id": "67",
                        "name": "Interests and Hobbies"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Photography",
                        "id": "847869714860605440",
                        "name": "Photography"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241968879301095424",
            "created_at": "2020-03-23T06:03:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 127,
                        "normalized_text": "Bella",
                        "probability": 0.6319,
                        "start": 123,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 18,
                        "tag": "monochrome"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 32,
                        "tag": "natural"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 43,
                        "tag": "skyart"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 75,
                        "tag": "bnw"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "bnwcat_kotyakotyara"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 106,
                        "tag": "photography"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/h1lbzJtvCD",
                        "end": 157,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/huuinhsava/status/1241968879301095424/photo/1",
                        "start": 134,
                        "url": "https://t.co/h1lbzJtvCD"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/h1lbzJtvCD",
                        "end": 157,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/huuinhsava/status/1241968879301095424/photo/1",
                        "start": 134,
                        "url": "https://t.co/h1lbzJtvCD"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/h1lbzJtvCD",
                        "end": 157,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/huuinhsava/status/1241968879301095424/photo/1",
                        "start": 134,
                        "url": "https://t.co/h1lbzJtvCD"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/h1lbzJtvCD",
                        "end": 157,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/huuinhsava/status/1241968879301095424/photo/1",
                        "start": 134,
                        "url": "https://t.co/h1lbzJtvCD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241968879301095424",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Photography art. \n#monochrome. \n#natural. \n#skyart. \n#issoaglobonaomostra \n#bnw.   #bnwcat_kotyakotyara .\n#photography .\n\n Bella. \ud83d\udcaf\ud83d\udc3e\ud83c\udf08 https://t.co/h1lbzJtvCD"
        },
        {
            "author_id": "2633115610",
            "conversation_id": "1241968727186378753",
            "created_at": "2020-03-23T06:03:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241968727186378753",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1036654428902842368",
            "conversation_id": "1241968698191200256",
            "created_at": "2020-03-23T06:03:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Paes_30/status\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Paes_30/status/1241968573779718144",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/2mGEeAJPK1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241968698191200256",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241968573779718144",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/2mGEeAJPK1"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "971024852671967232",
            "conversation_id": "1241968675789459458",
            "created_at": "2020-03-23T06:03:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241968675789459458",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "941828973213966337",
            "conversation_id": "1241968657724555264",
            "created_at": "2020-03-23T06:02:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241968657724555264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "964948625657876480",
            "conversation_id": "1241968575491031042",
            "created_at": "2020-03-23T06:02:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241968575491031042",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "966897909403807746",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241968461653434373",
            "created_at": "2020-03-23T06:02:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241968461653434373",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1203174526386876416",
            "conversation_id": "1241968449397624832",
            "created_at": "2020-03-23T06:02:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241968449397624832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "966897909403807746",
            "conversation_id": "1241968436101689346",
            "created_at": "2020-03-23T06:02:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241968436101689346",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "55119989",
            "conversation_id": "1241968337954930688",
            "created_at": "2020-03-23T06:01:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241968337954930688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2741093163",
            "conversation_id": "1241968178252648448",
            "created_at": "2020-03-23T06:01:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241968178252648448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "966897909403807746",
            "conversation_id": "1241968172766384128",
            "created_at": "2020-03-23T06:01:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241968172766384128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241915977115279363",
                    "3_1241915977132097536",
                    "3_1241915977140445186",
                    "3_1241915977115348992"
                ]
            },
            "author_id": "2297308052",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241968136909455361",
            "created_at": "2020-03-23T06:00:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 32,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 27,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1138476539992055816",
                        "start": 3,
                        "username": "lyans_s"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/zFFZqb7wop",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/lyans_s/status/1241915985357127681/photo/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/zFFZqb7wop"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/zFFZqb7wop",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/lyans_s/status/1241915985357127681/photo/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/zFFZqb7wop"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/zFFZqb7wop",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/lyans_s/status/1241915985357127681/photo/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/zFFZqb7wop"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/zFFZqb7wop",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/lyans_s/status/1241915985357127681/photo/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/zFFZqb7wop"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241968136909455361",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241915985357127681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @lyans_s: Quarentena no Brasil \u00e9 muito bom, vamos fazer mais vezes \u26a0\ufe0f #issoaglobonaomostra https://t.co/zFFZqb7wop"
        },
        {
            "author_id": "721429925912182784",
            "conversation_id": "1241968100980989954",
            "created_at": "2020-03-23T06:00:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241968100980989954",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "976655836238970880",
            "conversation_id": "1241967903567683584",
            "created_at": "2020-03-23T05:59:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241967903567683584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1206276959778590721",
            "conversation_id": "1241967730544250886",
            "created_at": "2020-03-23T05:59:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241967730544250886",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "500405266",
            "conversation_id": "1241967713926500352",
            "created_at": "2020-03-23T05:59:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241967713926500352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1164968151139979264",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241967690975195136",
            "created_at": "2020-03-23T05:59:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 12,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5358,
                        "start": 9,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 180,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "start": 201,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "128372940",
                        "start": 66,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241967690975195136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Gra\u00e7as a Deus hoje a preocupa\u00e7\u00e3o de alguns \u00e9 de como o presidente @jairbolsonaro usa uma m\u00e1scara cir\u00fargica \ud83d\ude4f nos velhos tempos era com a corrup\u00e7\u00e3o estabelecida como \u201cboa pr\u00e1tica\u201d. #issoaglobonaomostra #JairNaoCaiNemAPau"
        },
        {
            "author_id": "1132172196263157760",
            "conversation_id": "1241967662789529600",
            "created_at": "2020-03-23T05:59:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241967662789529600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1227231708673691648",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241967643776684034",
            "created_at": "2020-03-23T05:58:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 197,
                        "tag": "BBB2O"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 204,
                        "tag": "Prior"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 211,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241967645450285056",
            "in_reply_to_user_id": "1227231708673691648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241967643776684034",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Feliz 18.. \nEu pensei que quando eu fizesse 18, o mundo ia tipo mudar, mais cores, mais amores, mas n\u00e3o foi bem assim, como a menina disse, agora eu posso ser presa kkkk\n\nQUE LEGAL N\u00c9 KKK ansiosa\n\n#BBB2O #Prior #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899432607703040"
                ]
            },
            "author_id": "1132172196263157760",
            "conversation_id": "1241967583751962624",
            "created_at": "2020-03-23T05:58:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pv1MZoe2hG",
                        "end": 130,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jnetomoraex/status/1241899441138708480/photo/1",
                        "start": 107,
                        "url": "https://t.co/pv1MZoe2hG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241967583751962624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899441138708480",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @jnetomoraex: eu amo o jeito que o #issoaglobonaomostra do fant\u00e1stico aniquila o bolsonar* todo domingo https://t.co/pv1MZoe2hG"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241967574818197504"
                ]
            },
            "author_id": "192357120",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241967583525568513",
            "created_at": "2020-03-23T05:58:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 21,
                        "tag": "COVID\u30fc19"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 31,
                        "tag": "ForaBolsonaros"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 47,
                        "tag": "coronavirusnobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 68,
                        "tag": "Coronavid19"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 81,
                        "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 112,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pSkyPgbivv",
                        "end": 159,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/limaocomfel/status/1241967583525568513/photo/1",
                        "start": 136,
                        "url": "https://t.co/pSkyPgbivv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241967583525568513",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\n#COVID\u30fc19 #ForaBolsonaros #coronavirusnobrasil #Coronavid19 #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE #ImpeachmentDeBolsonaro https://t.co/pSkyPgbivv"
        },
        {
            "author_id": "35562670",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241967570632114176",
            "created_at": "2020-03-23T05:58:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241967570632114176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 86
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241918969466011648",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @rmotta2: Segundo o \"Fant\u00e1stico\", nenhum desses \"jovens\" merece ficar preso e correr o risco de pegar o coronavirus.\n\nO pior v\u00edrus \u00e9 o d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "35562670",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241967490990616576",
            "created_at": "2020-03-23T05:58:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241967490990616576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1239952087527706634",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                        "id": "92",
                        "name": "Sports Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241967458770182144",
            "created_at": "2020-03-23T05:58:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Jair",
                        "probability": 0.9283,
                        "start": 70,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "871757503939346432",
                        "start": 111,
                        "username": "galvaobueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241967458770182144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900338988244992",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: #issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com to\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "1132172196263157760",
            "conversation_id": "1241967374590513152",
            "created_at": "2020-03-23T05:57:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241967374590513152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "author_id": "2505945901",
            "conversation_id": "1241967372698890242",
            "created_at": "2020-03-23T05:57:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241967372698890242",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "212741405",
            "conversation_id": "1241967323583590400",
            "created_at": "2020-03-23T05:57:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.985,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3368081782",
                        "start": 3,
                        "username": "duuhads6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241967323583590400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900494785740800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @duuhads6: o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.c\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2213198621",
            "conversation_id": "1241967304491098112",
            "created_at": "2020-03-23T05:57:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241967304491098112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "125457414",
            "conversation_id": "1241967248106979333",
            "created_at": "2020-03-23T05:57:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241967248106979333",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "S\u00f3 gay pobre assiste  Fant\u00e1stico.  #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1105961618343714816",
            "conversation_id": "1241967205404872705",
            "created_at": "2020-03-23T05:57:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241967205404872705",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241967059715723266"
                ]
            },
            "author_id": "78660441",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241967189676171264",
            "created_at": "2020-03-23T05:57:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 12,
                        "normalized_text": "MARCELA",
                        "probability": 0.947,
                        "start": 6,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.7984,
                        "start": 94,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 130,
                        "tag": "ForaDaniel"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 142,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "start": 149,
                        "tag": "BBB2020"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "start": 158,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/c41FC3L011",
                        "end": 202,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BruFreitaas/status/1241967189676171264/video/1",
                        "start": 179,
                        "url": "https://t.co/c41FC3L011"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241967189676171264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "S\u00e9rio MARCELA, vcs julgam tanto e esquecem que quem decide \u00e9 o p\u00fablico, j\u00e1 apanharam quando o Pyong saiu e ainda n\u00e3o aprenderam \ud83d\ude44 #ForaDaniel #bbb20 #BBB2020 #issoaglobonaomostra https://t.co/c41FC3L011"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "777288191233691648",
            "conversation_id": "1241967052505702401",
            "created_at": "2020-03-23T05:56:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241967052505702401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "3825366497",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241967024206753792",
            "created_at": "2020-03-23T05:56:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241967024206753792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1160383333815263232",
            "conversation_id": "1241966938156347392",
            "created_at": "2020-03-23T05:56:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966938156347392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1239952087527706634",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241966925451837440",
            "created_at": "2020-03-23T05:56:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 18,
                        "tag": "BolsonaroAcabou"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 57,
                        "tag": "DomingoEspetacular"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 78,
                        "tag": "BolsonaroInfectado"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1053457010757455873",
                        "start": 3,
                        "username": "CanalPanteao"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "128372940",
                        "start": 99,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966925451837440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911145549750272",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @CanalPanteao: #BolsonaroAcabou\n#issoaglobonaomostra \n#DomingoEspetacular \n#BolsonaroInfectado \n@jairbolsonaro \nDia 15 mar\u00e7o foi a manif\u2026"
        },
        {
            "author_id": "258125007",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241966858397462528",
            "created_at": "2020-03-23T05:55:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 38,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "29797128",
                        "start": 3,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966858397462528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241906741052411905",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @showdavida: No quadro de humor do #Fantastico, veja as not\u00edcias da semana tratadas de uma forma leve, al\u00e9m de brincadeiras com cenas ex\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1160383333815263232",
            "conversation_id": "1241966835802791936",
            "created_at": "2020-03-23T05:55:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966835802791936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "278553675",
            "conversation_id": "1241966806610448384",
            "created_at": "2020-03-23T05:55:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966806610448384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "275213004",
            "conversation_id": "1241966797563351040",
            "created_at": "2020-03-23T05:55:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966797563351040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "810570278363402240",
            "conversation_id": "1241966765095170049",
            "created_at": "2020-03-23T05:55:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966765095170049",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1214182219628941312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241966757134381062",
            "created_at": "2020-03-23T05:55:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1147965096997675016",
                        "start": 3,
                        "username": "luan_reiz_c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241966757134381062",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241958059460747266",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Bot Xbox Series X",
            "text": "RT @luan_reiz_c: NESSES DIAS DE QUARENTENA ESTOU DISPONIBILIZANDO MEU CURSO DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O GRATUITO NA UDEMY, S\u00d3 CLICAR NO LINK \u25bc #issoaglo\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 42595,
                "height": 540,
                "media_key": "7_1241966949183127553",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241966949183127553/pu/img/GRyr5ubxjl5BOgo1.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2750
                },
                "type": "video",
                "width": 960
            },
            {
                "duration_ms": 102907,
                "height": 480,
                "media_key": "7_1241913289833091072",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241913289833091072/pu/img/ZhR5JRe4ob7XKtY1.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2765
                },
                "type": "video",
                "width": 480
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 22767,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1241970173680275460",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241970173680275460/pu/img/pM5sIVjWPICZ5X-2.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 82
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 288,
                "media_key": "3_1241900447872491525",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwd4KHWoAUGsjW.jpg",
                "width": 511
            },
            {
                "duration_ms": 13510,
                "height": 522,
                "media_key": "7_1241955493947551744",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241955493947551744/pu/img/2VDU50at8-bAk2dR.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2613
                },
                "type": "video",
                "width": 404
            },
            {
                "height": 415,
                "media_key": "3_1241968936003960832",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETxcKsSWAAAAcAr.jpg",
                "width": 739
            },
            {
                "height": 300,
                "media_key": "3_1241968868056129536",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETxcGvKUYAAm8MT.jpg",
                "width": 236
            },
            {
                "height": 372,
                "media_key": "3_1241968870413361158",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETxcG38U4AYZth2.jpg",
                "width": 236
            },
            {
                "height": 354,
                "media_key": "3_1241968873563291648",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETxcHDrVAAAGd9j.jpg",
                "width": 236
            },
            {
                "height": 363,
                "media_key": "3_1241968876402798592",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETxcHOQUcAAdqFU.jpg",
                "width": 236
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241915977115279363",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwsAFDWoAMXb7p.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241915977132097536",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwsAFHXQAAtN4U.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241915977140445186",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwsAFJWoAIHnJQ.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241915977115348992",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwsAFDXsAA0vsp.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 322,
                "media_key": "3_1241899432607703040",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwc9D9XYAAdGMn.jpg",
                "width": 321
            },
            {
                "height": 1592,
                "media_key": "3_1241967574818197504",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETxa7deXkAA0Yfd.jpg",
                "width": 1079
            },
            {
                "duration_ms": 17553,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1241967059715723266",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241967059715723266/pu/img/4yz-zcAlJBPe79mB.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 443
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902922256048132",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgIL6XYAQFG3z.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902974143774720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgLNNXQAAZ86u.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903006066630657",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgNEIXYAEB5X1.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903065634136066",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgQiCXYAIH4p8.jpg",
                "width": 680
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241913289833091072"
                    ]
                },
                "author_id": "33071040",
                "conversation_id": "1241911673595793408",
                "created_at": "2020-03-23T02:23:30.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 71,
                            "start": 51,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/hx2hA0K2EB",
                            "end": 95,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rmotta2/status/1241913433915826177/video/1",
                            "start": 72,
                            "url": "https://t.co/hx2hA0K2EB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241913433915826177",
                "in_reply_to_user_id": "33071040",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 371,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 101
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241911673595793408",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O que significa \u201ctr\u00e1fico de drogas\u201d ?\n\nVamos ver:\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/hx2hA0K2EB"
            },
            {
                "author_id": "33071040",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241911673595793408",
                "created_at": "2020-03-23T02:16:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 278,
                            "start": 258,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241911673595793408",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2202,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 457
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\n\nRealidade: Fulano foi condenado por posse e distribui\u00e7\u00e3o de pornografia infantil. Ou adultera\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dios. Ou tr\u00e1fico de drogas\n\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "author_id": "168520768",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070710935348629504",
                            "name": "Rachel Sheherazade"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070710935348629504",
                            "name": "Rachel Sheherazade"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029382357",
                            "name": "YouTube"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241931985003708417",
                "created_at": "2020-03-23T03:37:13.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 50,
                            "start": 30,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/PedroMottaB/st\u2026",
                            "end": 74,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/PedroMottaB/status/1241901845901201414",
                            "start": 51,
                            "url": "https://t.co/Oc2inWWp31"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241931985003708417",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1257,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 93,
                    "retweet_count": 91
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241901845901201414",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "melhor momento do Fant\u00e1stico:\n#issoaglobonaomostra https://t.co/Oc2inWWp31"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241900447872491525"
                    ]
                },
                "author_id": "1202331898565005312",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900452498808832",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9256,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 43,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 64,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/fN390uQois"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900452498808832",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1348,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 222
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
            },
            {
                "author_id": "33071040",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241911673595793408",
                "created_at": "2020-03-23T02:45:30.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 144,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241918969466011648",
                "in_reply_to_user_id": "33071040",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 414,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 86
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241913433915826177",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Segundo o \"Fant\u00e1stico\", nenhum desses \"jovens\" merece ficar preso e correr o risco de pegar o coronavirus.\n\nO pior v\u00edrus \u00e9 o da bandidolatria.\n\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241905081999659008"
                    ]
                },
                "author_id": "63507573",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241905228070490113",
                "created_at": "2020-03-23T01:50:54.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 127,
                            "start": 107,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 146,
                            "start": 128,
                            "tag": "coronavirusbrasil"
                        },
                        {
                            "end": 177,
                            "start": 147,
                            "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pivKXWJTC7",
                            "end": 201,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/leandrograss/status/1241905228070490113/video/1",
                            "start": 178,
                            "url": "https://t.co/pivKXWJTC7"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241905228070490113",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 31,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Agradecemos aos governadores e prefeitos que demonstraram o m\u00ednimo de responsabilidade. J\u00e1 o presidente... #issoaglobonaomostra #coronavirusbrasil #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE https://t.co/pivKXWJTC7"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241847183114149890"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Carlos Bolsonaro",
                            "id": "958819372784541696",
                            "name": "Carlos Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241847185353977856",
                "created_at": "2020-03-22T22:00:16.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 36,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9958,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 102,
                            "normalized_text": "carlos bolsonaro",
                            "probability": 0.9094,
                            "start": 87,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 118,
                            "start": 104,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 131,
                            "start": 119,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 132,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 170,
                            "start": 150,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/HW1XsedOCn",
                            "end": 194,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241847185353977856/photo/1",
                            "start": 171,
                            "url": "https://t.co/HW1XsedOCn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241847185353977856",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 574,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 18,
                    "retweet_count": 154
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "A\u00c7\u00d5ES ATUALIZADA DO GOVERNO BOLSONARO EM COMBATE AO CORONAVIRUS\n03 - TRATAMENTO\nvia: @ carlos bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/HW1XsedOCn"
            },
            {
                "author_id": "33071040",
                "conversation_id": "1241914236311306248",
                "created_at": "2020-03-23T02:26:42.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 276,
                            "start": 256,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241914236311306248",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 590,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 110
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A luta contra a bandidolatria \u00e9 dura, dificil e ingrata.\n\nSe voc\u00ea tamb\u00e9m acha que a senten\u00e7a do criminoso n\u00e3o pode ser mais leve que a senten\u00e7a da v\u00edtima, ME SIGA.\n\nO p\u00e1ssaro vermelho sabota minhas publica\u00e7\u00f5es.\n\nVenceremos de qualquer jeito.\n\nMolon labe.\n\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "1036654428902842368",
                "conversation_id": "1241968573779718144",
                "created_at": "2020-03-23T06:02:37.000Z",
                "id": "1241968573779718144",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Brasileiro \u00e9 a \u00fanica ra\u00e7a que tor\u00e7e para o pa\u00eds dele virar um caos,s\u00f3 porque o pol\u00edtico de estima\u00e7\u00e3o dele(a) n\u00e3o ganhou."
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241915977115279363",
                        "3_1241915977132097536",
                        "3_1241915977140445186",
                        "3_1241915977115348992"
                    ]
                },
                "author_id": "1138476539992055816",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241915985357127681",
                "created_at": "2020-03-23T02:33:39.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 19,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9929,
                            "start": 14,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 80,
                            "start": 60,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/zFFZqb7wop",
                            "end": 104,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/lyans_s/status/1241915985357127681/photo/1",
                            "start": 81,
                            "url": "https://t.co/zFFZqb7wop"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/zFFZqb7wop",
                            "end": 104,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/lyans_s/status/1241915985357127681/photo/1",
                            "start": 81,
                            "url": "https://t.co/zFFZqb7wop"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/zFFZqb7wop",
                            "end": 104,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/lyans_s/status/1241915985357127681/photo/1",
                            "start": 81,
                            "url": "https://t.co/zFFZqb7wop"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/zFFZqb7wop",
                            "end": 104,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/lyans_s/status/1241915985357127681/photo/1",
                            "start": 81,
                            "url": "https://t.co/zFFZqb7wop"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241915985357127681",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 29,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Quarentena no Brasil \u00e9 muito bom, vamos fazer mais vezes \u26a0\ufe0f #issoaglobonaomostra https://t.co/zFFZqb7wop"
            },
            {
                "author_id": "1227231708673691648",
                "conversation_id": "1241967643776684034",
                "created_at": "2020-03-23T05:58:55.000Z",
                "id": "1241967643776684034",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Hj \u00e9 meu anivers\u00e1rio, eu tava cheia de expectativa para as 00:00 mas n\u00e3o aconteceu nada, nada mesmo nenhum parab\u00e9ns, vim receber um j\u00e1 era duas \u00e9 pouco da manh\u00e3, mas o mais interessante \u00e9 que eu nem t\u00f4 sentido falta, a minha companhia me basta..\n\nPARAB\u00c9NS PRA MIM"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899432607703040"
                    ]
                },
                "author_id": "1006534586887823360",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899441138708480",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:54.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 41,
                            "start": 21,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pv1MZoe2hG",
                            "end": 113,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jnetomoraex/status/1241899441138708480/photo/1",
                            "start": 90,
                            "url": "https://t.co/pv1MZoe2hG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899441138708480",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 356,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 39
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "eu amo o jeito que o #issoaglobonaomostra do fant\u00e1stico aniquila o bolsonar* todo domingo https://t.co/pv1MZoe2hG"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900274513477632"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                            "id": "996838143935500288",
                            "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                            "id": "92",
                            "name": "Sports Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                            "id": "996838143935500288",
                            "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900338988244992",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:28.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Jair",
                            "probability": 0.9325,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 107,
                            "id": "871757503939346432",
                            "start": 95,
                            "username": "galvaobueno"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/KJ7dXUKriA",
                            "end": 156,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1241900338988244992/video/1",
                            "start": 133,
                            "url": "https://t.co/KJ7dXUKriA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900338988244992",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 102,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 35
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com toda emo\u00e7\u00e3o https://t.co/KJ7dXUKriA"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "3368081782",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900494785740800",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:06.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "bbb",
                            "probability": 0.5108,
                            "start": 37,
                            "type": "Other"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9977,
                            "start": 72,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/d4ZzzgcoQm",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/d4ZzzgcoQm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900494785740800",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 621,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 88
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/d4ZzzgcoQm"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241902922256048132",
                        "3_1241902974143774720",
                        "3_1241903006066630657",
                        "3_1241903065634136066"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241903129811181571",
                "created_at": "2020-03-23T01:42:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9046,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903129811181571",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1837,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241911072141070337"
                    ]
                },
                "author_id": "1053457010757455873",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241911145549750272",
                "created_at": "2020-03-23T02:14:25.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 16,
                            "start": 0,
                            "tag": "BolsonaroAcabou"
                        },
                        {
                            "end": 37,
                            "start": 17,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 39,
                            "tag": "DomingoEspetacular"
                        },
                        {
                            "end": 79,
                            "start": 60,
                            "tag": "BolsonaroInfectado"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 95,
                            "id": "128372940",
                            "start": 81,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jYd7VkNWt8",
                            "end": 240,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CanalPanteao/status/1241911145549750272/photo/1",
                            "start": 217,
                            "url": "https://t.co/jYd7VkNWt8"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241911145549750272",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 13,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 9
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#BolsonaroAcabou\n#issoaglobonaomostra \n#DomingoEspetacular \n#BolsonaroInfectado \n@jairbolsonaro \nDia 15 mar\u00e7o foi a manifesta\u00e7\u00e3o da prolifera\u00e7\u00e3o do virus,\nGados agora est\u00e3o com Corona virus gra\u00e7as ao seu Pr\u00e9(sidente) https://t.co/jYd7VkNWt8"
            },
            {
                "author_id": "29797128",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241906741052411905",
                "created_at": "2020-03-23T01:56:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 152,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8767,
                            "start": 148,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 33,
                            "start": 22,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 199,
                            "start": 179,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "glo.bo/2Ur1w0t",
                            "end": 178,
                            "expanded_url": "https://glo.bo/2Ur1w0t",
                            "start": 155,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://g1.globo.com/fantastico/quadros/isso-a-globo-nao-mostra/noticia/2020/03/22/isso-a-globo-nao-mostra-veja-o-54o-episodio.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=organico&utm_campaign=fant&utm_content=video",
                            "url": "https://t.co/F4laXhJX7x"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241906741052411905",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 170,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 79,
                    "retweet_count": 20
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "No quadro de humor do #Fantastico, veja as not\u00edcias da semana tratadas de uma forma leve, al\u00e9m de brincadeiras com cenas exibidas na programa\u00e7\u00e3o da Globo: https://t.co/F4laXhJX7x #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "1147965096997675016",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                            "id": "45",
                            "name": "Brand Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974597310615553",
                            "name": "Entertainment"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974597105094656",
                            "name": "TV/Movies Related"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10027048851",
                            "name": "Xbox"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1108066581098070017",
                            "name": "Netflix Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Video Game Hardware",
                            "id": "79",
                            "name": "Video Game Hardware"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1205553794106281985",
                            "name": "Xbox Series X"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241958059460747266",
                "created_at": "2020-03-23T05:20:50.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 133,
                            "start": 113,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 145,
                            "start": 134,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 158,
                            "start": 146,
                            "tag": "coronavirus"
                        },
                        {
                            "end": 177,
                            "start": 169,
                            "tag": "BBB2020"
                        },
                        {
                            "end": 198,
                            "start": 187,
                            "tag": "ceanobbb20"
                        },
                        {
                            "end": 232,
                            "start": 218,
                            "tag": "netflixbrasil"
                        },
                        {
                            "end": 255,
                            "start": 243,
                            "tag": "XboxSeriesX"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "udemy.com/course/logica-\u2026",
                            "end": 279,
                            "expanded_url": "https://www.udemy.com/course/logica-de-programacao-iniciacao-em-programacao/?couponCode=A3D3C8A66EC999519556",
                            "start": 256,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.udemy.com/course/logica-de-programacao-iniciacao-em-programacao/?couponCode=A3D3C8A66EC999519556",
                            "url": "https://t.co/B736tezP95"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241958059460747266",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "NESSES DIAS DE QUARENTENA ESTOU DISPONIBILIZANDO MEU CURSO DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O GRATUITO NA UDEMY, S\u00d3 CLICAR NO LINK \u25bc #issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico #coronavirus programar #BBB2020  \u00c9 Prior #ceanobbb20  TANTO FAZ Anamara #netflixbrasil Boa Prior #XboxSeriesX\nhttps://t.co/B736tezP95"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2017-05-01T18:17:06.000Z",
                "description": "knj+pjm=utt's da na\u00e7\u00e3o\n\ud83d\udc28\n\ud83d\udc25\n\ud83d\udc30\n[ela/dela/a]",
                "id": "859109437591736327",
                "name": "sueno \u262a",
                "pinned_tweet_id": "1243726070664302598",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243725418533982209/nOHjuTvZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 238,
                    "following_count": 307,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 55596
                },
                "url": "",
                "username": "kpopper_fome",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-16T12:13:21.000Z",
                "description": "#\ud835\udc09\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc1b: \ud835\ude10 \ud835\ude38\ud835\ude22\ud835\ude34 \ud835\ude23\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude2f \ud835\ude2a\ud835\ude2f \ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude26 \ud835\ude38\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude28 \ud835\ude24\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude35\ud835\ude36\ud835\ude33\ud835\ude3a, \ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude25 \ud835\ude10 \ud835\ude27\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude35 \ud835\ude23\ud835\ude26\ud835\ude35\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude3a\ud835\ude26\ud835\ude25 \ud835\udc1f\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc1c\u2022\ud835\udc26\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1f\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc26\u2022\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc27",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 6,
                                "start": 0,
                                "tag": "\ud835\udc09\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc1b"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/IYo1Rks-tF4",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/IYo1Rks-tF4",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2VUFxjaMjf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1229015850843353088",
                "location": "Not today satan\uff61*\uff9f+",
                "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude6e\ud83c\udf88edits",
                "pinned_tweet_id": "1235325104298618880",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299813711675260928/bJ6U31Bt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 312,
                    "following_count": 495,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 287
                },
                "url": "https://t.co/2VUFxjaMjf",
                "username": "witchbonham",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-13T18:45:57.000Z",
                "description": "Quem me questiona com propriedade, me aprimora. Sem propriedade, me incentiva!",
                "id": "2565743456",
                "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil",
                "name": "\u1d05\u1d52\u1d50 \u0299\u1d43\u02b3\u1d58\u1d60\u1d58\u1d49",
                "pinned_tweet_id": "1375659291525455873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375301218042572800/bvu3qku-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4098,
                    "following_count": 4237,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 143632
                },
                "url": "",
                "username": "DomBaruque",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-19T00:46:21.000Z",
                "description": "Engenheiro, executivo e autor de 3 livros. Suplente de deputado federal e de vereador. Ex-consultor do Banco Mundial e ex-Secret\u00e1rio de Estado. Molon labe.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "robertobmotta.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://robertobmotta.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33071040",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Roberto Motta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328408576055013377/nXpKyCIv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85854,
                    "following_count": 2597,
                    "listed_count": 148,
                    "tweet_count": 19581
                },
                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5",
                "username": "rmotta2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-03T19:49:42.000Z",
                "description": "sou simpatica",
                "id": "1234928873470615553",
                "name": "Elaine",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 78,
                    "following_count": 47,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52417
                },
                "url": "",
                "username": "Elaine60374443",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-04T19:00:57.000Z",
                "description": "Atriz, Produ\u00e7\u00e3o Audiovisual \ud83c\udf99\ud83c\udfa5",
                "id": "717064428630450176",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Naju",
                "pinned_tweet_id": "1378456547211218945",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263548402505302016/zruud0kw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 228,
                    "following_count": 247,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2652
                },
                "url": "",
                "username": "anajuliamambreu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-14T13:30:17.000Z",
                "description": "Privacy hero! Session ID: 053d34b90dbf26daa6d31df1737b7f59b0b1515b55de150a059891c286e4aef877",
                "id": "1427859841",
                "name": "@Rx0n7@mastodon.social",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357362683729895424/d5qiDVbB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 602,
                    "following_count": 1365,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 41414
                },
                "url": "",
                "username": "Ro427_So",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29287
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-04T04:21:43.000Z",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 ele/dele",
                "id": "960005423326736385",
                "name": "boiola fragmentado",
                "pinned_tweet_id": "1372142152818515970",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427073676852215808/DJXhrZ3c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 363,
                    "following_count": 542,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 79712
                },
                "url": "",
                "username": "asielucas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-21T00:18:34.000Z",
                "description": "Instagram: Evelyn Santos \nInstagram profissional: EvelynMakeup\n\u2022 Maquiadora e Design de sobrancelhas \n\n\u2022Fa\u00e7o o que amo, acho que essa \u00e9 a import\u00e2ncia!\n\n\u202219 anos",
                "id": "899425456218402816",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "pituquinha \ud83d\udc9f",
                "pinned_tweet_id": "1227826788593754112",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328663532460773383/TF52gJv5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 134,
                    "following_count": 333,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7440
                },
                "url": "",
                "username": "Evy232Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-28T20:11:30.000Z",
                "description": "23/02/2021 \ud83c\udf40\ud83d\udc98",
                "id": "244215386",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "kawanny.",
                "pinned_tweet_id": "1375951510253764608",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428509804318892040/fYXRMLk2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2485,
                    "following_count": 1100,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 124648
                },
                "url": "",
                "username": "kawpiress",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T14:59:20.000Z",
                "description": "\u25aa\ufe0f ex-desifluencer regional \u25aa\ufe0f agora s\u00f3 regional mesmo",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/caios0",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/caios0",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hjH0k8vLv6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57354917",
                "location": "Manaus",
                "name": "caio az\u00eado \ud83d\udc1a",
                "pinned_tweet_id": "1139153411562246145",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419443090465697792/q4Vfh622_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2299,
                    "following_count": 1555,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 109824
                },
                "url": "https://t.co/hjH0k8vLv6",
                "username": "cadeacatu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-08T13:37:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "4744832267",
                "name": "\u03b8\u20aa@\u00a5\u20b9\u00a4@",
                "pinned_tweet_id": "1427396704874254338",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400733885529575424/4Rc4lybU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 273,
                    "following_count": 366,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 92065
                },
                "url": "",
                "username": "Adrianodsf40",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-19T15:44:15.000Z",
                "description": "Jornalista no @metropoles Articulista em @revistaISTOE Ser humano em processo de evolu\u00e7\u00e3o. Contato: contrate.rachelsheherazade@yahoo.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 14,
                                "username": "metropoles"
                            },
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 41,
                                "username": "revistaISTOE"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/rachelsheher\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/rachelsheherazadeopiniao",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WHQMLntXGX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "168520768",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Rachel Sheherazade \ud83d\udc0a",
                "pinned_tweet_id": "1431358357126979587",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409731958033297414/xZnv2Hs8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1498860,
                    "following_count": 625,
                    "listed_count": 1394,
                    "tweet_count": 23995
                },
                "url": "https://t.co/WHQMLntXGX",
                "username": "RachelSherazade",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-02-16T01:20:55.000Z",
                "description": "gleaming twinkling \u2728| \ud83c\udfe5\ud83d\udc8a\ud83d\udd1b",
                "id": "832037003822759936",
                "location": "Florence, Italia",
                "name": "SARA stratford",
                "pinned_tweet_id": "953122994116792321",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423469300455813120/Yi5opOoT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 548,
                    "following_count": 3282,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20129
                },
                "url": "",
                "username": "theduchesssara",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-12-05T08:51:44.000Z",
                "description": "Algu\u00e9m que j\u00e1 compreendeu que tudo remonta ao momento da Cria\u00e7\u00e3o e \u00e0 luta que se travou a partir dali, Luz e trevas.",
                "id": "1202510808342810624",
                "location": "Cachoeiro/ES",
                "name": "Karla",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376590791376789508/ytpJHxDy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 293,
                    "following_count": 361,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27690
                },
                "url": "",
                "username": "KarlaParteli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-08T00:10:37.000Z",
                "description": "Fan Account I will love you til l the end of time.Tyler Posey.\ud83d\udc99",
                "id": "312986559",
                "name": "senhor",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361051013889875973/7d1kNx8T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2938,
                    "following_count": 2566,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 81418
                },
                "url": "",
                "username": "LifePosey",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-29T10:17:09.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/fehnandoalex",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/fehnandoalex",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Of3HiySnFl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "704249038347051008",
                "name": "zap zum vo comer teu v\u00f4",
                "pinned_tweet_id": "1391558641136844802",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416949889204883461/G8mBAleQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 948,
                    "following_count": 1734,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20462
                },
                "url": "https://t.co/Of3HiySnFl",
                "username": "fehnandoalex",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-11T02:18:27.000Z",
                "description": "#\ud835\udc01\ud835\udc13\ud835\udc12: \ud835\ude35\ud835\ude26\ud835\ude22\ud835\ude2e\ud835\ude38\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude2c \ud835\ude2e\ud835\ude22\ud835\ude2c\ud835\ude26\ud835\ude34 \ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude26 \ud835\ude25\ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude22\ud835\ude2e \ud835\ude38\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude2c. | #\ud835\udc24\ud835\udc28\ud835\udc28 \ud835\udc2d\ud835\udc28 \ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc26 : \ud835\uddc2'\ud835\uddc5\ud835\uddc5 \ud835\uddbb\ud835\uddbe \ud835\uddcd\ud835\uddc1\ud835\uddbe\ud835\uddcb\ud835\uddbe \ud835\uddbf\ud835\uddc8\ud835\uddcb \ud835\uddd2\ud835\uddc8\ud835\uddce | \u02d3\ud835\ude03\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb\u3003\ud835\udff5\ud835\udff1'\u22b9",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 4,
                                "start": 0,
                                "tag": "\ud835\udc01\ud835\udc13\ud835\udc12"
                            },
                            {
                                "end": 43,
                                "start": 39,
                                "tag": "\ud835\udc24\ud835\udc28\ud835\udc28"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "larrie.\u2661\u0337\u0337\u02ce\u02ca\u02d7",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://larrie.xn--0qah2a36aa4215c/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WMY3WqkD5H"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3318333220",
                "location": "\u1d0a\u1d0a\u1d0b + \u1d18\u1d0a\u1d0d | \u029c\u1d07s + \u029f\u1d21\u1d1b ",
                "name": "Han \ud83e\uddc8 x \ud83d\udc45",
                "pinned_tweet_id": "1384216014154436609",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431094655773446144/6ObEAPlJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1074,
                    "following_count": 1340,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 35540
                },
                "url": "https://t.co/WMY3WqkD5H",
                "username": "kimvpark",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-04T21:00:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202331898565005312",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222683579169284097/UlpAfbya_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 865
                },
                "url": "",
                "username": "kauan_nvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-13T22:06:07.000Z",
                "description": "Psic\u00f3loga a favor da sa\u00fade, contra a cura gay e o ato m\u00e9dico.",
                "id": "122781291",
                "location": "Pernambuco",
                "name": "Anna Nascimento",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1783819462/ee38edb4-c7f1-4bdd-a4d2-d592dc1d42d2_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 114,
                    "following_count": 109,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48183
                },
                "url": "",
                "username": "annapaula_nasci",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-05T21:36:57.000Z",
                "description": "Professora de direita,casada. OBS.:Esquerdalha n\u00e3o \u00e9 bem-vinda, pelo contr\u00e1rio. Bolsonarista convicta.",
                "id": "1406130006",
                "location": "Vila Velha-ES, Brasil",
                "name": "Val\u00e9ria Cristina de",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347762581214273536/g4ehXaNK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3822,
                    "following_count": 3295,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 227583
                },
                "url": "",
                "username": "lelekachikila",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-15T17:38:20.000Z",
                "description": "A Roda I=I \u00e9 um grupo de apoio m\u00fatuo para pessoas vivendo ou convivendo com HIV. Nosso objetivo \u00e9 quebrar preconceitos, estigmas e tabus.",
                "id": "1173289890169184256",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Roda de Conversa I=I",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231287122864242690/gFoWYFo3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 495,
                    "following_count": 5000,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 6405
                },
                "url": "",
                "username": "conversa_i",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-06T18:58:29.000Z",
                "description": "\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb Soci\u00f3logo/ Professor/ Mestre em Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (@unb_oficial) \ud83d\udc66\ud83c\udffbDeputado Distrital (@REDE_18) \ud83d\udcda Democrata e Progressista",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 77,
                                "start": 65,
                                "username": "unb_oficial"
                            },
                            {
                                "end": 109,
                                "start": 101,
                                "username": "REDE_18"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "leandrograss.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://leandrograss.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QKZ4DI2ztV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "63507573",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Leandro Grass",
                "pinned_tweet_id": "1426719350489325582",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356366062820978694/jcXpQvAo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7325,
                    "following_count": 1556,
                    "listed_count": 60,
                    "tweet_count": 9912
                },
                "url": "https://t.co/QKZ4DI2ztV",
                "username": "leandrograss",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-05-20T06:38:52.000Z",
                "description": "Advogado, professor, palestrante.\r\nSe a liberdade significa alguma coisa, significa o direito de dizer \u00e0s pessoas o que elas n\u00e3o querem ouvir. - George Orwell",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "profjoaodamasceno.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://profjoaodamasceno.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LQ9fSumdvP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "41311003",
                "location": "Salvador, Bahia",
                "name": "Jo\u00e3o Damasceno",
                "pinned_tweet_id": "1060763918493237248",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1071175356810518529/vprrLZwK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 260,
                    "following_count": 840,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 85691
                },
                "url": "https://t.co/LQ9fSumdvP",
                "username": "JoaoDamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-19T14:00:35.000Z",
                "description": "i need some chameguinhos",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/kaarineee8?igs\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/kaarineee8?igshid=4g15jacgoxfk",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tmwC90MI3f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4226686894",
                "name": "karininha",
                "pinned_tweet_id": "1421906866901241866",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405303474968006657/hgTgZjDT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 628,
                    "following_count": 977,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 41752
                },
                "url": "https://t.co/tmwC90MI3f",
                "username": "Kakauuuu_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-01T22:11:48.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, Conservador, Flamenguista, na Luta por um Brasil melhor. \ud83d\ude03\nSDV.",
                "id": "3419171000",
                "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro",
                "name": "Andre Luiz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403434826355593218/tKJ5kcvu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3790,
                    "following_count": 3466,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6396
                },
                "url": "",
                "username": "andrem11cg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-30T00:43:12.000Z",
                "description": "\ud835\ude71\ud835\ude8e \ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude94\ud835\ude8e \ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude8e \ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude9f\ud835\ude8e \ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\ude9d \ud835\ude8d\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude9f\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude8d \ud835\ude9c\ud835\ude92\ud835\ude97, \ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\ude9d \ud835\ude8f\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude8e\ud835\ude8d \ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude8e \ud835\ude8f\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude9c\ud835\ude9d \ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude97 \ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d \ud835\udea0\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude95 \ud835\ude8d\ud835\ude98 \ud835\ude9c\ud835\ude98 \ud835\ude8a\ud835\ude90\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude97.",
                "id": "2163813494",
                "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude92\ud835\ude8e.",
                "pinned_tweet_id": "1260575821238018057",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355721755806097409/PBltYg0Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 634,
                    "following_count": 515,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 29750
                },
                "url": "",
                "username": "kimetzka",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-12T00:43:31.000Z",
                "description": "#QuemMatouCelsoDaniel?  \n#QuemMandouMatarBolsonaro? \nDeus est\u00e1 no controle e o Brasil n\u00e3o ser\u00e1 uma col\u00f4nia da China  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf08",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 21,
                                "start": 0,
                                "tag": "QuemMatouCelsoDaniel"
                            },
                            {
                                "end": 50,
                                "start": 25,
                                "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "851958925318656000",
                "location": "Brasil",
                "name": "Monilim Leonor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1151224855611596806",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095466138174189574/ak6j8Mcu_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1340,
                    "following_count": 1961,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11864
                },
                "url": "",
                "username": "MmllLeonor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-21T06:49:26.000Z",
                "description": "Perfil CNPJ \u2014 Ladies who think and act. Conservative. First Latin America site for Family. Journalism and information. #trilha #tcot",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 119,
                                "tag": "trilha"
                            },
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 127,
                                "tag": "tcot"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "dominiofeminino.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.dominiofeminino.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3glRxhL1ou"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "49255664",
                "location": "Brazil",
                "name": "Dominio Feminino",
                "pinned_tweet_id": "1286810478027714560",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030569502629683200/ypd5_MeZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4728,
                    "following_count": 3986,
                    "listed_count": 146,
                    "tweet_count": 203078
                },
                "url": "https://t.co/3glRxhL1ou",
                "username": "dominiofeminino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-04T19:23:12.000Z",
                "description": "Embaixador da Rep\u00fablica Popular da China na Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \nEx-embaixador chin\u00eas na Argentina e no Chile.\nConta oficial. Rts n\u00e3o s\u00e3o endossos.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "br.china-embassy.org",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://br.china-embassy.org/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/eyWya3wHve"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4114061121",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Yang Wanming",
                "pinned_tweet_id": "1243939385730572288",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/661989323219312641/KXkJNuNz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 90871,
                    "following_count": 237,
                    "listed_count": 248,
                    "tweet_count": 2456
                },
                "url": "https://t.co/eyWya3wHve",
                "username": "WanmingYang",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-02-23T15:54:14.000Z",
                "description": "O conceito real de perfei\u00e7\u00e3o \u00e9 extrair o que tem de melhor no cora\u00e7\u00e3o!!! - \u2665\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udcad",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/manainfillipe/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/manainfillipe/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lbdECHa1Th"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2358171979",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "BOBINHO \u238a",
                "pinned_tweet_id": "1418228947091927045",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418228799188004875/_8vilbL7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 373,
                    "following_count": 982,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 21904
                },
                "url": "https://t.co/lbdECHa1Th",
                "username": "manain_f",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-01T11:10:43.000Z",
                "description": "ambi\u00e7\u00e3o e caf\u00e9 forte",
                "id": "3226166074",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "megafone bissexual",
                "pinned_tweet_id": "752677996197089281",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406629844935380998/xNyVYMoI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 791,
                    "following_count": 58,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 64348
                },
                "url": "",
                "username": "victorsdcl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-29T13:25:50.000Z",
                "description": "eu e o minho na parada gay",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "chseatlantic.carrd.co",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://chseatlantic.carrd.co",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GGh673Xoam"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1178299805371682817",
                "location": "ela!dela | rcbyf",
                "name": "\u0618",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428671402681438210/5VkdkpDG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8505,
                    "following_count": 7801,
                    "listed_count": 31,
                    "tweet_count": 62141
                },
                "url": "https://t.co/GGh673Xoam",
                "username": "iCatMinari",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T18:39:40.000Z",
                "description": "engole o choro e da teu jeito",
                "id": "1083070820379955200",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Camila",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415930052869599236/U7ShaJjQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 738,
                    "following_count": 728,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26229
                },
                "url": "",
                "username": "monrozz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-26T10:37:35.000Z",
                "description": "don\u2019t mess up my tempo.",
                "id": "1701532896",
                "name": "luana",
                "pinned_tweet_id": "1422426390658523137",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431173851304632321/Al0Jd9h2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6451,
                    "following_count": 1466,
                    "listed_count": 39,
                    "tweet_count": 48402
                },
                "url": "",
                "username": "iuclubie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-05T02:57:53.000Z",
                "description": "espero me dispor sempre ao amor",
                "id": "2529840467",
                "name": "Caju",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344516264002285568/NOFtK8cK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 340,
                    "following_count": 1437,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7630
                },
                "url": "",
                "username": "Cajuboiola_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-30T04:07:00.000Z",
                "description": "Empres\u00e1ria Conservadora que ama muito esse Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Bolsonaro at\u00e9 debaixo d'\u00c1gua.",
                "id": "1090461350655082501",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "cristyb",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424003177440071683/5X4kdiqi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1812,
                    "following_count": 2785,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56329
                },
                "url": "",
                "username": "cristin81495053",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367931,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-04-02T17:02:13.000Z",
                "description": "pode stalkear eu deixo || insta: \n\nhttps://t.co/r7ibggHRG3",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/joaopaulonvs/",
                                "end": 58,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/joaopaulonvs/",
                                "start": 35,
                                "url": "https://t.co/r7ibggHRG3"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "276098176",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o Novais",
                "pinned_tweet_id": "1386242439472631808",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427448831642308609/lsXQ8NGt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1758,
                    "following_count": 998,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 33066
                },
                "url": "",
                "username": "joaopaulonvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-12T23:11:26.000Z",
                "description": "Eu sou um sat\u00e9lite, estou fora de controle. Eu sou uma m\u00e1quina de sexo pronta para recarregar. Como uma bomba at\u00f4mica prestes a explodir...",
                "id": "1238241147941683200",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Oriju",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238242733552209923/t2aGQ-pW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 222,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 210
                },
                "url": "",
                "username": "SaveTheQueeen",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-14T18:10:06.000Z",
                "description": "roi sou a Nat\u00e1lia a menina que gosta de futebol e sou uniter (N\u00e3o sou t\u00f3xica como alguns)",
                "id": "1217146817445552133",
                "name": "Natalia Araujo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349423454827778048/_PEJOoJs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12,
                    "following_count": 88,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 805
                },
                "url": "",
                "username": "Natalia04332074",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-14T02:13:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "1051294885641408514",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "Geraldo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240628353696178178/qpY_LA8e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3276,
                    "following_count": 4906,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 259679
                },
                "url": "",
                "username": "Geraldo35987490",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-14T13:15:50.000Z",
                "description": "Historiador e mestre em teoria da hist\u00f3ria pela @usponline. Jornalista e Coordenador e idealizador do Projeto @Viveracao Podcast - projeto da @AliancaLGBTI",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 48,
                                "username": "usponline"
                            },
                            {
                                "end": 120,
                                "start": 110,
                                "username": "Viveracao"
                            },
                            {
                                "end": 155,
                                "start": 142,
                                "username": "AliancaLGBTI"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/viveracao",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/viveracao",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cUF1hYzLMQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "39990331",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Guto Menna (em \ud83c\udfda) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc0a",
                "pinned_tweet_id": "1426268146890051596",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403165116443545600/yW000aah_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6193,
                    "following_count": 6814,
                    "listed_count": 189,
                    "tweet_count": 186445
                },
                "url": "https://t.co/cUF1hYzLMQ",
                "username": "Guttto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-23T04:50:00.000Z",
                "description": "Paraense Papa Chib\u00e9 com muito orgulho,Brasileiro Apaixonado, e Israelita Espiritual!Amo as Na\u00e7\u00f5es!Sou Progressista e Direitos Humanos \u00e9 pra todos!\ud83d\ude0d\u2764\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d",
                "id": "966897909403807746",
                "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1",
                "name": "Johnny Herbert",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227912769279873024/vPeN6ckH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 124,
                    "following_count": 468,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10861
                },
                "url": "",
                "username": "JohnnyHerbertN4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-13T21:35:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "797915846953857024",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "fly",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241928701601812480/4t_7iYy-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27,
                    "following_count": 81,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2530
                },
                "url": "",
                "username": "gg1gg2gg3gg4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-07T02:58:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "1026663725380456454",
                "name": "sava a r t. . . \u24c2",
                "pinned_tweet_id": "1028126960646467584",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151753230692388864/O7Tv2Buz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1841,
                    "following_count": 505,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 131747
                },
                "url": "",
                "username": "huuinhsava",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-23T02:01:18.000Z",
                "description": "@fluminensefc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 0,
                                "username": "fluminensefc"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gerlane260/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/gerlane260/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/fvX33qzQZk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2633115610",
                "location": "Pedra de Guaratiba",
                "name": "Gerlane \ud83d\udc8b",
                "pinned_tweet_id": "770008002082508800",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423830751318056963/LYQpYrQD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1927,
                    "following_count": 968,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 56679
                },
                "url": "https://t.co/fvX33qzQZk",
                "username": "gge22g",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-03T16:37:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "1036654428902842368",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Andersoon",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424773451630489603/aYOhEcPg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 231,
                    "following_count": 2979,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3492
                },
                "url": "",
                "username": "Paes_30",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-06T14:09:00.000Z",
                "description": "Sei l\u00e1..",
                "id": "971024852671967232",
                "location": "Gravata\u00ed, Brasil",
                "name": "Toledo",
                "pinned_tweet_id": "1300624517589610496",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379452555281973251/iqze6AF4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 57,
                    "following_count": 308,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2589
                },
                "url": "",
                "username": "Tiltadafps",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-16T00:35:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "941828973213966337",
                "name": "ta!n\u00e1",
                "pinned_tweet_id": "1283168057263886342",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399044558139310086/mQ5HlZfi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 741,
                    "following_count": 1907,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17018
                },
                "url": "",
                "username": "ellixsvill",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-17T19:44:15.000Z",
                "description": "\u2618\ufe0f\u2728",
                "id": "964948625657876480",
                "location": "Rj, Guaratiba",
                "name": "Ana",
                "pinned_tweet_id": "1419132712972128259",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429306474291924993/sYcvdnlq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 769,
                    "following_count": 369,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15869
                },
                "url": "",
                "username": "anaclaraq4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303652,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-12-07T04:49:04.000Z",
                "description": "Pernambuco //\nUJS/PCdoB //\n#foraBolsonaro //",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "foraBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1203174526386876416",
                "name": "Lucas Branco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242120374063636480/kPeiJb-u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 261,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 432
                },
                "url": "",
                "username": "lucasbranco65",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-09T02:53:31.000Z",
                "description": "Sempre em frente ... se n\u00e3o der, enfrente! #EsquerdistaSegueEsquerdista!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 71,
                                "start": 43,
                                "tag": "EsquerdistaSegueEsquerdista"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "55119989",
                "location": "Ira\u00ed, RS",
                "name": "Rosangela LULA de Lima\u270a\ud83c\udffc \ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114785393117880320/DDrr_t0U_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1841,
                    "following_count": 1884,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 46965
                },
                "url": "",
                "username": "janjalima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-12T20:08:57.000Z",
                "description": "- If I lose myself, I lose it all \ud83c\udf43",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/hesluck",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/hesluck",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Ii4uCwwgJK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2741093163",
                "location": "Limeira, Brasil",
                "name": "LUCAS GOMEZ\ud83e\uddc3",
                "pinned_tweet_id": "1118124353126666240",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422361261640232960/XbvQ25Yd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 405,
                    "following_count": 675,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4437
                },
                "url": "https://t.co/Ii4uCwwgJK",
                "username": "EuHesluck",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-18T05:21:37.000Z",
                "description": "\ud83c\udf39",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/ptarcisiom",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/ptarcisiom",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QLZD93sNjX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2297308052",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Pablito",
                "pinned_tweet_id": "1414111200019894280",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394749419824816129/6axIBfmc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 174,
                    "following_count": 402,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 11786
                },
                "url": "https://t.co/QLZD93sNjX",
                "username": "ptarcisiomm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-11T16:02:13.000Z",
                "description": "posso ser um bb, mas n\u00e3o sou crian\u00e7a",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/BvXuBfADgSg/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BvXuBfADgSg/?igshid=1eelxiiyea6av",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ZpGdEgq8IO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1138476539992055816",
                "location": "na tua",
                "name": "yan",
                "pinned_tweet_id": "1243531423430082560",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337620955808624640/TyotVuZu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 388,
                    "following_count": 277,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1797
                },
                "url": "https://t.co/ZpGdEgq8IO",
                "username": "lyans_s",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-16T20:07:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "721429925912182784",
                "location": "Canoas",
                "name": "Mariana",
                "pinned_tweet_id": "748334841414946821",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418776528553447432/29VKEkxt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 331,
                    "following_count": 270,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 29011
                },
                "url": "",
                "username": "mdbenini",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-22T03:04:31.000Z",
                "description": "hist\u00f3ria ufes e melancolia condensada",
                "id": "976655836238970880",
                "location": "027",
                "name": "FN 2187",
                "pinned_tweet_id": "1262494495511400449",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416393925766561796/R1gYjsR1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 480,
                    "following_count": 669,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22834
                },
                "url": "",
                "username": "rafaieuk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-15T18:17:05.000Z",
                "description": "\u2665\ufe0e",
                "id": "1206276959778590721",
                "location": "6 setembro, 2020 \ud811\udcd8",
                "name": "leticia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431075660303376384/XblKLEC2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 134,
                    "following_count": 131,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8461
                },
                "url": "",
                "username": "u_glybtch",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-23T03:21:12.000Z",
                "description": "O 62\u00b0 maior brasileiro de todos os tempos, uma posi\u00e7\u00e3o a frente de Ded\u00e9 do Vasco. Ex @soudiabolico, n\u00e3o faz mais parte da minha vida.\n\nInsta: Cristophernunxs",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 98,
                                "start": 85,
                                "username": "soudiabolico"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "soundcloud.com/cristopher-sou\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://soundcloud.com/cristopher-souza-nunes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8WEOcJHKtI"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "500405266",
                "location": "Canoas Beach City",
                "name": "Quinto MetaTarso Genro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241250236431040513/sjPapmoq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2859,
                    "following_count": 2658,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 467157
                },
                "url": "https://t.co/8WEOcJHKtI",
                "username": "CristopherNunxs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-23T18:30:35.000Z",
                "description": "Bolsonaro \ud83d\udc4a\ud83c\udffd",
                "id": "1164968151139979264",
                "name": "Robson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400288059229356032/pKvF9TTO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 968,
                    "following_count": 1563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8289
                },
                "url": "",
                "username": "BinhoGua",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978274,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7342,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-05-25T06:31:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "1132172196263157760",
                "location": "Nova Odessa, Brasil",
                "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\u2077|\ud83e\uddc8\ud80c\udc83\ud80c\uddec\u074a\ud80c\ude12",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405358377866170369/hPf2jO9o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39,
                    "following_count": 277,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2343
                },
                "url": "",
                "username": "softmmmo_1806",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-11T14:03:42.000Z",
                "description": "TikToker falida \u2661",
                "id": "1227231708673691648",
                "location": "Piau\u00ed, Brasil",
                "name": "Jota U\ud83e\uddde\u200d\u2640\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371690548768219138/WRMW9sFi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 32,
                    "following_count": 38,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 820
                },
                "url": "",
                "username": "Julianne_lm1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-12T13:52:00.000Z",
                "description": "my heavy spirit is lifted",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jnetomoraes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/jnetomoraes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/muWqOk9RDr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1006534586887823360",
                "location": "snap: joaoneto7",
                "name": "jn",
                "pinned_tweet_id": "1279631008493645829",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419750015988273160/J94dbUd__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 724,
                    "following_count": 523,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53354
                },
                "url": "https://t.co/muWqOk9RDr",
                "username": "machinegunjn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-18T22:37:44.000Z",
                "description": "N\u00e3o sou Petista, eu sou Anti-Bolsolostas. Fora Bolsolini.\n#Resist\u00eancia... -. CIRO GOMES 2022 .-",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 58,
                                "tag": "Resist\u00eancia"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "192357120",
                "location": "Marte",
                "name": "MaLLeUs MaLeFiCaRuM :.\ud83d\udc41\ufe0f:.",
                "pinned_tweet_id": "1386361934388342784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415035009476571137/nx7KVY1h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 56,
                    "following_count": 139,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7344
                },
                "url": "",
                "username": "limaocomfel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-26T20:56:43.000Z",
                "description": "S\u00f3 fa\u00e7o mal se distra\u00eddo",
                "id": "35562670",
                "name": "Megero Domado",
                "pinned_tweet_id": "1300835663063834625",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420258909403578371/aIeLIJC4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 619,
                    "following_count": 414,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 24015
                },
                "url": "",
                "username": "protosatori",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-17T16:30:22.000Z",
                "description": "#CassaAChapaTSE\n#Lula2022 #LulaEstadista\n#TheIntercept #WalterDelgatti\n#LavaJatoPReBolsonarosPresos\n#TodosPelaAmazonia\n#ForaDesgovernoFascista\n#ImpeachmentJa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 0,
                                "tag": "CassaAChapaTSE"
                            },
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 16,
                                "tag": "Lula2022"
                            },
                            {
                                "end": 40,
                                "start": 26,
                                "tag": "LulaEstadista"
                            },
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 41,
                                "tag": "TheIntercept"
                            },
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 55,
                                "tag": "WalterDelgatti"
                            },
                            {
                                "end": 99,
                                "start": 71,
                                "tag": "LavaJatoPReBolsonarosPresos"
                            },
                            {
                                "end": 118,
                                "start": 100,
                                "tag": "TodosPelaAmazonia"
                            },
                            {
                                "end": 142,
                                "start": 119,
                                "tag": "ForaDesgovernoFascista"
                            },
                            {
                                "end": 157,
                                "start": 143,
                                "tag": "ImpeachmentJa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1239952087527706634",
                "name": "\ud83e\udd29gayLulista13\ud83d\udea9\ud83c\udf08\ud83c\udf1f\ud83d\ude0d",
                "pinned_tweet_id": "1424336496207749128",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392668134906150921/_QpR5lJq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3333,
                    "following_count": 340,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 276468
                },
                "url": "",
                "username": "gayLulista13",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-05T15:56:00.000Z",
                "description": "Bem, amigos!! Finalmente esse \u00e9 meu Perfil Oficial.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2VIde8q",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/2VIde8q",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "871757503939346432",
                "location": "Por a\u00ed..",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883130238460407808/ug3NlSFy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 285111,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 295,
                    "tweet_count": 3436
                },
                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR",
                "username": "galvaobueno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23521,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-19T00:44:43.000Z",
                "description": "Want that A+ baby so u take my sh*t \ud83d\udc78\ud83c\udffb\ud83d\udc8b 17/05 \ud83d\udc76\ud83c\udffb\u2764  \ud83d\udc51 Murderer and Hunter \ud83d\udc51 AHS \u2764\ufe0f SPN \u2764 @Evan_Peters my love \u2764",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 100,
                                "start": 88,
                                "username": "Evan_Peters"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2505945901",
                "location": "\u00d3lympos ",
                "name": "Aphrod\u00edt\u0113 \ud83d\udc8b\ud83d\udd4a",
                "pinned_tweet_id": "1064441837748985856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413419286748614658/zQWmsLSX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1084,
                    "following_count": 455,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 86086
                },
                "url": "",
                "username": "Evil_Goddess6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-06T22:53:56.000Z",
                "description": "Palpiteiro pol\u00edtico nas horas vagas, enfim, ningu\u00e9m em especial.",
                "id": "212741405",
                "name": "Thiago dos Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/813836187769204736/4KkHwSji_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40,
                    "following_count": 557,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8457
                },
                "url": "",
                "username": "Thiiago_Santtos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-09T18:01:51.000Z",
                "description": "engenharia civil- uem, fora bolsonaro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/luizedu9/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/luizedu9/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/E0x8215BKg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3368081782",
                "location": "Ivat\u00e9, Brasil",
                "name": "luiz",
                "pinned_tweet_id": "1377091516062068736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430845431706226691/lvKmXA6j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1325,
                    "following_count": 427,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22556
                },
                "url": "https://t.co/E0x8215BKg",
                "username": "duuhads6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-08T02:43:04.000Z",
                "description": "E VAMOS QUE VAMOS\ud83c\udf7e\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf1fJUNTOS E MISTURADOS \ud83d\ude0a\u2600\ufe0f\u2763\ufe0f",
                "id": "2213198621",
                "location": "salvador terra da felicidade!",
                "name": "adriano chagas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375029617032097793/2KNKlRYE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4605,
                    "following_count": 5082,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 76861
                },
                "url": "",
                "username": "adrianogchagas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-22T22:02:24.000Z",
                "description": "There is suffering. There is a cause of suffering. There is the cessation of suffering. There is the eightfold path leading to the cessation of suffering.",
                "id": "125457414",
                "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd91 \ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8a \ud83d\udc49",
                "pinned_tweet_id": "1410037059482497028",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258865392606380034/zQRvNXqK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 239,
                    "following_count": 1211,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 20712
                },
                "url": "",
                "username": "paulovjcastilho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-13T22:39:32.000Z",
                "description": "(ele/dele) Mineirim amigo do @Luizckk",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 37,
                                "start": 29,
                                "username": "Luizckk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1105961618343714816",
                "location": "Brej\u00e3o",
                "name": "AlizuMadc\ud83e\udda9 Angel of the night",
                "pinned_tweet_id": "1414033533715234822",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406472386938081280/YJ4f6Fyy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 187,
                    "following_count": 280,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4947
                },
                "url": "",
                "username": "Alizumedequi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-30T17:34:53.000Z",
                "description": "apenas uma alien\u00edgena tentando se encaixar neste Mund\u00e3o doido! BBBNATICA",
                "id": "78660441",
                "location": "Sorocaba, Brasil",
                "name": "Portal Andrade \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf93",
                "pinned_tweet_id": "1360050861834178562",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381455903774359553/6KW7fXlO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1010,
                    "following_count": 200,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 35571
                },
                "url": "",
                "username": "BruFreitaas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-17T23:28:41.000Z",
                "description": "@Vascodagama",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 12,
                                "start": 0,
                                "username": "Vascodagama"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "777288191233691648",
                "location": "zn",
                "name": "peralta",
                "pinned_tweet_id": "1397269336407126019",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359675377539559432/OVd3a2jl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1212,
                    "following_count": 902,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 74751
                },
                "url": "",
                "username": "meloalinee",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-30T15:47:41.000Z",
                "description": "Teclado foi feito pra digitar...\n. Facebook: https://t.co/f1gnkaGYMQ\n. Instagram \ud83d\udc47",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/sinceramentejr",
                                "end": 68,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/sinceramentejr",
                                "start": 45,
                                "url": "https://t.co/f1gnkaGYMQ"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CCNGbr_sA64/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CCNGbr_sA64/?igshid=et17eibqjwav",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/AniF749XdR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3825366497",
                "name": "Sinceramente Jr \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1343682049929056256",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343374562784931846/N1Gbd_Uy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 149,
                    "following_count": 274,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1740
                },
                "url": "https://t.co/AniF749XdR",
                "username": "sinceramentejr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112054,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-11T02:52:00.000Z",
                "description": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gabriela_nasci\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/gabriela_nascimentoooo/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qxiMkbRu4x"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1160383333815263232",
                "name": "Gabi",
                "pinned_tweet_id": "1241521578799706113",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423234945229762560/OhsetCs8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 276,
                    "following_count": 255,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3308
                },
                "url": "https://t.co/qxiMkbRu4x",
                "username": "gaabiizzinhaa69",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-20T01:24:58.000Z",
                "description": "Twitter Oficial do Canal Pante\u00e3o da Resist\u00eancia \nUm coletivo de comunica\u00e7\u00e3o, uma m\u00eddia alternativa.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/user/wedluno/v\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/user/wedluno/videos?view_as=subscriber",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7ZIfdeho4R"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053457010757455873",
                "name": "CanalPanteao",
                "pinned_tweet_id": "1258725615353704449",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200472839662518278/F0qb_M2q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 966,
                    "following_count": 761,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8706
                },
                "url": "https://t.co/7ZIfdeho4R",
                "username": "CanalPanteao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-27T01:09:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "258125007",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "dani",
                "pinned_tweet_id": "1425841124418068481",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419659217615560705/ZcvVZcfO_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 489,
                    "following_count": 348,
                    "listed_count": 21,
                    "tweet_count": 9778
                },
                "url": "",
                "username": "dani_sigi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245867,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-04-07T14:12:51.000Z",
                "description": "Preto em reconstru\u00e7\u00e3o.  #MariellePresente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 24,
                                "tag": "MariellePresente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "278553675",
                "location": "Wakanda",
                "name": "Jeferson",
                "pinned_tweet_id": "1402345663183085569",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406998130411900933/rLDRnAqu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 511,
                    "following_count": 3035,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 23890
                },
                "url": "",
                "username": "jefynhofreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-31T21:07:14.000Z",
                "description": "Tec enfermagem, flebotomista, atendente de farm\u00e1cia, cuidador de idosos, graduando ADM, micro empres\u00e1rio #LulaInocente #ForaBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 118,
                                "start": 105,
                                "tag": "LulaInocente"
                            },
                            {
                                "end": 133,
                                "start": 119,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "275213004",
                "location": "Recife",
                "name": "Edu Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396115249825206273/gsxrKDV-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1207,
                    "following_count": 1529,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 25078
                },
                "url": "",
                "username": "eduardoejoelma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-18T19:39:48.000Z",
                "description": "\ud835\ude68\ud835\ude64\ud835\ude6a \ud835\ude6b\ud835\ude56\ud835\ude5e \ud835\ude6b\ud835\ude56\ud835\ude5e \ud835\ude6a\ud835\ude62 \ud835\ude65\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude5a\u0301\ud835\ude5c\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud835\ude66\ud835\ude6a\ud835\ude5a \ud835\ude63\ud835\ude56\u0303\ud835\ude64 \ud835\ude5a\u0301 \ud835\ude65\ud835\ude67\ud835\ude56 \ud835\ude66\ud835\ude6a\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude66\ud835\ude6a\ud835\ude5a\ud835\ude67 \ud835\ude6a\ud835\ude62 \ud835\ude65\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude5c\ud835\ude5e\ud835\ude59\ud835\ude56, \ud835\ude5a \ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude58\u0327\ud835\ude64\ud835\ude56\ud835\ude59\ud835\ude56 \ud835\ude65\ud835\ude64\ud835\ude67 \ud835\ude64\ud835\ude5c\ud835\ude6a\ud835\ude62",
                "id": "810570278363402240",
                "location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil",
                "name": "day",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416135880163610632/qoxcQkL-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 730,
                    "following_count": 2025,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25572
                },
                "url": "",
                "username": "DayanaMariano70",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-06T13:49:39.000Z",
                "description": "Xbox Series X Bot",
                "id": "1214182219628941312",
                "name": "botxboxseriesx",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214182509803499523/zxvjAnAI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1295,
                    "following_count": 4,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 109519
                },
                "url": "",
                "username": "botxboxseriesx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-07T20:26:22.000Z",
                "description": "23 anos, Desenvolvedor web e estudante de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o. Liberal na pol\u00edtica. me segue posto coisas interessantes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/cursoonline.ti",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/cursoonline.ti",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Y8suFEiHvc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1147965096997675016",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Luan Reis",
                "pinned_tweet_id": "1407186347283161094",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412982491196149761/4LVpcQJF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1385,
                    "following_count": 3617,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 4368
                },
                "url": "https://t.co/Y8suFEiHvc",
                "username": "luan_reiz_c",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241971114747858944",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshp09e444mlzffoi470a2yttp",
        "oldest_id": "1241966757134381062",
        "result_count": 90
    }
}