{
    "data": [
        {
            "author_id": "126845298",
            "conversation_id": "1214007907056005125",
            "created_at": "2020-01-06T02:16:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214007907056005125",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "993937650703847425",
            "conversation_id": "1214007842312794113",
            "created_at": "2020-01-06T02:16:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214007842312794113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "784463347076960256",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214007825128730631",
            "created_at": "2020-01-06T02:16:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214007825128730631",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#Fantastico , hoje n\u00e3o tem #issoaglobonaomostra ? \u00c9 s\u00e9rio isso?"
        },
        {
            "author_id": "843128408284549120",
            "conversation_id": "1214007807441281026",
            "created_at": "2020-01-06T02:16:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214007807441281026",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "N\u00e3o creio que n\u00e3o vai ter o #issoaglobonaomostra tava aguardando os memes da terceira guerra"
        },
        {
            "author_id": "303512156",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214007774071468034",
            "created_at": "2020-01-06T02:16:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214007774071468034",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1133074504069074944",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214007759894695938",
            "created_at": "2020-01-06T02:16:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214007759894695938",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1191096057628889090",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214007750558208000",
            "created_at": "2020-01-06T02:16:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214007750558208000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "303512156",
            "conversation_id": "1214007711463067648",
            "created_at": "2020-01-06T02:16:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 49,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214007711463067648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213617012855001092",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1068456875417583616",
            "conversation_id": "1214007614306160640",
            "created_at": "2020-01-06T02:15:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214007614306160640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1104038057945284609",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214007296356999168",
            "created_at": "2020-01-06T02:14:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214007296356999168",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "386683039",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214007273384792064",
            "created_at": "2020-01-06T02:14:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214007273384792064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "448106988",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214007196855521285",
            "created_at": "2020-01-06T02:14:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214007196855521285",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1037799912761688065",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214007162533502976",
            "created_at": "2020-01-06T02:13:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214007162533502976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2398414835",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214007124394725382",
            "created_at": "2020-01-06T02:13:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214007124394725382",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "993937650703847425",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214007098926927874",
            "created_at": "2020-01-06T02:13:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214007098926927874",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147172464159596544",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214007087732346880",
            "created_at": "2020-01-06T02:13:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214007087732346880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "131211142",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214007049727758338",
            "created_at": "2020-01-06T02:13:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.718,
                        "start": 48,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1068267370379177984",
                        "start": 3,
                        "username": "fariasbolsogata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214007049727758338",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213996518522458112",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @fariasbolsogata: #issoaglobonaomostra \nRede Globo atinge situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica, funcion\u00e1rios se rebelam e marcam protesto https://t.co/CPm\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1045692873277165570",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214007032686292992",
            "created_at": "2020-01-06T02:13:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214007032686292992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "344444764",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214006909575008257",
            "created_at": "2020-01-06T02:12:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214006909575008257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4911589851",
            "conversation_id": "1214006837437173760",
            "created_at": "2020-01-06T02:12:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214006837437173760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "478756406",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214006738694889472",
            "created_at": "2020-01-06T02:12:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214006738694889472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1158938699733897218",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214006716171538433",
            "created_at": "2020-01-06T02:12:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214006716171538433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "138825245",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214006704255447040",
            "created_at": "2020-01-06T02:12:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214006704255447040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3225439870",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214006568833994752",
            "created_at": "2020-01-06T02:11:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214006568833994752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "869368591669485568",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214006549649203202",
            "created_at": "2020-01-06T02:11:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214006549649203202",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "198521197",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214006495404318722",
            "created_at": "2020-01-06T02:11:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214006495404318722",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1134979858772176897",
            "conversation_id": "1214006483488251907",
            "created_at": "2020-01-06T02:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214006483488251907",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "183352691",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214006381059198977",
            "created_at": "2020-01-06T02:10:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214006381059198977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1068456875417583616",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214006143611265025",
            "created_at": "2020-01-06T02:09:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214006143611265025",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135457796873445376",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214006006663045125",
            "created_at": "2020-01-06T02:09:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214006006663045125",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "68196019",
            "conversation_id": "1214006006411382784",
            "created_at": "2020-01-06T02:09:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214006006411382784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "929367237538050048",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214005858935484416",
            "created_at": "2020-01-06T02:08:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214005858935484416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "336503068",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214005855886233600",
            "created_at": "2020-01-06T02:08:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214005855886233600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "984903275236511744",
            "conversation_id": "1214005831739617283",
            "created_at": "2020-01-06T02:08:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214005831739617283",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "91684929",
            "conversation_id": "1214005751133483010",
            "created_at": "2020-01-06T02:08:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214005751133483010",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1048164937435103232",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214005743525015552",
            "created_at": "2020-01-06T02:08:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214005743525015552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129785829583413248",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214005576985919488",
            "created_at": "2020-01-06T02:07:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214005576985919488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103469476694102016",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214005512620199937",
            "created_at": "2020-01-06T02:07:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214005512620199937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "701020553910607872",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214005332428673025",
            "created_at": "2020-01-06T02:06:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214005332428673025",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1032982110829768704",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214005262203473922",
            "created_at": "2020-01-06T02:06:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.718,
                        "start": 48,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1068267370379177984",
                        "start": 3,
                        "username": "fariasbolsogata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214005262203473922",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213996518522458112",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @fariasbolsogata: #issoaglobonaomostra \nRede Globo atinge situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica, funcion\u00e1rios se rebelam e marcam protesto https://t.co/CPm\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1080831124593627136",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214005261574295552",
            "created_at": "2020-01-06T02:06:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214005261574295552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1157468429303123970",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214005250044112897",
            "created_at": "2020-01-06T02:06:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214005250044112897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103687320350412800",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214005224106541056",
            "created_at": "2020-01-06T02:06:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214005224106541056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1125048648461688833",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214005214321221633",
            "created_at": "2020-01-06T02:06:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214005214321221633",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "49631017",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214005083643490305",
            "created_at": "2020-01-06T02:05:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214005083643490305",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "78191663",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214004996875919360",
            "created_at": "2020-01-06T02:05:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214004996875919360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "91989624",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214004913581314056",
            "created_at": "2020-01-06T02:05:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214004913581314056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "705608186",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214004889178853387",
            "created_at": "2020-01-06T02:04:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214004889178853387",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1058144643156729856",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214004880190386182",
            "created_at": "2020-01-06T02:04:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214004880190386182",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "363339056",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214004838499045376",
            "created_at": "2020-01-06T02:04:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214004838499045376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "995654425741062144",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214004797004750848",
            "created_at": "2020-01-06T02:04:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214004797004750848",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "71423703",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214004769318146048",
            "created_at": "2020-01-06T02:04:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214004769318146048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4869215854",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214004707213107201",
            "created_at": "2020-01-06T02:04:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214004707213107201",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1090414835404292096",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214004689873887233",
            "created_at": "2020-01-06T02:04:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214004689873887233",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "312416313",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214004489331580928",
            "created_at": "2020-01-06T02:03:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214004489331580928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "839974286358114305",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214004482566164482",
            "created_at": "2020-01-06T02:03:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214004482566164482",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "771710634077618176",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214004468448202752",
            "created_at": "2020-01-06T02:03:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214004468448202752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3385991363",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214004403335761920",
            "created_at": "2020-01-06T02:02:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214004403335761920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "917854493684924417",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214004009981362177",
            "created_at": "2020-01-06T02:01:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214004009981362177",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "213065368",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214003961088430087",
            "created_at": "2020-01-06T02:01:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214003961088430087",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "165893180",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214003901885796352",
            "created_at": "2020-01-06T02:00:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214003901885796352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1090100071109140480",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214003865990942725",
            "created_at": "2020-01-06T02:00:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214003865990942725",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3382456109",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214003621408518144",
            "created_at": "2020-01-06T01:59:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214003621408518144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "997887185855680512",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214003602089492480",
            "created_at": "2020-01-06T01:59:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214003602089492480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "750332268875481088",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214003599375785985",
            "created_at": "2020-01-06T01:59:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214003599375785985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "45608290",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214003406790107137",
            "created_at": "2020-01-06T01:59:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214003406790107137",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "995294115716911104",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214003359046348805",
            "created_at": "2020-01-06T01:58:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 38,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/showdavida/sta\u2026",
                        "end": 73,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/showdavida/status/1213973416585449472",
                        "start": 50,
                        "url": "https://t.co/SBGgZhNxoF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214003359046348805",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213973416585449472",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "S\u00f3 no aguardo do #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/SBGgZhNxoF"
        },
        {
            "author_id": "1140735531145400320",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214003110852661248",
            "created_at": "2020-01-06T01:57:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214003110852661248",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "999975222974525440",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214003094268383234",
            "created_at": "2020-01-06T01:57:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214003094268383234",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "723552168133955584",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214003023325868032",
            "created_at": "2020-01-06T01:57:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214003023325868032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1170385032470585344",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214002982179819520",
            "created_at": "2020-01-06T01:57:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214002982179819520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2590076979",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214002868463849472",
            "created_at": "2020-01-06T01:56:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214002868463849472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109161752544112643",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214002197110960128",
            "created_at": "2020-01-06T01:56:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 42,
                        "normalized_text": "Henrique",
                        "probability": 0.9893,
                        "start": 35,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 48,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214002781679472640",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214002197110960128",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@showdavida Poderiam entrevistar o Henrique,ne?\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "399704855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214002733444931584",
            "created_at": "2020-01-06T01:56:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 22,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 85,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1214002733444931584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "J\u00e1 t\u00e1 fazendo falta o #issoaglobonaomostra agora s\u00f3 a partir do 1 domimgo de mar\u00e7o \ud83d\ude1e #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "1099972056203042816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214002651102404611",
            "created_at": "2020-01-06T01:56:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214002651102404611",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "842031078080688128",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214002634744619008",
            "created_at": "2020-01-06T01:55:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214002634744619008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1165463226181726208",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214002604725985281",
            "created_at": "2020-01-06T01:55:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214002604725985281",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1688997252",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214002557007417345",
            "created_at": "2020-01-06T01:55:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214002557007417345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1160731317325172736",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214002530541330432",
            "created_at": "2020-01-06T01:55:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214002530541330432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1142922061029007360",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214002475310735361",
            "created_at": "2020-01-06T01:55:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214002475310735361",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "981586536339828736",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214002433266987010",
            "created_at": "2020-01-06T01:55:09.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214002433266987010",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "43810996",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214002260600115203",
            "created_at": "2020-01-06T01:54:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214002260600115203",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "885164039122411522",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214002192853741570",
            "created_at": "2020-01-06T01:54:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214002192853741570",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1177955376853110787",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214002070656880640",
            "created_at": "2020-01-06T01:53:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214002070656880640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109711660800004096",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214002066831659008",
            "created_at": "2020-01-06T01:53:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214002066831659008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "758463370131570688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214002045491003392",
            "created_at": "2020-01-06T01:53:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.718,
                        "start": 48,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1068267370379177984",
                        "start": 3,
                        "username": "fariasbolsogata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214002045491003392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213996518522458112",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @fariasbolsogata: #issoaglobonaomostra \nRede Globo atinge situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica, funcion\u00e1rios se rebelam e marcam protesto https://t.co/CPm\u2026"
        },
        {
            "author_id": "846478225",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214002037689593856",
            "created_at": "2020-01-06T01:53:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214002037689593856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1000726274032259077",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214002016973967362",
            "created_at": "2020-01-06T01:53:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214002016973967362",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "706739992",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214001923365441536",
            "created_at": "2020-01-06T01:53:08.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214001923365441536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "254808118",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214001892847685632",
            "created_at": "2020-01-06T01:53:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214001892847685632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "719358781344362497",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214001886992510976",
            "created_at": "2020-01-06T01:52:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214001886992510976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "976978857772363776",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214001725826359301",
            "created_at": "2020-01-06T01:52:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214001725826359301",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "868574813325062145",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214001719438401537",
            "created_at": "2020-01-06T01:52:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214001719438401537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1194790242705911809",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214001718230470656",
            "created_at": "2020-01-06T01:52:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214001718230470656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2422687782",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214001689298186240",
            "created_at": "2020-01-06T01:52:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214001689298186240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "138722951",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Family and Life Stages",
                        "id": "864925500627484672",
                        "name": "Family and life stages"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Moms",
                        "id": "847545709800767488",
                        "name": "Moms"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214001642208714752",
            "created_at": "2020-01-06T01:52:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "start": 226,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "29797128",
                        "start": 206,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214001642208714752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#Fantastico Mulher #Fantastico \u00e9 m\u00e3e de fam\u00edlia que acorda de madrugada para trabalhar e mesmo ganhando um miser\u00e1vel sal\u00e1rio que cuida dos filhos mesmo com in\u00fameras dificuldades. Isso \u00e9 MULHER FANT\u00c1STICA...@showdavida lixo!!!\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "138722951",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Family and Life Stages",
                        "id": "864925500627484672",
                        "name": "Family and life stages"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Moms",
                        "id": "847545709800767488",
                        "name": "Moms"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214001621518225410",
            "created_at": "2020-01-06T01:51:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 20,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 227,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "29797128",
                        "start": 207,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214001621518225410",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#Fantastico  Mulher #Fantastico \u00e9 m\u00e3e de fam\u00edlia que acorda de madrugada para trabalhar e mesmo ganhando um miser\u00e1vel sal\u00e1rio que cuida dos filhos mesmo com in\u00fameras dificuldades. Isso \u00e9 MULHER FANT\u00c1STICA...@showdavida lixo!!!\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "195425041",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214001480027590656",
            "created_at": "2020-01-06T01:51:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214001480027590656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "942900647392940032",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214001461203472390",
            "created_at": "2020-01-06T01:51:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214001461203472390",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1162443761143730176",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214001448377311234",
            "created_at": "2020-01-06T01:51:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214001448377311234",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -35.019805,
                        -8.157554,
                        -34.858893,
                        -7.929652
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "name": "Recife",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213841373323038721"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213841403245142017",
                "created_at": "2020-01-05T15:15:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 110,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 125,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 157,
                            "start": 140,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 178,
                            "start": 158,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mG8SEu9oyZ",
                            "end": 202,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213841403245142017/video/1",
                            "start": 179,
                            "url": "https://t.co/mG8SEu9oyZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213841403245142017",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2629,
                    "quote_count": 30,
                    "reply_count": 75,
                    "retweet_count": 702
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/mG8SEu9oyZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213984582258823168"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213984636583452672",
                "created_at": "2020-01-06T00:44:26.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 79,
                            "start": 65,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 80,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 95,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 133,
                            "start": 113,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JHiQ5tzY3l",
                            "end": 157,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213984636583452672/video/1",
                            "start": 134,
                            "url": "https://t.co/JHiQ5tzY3l"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213984636583452672",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4909,
                    "quote_count": 79,
                    "reply_count": 129,
                    "retweet_count": 956
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "- A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JHiQ5tzY3l"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213616968001032193"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213617012855001092",
                "created_at": "2020-01-05T00:23:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 179,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                            "probability": 0.5947,
                            "start": 142,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 195,
                            "start": 181,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 210,
                            "start": 196,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 228,
                            "start": 211,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 249,
                            "start": 229,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 44,
                            "id": "1004396762",
                            "start": 30,
                            "username": "mdregional_br"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JflIZBR6BP",
                            "end": 273,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213617012855001092/video/1",
                            "start": 250,
                            "url": "https://t.co/JflIZBR6BP"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213617012855001092",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1126,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 18,
                    "retweet_count": 248
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "No primeiro ano de governo, o @mdregional_br entregou mais de 350 mil unidades habitacionais, beneficiando 1.4 milh\u00e3o de brasileiros. \nFonte: Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JflIZBR6BP"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213950848100962305"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213950850814631941",
                "created_at": "2020-01-05T22:30:11.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 40,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "start": 55,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 73,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 108,
                            "start": 94,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kmt9VlNcrT",
                            "end": 132,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213950850814631941/photo/1",
                            "start": 109,
                            "url": "https://t.co/kmt9VlNcrT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213950850814631941",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 672,
                    "quote_count": 18,
                    "reply_count": 130,
                    "retweet_count": 116
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.co/kmt9VlNcrT"
            },
            {
                "author_id": "1068267370379177984",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213996518522458112",
                "created_at": "2020-01-06T01:31:39.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "Rede Globo",
                            "probability": 0.8305,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "description": "As mudan\u00e7as na Rede Globo que resultaram em demiss\u00f5es e cortes de gastos est\u00e3o gradativamente alcan\u00e7ando todos os setores da empresa. Um fato in\u00e9dito est\u00e1 sendo planejado e deve acontecer no pr\u00f3ximo ...",
                            "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/18095\u2026",
                            "end": 125,
                            "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/18095/rede-globo-atinge-situacao-dramatica-funcionarios-se-rebelam-e-marcam-protesto",
                            "images": [
                                {
                                    "height": 730,
                                    "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1371968013226885122/ksCyFdL0?format=jpg&name=orig",
                                    "width": 1300
                                },
                                {
                                    "height": 150,
                                    "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1371968013226885122/ksCyFdL0?format=jpg&name=150x150",
                                    "width": 150
                                }
                            ],
                            "start": 102,
                            "status": 200,
                            "title": "Rede Globo atinge situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica, funcion\u00e1rios se rebelam e marcam protesto",
                            "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/18095/rede-globo-atinge-situacao-dramatica-funcionarios-se-rebelam-e-marcam-protesto",
                            "url": "https://t.co/CPmojJjZJk"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213996518522458112",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 22,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 9
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#issoaglobonaomostra \nRede Globo atinge situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica, funcion\u00e1rios se rebelam e marcam protesto https://t.co/CPmojJjZJk"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213968883503239168"
                    ]
                },
                "author_id": "29797128",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058124247",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058177844",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213973416585449472",
                "created_at": "2020-01-05T23:59:51.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 33,
                            "start": 22,
                            "tag": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/w2UhsJZefK",
                            "end": 112,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/showdavida/status/1213973416585449472/photo/1",
                            "start": 89,
                            "url": "https://t.co/w2UhsJZefK"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213973416585449472",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 923,
                    "quote_count": 12,
                    "reply_count": 90,
                    "retweet_count": 28
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "Boa noite, o primeiro #Fant\u00e1stico de 2020 est\u00e1 no ar! E com um convidado bem futurista \ud83e\udd16 https://t.co/w2UhsJZefK"
            },
            {
                "author_id": "29797128",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214002197110960128",
                "created_at": "2020-01-06T01:54:13.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 23,
                            "normalized_text": "Jo\u00e3o Grilo",
                            "probability": 0.9911,
                            "start": 14,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "Chic\u00f3",
                            "probability": 0.5741,
                            "start": 27,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 96,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.804,
                            "start": 92,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "glo.bo/2FjXDTX",
                            "end": 122,
                            "expanded_url": "https://glo.bo/2FjXDTX",
                            "start": 99,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://g1.globo.com/fantastico/noticia/2020/01/05/ainda-atual-auto-da-compadecida-volta-em-minisserie-com-novos-efeitos-graficos.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=fant",
                            "url": "https://t.co/nUcUuiwHFu"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214002197110960128",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 775,
                    "quote_count": 22,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 45
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "A hist\u00f3ria de Jo\u00e3o Grilo e Chic\u00f3 ser\u00e1 contada em miniss\u00e9rie de quatro cap\u00edtulos, exibida na Globo: https://t.co/nUcUuiwHFu"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2010-03-27T04:55:06.000Z",
                "description": "Corretora de Im\u00f3veis",
                "id": "126845298",
                "location": "Lisboa,Portugal",
                "name": "yellow - FORA GILMAR!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1858756524/OgAAANf_6_WObYocSRl_nxU8tynxQeron_xwdFcJTuBdLMJ9lW9LMc35DND8nX_ZdRCgHRg0V1Qx36HM9P-uFx8ynnMAm1T1UEUBAfz0-EhqP98h_gEfcy2noH1z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4183,
                    "following_count": 4461,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 228555
                },
                "url": "",
                "username": "yellowlucia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367992,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-05-08T19:36:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "993937650703847425",
                "name": "Joseartur",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033770160560238593/bLqQscay_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2105,
                    "following_count": 3007,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 97670
                },
                "url": "",
                "username": "Joseart34373557",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-07T18:40:11.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "startando.se",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://startando.se",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/DMyAtVfe6M"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "784463347076960256",
                "location": "S\u00e3o Paulo ",
                "name": "Mario Cesar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff4",
                "pinned_tweet_id": "785920258712276992",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151457912096722945/r-WvZE9r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1130,
                    "following_count": 978,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 8330
                },
                "url": "https://t.co/DMyAtVfe6M",
                "username": "MarioCesarMR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-18T15:54:11.000Z",
                "description": "\ud835\ude0e\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude35\ud835\ude30\ud835\ude34,\ud835\ude24\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude34,\ud835\ude2d\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude35\ud835\ude30\ud835\ude34 \ud835\ude3a \ud835\ude1a\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude37\ud835\ude2a\ud835\ude22 \ud835\ude15\ud835\ude22\ud835\ude37\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude33\ud835\ude30\n\u2022 @portalsnavarro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 56,
                                "start": 41,
                                "username": "portalsnavarro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "843128408284549120",
                "location": "Maite & Silvia",
                "name": "bru \u2615",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427693806795755522/gixaJCH5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 790,
                    "following_count": 543,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 41607
                },
                "url": "",
                "username": "YoBru__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-23T00:41:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "303512156",
                "name": "Julio Cesar do Carmo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/531048174400860161/bzjPwOig_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 98,
                    "following_count": 327,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50382
                },
                "url": "",
                "username": "carmojcc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-27T18:16:28.000Z",
                "description": "participante do processo transformador.\nDesde os anos 30 meus av\u00f3s e tios esperando por Bolsonaro!!!#ESTADODEDEFESAURGENTE!!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 122,
                                "start": 100,
                                "tag": "ESTADODEDEFESAURGENTE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1133074504069074944",
                "location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil",
                "name": "Elias Laurindo Pinto",
                "pinned_tweet_id": "1264170403649511430",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422196321436540933/Jw9NWYZP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1137,
                    "following_count": 2151,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 63671
                },
                "url": "",
                "username": "EliasLaurindoP1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-03T20:53:33.000Z",
                "description": "Esposa, m\u00e3e, av\u00f3, professora, mestre em educa\u00e7\u00e3o",
                "id": "1191096057628889090",
                "name": "Tr\u00easPatetas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1191096204320526336/ZHDmEw1L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1272,
                    "following_count": 1363,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4015
                },
                "url": "",
                "username": "Bolsonarista6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-11T16:43:47.000Z",
                "description": "\u00d3rg\u00e3o do @govbr respons\u00e1vel por obras de #seguran\u00e7ah\u00eddrica, #habita\u00e7\u00e3o, #saneamento, #mobilidade, #defesacivil, desenvolvimento urbano e regional.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 41,
                                "tag": "seguran\u00e7ah\u00eddrica"
                            },
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 60,
                                "tag": "habita\u00e7\u00e3o"
                            },
                            {
                                "end": 83,
                                "start": 72,
                                "tag": "saneamento"
                            },
                            {
                                "end": 96,
                                "start": 85,
                                "tag": "mobilidade"
                            },
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 98,
                                "tag": "defesacivil"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 9,
                                "username": "govbr"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br/mdr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.gov.br/mdr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lLUL3irmbE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1004396762",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "pinned_tweet_id": "1430977580241498118",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427380678409302020/Tm5RMSIF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101163,
                    "following_count": 619,
                    "listed_count": 441,
                    "tweet_count": 26609
                },
                "url": "https://t.co/lLUL3irmbE",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-11-30T10:49:04.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc08\ud83d\udc15\ud83d\udc0e\ud83d\udc96\u2650",
                "id": "1068456875417583616",
                "name": "@Ravara",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113409495517081601/XMiX_ILx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1954,
                    "following_count": 2977,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19970
                },
                "url": "",
                "username": "RaminSilvana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-08T15:15:59.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, deus acima de todos \ud83d\udc4a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1104038057945284609",
                "location": "Neves Paulista, Brasil",
                "name": "Tercio Roberto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104038680606457858/ExEu4mq1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 313,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 376
                },
                "url": "",
                "username": "Tercioravani",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-07T18:15:53.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\nCrist\u00e3os, conservadores e patriotas",
                "id": "386683039",
                "location": "Brasil",
                "name": "nosdois",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/547214382112194561/uojMlrm5_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1943,
                    "following_count": 2472,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10313
                },
                "url": "",
                "username": "stillnerx2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-27T16:41:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "448106988",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "piti\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "968901068313759744",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/790960735035817984/Se_K_NE__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 630,
                    "following_count": 1479,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39417
                },
                "url": "",
                "username": "pitiane81",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-06T20:29:15.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sou brasileira. Apoio o nosso Presidente. Quero o nosso Brasil de volta \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1037799912761688065",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9aRosana\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232492719332888577/7UWGY1q0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3173,
                    "following_count": 4370,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 11672
                },
                "url": "",
                "username": "Rosana_Reis0907",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-10T02:42:06.000Z",
                "description": "Corinthiano, Aquariano, apaixonado pelo Brasil...",
                "id": "2398414835",
                "location": "Pirituba, S\u00e3o Paulo",
                "name": "Carlos Andr\u00e9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/445569694045863936/SCZaFlsW_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 992,
                    "following_count": 837,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 67196
                },
                "url": "",
                "username": "kbcatimao161910",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-05T15:56:43.000Z",
                "description": "Tentando manter a paci\u00eancia e equil\u00edbrio. \ud83d\ude10",
                "id": "1147172464159596544",
                "name": "Rachel Milhomens",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313893728541704192/I9w-cxsY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 334,
                    "following_count": 517,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 48849
                },
                "url": "",
                "username": "RachelMilhomens",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-09T16:12:38.000Z",
                "description": "Perfil temporariamente reativado para divulgar o que acontece no pa\u00eds, visando as Elei\u00e7\u00f5es Presidenciais de 2022 . N\u00e3o respondo DMs.",
                "id": "131211142",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Coisas do Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1413711791029379072",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428536275926192135/cN_YtZ1Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10530,
                    "following_count": 10917,
                    "listed_count": 48,
                    "tweet_count": 638529
                },
                "url": "",
                "username": "HouseOfWagner",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-29T22:16:03.000Z",
                "description": "Bio: \nPara muitos, La Ni\u00f1a, para alguns Laninha, \ud83d\udc78para os bons, aqueles de Direita e que amam o Brasil, podem me chamar de BolsoGata! \ud83d\ude0e",
                "id": "1068267370379177984",
                "location": "Natal, Brasil",
                "name": "Laninha Bolsogata \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363312571865038853/3TKmr6g7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29876,
                    "following_count": 24514,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 54023
                },
                "url": "",
                "username": "fariasbolsogata",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-28T15:13:03.000Z",
                "description": "DIREITA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil \u00e9 conservador.",
                "id": "1045692873277165570",
                "location": "Gravata\u00ed, Brasil",
                "name": "Roberto Jefferson preso pol\u00edtico, pr\u00f3ximo? voc\u00ea!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426188383865479170/MMyKPAQe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4922,
                    "following_count": 4380,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 75332
                },
                "url": "",
                "username": "FerzolaMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-29T02:25:04.000Z",
                "description": "Conservador, Crist\u00e3o, Fam\u00edlia \u00e9 tudo, meus filhos s\u00e3o um presente de Deus. Contra a censura\".",
                "id": "344444764",
                "name": "Josaf\u00e1 Zacarias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365313343729381378/ishohHFo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 268,
                    "following_count": 619,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1383
                },
                "url": "",
                "username": "sudldsctr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-15T03:42:36.000Z",
                "description": "Patriota, conservadora, crist\u00e3. Lutando por um  Brasil mais justo, apoiadora de Bolsonaro sim, mas com racionalidade sem cegueira ideol\u00f3gica!! N\u00c3O respondo DM",
                "id": "4911589851",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Daniela Mandrote Cervi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374407578667470851/oV8X8k61_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1617,
                    "following_count": 1897,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15622
                },
                "url": "",
                "username": "CerMandrote",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-30T16:44:37.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "dobrasil.ind.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.dobrasil.ind.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/HpKeR7prr6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "478756406",
                "name": "Sandro Avi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040020969748918272/E9vkoJsE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1381,
                    "following_count": 3117,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104804
                },
                "url": "http://t.co/HpKeR7prr6",
                "username": "SandroAvi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-07T03:11:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "1158938699733897218",
                "name": "Dione Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158945790007681025/sjYcrQDm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 228,
                    "following_count": 359,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27913
                },
                "url": "",
                "username": "Dionesantoss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-30T18:19:06.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "barban.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.barban.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/E0cwtm9fie"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "138825245",
                "location": "BRASIL",
                "name": "Luis Fernando Barban",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347744614858555393/UP76EmCz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 320,
                    "following_count": 421,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 249186
                },
                "url": "http://t.co/E0cwtm9fie",
                "username": "LUISBARBAN",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-30T22:04:04.000Z",
                "description": "\u24df",
                "id": "3225439870",
                "name": "Fabio Junior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267181966832603137/WbziHUK9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 386,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 57533
                },
                "url": "",
                "username": "faferr52",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-30T01:43:19.000Z",
                "description": "Com f\u00e9 e perseveran\u00e7a para vencer os inimigos do Brasil. Bolsonaro reeleito. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83d\ude4f",
                "id": "869368591669485568",
                "location": "Rio de janeiro",
                "name": "France Martins",
                "pinned_tweet_id": "1381579319416397825",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371208349220503555/OV1Etnem_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2556,
                    "following_count": 2989,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 60815
                },
                "url": "",
                "username": "France3669",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-04T14:54:39.000Z",
                "description": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc48\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Supremo \u00e9 o POVO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DIREITA! CONSERVADOR!",
                "id": "198521197",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Diogo Lise \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374953727862452224/tXb10rVI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1404,
                    "following_count": 2429,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23112
                },
                "url": "",
                "username": "diogolise",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-02T00:27:40.000Z",
                "description": "Liberal de direita,membro das mulheres da inconfid\u00eancia, av\u00f3, baiana em Minas Gerais. \ud83d\udd30",
                "id": "1134979858772176897",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "cynthiafonteslopes1 \ud83d\udd30",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139333567782301698/6w-F2rf3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5739,
                    "following_count": 6038,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 51748
                },
                "url": "",
                "username": "cynthiafontesl2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-26T20:04:26.000Z",
                "description": "Cidad\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "183352691",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Mauro Filho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095292469443510274/FbWzJcy1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 159,
                    "following_count": 100,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 94554
                },
                "url": "",
                "username": "MauroVFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-03T08:06:49.000Z",
                "description": "divertida\nN\u00e3o tomem como xenofobia , mas n\u00e3o sigo perfil estrangeiro ; pelo simples fato de s\u00f3 conhecer a l\u00edngua portuguesa .",
                "id": "1135457796873445376",
                "name": "@lugongeovana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1135458126961029120/LJFZnema_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5311,
                    "following_count": 5265,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75343
                },
                "url": "",
                "username": "Lugongeovana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-23T17:53:33.000Z",
                "description": "Eu sou o que Deus pensa de mim!",
                "id": "68196019",
                "location": "Ribeir\u00e3o Preto",
                "name": "Marineti Stella",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363274382920060936/zKhbyMdS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 227,
                    "following_count": 630,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19265
                },
                "url": "",
                "username": "marinetistella",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-11T15:16:31.000Z",
                "description": "Arquiteta e prof. de Design de Interiores. Canal no Youtube videoaulas e blog https://t.co/kxRdeT1TYi na \u00e1rea. \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\nJesus \u00e9 Senhor! Brasil de verdade!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "dodoramatos.com",
                                "end": 101,
                                "expanded_url": "http://dodoramatos.com",
                                "start": 78,
                                "url": "https://t.co/kxRdeT1TYi"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "dodoramatos.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.dodoramatos.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qn8Ci8IRZm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "929367237538050048",
                "location": "Nova Lima MG",
                "name": "Dodora Matos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254903104149037060/X6syhlyi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1887,
                    "following_count": 3111,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 69316
                },
                "url": "https://t.co/qn8Ci8IRZm",
                "username": "DodoraMatos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-16T12:04:55.000Z",
                "description": "\ud83c\udf0e\ud83d\udc7d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "336503068",
                "location": "Milky Way Galaxy",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Moniky Terra Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u27283\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354670571297112067/wzme8H6E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1066,
                    "following_count": 831,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 159658
                },
                "url": "",
                "username": "Monikysaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-13T21:16:54.000Z",
                "description": "Um brinde aos nossos defeitos, porque com as nossas qualidades ningu\u00e9m se importa mesmo.",
                "id": "984903275236511744",
                "location": "rio de janeiro ",
                "name": "Fl\u00e1vio Matos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231156130547720192/uUYcBdm8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 321,
                    "following_count": 884,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15044
                },
                "url": "",
                "username": "flaviomatos79",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-22T00:19:13.000Z",
                "description": "A Deus toda honra e gl\u00f3ria.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "miniblog.limao.com.br/gongogi",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://miniblog.limao.com.br/gongogi",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/eO0enXvlZn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "91684929",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "RSS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306256791613984769/S2gPOwuw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 711,
                    "following_count": 791,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40906
                },
                "url": "https://t.co/eO0enXvlZn",
                "username": "gongogieducacao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-05T10:56:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "1048164937435103232",
                "name": "Alexandre",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1125471532543823872/1MylXcaj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 216,
                    "following_count": 590,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13878
                },
                "url": "",
                "username": "Qs582",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T16:28:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "1129785829583413248",
                "name": "William Barbosa",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 232,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20312
                },
                "url": "",
                "username": "wmbarbos2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T01:36:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "1103469476694102016",
                "name": "Veulup",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103470058947440642/E0q8r01Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 81,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35744
                },
                "url": "",
                "username": "veulup",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-20T12:28:19.000Z",
                "description": "Brasil \u00e9 meu lugar",
                "id": "701020553910607872",
                "location": "Rio Grande do Norte, Brasil",
                "name": "Gerson da Tati",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/701022139231686656/i6sGE2WB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 269,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 21117
                },
                "url": "",
                "username": "gersondatati",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-24T13:25:01.000Z",
                "description": "Brasileira, M\u00e9dica, m\u00e3e, cansada de ver este pa\u00eds ser destru\u00eddo dia a dia pelos vil\u00f5es de sempre desta Rep\u00fablica!!!",
                "id": "1032982110829768704",
                "name": "Fabiola Mazzulli \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1364390901083213826",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352811895049347073/AQKt9rC8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 713,
                    "following_count": 1037,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 57096
                },
                "url": "",
                "username": "fabiolamazzulli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-03T14:19:55.000Z",
                "description": "Deus, p\u00e1tria e fam\u00edlia!!!",
                "id": "1080831124593627136",
                "location": "Terra do Nunca",
                "name": "Reginaldo Alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170287453363720193/Ce0WPX0b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 136,
                    "following_count": 1017,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32575
                },
                "url": "",
                "username": "ReginaldoBra82",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-03T01:49:13.000Z",
                "description": "Querer um pa\u00eds melhor atrav\u00e9s da Boa Gest\u00e2o P\u00fablica",
                "id": "1157468429303123970",
                "name": "Paulo Miguel Esdacheti",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157469853403557888/8CG1kv4u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 237,
                    "following_count": 853,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46982
                },
                "url": "",
                "username": "esdacheti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T16:02:17.000Z",
                "description": "Esposa, m\u00e3e, v\u00f3. Amo a minha p\u00e1tria.",
                "id": "1103687320350412800",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "V\u00e2nia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252247436392894465/jZUVBLV6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4591,
                    "following_count": 4641,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 216666
                },
                "url": "",
                "username": "Vnia60277936",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-05T14:44:34.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo. Deus acima de todos.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1125048648461688833",
                "location": "Mato Grosso, Brasil",
                "name": "G\u00e9 e Tays",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261506931967098880/FaJ_ehOV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1610,
                    "following_count": 1042,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1405
                },
                "url": "",
                "username": "EGefferson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-22T13:42:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "49631017",
                "location": "Washington, USA",
                "name": "PAULO MIRANDA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/623937777038700544/NKuYIXJN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5956,
                    "following_count": 5460,
                    "listed_count": 63,
                    "tweet_count": 764487
                },
                "url": "",
                "username": "PAULOPARMM",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-29T02:23:07.000Z",
                "description": "Sou algu\u00e9m que sonha com um pa\u00eds melhor, mas que s\u00f3 via as coisas andando pra tr\u00e1s infelizmente. Agora a esperan\u00e7a voltou.  N\u00e3o me coloquem em lista SDV,obrigad",
                "id": "78191663",
                "location": "RJ Brasil",
                "name": "Ana C \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374488440817938433/qgFa-jbo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4055,
                    "following_count": 4527,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 247719
                },
                "url": "",
                "username": "Anousca65",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-23T11:14:37.000Z",
                "description": "Apenas uma cidad\u00e3 que quer ver o Brasil ser um Pa\u00eds de verdade.  Essa \u00e9 a minha luta!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/reginaouteiro/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/reginaouteiro/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/FOPYQV0rht"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "91989624",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "REGINA DINIZ OUTEIRO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/895079491784945665/ZgT9yuTi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1204,
                    "following_count": 1412,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 121160
                },
                "url": "https://t.co/FOPYQV0rht",
                "username": "REGINAOUTEIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-19T19:07:46.000Z",
                "description": "DEUS ACIMA DE TUDO. FAM\u00cdLIA E P\u00c1TRIA.",
                "id": "705608186",
                "location": "Boa Vista, Brasil",
                "name": "Magdiel - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358272524371517441/VKG8vUkf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 512,
                    "following_count": 994,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 200573
                },
                "url": "",
                "username": "magdielnascimen",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T23:51:57.000Z",
                "description": "Reforce seu sistema imunol\u00f3gico: vitaminas C,D e Zinco s\u00e3o importantes\nJesus Cristo:O Caminho a Verdade e Vida!\n Jair Bolsonaro presidente at\u00e9 2026!",
                "id": "1058144643156729856",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil.",
                "name": "Simone Leles",
                "pinned_tweet_id": "1368194797777936388",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374284692065767425/qh_HCYtC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2803,
                    "following_count": 3703,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55210
                },
                "url": "",
                "username": "SissiLeles",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-27T22:55:13.000Z",
                "description": "Engenheiro , Patriota de direita.",
                "id": "363339056",
                "location": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "name": "JJ Coreixas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1110708349442670593/62K52I3V_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3462,
                    "following_count": 4171,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 197347
                },
                "url": "",
                "username": "jcoreixas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-13T13:18:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "995654425741062144",
                "location": "Maring\u00e1, Brasil",
                "name": "Edivaldo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045124005164929026/1txDf2VP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 127,
                    "following_count": 361,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7371
                },
                "url": "",
                "username": "Ediee110",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-04T01:54:23.000Z",
                "description": "N\u00e3o engulo sapos barbudos. Acabou o tempo em que os animais falavam.Quando os bons se calam, os maus governam.O pre\u00e7o da Liberdade \u00e9 a Eterna Vigil\u00e2ncia.",
                "id": "71423703",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jose Mourao",
                "pinned_tweet_id": "1407855627871916039",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159287233725292545/wFjktEe__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2264,
                    "following_count": 3215,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19706
                },
                "url": "",
                "username": "casasmourao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-01T13:16:55.000Z",
                "description": ". N\u00e3o ligo para n\u00fameros de seguidores, sem listas por favor, grato.\ud83d\udeabsem foto!new left infiltrated. https://t.co/HKI85uBHzC",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "healthetservi\u00e7osmedicos.com",
                                "end": 122,
                                "expanded_url": "http://xn--healthetserviosmedicos-c7b.com",
                                "start": 99,
                                "url": "https://t.co/HKI85uBHzC"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "naotonemai.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://naotonemai.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/eAQ9KVqkPu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4869215854",
                "name": "claudio grimaldi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295409887674073092/jzGoYcKd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 355,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23324
                },
                "url": "https://t.co/eAQ9KVqkPu",
                "username": "zzz2567",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-30T01:02:10.000Z",
                "description": "Algu\u00e9m do Bem e que acredita no ser humano, ainda!!!\nS...'..O...'.$...'.. ...'...W...'...E...'...A...'...R...'...\n\nThe...'...'. E...'...N...'...D...'...12Hh....",
                "id": "1090414835404292096",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "Roberto Melo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344633761795891204/7yLmv_iv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2647,
                    "following_count": 4991,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20863
                },
                "url": "",
                "username": "betomelosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-07T02:54:07.000Z",
                "description": "M\u00e9dico de Cirurgia de Cabe\u00e7a e Pesco\u00e7o Professor FCM (Medicina) M\u00e9dico diretor t\u00e9cnico do hospital de Trauma M\u00e9dico coordenador da Resid\u00eancia de Cirurgia Geral",
                "id": "312416313",
                "location": "Campina Grande",
                "name": "Gilney Porto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3651345280/045596779801ee85e8c3a096d5b4e109_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 87,
                    "following_count": 251,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 429
                },
                "url": "",
                "username": "gilneyporto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-09T23:00:50.000Z",
                "description": "Representante Comercial - vendendo sorrisos !!! Torcedor do Vasco da Gama, grupo de zap e Instagram @caldeiraovascainooficial perfil pessoal @diegomonteiro50",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 121,
                                "start": 100,
                                "username": "caldeiraovascainoofi"
                            },
                            {
                                "end": 157,
                                "start": 141,
                                "username": "diegomonteiro50"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "839974286358114305",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Diego Monteiro \u25e4\u2720\u25e2",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297563183079620611/3goSphBx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 187,
                    "following_count": 1049,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2805
                },
                "url": "",
                "username": "diegomonte86",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-02T14:05:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "771710634077618176",
                "name": "Eliane Alp \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255967286390915072/ZZd4WkJ3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 219,
                    "following_count": 74,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49213
                },
                "url": "",
                "username": "elianealpheis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-21T15:36:51.000Z",
                "description": "CEA-ANBIMA, OAB-RJ e CRECI \ud83d\udc13\ud83d\udc13\ud83d\udc13\ud83d\udc13",
                "id": "3385991363",
                "name": "Renato",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258788719483592706/VIWjnAgY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 234,
                    "following_count": 2074,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 9549
                },
                "url": "",
                "username": "rjmarxx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-10T20:48:59.000Z",
                "description": "Coronel RR PMERJ //\nCat\u00f3lico Apost\u00f3lico Romano",
                "id": "917854493684924417",
                "location": "Cabo Frio - RJ",
                "name": "Luiz Garcia Baptista",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1125882755517169664/1Jms5BzE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 380,
                    "following_count": 811,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21738
                },
                "url": "",
                "username": "luizgbaptista",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-07T21:36:51.000Z",
                "description": "A vida \u00e9 sempre um caderno em branco.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/EXiKd5ZVaO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "213065368",
                "location": "fenda dos biquinis",
                "name": "J\u00f3rdan Jonathas",
                "pinned_tweet_id": "1405027016458522627",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080339686999162890/-wojHMob_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 335,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 706
                },
                "url": "https://t.co/EXiKd5ZVaO",
                "username": "JordanJonathas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-12T20:26:51.000Z",
                "description": "VASCA\u00cdNA-CRIST\u00c3 Se vc \u00e9 de esquerda deve ter chegado aqui por engano,gentileza se retirar somos uma legi\u00e3o favor\u00e1vel \u00e0 lei a ordem e a moralidade. #Bolsonarista",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 160,
                                "start": 147,
                                "tag": "Bolsonarista"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/bethynhaaa_/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/bethynhaaa_/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/dLF8zGFpdm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "165893180",
                "name": "\u2720 \ud83d\udca2 BETHY CRVG \ud83d\udca2 \u2720",
                "pinned_tweet_id": "995479749614100482",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413656820447645697/g6t_OQvC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3357,
                    "following_count": 4019,
                    "listed_count": 28,
                    "tweet_count": 96820
                },
                "url": "https://t.co/dLF8zGFpdm",
                "username": "Bethyynhaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-29T04:11:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "1090100071109140480",
                "location": "Caucaia, Brasil",
                "name": "Natanael B S de Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255738824614969345/7SfEfpkf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 618,
                    "following_count": 1055,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 154304
                },
                "url": "",
                "username": "NatanaelBSAlme1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-19T00:43:02.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ACIMA DE TUDO, DEUS ACIMA DE TODOS!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "3382456109",
                "name": "#EuapoioJairbolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424018880654159875/0-jjWY9N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1435,
                    "following_count": 2488,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 137234
                },
                "url": "",
                "username": "Beamaral84",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-19T17:10:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "997887185855680512",
                "location": "Brasil",
                "name": "Coelho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029889770556743680/zpZUgPc5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 684,
                    "following_count": 1094,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23044
                },
                "url": "",
                "username": "grcoelho22",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-05T14:15:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "750332268875481088",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Edsam \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312425081646264324/kHOhAnTu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 293,
                    "following_count": 573,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20363
                },
                "url": "",
                "username": "edsam_edsam",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-08T16:47:20.000Z",
                "description": "Amo o Brasil.",
                "id": "45608290",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Valentina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2778211664/d3ac006dbcb6fc3020262f2fd081685d_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3945,
                    "following_count": 4962,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 309229
                },
                "url": "",
                "username": "valentinameyer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-12T13:26:23.000Z",
                "description": "sem mi mi mi.",
                "id": "995294115716911104",
                "location": "Boston, NY",
                "name": "Tarc\u00edsio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179118023556435969/J0bJicz7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 48,
                    "following_count": 724,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 126
                },
                "url": "",
                "username": "Tarcisio0007",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245891,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41245
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-06-17T21:38:39.000Z",
                "description": "I\u2019m Believe \ud83d\ude0c",
                "id": "1140735531145400320",
                "name": "Ondina Bulh\u00f5es",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140736201734983680/n0dEUFoS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 125,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13536
                },
                "url": "",
                "username": "BulhoesOndina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-25T11:27:26.000Z",
                "description": "CASADO, DESCENDENTE DE ITALIANOS, CRIST\u00c3O, EMPRES\u00c1RIO DA MODA, ELEITOR DE BOLSONARO, DIREITISTA CONVICTO, CAPITALISTA, ANTI PT, PRO BOLSONARO 2022",
                "id": "999975222974525440",
                "location": "Penha, S\u00e3o Paulo",
                "name": "Carlos Furlanetto",
                "pinned_tweet_id": "1416415434144944139",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392356419375087616/77puUnYt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1646,
                    "following_count": 1973,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 90070
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosFurlanet2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-22T16:40:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "723552168133955584",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Elizabeth Rosa",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 250,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 60008
                },
                "url": "",
                "username": "Beth9Rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-07T17:15:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1170385032470585344",
                "name": "Guilherme",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393787689179271168/0MwVv6JX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31,
                    "following_count": 191,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12568
                },
                "url": "",
                "username": "Guilher87527642",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-07T19:08:35.000Z",
                "description": "No momento em que nos comprometemos,a provid\u00eancia divina tamb\u00e9m se p\u00f5e em movimento.",
                "id": "2590076979",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz de Morais",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/475353927480012800/Xsw2xZOY_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 812,
                    "following_count": 1019,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 33292
                },
                "url": "",
                "username": "backande",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-22T18:35:43.000Z",
                "description": "\"N\u00e3o penseis que eu tenha vindo  trazer paz a Terra; n\u00e3o vim trazer a paz, mas a espada; porquanto vim separar seu pai do filho, de sua m\u00e3e a filha\" Mat:10 ,34",
                "id": "1109161752544112643",
                "location": "Interior de SP",
                "name": "Caipira",
                "pinned_tweet_id": "1425413277786456078",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396279724301762560/TgBN0FLL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2438,
                    "following_count": 2119,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 109617
                },
                "url": "",
                "username": "MRao1802",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-27T22:26:56.000Z",
                "description": "Filho de Deus. Jornalista. CEO na Oxe Comunica\u00e7\u00e3o. Volunt\u00e1rio do reino do bem. Um paulistano meio pernambucano. Instagram: https://t.co/6jttPPMR8Z",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jonnathanneto/",
                                "end": 146,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/jonnathanneto/",
                                "start": 123,
                                "url": "https://t.co/6jttPPMR8Z"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/jonnathanneto",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/jonnathanneto",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1RuFASx4jL"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "399704855",
                "location": "Brasil, Recife, Pernambuco",
                "name": "Jonnathan Neto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348333071003738116/zR79bXqK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 546,
                    "following_count": 551,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2935
                },
                "url": "https://t.co/1RuFASx4jL",
                "username": "jonnathanneto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-25T09:59:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "1099972056203042816",
                "name": "Claudir Batisti . casado. paraquedista. de Direita",
                "pinned_tweet_id": "1363462792506974212",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308551507307114496/EImozKXk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1529,
                    "following_count": 1640,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22317
                },
                "url": "",
                "username": "BatistiClaudir",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-15T15:13:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "842031078080688128",
                "name": "Alexandre Serpentino",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/842034088412385280/HirOId43_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 16,
                    "following_count": 311,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46
                },
                "url": "",
                "username": "alexserpentino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-25T03:18:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "1165463226181726208",
                "name": "Neocimeire Pereira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219651248854654977/poLt-e6U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 737,
                    "following_count": 1195,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 60986
                },
                "url": "",
                "username": "neocimeire",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-21T19:16:20.000Z",
                "description": "sou ,filho de pais maravilhosos que me apresentaram um Deus Amoroso e fiel,mais tamb\u00e9m sou pai,e que Ama a Fam\u00edlia,e a Deus acima de tudo.",
                "id": "1688997252",
                "location": "s\u00e3o paulo",
                "name": "RLima",
                "pinned_tweet_id": "496430903229308929",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424188960859885569/T75tCPrB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1339,
                    "following_count": 1510,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 35586
                },
                "url": "",
                "username": "r7736lima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-12T01:54:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "1160731317325172736",
                "name": "Anderson",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 778,
                    "following_count": 2234,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53618
                },
                "url": "",
                "username": "Anderso68939820",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-23T22:27:08.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lico",
                "id": "1142922061029007360",
                "name": "Baraio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299159090518687744/t4K2KCy8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31,
                    "following_count": 134,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12055
                },
                "url": "",
                "username": "LuizFer58419124",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-04T17:37:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "981586536339828736",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Everton Amaral de Mello",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 110,
                    "following_count": 762,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 88027
                },
                "url": "",
                "username": "ever_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-01T02:34:03.000Z",
                "description": "Jornalista COM DIPLOMA (PUCRS). Rep\u00f3rter especialista em economia, neg\u00f3cios e seguros. UX Designer. Membro @spj_tweets. Siga https://t.co/KJbGA9KpnO",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 118,
                                "start": 107,
                                "username": "spj_tweets"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/williamjornal",
                                "end": 148,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/williamjornal",
                                "start": 125,
                                "url": "https://t.co/KJbGA9KpnO"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "jrs.digital",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://jrs.digital/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Ei0sj2a0gn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "43810996",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "William Anthony",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424579338733764609/W7_G--z3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3217,
                    "following_count": 1879,
                    "listed_count": 60,
                    "tweet_count": 127245
                },
                "url": "https://t.co/Ei0sj2a0gn",
                "username": "williamjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-12T15:48:47.000Z",
                "description": "Casada, conservadora e de direita...Juntos vamos mudar este pa\u00eds!!!!",
                "id": "885164039122411522",
                "name": "Elisangela Elff",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174143132486832133/lVuHI4gK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 361,
                    "following_count": 806,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25599
                },
                "url": "",
                "username": "elisangela_fff",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-28T14:37:13.000Z",
                "description": "Tecn\u00f3logo em radiologia, servidor p\u00fablico, pai da MF, conservador e apoiador ferrenho do PR Jair Messias Bolsonaro. J\u00e1 estou em campanha pra 2022.",
                "id": "1177955376853110787",
                "name": "Nando - Bolsonaro 2022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412757491310551048/ej8eKgTb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1106,
                    "following_count": 1360,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12342
                },
                "url": "",
                "username": "orlandodematos1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-24T07:00:52.000Z",
                "description": "Uma pessoa de car\u00e1ter # fam\u00edlia=\ne crist\u00e3o #$# Deus \u00e9 fiel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1109711660800004096",
                "location": "Praia Grande, Brasil",
                "name": "Rafael BTS #38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253517497539723270/6jPcrwRT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 88,
                    "following_count": 207,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32731
                },
                "url": "",
                "username": "RafaelB87170281",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-28T00:45:33.000Z",
                "description": "BRASIL PATRIOTA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "758463370131570688",
                "location": "Fortaleza-CE - Brasil",
                "name": "Luciano N\u00f3brega",
                "pinned_tweet_id": "1308934317960318977",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350398970783272961/y3BVT2Wz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9675,
                    "following_count": 9698,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 19746
                },
                "url": "",
                "username": "luciano10fla",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-26T00:27:43.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BRASIL",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gab.ai/CesarBHzz",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://gab.ai/CesarBHzz",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9v5ALYOWsU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "846478225",
                "location": "Belo Horizonte",
                "name": "C\u00e9sar BHz",
                "pinned_tweet_id": "713794511349157890",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352074368529162240/X7UOPIMg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4069,
                    "following_count": 2288,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 174822
                },
                "url": "https://t.co/9v5ALYOWsU",
                "username": "CesarBHzz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-27T13:11:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1000726274032259077",
                "location": "Rio Branco, Brasil",
                "name": "Marcos Chaar",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 202,
                    "following_count": 334,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 112873
                },
                "url": "",
                "username": "chaar_marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-09T17:11:31.000Z",
                "description": "Minha boca, minhas falas;\nMeus dedos, meu texto. \nSe se sentir injuriado, difamado ou caluniado, processe-me. \nLIBERDADE DE EXPRESS\u00c3O.",
                "id": "706739992",
                "name": "#JUNTOS COM JB/Salve Sao Jorge",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107438132536975360/0FcjB2mq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2772,
                    "following_count": 4949,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 245410
                },
                "url": "",
                "username": "alexrebelo75",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-20T01:57:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "254808118",
                "name": "corintho viana",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15,
                    "following_count": 92,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 474
                },
                "url": "",
                "username": "corinthoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-11T02:57:53.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, Casado, Patriota e defensor da fam\u00edlia.",
                "id": "719358781344362497",
                "name": "fabiano bazilio Bolsonaro at\u00e9 2026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255219645499551746/V4JnM5op_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 551,
                    "following_count": 1037,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38006
                },
                "url": "",
                "username": "fabiano_bazilio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-23T00:28:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "976978857772363776",
                "name": "Adriana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128669282706034689/UGO6CyMB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2381,
                    "following_count": 2476,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 70728
                },
                "url": "",
                "username": "AdrianaGrasses2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-27T21:09:07.000Z",
                "description": "Jardineiro Paisagista",
                "id": "868574813325062145",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Melqu\u00edades Sabino #FechadoComBolsoTrump",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114345134727081985/m9iWGAxF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 802,
                    "following_count": 1800,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49643
                },
                "url": "",
                "username": "melkjardim2017",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-14T01:33:12.000Z",
                "description": "BOLSONARO 2022",
                "id": "1194790242705911809",
                "name": "P\u00e9 de Anjo direito",
                "pinned_tweet_id": "1216431370714669058",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195789097182388224/NTcEmAw1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 115,
                    "following_count": 261,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4654
                },
                "url": "",
                "username": "PdeAnjo1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-01T21:25:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "2422687782",
                "location": "Goi\u00e2nia Goi\u00e1s ",
                "name": "luiz claudio santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352550604871233538/J6fKSWcj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3207,
                    "following_count": 4596,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16294
                },
                "url": "",
                "username": "luizsantosneves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-30T11:41:27.000Z",
                "description": "Pedalar....faz bem!!!!",
                "id": "138722951",
                "location": "Uberl\u00e2ndia-MG",
                "name": "Vander Soares",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228411331902136327/ZXYwcTVr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 17,
                    "following_count": 49,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 435
                },
                "url": "",
                "username": "wdsoares2005",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-26T17:34:07.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o e conservador, SDV, FECHADO COM BOLSONARO.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twiter.com/alpoanderson",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://twiter.com/alpoanderson",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4ztQWrvOsp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "195425041",
                "location": "Para\u00edba doSul",
                "name": "Anderson Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368389597386993665/8MrkvqdW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1184,
                    "following_count": 1484,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41214
                },
                "url": "https://t.co/4ztQWrvOsp",
                "username": "alpoanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-18T23:33:27.000Z",
                "description": "Trago novas energias.",
                "id": "942900647392940032",
                "location": "Nunca Saber\u00e3o!",
                "name": "ENERGIZADX",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400999187349704705/Y-j917Pd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 300,
                    "following_count": 1019,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23314
                },
                "url": "",
                "username": "ENERGIZADO3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-16T19:19:36.000Z",
                "description": "FANATICA IMBECILIZADA .Bolsonaro at\u00e9 o fim.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffc LIBERDADE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Retweeto para dar visibilidade aos patriotas.***O V\u00cdRUS \u00c9 CHIN\u00caS* E A DITADURA \u00c9 DA TOGA.",
                "id": "1162443761143730176",
                "location": "Estados Unidos ",
                "name": "Bene Klaus\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350432044640333824/wVY8mGwe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2840,
                    "following_count": 3928,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11393
                },
                "url": "",
                "username": "beneklausyahoo1",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1214007907056005125",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfpr6wjr63yam8cv7jk7m11m7i5",
        "oldest_id": "1214001448377311234",
        "result_count": 100
    }
}