{
    "data": [
        {
            "author_id": "1113907846415044618",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244282695057846277",
            "created_at": "2020-03-29T15:18:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244282695057846277",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1204477929998159874",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244282634483744769",
            "created_at": "2020-03-29T15:17:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244282634483744769",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1367941184",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244282576417820672",
            "created_at": "2020-03-29T15:17:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244282576417820672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "874987251180195840",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244282371953876994",
            "created_at": "2020-03-29T15:16:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244282371953876994",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1106990578791788544",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244282335203336192",
            "created_at": "2020-03-29T15:16:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244282335203336192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147558681816567808",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244282270510452738",
            "created_at": "2020-03-29T15:16:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244282270510452738",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2549484717",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244282197185626112",
            "created_at": "2020-03-29T15:16:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244282197185626112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "891728384136536065",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244282160061833216",
            "created_at": "2020-03-29T15:15:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244282160061833216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1240505459850784769",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244282144496726017",
            "created_at": "2020-03-29T15:15:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244282144496726017",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "52838600",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244282073415913474",
            "created_at": "2020-03-29T15:15:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244282073415913474",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1093519429479075841",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                        "id": "818904245722222592",
                        "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                        "id": "818904245722222592",
                        "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244282050712145920",
            "created_at": "2020-03-29T15:15:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Biakicis/statu\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1244035929473527809",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/rtrPKyZz7W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244282050712145920",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244035929473527809",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/rtrPKyZz7W"
        },
        {
            "author_id": "1129746151610171392",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244282038351474688",
            "created_at": "2020-03-29T15:15:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244282038351474688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1241767121455067138",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244282018537639938",
            "created_at": "2020-03-29T15:15:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244282018537639938",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "323433493",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244281904326684673",
            "created_at": "2020-03-29T15:14:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244281904326684673",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193023290522112000",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244281833627553798",
            "created_at": "2020-03-29T15:14:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244281833627553798",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1179124924000153600",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244281827134713856",
            "created_at": "2020-03-29T15:14:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244281827134713856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1051298750948417538",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244281820335747072",
            "created_at": "2020-03-29T15:14:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244281820335747072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "147998906",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244281814585413634",
            "created_at": "2020-03-29T15:14:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244281814585413634",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "348688743",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244281775842643968",
            "created_at": "2020-03-29T15:14:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244281775842643968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2298859106",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244281712105918466",
            "created_at": "2020-03-29T15:14:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244281712105918466",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1190739827546832898",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244281678983553031",
            "created_at": "2020-03-29T15:14:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244281678983553031",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "543781232",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244281629599830016",
            "created_at": "2020-03-29T15:13:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244281629599830016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1133967289945088001",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244281545000615943",
            "created_at": "2020-03-29T15:13:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244281545000615943",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1177352604302622722",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244281478277726208",
            "created_at": "2020-03-29T15:13:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244281478277726208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "85126607",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244281440579325952",
            "created_at": "2020-03-29T15:13:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244281440579325952",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1102558223104704513",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244281383666810880",
            "created_at": "2020-03-29T15:12:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244281383666810880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1236675076164063232",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244281329665085440",
            "created_at": "2020-03-29T15:12:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244281329665085440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4754210321",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244281325974159361",
            "created_at": "2020-03-29T15:12:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244281325974159361",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "58007416",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244281252129181700",
            "created_at": "2020-03-29T15:12:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244281252129181700",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "237840756",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244281250136940547",
            "created_at": "2020-03-29T15:12:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244281250136940547",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "838415252",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244281222827737095",
            "created_at": "2020-03-29T15:12:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244281222827737095",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057981861320974336",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244281162660487169",
            "created_at": "2020-03-29T15:12:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244281162660487169",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103414812443328512",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244281139889614850",
            "created_at": "2020-03-29T15:11:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244281139889614850",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "771365911",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280847454425099",
            "created_at": "2020-03-29T15:10:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280847454425099",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1210337213277491202",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280770426015744",
            "created_at": "2020-03-29T15:10:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280770426015744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1238808520625135622",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280721885331459",
            "created_at": "2020-03-29T15:10:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280721885331459",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "61068210",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280662565289991",
            "created_at": "2020-03-29T15:10:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280662565289991",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "16853146",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280642810101762",
            "created_at": "2020-03-29T15:09:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280642810101762",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "166793300",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280620206956544",
            "created_at": "2020-03-29T15:09:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280620206956544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1189860669497249793",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280591849328640",
            "created_at": "2020-03-29T15:09:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280591849328640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "49390109",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280529219878912",
            "created_at": "2020-03-29T15:09:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280529219878912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1095804500030488581",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280497980805125",
            "created_at": "2020-03-29T15:09:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280497980805125",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "36486807",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280443299651586",
            "created_at": "2020-03-29T15:09:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280443299651586",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193586826478542849",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280440413925377",
            "created_at": "2020-03-29T15:09:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280440413925377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "189605798",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280319462780933",
            "created_at": "2020-03-29T15:08:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280319462780933",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1243318117729738752",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280298940088321",
            "created_at": "2020-03-29T15:08:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280298940088321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3994659556",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280262671896580",
            "created_at": "2020-03-29T15:08:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280262671896580",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "914493254934175744",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280222419169281",
            "created_at": "2020-03-29T15:08:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280222419169281",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3805607243",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280211316912129",
            "created_at": "2020-03-29T15:08:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280211316912129",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1111335368312451072",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280161807347713",
            "created_at": "2020-03-29T15:08:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280161807347713",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129809327374655488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280146611314689",
            "created_at": "2020-03-29T15:07:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280146611314689",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114553639966781441",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280129012084736",
            "created_at": "2020-03-29T15:07:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280129012084736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1058106401082560514",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280112243249153",
            "created_at": "2020-03-29T15:07:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280112243249153",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1007792437698486272",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280089455591424",
            "created_at": "2020-03-29T15:07:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280089455591424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "113055251",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280082912423936",
            "created_at": "2020-03-29T15:07:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280082912423936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1025510493799292928",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280053170606080",
            "created_at": "2020-03-29T15:07:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280053170606080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3360841137",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244280011470917642",
            "created_at": "2020-03-29T15:07:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244280011470917642",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3996244353",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244279975878045698",
            "created_at": "2020-03-29T15:07:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279975878045698",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web Client",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114216759026954240",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244279947805577216",
            "created_at": "2020-03-29T15:07:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279947805577216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "991464693008134144",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244279925974151169",
            "created_at": "2020-03-29T15:07:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279925974151169",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "907715553942523906",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244279920295055361",
            "created_at": "2020-03-29T15:07:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279920295055361",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1060357670979489792",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244279876804370433",
            "created_at": "2020-03-29T15:06:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279876804370433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1233647780712898565",
            "conversation_id": "1244279824522383362",
            "created_at": "2020-03-29T15:06:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279824522383362",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra  As coisas dos teste positivo Voc\u00eas at\u00e9 o metralhando o presidente mas na hora de colocar coisa positiva para o uso a galera o ver que nem sua prova a programa\u00e7\u00e3o nenhuma de voc\u00eas jornalismo \u00e9 bom mostra de verdade coisas positivas coisas que \u00e9 fazer o bem"
        },
        {
            "author_id": "80309894",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244279795782955008",
            "created_at": "2020-03-29T15:06:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279795782955008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1000802937063596033",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244279746130837504",
            "created_at": "2020-03-29T15:06:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279746130837504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "311679461",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244279636894326784",
            "created_at": "2020-03-29T15:05:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279636894326784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "30489438",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244279615352340480",
            "created_at": "2020-03-29T15:05:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279615352340480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1194636007720669185",
            "conversation_id": "1244279615209816066",
            "created_at": "2020-03-29T15:05:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/igor_kengi/sta\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/igor_kengi/status/1244278721042960387",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/oxaG30z1Ks"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279615209816066",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278721042960387",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/oxaG30z1Ks"
        },
        {
            "author_id": "1103745938244452355",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244279433760038912",
            "created_at": "2020-03-29T15:05:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279433760038912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "924957799993499649",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244279416269742085",
            "created_at": "2020-03-29T15:05:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279416269742085",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "161722399",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244279288519692290",
            "created_at": "2020-03-29T15:04:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279288519692290",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1166365667546816513",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244279272610705410",
            "created_at": "2020-03-29T15:04:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279272610705410",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "143972896",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244279187042689026",
            "created_at": "2020-03-29T15:04:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279187042689026",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1211960721002467328",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244279179245477888",
            "created_at": "2020-03-29T15:04:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279179245477888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "619254805",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244279166893252615",
            "created_at": "2020-03-29T15:04:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279166893252615",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1058514671181971457",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244279153882550273",
            "created_at": "2020-03-29T15:04:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279153882550273",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1238275079034867713",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244279138732646405",
            "created_at": "2020-03-29T15:03:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279138732646405",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1229859676805910530",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244279091282534400",
            "created_at": "2020-03-29T15:03:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279091282534400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1163953055651549185",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244279090301022211",
            "created_at": "2020-03-29T15:03:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279090301022211",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1091763582461710337",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244279026514038784",
            "created_at": "2020-03-29T15:03:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244279026514038784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "88243422",
            "conversation_id": "1244278980678688768",
            "created_at": "2020-03-29T15:03:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "google.com.br/amp/s/noticias\u2026",
                        "end": 67,
                        "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/noticias.r7.com/sao-paulo/videos/motoristas-caminhoneiros-e-motoboys-fazem-protesto-contra-a-globo-e-pedem-reabertura-da-economia-28032020%3famp",
                        "start": 44,
                        "url": "https://t.co/kRqG6sOjyb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244278980678688768",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra \n\nhttps://t.co/kRqG6sOjyb"
        },
        {
            "author_id": "1147846317500260353",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244278934197473289",
            "created_at": "2020-03-29T15:03:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244278934197473289",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145738275539365889",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244278907588788224",
            "created_at": "2020-03-29T15:03:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244278907588788224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1219945610884927488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244278897442729986",
            "created_at": "2020-03-29T15:03:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244278897442729986",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "563729162",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244278890232778753",
            "created_at": "2020-03-29T15:02:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244278890232778753",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2730998458",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244278871639445513",
            "created_at": "2020-03-29T15:02:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244278871639445513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114610395644354566",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244278869571633167",
            "created_at": "2020-03-29T15:02:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244278869571633167",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "119295989",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244278837384527875",
            "created_at": "2020-03-29T15:02:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244278837384527875",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "374048269",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244278834490486787",
            "created_at": "2020-03-29T15:02:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244278834490486787",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "66427499",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244278798343966722",
            "created_at": "2020-03-29T15:02:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244278798343966722",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1165332769087602688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244278762281283584",
            "created_at": "2020-03-29T15:02:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244278762281283584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2900691541",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244278729934884865",
            "created_at": "2020-03-29T15:02:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244278729934884865",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "169036552",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244278717947535360",
            "created_at": "2020-03-29T15:02:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244278717947535360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1084631969290432512",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244278713765765120",
            "created_at": "2020-03-29T15:02:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244278713765765120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "51195716",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244278693842817024",
            "created_at": "2020-03-29T15:02:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244278693842817024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147977198122557446",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244278685865250817",
            "created_at": "2020-03-29T15:02:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244278685865250817",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "27336239",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1244278668563808261",
            "created_at": "2020-03-29T15:02:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 35,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9942,
                        "start": 30,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 60,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 75,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1244278668563808261",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 548
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1244278271518420999",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1244277812183384064"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1244278271518420999",
                "created_at": "2020-03-29T15:00:32.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 16,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9885,
                            "start": 11,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 41,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 56,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 74,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 107,
                            "start": 95,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ReSApLcm4T",
                            "end": 131,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1244278271518420999/video/1",
                            "start": 108,
                            "url": "https://t.co/ReSApLcm4T"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1244278271518420999",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2610,
                    "quote_count": 27,
                    "reply_count": 106,
                    "retweet_count": 548
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A for\u00e7a do Brasil \u00e9 a uni\u00e3o do seu povo. #depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #ptnuncamais https://t.co/ReSApLcm4T"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1244035868635148288"
                    ]
                },
                "author_id": "357030742",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                            "id": "818904245722222592",
                            "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                            "id": "818904245722222592",
                            "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1244035929473527809",
                "created_at": "2020-03-28T22:57:33.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 58,
                            "normalized_text": "SP",
                            "probability": 0.9414,
                            "start": 57,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 101,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8408,
                            "start": 97,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 124,
                            "normalized_text": "SP",
                            "probability": 0.9788,
                            "start": 123,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 90,
                            "id": "64706049",
                            "start": 81,
                            "username": "jdoriajr"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/t7Cl5m6er7",
                            "end": 150,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1244035929473527809/video/1",
                            "start": 127,
                            "url": "https://t.co/t7Cl5m6er7"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1244035929473527809",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 21424,
                    "quote_count": 736,
                    "reply_count": 2786,
                    "retweet_count": 5849
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Em frente ao pr\u00e9dio da @RedeGlobo , na ponte estaiada em SP hoje. Parece que nem @jdoriajr nem a Globo ter\u00e3o vida f\u00e1cil em SP. https://t.co/t7Cl5m6er7"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1244278718056542208"
                    ]
                },
                "author_id": "46567628",
                "conversation_id": "1244278721042960387",
                "created_at": "2020-03-29T15:02:19.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/jQEYSzkk8Q",
                            "end": 58,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/igor_kengi/status/1244278721042960387/photo/1",
                            "start": 35,
                            "url": "https://t.co/jQEYSzkk8Q"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1244278721042960387",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Nesse dia algum tempo atras\nAhhaau https://t.co/jQEYSzkk8Q"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2019-04-04T20:55:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "1113907846415044618",
                "name": "Emerson Patricio",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 87,
                    "following_count": 357,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11888
                },
                "url": "",
                "username": "Emerson95624784",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367927,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-12-10T19:08:41.000Z",
                "description": "CONTA RESERVA POR CAUSA DO RED BIRD",
                "id": "1204477929998159874",
                "location": "Canad\u00e1",
                "name": "ANDERSON0245\ud83e\udd9e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf138\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd9e",
                "pinned_tweet_id": "1204480790748381184",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368370631381839874/e5UsA2vO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 393,
                    "following_count": 866,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39464
                },
                "url": "",
                "username": "anderson0245",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-20T20:28:18.000Z",
                "description": "Conservadora",
                "id": "1367941184",
                "name": "Ana Vasques",
                "pinned_tweet_id": "1341111803108057092",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404549538212425729/5Wxmveon_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4817,
                    "following_count": 5352,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 166311
                },
                "url": "",
                "username": "AVasquesv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-14T13:49:52.000Z",
                "description": "Bolsominions",
                "id": "874987251180195840",
                "location": "Porto Velho, Brasil",
                "name": "Thatycols \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194389246280392704/6ondfVUO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1696,
                    "following_count": 1061,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 12559
                },
                "url": "",
                "username": "Thatycols",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-16T18:48:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1106990578791788544",
                "location": "Caxias do Sul, Brasil",
                "name": "Bernadete Winkler",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133808753818710016/yrq7VUKN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1862,
                    "following_count": 526,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 223730
                },
                "url": "",
                "username": "BernadeteWinkl4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-06T17:31:25.000Z",
                "description": "Amo muito meu grande Brasil",
                "id": "1147558681816567808",
                "name": "Bruxa Sou Bolsonaro sempre\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300916706320224257/pWFvJkFK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 209,
                    "following_count": 196,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 69133
                },
                "url": "",
                "username": "Bruxa42725172",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-16T03:13:40.000Z",
                "description": "BOLSONARO 38",
                "id": "2549484717",
                "name": "Alessandro",
                "pinned_tweet_id": "1129406157091725312",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359282837829083138/rZdJtATn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1423,
                    "following_count": 1856,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24946
                },
                "url": "",
                "username": "alelima80",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-30T18:33:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "891728384136536065",
                "name": "Antonio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347757033941065728/KX1-Si3u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 517,
                    "following_count": 786,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 26135
                },
                "url": "",
                "username": "icaro_pi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-19T05:09:10.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1240505459850784769",
                "name": "BRaC",
                "pinned_tweet_id": "1273721379314114563",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292672136839147522/tvX1f5-A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 164,
                    "following_count": 583,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25692
                },
                "url": "",
                "username": "carpicupano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-01T20:21:36.000Z",
                "description": "Para o triunfo do mal s\u00f3 \u00e9 preciso que os bons homens n\u00e3o fa\u00e7am nada - Edmund Burke",
                "id": "52838600",
                "name": "Hist\u00f3ria & Cultura",
                "pinned_tweet_id": "1348245224280240129",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387736696696053762/mSArp0iF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 70919,
                    "following_count": 702,
                    "listed_count": 95,
                    "tweet_count": 30097
                },
                "url": "",
                "username": "nerdcultural",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-07T14:38:43.000Z",
                "description": "Criatividade",
                "id": "1093519429479075841",
                "name": "marlene fernandes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291450130047041537/7gLHO2M5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 385,
                    "following_count": 719,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1337
                },
                "url": "",
                "username": "marlene21070427",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-17T18:52:59.000Z",
                "description": "Procuradora do DF por 24 anos, ativista e atualmente Dep. Federal - PSL/DF. \nContato e sugest\u00f5es dep.biakicis@camara.leg.br\nTelegram: https://t.co/RejShvwYmV",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/biakicisoficial",
                                "end": 157,
                                "expanded_url": "http://t.me/biakicisoficial",
                                "start": 134,
                                "url": "https://t.co/RejShvwYmV"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "biakicis.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.biakicis.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1cn188rlVJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416732391150964737/9SzJiO2z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 954860,
                    "following_count": 1097,
                    "listed_count": 1441,
                    "tweet_count": 28037
                },
                "url": "https://t.co/1cn188rlVJ",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T13:50:46.000Z",
                "description": "Sou direita, conservador, agricultor, aquicultor e tenho repulsas pela esquerda e centr\u00e3o! Luto por um Brasil melhor !!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udf8c",
                "id": "1129746151610171392",
                "location": "S\u00e3o Rom\u00e3o, Brasil",
                "name": "Japa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417683335187476480/oa5UHK4Q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3197,
                    "following_count": 4318,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 27074
                },
                "url": "",
                "username": "Jaspionjapinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-22T16:42:17.000Z",
                "description": "",
                "id": "1241767121455067138",
                "name": "Roklrhierk",
                "pinned_tweet_id": "1256096762873479169",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241767585957449729/l9y9dEe3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 81,
                    "following_count": 138,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3601
                },
                "url": "",
                "username": "roklrhierk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-24T20:33:47.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o. \nBolsonarista.\nArmamentista.\nBrasil acima de tudo, Deus acima de todos!\nhttps://t.co/DmmSp04xXo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/alves.sergioco\u2026",
                                "end": 104,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/alves.sergiocosta/",
                                "start": 81,
                                "url": "https://t.co/DmmSp04xXo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/alvessergiocos\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/alvessergiocosta/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7rZTeXaBqC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "323433493",
                "location": "Bras\u00edlia",
                "name": "S\u00e9rgio Alves",
                "pinned_tweet_id": "1326662955207946240",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334674202662739973/fQVfyQhD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 466,
                    "following_count": 1101,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26934
                },
                "url": "https://t.co/7rZTeXaBqC",
                "username": "sevla2011",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-09T04:31:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "1193023290522112000",
                "name": "Le\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 252,
                    "following_count": 445,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61777
                },
                "url": "",
                "username": "Leo23113007",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-01T20:04:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "1179124924000153600",
                "name": "Enag",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343544760351547393/55242Net_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 141,
                    "following_count": 272,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57916
                },
                "url": "",
                "username": "_Enag",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-14T02:28:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "1051298750948417538",
                "name": "NelderNZL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222460520885903360/Hb1jC-f__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2247
                },
                "url": "",
                "username": "NzlNelder",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-25T15:38:38.000Z",
                "description": "\u201cDitadura \u00e9 ditadura, sem adjunto adnominal. Seja de direita ou de esquerda sou contra!\u201d\u262e\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "page.is/ghclanessabich\u2026",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://page.is/ghclanessabichopapaogh",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/zyr0HUBeTa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "147998906",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Dia07VaiSerGIGANTE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0b\ud83c\udf2a\ud83c\udf35@doragouvea",
                "pinned_tweet_id": "1409286498441117696",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398090530290999301/139PHlc2_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6463,
                    "following_count": 6996,
                    "listed_count": 45,
                    "tweet_count": 548667
                },
                "url": "http://t.co/zyr0HUBeTa",
                "username": "doragouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-04T20:57:17.000Z",
                "description": "Jornal editado em 1827,encerrado por motivos de sa\u00fade do editor e pol\u00edticos do Imperador.Atualmente de propriedade de Leo Santos .'.Nacionalista.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "radiogazetadobrasil.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://radiogazetadobrasil.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3jA6gtJ66R"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "348688743",
                "location": "Santa Fe, NM",
                "name": "GAZETAdoBRASIL",
                "pinned_tweet_id": "470212701193785345",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1525595119/GAZETA-LAYOUT_INICIAL_1994_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3170,
                    "following_count": 3187,
                    "listed_count": 39,
                    "tweet_count": 90094
                },
                "url": "https://t.co/3jA6gtJ66R",
                "username": "GAZETAdoBRASIL1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-19T02:52:55.000Z",
                "description": "Sem SDV   \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7   \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nSou de Direita \nPatriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#Bolsonaro2022\n#FechadoComBolsonaroate2026\n#Trump2021\n#GoTrump2021",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 68,
                                "start": 54,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 96,
                                "start": 69,
                                "tag": "FechadoComBolsonaroate2026"
                            },
                            {
                                "end": 107,
                                "start": 97,
                                "tag": "Trump2021"
                            },
                            {
                                "end": 120,
                                "start": 108,
                                "tag": "GoTrump2021"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2298859106",
                "name": "C\u00e1pua_89",
                "pinned_tweet_id": "1291475972592672775",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348332504013541377/XFjbTbfR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4828,
                    "following_count": 5010,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 73693
                },
                "url": "",
                "username": "capua_89",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-02T21:18:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "1190739827546832898",
                "name": "Douglas Porto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194570700679516160/WbVMF-Gk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 59,
                    "following_count": 178,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12409
                },
                "url": "",
                "username": "Douglas88047847",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-02T22:30:05.000Z",
                "description": "Instagram @majolonog2 #QuemMandouMatarBolsonaro\nBolsonaro Reeleito 2022 \ud83d\udd30\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 22,
                                "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 21,
                                "start": 10,
                                "username": "majolonog2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "543781232",
                "name": "Instagram @majolonog2",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404977162520870912/tRcvr4Nx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1958,
                    "following_count": 4368,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 155192
                },
                "url": "",
                "username": "majolonog",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-30T05:24:04.000Z",
                "description": "N\u00e3o aceito corrup\u00e7\u00e3o",
                "id": "1133967289945088001",
                "name": "Paula Patriota",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241534589740425216/XPpIxWRA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 132,
                    "following_count": 383,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2975
                },
                "url": "",
                "username": "paula33329",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-26T22:42:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "1177352604302622722",
                "name": "Renato Lopes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269067858333642754/QVc43C8X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 240,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2991
                },
                "url": "",
                "username": "RenatoL29976764",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-25T17:38:35.000Z",
                "description": "N\u00e3o me siga! \ud83d\udeab S\u00f3 stalkeio.\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f N\u00e3o sou novela e sou bem louca! \ud83d\ude18 A mais certa do peda\u00e7o. \ud83d\udc95 Trato com muita educa\u00e7\u00e3o mas tamb\u00e9m sei mandar para...\ud83c\udf34\ud83d\ude0c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "85126607",
                "name": "freeii",
                "pinned_tweet_id": "1309271260728299527",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218969097112903680/ukNZN6N9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 768,
                    "following_count": 2876,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 106306
                },
                "url": "",
                "username": "free_nessi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-04T13:15:39.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de Todos",
                "id": "1102558223104704513",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "#EuAutorizoPresidente #NaoVaoNosCalar",
                "pinned_tweet_id": "1107741270204657666",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347720131049365507/K6TyX0gf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 616,
                    "following_count": 343,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 123889
                },
                "url": "",
                "username": "GuiSilv22214851",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-08T15:28:23.000Z",
                "description": "Nasci em Agui Branca Esp. Santo tenho 68 anos",
                "id": "1236675076164063232",
                "name": "Creuza Maria De Carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236675533544587264/tzGA87ou_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 29,
                    "following_count": 160,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 520
                },
                "url": "",
                "username": "CreuzaMariaDeC4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-09T12:16:00.000Z",
                "description": "\u00c9 hora da tempestade. O mar espera silencioso.  (Victor Hugo)",
                "id": "4754210321",
                "name": "JLM",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 100,
                    "following_count": 310,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 97743
                },
                "url": "",
                "username": "LeniltonMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-18T19:15:53.000Z",
                "description": "Conservadora, m\u00e3e e casada.\n\nSocial Media do My Right News",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "myright.news",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://myright.news/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jcNNlZZ2Oj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "58007416",
                "location": "BAURU / BRAZIL",
                "name": "Thais Vianello \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1370325591430463489",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380587659635081222/E3WgbkFE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44905,
                    "following_count": 27590,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 81354
                },
                "url": "https://t.co/jcNNlZZ2Oj",
                "username": "THAISVIANELLO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-13T19:19:48.000Z",
                "description": "100% Bolsonaro!",
                "id": "237840756",
                "name": "Irenilda Cavalcanti",
                "pinned_tweet_id": "1420561844842991620",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427466356761432066/AuRaYJuR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1816,
                    "following_count": 2451,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 204139
                },
                "url": "",
                "username": "irecavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-21T19:18:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "838415252",
                "name": "douglas dodoagrega",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319337695269847041/UDxr_Q_2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 484,
                    "following_count": 1251,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34042
                },
                "url": "",
                "username": "SatyroDouglas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T13:05:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "1057981861320974336",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "rafa rafa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057982444777938945/rc7Pqcdl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 325,
                    "following_count": 821,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28249
                },
                "url": "",
                "username": "rafaraf11444872",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T21:59:26.000Z",
                "description": "Coer\u00eancia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 patriotismo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus \u00e9 fiel\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude0e",
                "id": "1103414812443328512",
                "location": "Brasil",
                "name": "Mayrink - Amo meu pa\u00eds!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348755929571983360/stU_LFdG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2363,
                    "following_count": 2433,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 98738
                },
                "url": "",
                "username": "carla_mayrink",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-21T11:49:27.000Z",
                "description": "\ud83d\udc38",
                "id": "771365911",
                "name": "Mauricio Freitas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294994549471838211/I9l2Jskm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 292,
                    "following_count": 1017,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 49241
                },
                "url": "",
                "username": "maurici47429447",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-26T23:11:05.000Z",
                "description": "\u2600\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca5\u26a1\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udf34\u2728\ud83c\udf1e\u2b50\ufe0f",
                "id": "1210337213277491202",
                "name": "JrSantosM",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424160246788935682/EXckglYz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 332,
                    "following_count": 896,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20323
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosMSJunior2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-14T12:45:56.000Z",
                "description": "Crist\u00e3, patriota, bolsominion \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nPai, perdoa-lhes, porque n\u00e3o sabem o que fazem...\n\n#Liberdade \ud83d\udd4a\n#MeuPartido\u00c9OBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#QueroBolsonaroAte2026 \ud83d\ude0e",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 95,
                                "start": 85,
                                "tag": "Liberdade"
                            },
                            {
                                "end": 117,
                                "start": 98,
                                "tag": "MeuPartido\u00c9OBrasil"
                            },
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 121,
                                "tag": "QueroBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1238808520625135622",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "AmaralzinhaBR #Liberdade (Segunda conta)",
                "pinned_tweet_id": "1363144824963141633",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418227700116856835/6aLK3fvV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1616,
                    "following_count": 1787,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23992
                },
                "url": "",
                "username": "amaralzinhaBR2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-29T00:47:55.000Z",
                "description": "Sigam a B\u00e1rbara do @taoquei1\nEla \u00e9 sensacional:\nhttps://t.co/dZwhYduhhA",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 28,
                                "start": 19,
                                "username": "taoquei1"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtu.be/UT8BSSOsfc4",
                                "end": 71,
                                "expanded_url": "https://youtu.be/UT8BSSOsfc4",
                                "start": 48,
                                "url": "https://t.co/dZwhYduhhA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "61068210",
                "location": "Cear\u00e1, Brasil",
                "name": "Paulo Cesar",
                "pinned_tweet_id": "1427764942304956421",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350480841676304384/HoC4EZ8t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12738,
                    "following_count": 11432,
                    "listed_count": 44,
                    "tweet_count": 167133
                },
                "url": "",
                "username": "pacefeco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-10-19T16:56:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "16853146",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Agustin Olim",
                "pinned_tweet_id": "1061328216944754688",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253378637547606016/s7240iJA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 47,
                    "following_count": 282,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 571
                },
                "url": "",
                "username": "agustinolim",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-15T00:55:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "166793300",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Rodrigo Wolf Turcato",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108831487506419716/bPz98jZl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 240,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 73961
                },
                "url": "",
                "username": "rwturcato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-31T11:04:40.000Z",
                "description": "Your Royal Highness",
                "id": "1189860669497249793",
                "name": "Margareth Windsor",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370051321978617856/urMjyU7h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 534,
                    "following_count": 1000,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26984
                },
                "url": "",
                "username": "marg_windsorIII",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-21T18:42:11.000Z",
                "description": "Cirurgi\u00e3o Dentista, Conservador, Professor, Administrador e Patriota. Meu Twitter n\u00e3o \u00e9 lixeira, leve seu lixo para outro lugar. @lfseraphico",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 129,
                                "username": "lfseraphico"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "49390109",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "L F Seraphico \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/275056125/eu3_normal.GIF",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1890,
                    "following_count": 1485,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17070
                },
                "url": "",
                "username": "lfseraphico",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-13T21:58:46.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Direita BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1095804500030488581",
                "name": "Maiconboscaini",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413849106993319937/cZFskJ--_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 969,
                    "following_count": 1630,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23054
                },
                "url": "",
                "username": "Maiconboscaini_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-29T21:26:20.000Z",
                "description": "Brasileiro, Empres\u00e1rio, Empreendedor e CEO da StartUp com crescimento mais expressivo de Portugal. #DoBrasilParaOMundo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 118,
                                "start": 99,
                                "tag": "DoBrasilParaOMundo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "digitalmanager.guru",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://digitalmanager.guru",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jKCyID6iN1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "36486807",
                "location": "Santar\u00e9m, Portugal",
                "name": "Andre Lado Cruz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298575741899210759/ZLJU8v3-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 677,
                    "following_count": 600,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 36191
                },
                "url": "https://t.co/jKCyID6iN1",
                "username": "andreladocruz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-10T17:51:01.000Z",
                "description": "s\u00f3 nas ruas unidos mudaremos este pa\u00eds !",
                "id": "1193586826478542849",
                "name": "Fernando",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339182138764234753/k2nXm74P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 137,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11654
                },
                "url": "",
                "username": "fernand92693524",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-11T18:39:20.000Z",
                "description": "Filha de DEUS, Esposa do Cesar, M\u00c3E do Gustavo e do Lucas, Amo a Jesus, Torcedora do Corinthians\ud83d\udda4!  \u30dc\u30eb\u30bd\u30ca\u30ed2022 \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "189605798",
                "name": "Fanny \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1217958209463508992",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/589939394733350913/kcxVYetJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3526,
                    "following_count": 4333,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 226704
                },
                "url": "",
                "username": "fannylt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-26T23:25:30.000Z",
                "description": "Mikael@",
                "id": "1243318117729738752",
                "name": "Mikael Barbosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243319263991037952/HYDmBKgN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4,
                    "following_count": 102,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 405
                },
                "url": "",
                "username": "MikaelB81985584",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-19T13:00:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "3994659556",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Madureirax",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/874014240943869953/G0MWfU5g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 673,
                    "following_count": 1959,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 199253
                },
                "url": "",
                "username": "madureirax",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-01T14:12:37.000Z",
                "description": "trabalho para o melhor do Brasil, e sigo os pensamentos do Olavo e do nosso presidente bolsonaro. Ave Brasil Imperial\r\nNovo:",
                "id": "914493254934175744",
                "location": " Brasil",
                "name": "Fac\u00e7\u00e3o 07 de Setembro Jaeger \ud83e\udd5b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368885176567267332/L6ZQxgYN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 570,
                    "following_count": 854,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104289
                },
                "url": "",
                "username": "FabioFabricio7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-28T16:47:34.000Z",
                "description": "Sou de direita e Bolsonarista de carteirinha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "3805607243",
                "name": "Vanildo Menezes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153338413497683973/pu3MEKk4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4085,
                    "following_count": 4624,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 95938
                },
                "url": "",
                "username": "vanildomenezao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-28T18:32:54.000Z",
                "description": "Em Deus eu confio!",
                "id": "1111335368312451072",
                "location": "Aqui",
                "name": "Paulo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344128012732817409/hIEubkNP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 931,
                    "following_count": 1291,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23946
                },
                "url": "",
                "username": "Paulo23213976",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T18:01:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "1129809327374655488",
                "name": "rosa maria stahlke",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134440325261529088/jswj-fCW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 161,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46019
                },
                "url": "",
                "username": "StahlkeRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-06T15:41:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "1114553639966781441",
                "name": "Jane Silva",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 475,
                    "following_count": 835,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24786
                },
                "url": "",
                "username": "JaneSil81039639",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T21:19:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "1058106401082560514",
                "name": "Curinga tricolor",
                "pinned_tweet_id": "1268921294311116807",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298785623180967937/5JOgb5Hn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 125,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6637
                },
                "url": "",
                "username": "Tricolo57392121",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-16T01:10:15.000Z",
                "description": "Amar a Deus acima de tudo!\n\u023b\u0142\u1d7e\u0180\u0247 \u0111\u00f8 \u024c\u0247m\u00f8.",
                "id": "1007792437698486272",
                "name": "Ulysses.carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268511305071300614/FtgZxtXQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 639,
                    "following_count": 619,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 155424
                },
                "url": "",
                "username": "UlyssesCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-10T15:14:01.000Z",
                "description": "DEUS ACIMA DE TUDO, BRASIL ACIMA DE TODOS!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "agebrasil.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.agebrasil.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/M3mVxUIuBx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "113055251",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Eu, o Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350258592822267905/HFrM8Fth_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1025,
                    "following_count": 744,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11271
                },
                "url": "https://t.co/M3mVxUIuBx",
                "username": "agebrasil213",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-03T22:35:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1025510493799292928",
                "location": "Gua\u00edra _ sp. Brasil ",
                "name": "#devanirfteles",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194380536648753152/S708OlaA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 305,
                    "following_count": 598,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29259
                },
                "url": "",
                "username": "devanirfteles",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-05T16:42:19.000Z",
                "description": "n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed pras estrelas",
                "id": "3360841137",
                "name": "Bender",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336369553446752259/ZQwEARVo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 200,
                    "following_count": 770,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26185
                },
                "url": "",
                "username": "marceloalguston",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-19T18:23:25.000Z",
                "description": "Bolsonarista, crist\u00e3, armamentista, solteira, h\u00e9tero, sem preconceitos e esquerda aqui n\u00e3o tem vez\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "3996244353",
                "name": "Carmen Luciaa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc8c",
                "pinned_tweet_id": "1428510133445971970",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422632700196818950/dUigO6_w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22459,
                    "following_count": 12360,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 29343
                },
                "url": "",
                "username": "CarmenLuciaa17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-05T17:22:31.000Z",
                "description": "conservador, cat\u00f3lico, liberal na economia, anti esquerda",
                "id": "1114216759026954240",
                "name": "marciomasca",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128240150226571265/dErKm__H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128,
                    "following_count": 231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39013
                },
                "url": "",
                "username": "marciomasca1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-01T23:49:38.000Z",
                "description": "Sou de direita e crist\u00e3o. \nLuto contra a esquerda\nMembro volunt\u00e1rio do Gabinete do \u00d3dio\nEng eletricista e seguran\u00e7a do trabalho",
                "id": "991464693008134144",
                "name": "joacy santos junior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991468306849763329/g-I10vPp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 207,
                    "following_count": 756,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56805
                },
                "url": "",
                "username": "joacy_sj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-12T21:20:27.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil Acima de Tudo!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nS\u00f3 pol\u00edtica, por favor.\nN\u00e3o respondo Direct.",
                "id": "907715553942523906",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 G Gal\u00e1xias \ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1122242604685570050",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229951726536601601/1_QiZbVy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 363,
                    "following_count": 445,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5113
                },
                "url": "",
                "username": "tanfostockii",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-08T02:25:44.000Z",
                "description": "Pol\u00edtica \u00daltimas not\u00edcias Capit\u00e3o M\u00e9dica do Ex\u00e9rcito Brasileiro",
                "id": "1060357670979489792",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Ana Beatriz Teixeira Vianna",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101163435507765249/AiiipW-Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 271,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22628
                },
                "url": "",
                "username": "teixeira_vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-29T06:59:03.000Z",
                "description": "Digital Influcencer\n\ud83d\udc54Moda Masculina\n\ud83d\udccd Publicidades / Eventos\n\ud83d\udc47 Parcerias no Direct\n\ud83d\udceb alancalixto04@gmail.com\nInstagram:eueumesmoealan",
                "id": "1233647780712898565",
                "location": "Sorocaba, Brasil",
                "name": "Alan Carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233647980592467968/k4cgAnwd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 416,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 312
                },
                "url": "",
                "username": "eueumesmoealan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-06T14:05:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "80309894",
                "name": "Heloisa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251867092724461568/COY8sFrW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1359,
                    "following_count": 933,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 243839
                },
                "url": "",
                "username": "hhurbano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-27T18:16:28.000Z",
                "description": "Sudamericano",
                "id": "1000802937063596033",
                "location": "Santos SP",
                "name": "Da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383418008933048326/MJkWQXMl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1238,
                    "following_count": 2153,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 74155
                },
                "url": "",
                "username": "elton196312",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-05T21:29:12.000Z",
                "description": "Psic\u00f3loga - Psicanalista, atuo com atendimento Presencial e Online, avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica para empresas, consultoria empresarial e familiar e ministro palestras",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/mariasilvapsic\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/mariasilvapsicologa",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Kqu0jId1M3"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "311679461",
                "location": "Volta Redonda/RJ",
                "name": "Maria Silva Psic\u00f3loga-Psicanalista",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274132619408617474/EO_g9SgJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3895,
                    "following_count": 5002,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 148533
                },
                "url": "https://t.co/Kqu0jId1M3",
                "username": "mariaspsicologa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-11T17:52:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "30489438",
                "location": "Barueri, Brasil",
                "name": "rodrigo Vieira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356568214378065920/TGN43QH2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1062,
                    "following_count": 2434,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21281
                },
                "url": "",
                "username": "drigotatos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-13T15:20:21.000Z",
                "description": "Daylight SRE + Audio Composer @PocketBravery @statera_studio",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 44,
                                "start": 30,
                                "username": "PocketBravery"
                            },
                            {
                                "end": 60,
                                "start": 45,
                                "username": "statera_studio"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/tokurei",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtube.com/tokurei",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2BKSb4k2ND"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1194636007720669185",
                "location": "Niter\u00f3i - RJ",
                "name": "Franklin - POCKET BRAVERY Open BETA no STEAM",
                "pinned_tweet_id": "1392170517373857792",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288876590978531329/_t11-JdD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 307,
                    "following_count": 278,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7575
                },
                "url": "https://t.co/2BKSb4k2ND",
                "username": "Tokureiii",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-12T03:16:49.000Z",
                "description": "@HenshinRio | @switchbrasilcom | @KarpaMagica\nPiadas ruins, jogos e tokusatsu\nLives quase todo dia em https://t.co/MaOxavogi4",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 11,
                                "start": 0,
                                "username": "HenshinRio"
                            },
                            {
                                "end": 30,
                                "start": 14,
                                "username": "switchbrasilcom"
                            },
                            {
                                "end": 45,
                                "start": 33,
                                "username": "KarpaMagica"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitch.tv/kengi100",
                                "end": 125,
                                "expanded_url": "https://www.twitch.tv/kengi100",
                                "start": 102,
                                "url": "https://t.co/MaOxavogi4"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitch.tv/kengi100",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.twitch.tv/kengi100",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MaOxavogi4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "46567628",
                "location": "rio de janeiro",
                "name": "Igor/kengi100 #HenshinRio #SwicthBrasil",
                "pinned_tweet_id": "1426192386510757892",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425212181667319810/WAnnjLaL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 696,
                    "following_count": 1496,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 21640
                },
                "url": "https://t.co/MaOxavogi4",
                "username": "igor_kengi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T19:55:13.000Z",
                "description": "JB 38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 talkey? /\n\nBolsonaro at\u00e9 1\u00b0 de janeiro 2027 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 talkey? /\n\nSou deficiente auditivo talkey? Vitamina C, D, zinco e Ivermectina sim, talkey? \ud83e\udd2a\ud83d\ude43",
                "id": "1103745938244452355",
                "location": "Maring\u00e1, Brasil",
                "name": "Lud Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Dia7VaiserGigante taokey? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353395993333608448/GEpxX_Wk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 816,
                    "following_count": 963,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33088
                },
                "url": "",
                "username": "lud_JB2027",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-30T11:14:59.000Z",
                "description": "Sinceridade",
                "id": "924957799993499649",
                "location": "Guarulhos, Brasil",
                "name": "reginaldo souza lim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103117684718350339/3w_dM6bz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1299,
                    "following_count": 2052,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 72681
                },
                "url": "",
                "username": "regsou5743",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-01T16:03:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "161722399",
                "location": "Texas, USA",
                "name": "Ruben Jerke",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123399771/Imagem_011_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 969,
                    "following_count": 1327,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77960
                },
                "url": "",
                "username": "rjerke_snp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-27T15:03:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "1166365667546816513",
                "name": "scorpion",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 89,
                    "following_count": 189,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 82008
                },
                "url": "",
                "username": "scorpio70356275",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-14T23:27:05.000Z",
                "description": "\"Ousadia tem genialidade, poder e m\u00e1gica. Ouse fazer e o poder lhe ser\u00e1 dado.\"\nDireita Sempre RT/FAV apenas estimula a discuss\u00e3o\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fechado com Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "143972896",
                "location": "Baia de Todos os Santos",
                "name": "eduardomoraes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Dia07VaiSerGIGANTE",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355926565817901057/T3md2D_t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14518,
                    "following_count": 15201,
                    "listed_count": 89,
                    "tweet_count": 7080
                },
                "url": "",
                "username": "_eduardomoraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-31T10:42:51.000Z",
                "description": "Pai, cat\u00f3lico , apaixonado pelo Brasil e pela Fam\u00edlia...micro empres\u00e1rio,,,ga\u00facho de nascimento, bahiano de cora\u00e7\u00e3o, gremista e Padeiro vegano,, direita sempre",
                "id": "1211960721002467328",
                "location": "Praia do Flamengo, Salvador",
                "name": "tinto pozza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268904228715708425/tORTrnNX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 670,
                    "following_count": 1364,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13388
                },
                "url": "",
                "username": "PozzaTinto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-26T17:07:40.000Z",
                "description": "\u24b7\u24c4\u24c1\u24c8\u24c4\u24c3\u24b6\u24c7\u24c4 \u2461\u24ea\u2461\u2461 \ud83d\ude0e",
                "id": "619254805",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3a",
                "pinned_tweet_id": "1130257321211387904",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195848766974238720/OQVTGH0c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1388,
                    "following_count": 824,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 66327
                },
                "url": "",
                "username": "Marc2010",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-03T00:22:18.000Z",
                "description": "Deus / P\u00e1tria / Fam\u00edlia - Direita unida por Bolsonaro - 100% Jesus Cristo",
                "id": "1058514671181971457",
                "location": "Nova Lima/MG, Brasil",
                "name": "Fernando Rafael \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378865277891452929/Iwct_itm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1261,
                    "following_count": 1794,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19352
                },
                "url": "",
                "username": "FRO_2018",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-13T01:26:34.000Z",
                "description": "Apoio TOTAL ao nosso Presidente Jair Bolsonaro \u2022 A favor da fam\u00edlia e contra o comunismo \u2022 Brasil acima de tudo!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1238275079034867713",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "For\u00e7a Tarefa Brigada Paraquedista",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238276208284098561/I2okNjAZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 93,
                    "following_count": 197,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1812
                },
                "url": "",
                "username": "BrigadaPqdt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-18T20:06:39.000Z",
                "description": "Ilson Camolezi J\u00fanior",
                "id": "1229859676805910530",
                "name": "Ilson Camolezi J\u00fanior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229860065189990402/LE8v0mQm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 489,
                    "following_count": 972,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 827
                },
                "url": "",
                "username": "CamoleziIlson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T23:16:59.000Z",
                "description": "De Direita",
                "id": "1163953055651549185",
                "name": "Antonio De Direita\ud83e\udd4a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348145308153352192/oQrU3ag-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 295,
                    "following_count": 942,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18997
                },
                "url": "",
                "username": "AntonioDeDireit",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-02T18:21:36.000Z",
                "description": "Economista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3c",
                "id": "1091763582461710337",
                "location": "Blumenau-SC",
                "name": "T\u00e2nia Regina Spegiorin",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266462920277471232/h1rTvS_x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1064,
                    "following_count": 1079,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11495
                },
                "url": "",
                "username": "TSpegiorin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-07T18:39:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "88243422",
                "name": "Candymts",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1060949481288540160/omRWtTtN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 111,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 981
                },
                "url": "",
                "username": "Candmts",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-07T12:34:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "1147846317500260353",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1390039956106715140",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425500239134445575/d60N5WlB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 135,
                    "following_count": 223,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34714
                },
                "url": "",
                "username": "curvaadireita",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-01T16:57:46.000Z",
                "description": "#LavaTogaJ\u00e1",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 11,
                                "start": 0,
                                "tag": "LavaTogaJ\u00e1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1145738275539365889",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Aparecido",
                "pinned_tweet_id": "1410344255441227786",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318169589843447809/e0qwGkf8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 764,
                    "following_count": 888,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6506
                },
                "url": "",
                "username": "cidaomonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T11:31:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "1219945610884927488",
                "name": "Marta Farias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219945826342121472/oF8IB2F5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27669
                },
                "url": "",
                "username": "MartaFa02532037",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-26T13:37:19.000Z",
                "description": "Eu Votarei em Bolsonaro novamente!",
                "id": "563729162",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "GETTR @Everbary",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404846642549960706/10ytf7vk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3586,
                    "following_count": 3558,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54326
                },
                "url": "",
                "username": "EveraldoDalg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-01T19:34:58.000Z",
                "description": "Jo\u00e3o 6:35 Eu sou o p\u00e3o da vida. Aquele que vem a mim nunca ter\u00e1 fome; aquele que cr\u00ea em mim nunca ter\u00e1 sede. \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "2730998458",
                "location": "S\u00e3o Paulo,Brazil ",
                "name": "Dyego ",
                "pinned_tweet_id": "1191136574681030662",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040359325603188736/lbftJFIk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 276,
                    "following_count": 479,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2752
                },
                "url": "",
                "username": "Oliver_Dyyh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-06T19:26:41.000Z",
                "description": "S\u00f3 estou aqui para saber das novidades direto da fonte. N\u00e3o d\u00e1 para confiar na \"grande\" m\u00eddia dissimulada e vendida! \ud83d\ude12  #VotoAuditavelJa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 136,
                                "start": 120,
                                "tag": "VotoAuditavelJa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1114610395644354566",
                "location": "Perelandra",
                "name": "Kamilla \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd4a \ud83d\ude80 #VotoAuditavelJa",
                "pinned_tweet_id": "1387911493014937600",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356583025472110593/uG_DEgJh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 725,
                    "following_count": 880,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75209
                },
                "url": "",
                "username": "KamillaES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-03T06:37:08.000Z",
                "description": "Married! I love the Beatles. Christian conservative! Blocked by lots of ppl! Militante GRATUITA Virtual do Bolsonaro! \ud83d\ude44",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "meschedecity.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://meschedecity.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/49IR5ooF2s"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "119295989",
                "location": "Brazil and Germany",
                "name": "Gil Coleman \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386330314146992131/fM-hRsZX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5649,
                    "following_count": 6209,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 388264
                },
                "url": "https://t.co/49IR5ooF2s",
                "username": "Gilcoleman",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-15T16:28:33.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, Engenheiro Civil, Projetista e Mestre de Obra.Creio nas promessas do Senhor Jesus Cristo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "parler.com/profile/Rosalv\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://parler.com/profile/Rosalvosantos",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OsFVujhzTU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "374048269",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Rosalvo Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "pinned_tweet_id": "1248467894020608009",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394109424948686853/PC7EL1D2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 386,
                    "following_count": 875,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 78045
                },
                "url": "https://t.co/OsFVujhzTU",
                "username": "ROSALVOSANTOS1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-17T17:45:08.000Z",
                "description": "TOLERANTE COM BONDADE BELEZA VERDADE",
                "id": "66427499",
                "location": "SALVADOR / BAHIA / BRASIL",
                "name": "L\u00edvio F\u00e9lix",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352316744837308419/f9HoF1D5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 428,
                    "following_count": 381,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 82690
                },
                "url": "",
                "username": "Liviofelix",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-24T18:39:29.000Z",
                "description": "Patriota",
                "id": "1165332769087602688",
                "location": "para de minas mg",
                "name": "PATRIA AMADA BRASIL",
                "pinned_tweet_id": "1200441507767050240",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165332980455358465/q94QgANg_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2579,
                    "following_count": 4219,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 18134
                },
                "url": "",
                "username": "PatriaAmadaBra9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-15T16:55:19.000Z",
                "description": "Contraditar com vis\u00e3o e aspectos de pensamentos individuais. Questionar pensamentos  \"atr\u00f3ficos\" de vis\u00f5es antag\u00f4nicas.",
                "id": "2900691541",
                "name": "Contrassenso Politico    \ud83c\udf00",
                "pinned_tweet_id": "1380332917549858818",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349826751229272065/2dzh7h6a_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 120,
                    "following_count": 332,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9968
                },
                "url": "",
                "username": "contrassensoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-21T11:28:46.000Z",
                "description": "Mulher forte, guerreira e destemida... Patriota, conservadora e crist\u00e3... M\u00e3e de dois pr\u00edncipes maravilhosos... No momento,  deixando a vida me levar...\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e",
                "id": "169036552",
                "location": "Pso do Norte, Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deizy Dubiela\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392495604559908872/Dl8TYLHj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1698,
                    "following_count": 1944,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14072
                },
                "url": "",
                "username": "DeizyAngelica",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-14T02:03:07.000Z",
                "description": "#alian\u00e7apeloBrasil",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 18,
                                "start": 0,
                                "tag": "alian\u00e7apeloBrasil"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1084631969290432512",
                "name": "direita unida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257047174057201667/HSFYT7Rc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1001,
                    "following_count": 832,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16564
                },
                "url": "",
                "username": "soJoseJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-26T19:43:52.000Z",
                "description": "PALMEIRAS MEU AMOR E BOLSONARO MEU PRESIDENTE!!!  DEUS MEU PAI!!!",
                "id": "51195716",
                "location": "Florian\u00f3polis, Brazil",
                "name": "MARCIO DE FLORIPA!!! Em Deus eu acredito!!!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199499723540971524/GLAlLXDA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28520,
                    "following_count": 19435,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 82855
                },
                "url": "",
                "username": "marcio37",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-07T21:14:27.000Z",
                "description": "Crist\u00e3,conservadora,sou familia Bolsonaro .",
                "id": "1147977198122557446",
                "name": "T\u00e2nia #MeuPresidente\u00c9Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350120193620631553/XtKAwQwN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 883,
                    "following_count": 1424,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19482
                },
                "url": "",
                "username": "Tania67918142",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-28T23:46:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "27336239",
                "location": "Brasil",
                "name": "Vin\u00edcius Bouzada Vilela",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142906803589648384/ib97zA84_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 186,
                    "following_count": 424,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10430
                },
                "url": "",
                "username": "VBVilela_Brasil",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1244282695057846277",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77f1jm1up048r08ouembrwnraut9",
        "oldest_id": "1244278668563808261",
        "result_count": 97
    }
}