{
    "data": [
        {
            "author_id": "1217256297915088896",
            "conversation_id": "1241902706949840897",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 109,
                        "normalized_text": "biroliro",
                        "probability": 0.4618,
                        "start": 102,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "831932620082728970",
                        "start": 3,
                        "username": "_anahikari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902706949840897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900714026303488",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_anahikari: Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recom\u2026"
        },
        {
            "author_id": "93617890",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902706626826241",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902706626826241",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "578538140",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902704185815044",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902704185815044",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1077552069534515200",
            "conversation_id": "1241902702499639301",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 3,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902702499639301",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "No #issoaglobonaomostra sempre a mesma coisa. MIMIMI CONCE\u00c7\u00c3O.\ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "35790023",
            "conversation_id": "1241902699689447425",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902699689447425",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra \ud83d\udc98\ud83d\udc98\ud83d\udc98\ud83d\udc98\ud83d\udc98\ud83d\udc98\ud83d\udc98"
        },
        {
            "author_id": "341058503",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902699622338561",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2936938941",
                        "start": 3,
                        "username": "jay_morais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902699622338561",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899954437840896",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @jay_morais: #issoaglobonaomostra no fant\u00e1stico foi top kkkk"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "29330627",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902699194564608",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902699194564608",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "941289699435573248",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902698510856194",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902698510856194",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1898637103",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902694916337664",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902694916337664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "44156404",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241901162003079170",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9963,
                        "start": 76,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/srtalycia_/sta\u2026",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/srtalycia_/status/1241902269756518401",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/vWgypHwsaq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902694559887360",
            "in_reply_to_user_id": "44156404",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901162003079170",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "Mais uma tirada do #IssoAGloboNaoMostra, agora falando dos panela\u00e7os contra Jair Bolsonaro https://t.co/vWgypHwsaq"
        },
        {
            "author_id": "1241384331295232000",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Roberto Justus",
                        "id": "1055464744948125698",
                        "name": "Roberto Justus"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902691636457474",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/sensacionalist\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/sensacionalista/status/1241884694054133767",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/dQ4OAOiQDG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902691636457474",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241884694054133767",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/dQ4OAOiQDG"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "778849273",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902691405742080",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9149,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/BmHwAIj7xm",
                        "end": 136,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 113,
                        "url": "https://t.co/BmHwAIj7xm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902691405742080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 60
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901601071251466",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @OficialElenao: A Globo comendo o cu do Bolsonaro no #Fantastico de um jeito diferente.\n\n#issoaglobonaomostra\nhttps://t.co/BmHwAIj7xm"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "578538140",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902688629121025",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902688629121025",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "46383002",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902688587198464",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902688587198464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "3025168527",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902687660249088",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902687660249088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1046411498506125312",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902683721736193",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902683721736193",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1140056352",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902681960198145",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902681960198145",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1205914867900801024",
            "conversation_id": "1241902679997235200",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1218745964195983366",
                        "start": 3,
                        "username": "gudegusta"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1218745964195983366",
                        "start": 103,
                        "username": "gudegusta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902679997235200",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901862435110918",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gudegusta: \u00daLTIMA DA SEMANA! \n\nVOU SORTEAR UMA CONTA GLOBOPLAY \n\npara concorrer: \nser meu seguidor @gudegusta \ndar RT nesse twette \n\n#B\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "218556009",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902679837851649",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902679837851649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "578538140",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902677963005953",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902677963005953",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "196413500",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902676813717506",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902676813717506",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "763401478048509952",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902675257700355",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902675257700355",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1009535586930188288",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902668844601348",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902668844601348",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "29330627",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902668769120258",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902668769120258",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1052205403168100354",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902667342860288",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.995,
                        "start": 59,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 43,
                        "tag": "Coronavirus"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 104,
                        "tag": "UseMascara"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 116,
                        "tag": "FicaEmCasa"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 128,
                        "tag": "coronavirusbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "start": 147,
                        "tag": "COVID19"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 156,
                        "tag": "Mandetta"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 166,
                        "tag": "quarentena"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "start": 178,
                        "tag": "coronavirusnobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 199,
                        "tag": "PraLerNaQuarentena"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "start": 219,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 240,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 252,
                        "tag": "CNNtodosjuntos"
                    },
                    {
                        "end": 275,
                        "start": 268,
                        "tag": "CBOL\u00c3O"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/MisaelOtavio/s\u2026",
                        "end": 299,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MisaelOtavio/status/1241779385860063232",
                        "start": 276,
                        "url": "https://t.co/mbhGGUZeGp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902667342860288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241779385860063232",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Mais um v\u00eddeo de pessoa com mal s\u00fabito por #Coronavirus no Brasil. O que causa isso? Esclare\u00e7am o povo! #UseMascara #FicaEmCasa #coronavirusbrasil #COVID19 #Mandetta #quarentena #coronavirusnobrasil #PraLerNaQuarentena #issoaglobonaomostra #Fantastico #CNNtodosjuntos #CBOL\u00c3O https://t.co/mbhGGUZeGp"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2959340548",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902664084004865",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902664084004865",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "218556009",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902663454863360",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902663454863360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1191045749406130177",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902662280531968",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5797,
                        "start": 18,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9986,
                        "start": 33,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902662280531968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901276541190147",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @dayn_light: A globo zoando o bolsonaro foi a melhor coisa do meu dia. OBRIGADA FANT\u00c1STICO POR ME PROPORCIONAR ESSES MOMENTOS DE FELICID\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899629161168897"
                ]
            },
            "author_id": "1197446789626048517",
            "conversation_id": "1241902659721932800",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1648306848",
                        "start": 3,
                        "username": "BrunoAndradeSi"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/vxrtGiiTij",
                        "end": 74,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoAndradeSi/status/1241899668403040257/video/1",
                        "start": 51,
                        "url": "https://t.co/vxrtGiiTij"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902659721932800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899668403040257",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BrunoAndradeSi: Eu amoooo\n#issoaglobonaomostra https://t.co/vxrtGiiTij"
        },
        {
            "author_id": "801037776074539008",
            "conversation_id": "1241902658631405574",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "193405766",
                        "start": 3,
                        "username": "umadlerqualquer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902658631405574",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241898996316151808",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @umadlerqualquer: #IssoAGloboN\u00e3oMostra INCR\u00cdVEEEEEL"
        },
        {
            "author_id": "2886173752",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902658245529600",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902658245529600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1242590984",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902656651776007",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902656651776007",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "3158162595",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902648099512328",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902648099512328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "74195855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902645457170432",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902645457170432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1028645966",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902639790657536",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902639790657536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "732555876628860928",
            "conversation_id": "1241902638872104960",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/renaultzando/s\u2026",
                        "end": 23,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/renaultzando/status/1241899001210904580?s=19",
                        "start": 0,
                        "url": "https://t.co/GehHJGNTMp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902638872104960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899001210904580",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "https://t.co/GehHJGNTMp AJUDEM DANDO RT, POR FAVOR! \n\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3239764061",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902637492178949",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902637492178949",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "194236472",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902637156569089",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902637156569089",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "891703883025829889",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902630387007488",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902630387007488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "186920434",
            "conversation_id": "1241902628579270659",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Tiago",
                        "probability": 0.977,
                        "start": 21,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9976,
                        "start": 99,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902628579270659",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902551076872197",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Monsterlittleg6: Tiago: nosso papo hoje \u00e9 sobre preven\u00e7\u00e3o, nem todo mundo t\u00e1 levando a s\u00e9rio \n\nBolsonaro//a rea\u00e7\u00e3o da Casa\n\n#issoaglobo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "34336151",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                        "id": "88",
                        "name": "Political Body"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazil Supreme Federal Court \u2003",
                        "id": "937638599612174336",
                        "name": "Brazil Supreme Federal Court \u2003"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                        "id": "88",
                        "name": "Political Body"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "STF",
                        "id": "981224436849295360",
                        "name": "STF"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902627794964480",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "PGR",
                        "probability": 0.4877,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Augusto Aras",
                        "probability": 0.9878,
                        "start": 26,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal",
                        "probability": 0.971,
                        "start": 63,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "normalized_text": "STF",
                        "probability": 0.9697,
                        "start": 89,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902627794964480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 228
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241790138398773249",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O PGR, Augusto Aras, defendeu hoje (19), no Supremo Tribunal Federal (STF), que R$ 1,6 bilh\u00e3o recuperados pela Opera\u00e7\u00e3o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "176309494",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902626326949888",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902626326949888",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "50150510",
            "conversation_id": "1241902626159165441",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902626159165441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Os berros que eu dei com #issoaglobonaomostra hoje hahahahahah. Amey!"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3413165925",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902624493928448",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902624493928448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "171099282",
            "conversation_id": "1241902622765973504",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 41,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1053777999252934662",
                        "start": 3,
                        "username": "vihportela8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902622765973504",
            "lang": "et",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902442167570432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vihportela8: Ainnnn caralhumm, amei \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1201471945973338113",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                        "id": "92",
                        "name": "Sports Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902621818003457",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Jair",
                        "probability": 0.9283,
                        "start": 70,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "871757503939346432",
                        "start": 111,
                        "username": "galvaobueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902621818003457",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900338988244992",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @MariluCamp: #issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com to\u2026"
        },
        {
            "author_id": "204571002",
            "conversation_id": "1241902621797081089",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/eloisadmello/s\u2026",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/eloisadmello/status/1241901631937097729",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/yJkB6Q0o3T"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902621797081089",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901631937097729",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "AUGE DOS AUGE, AUGISSIMO! O que eu ri disso n\u00e3o foi pouco, debocha mais globo haha #issoaglobonaomostra https://t.co/yJkB6Q0o3T"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1242590984",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902621205635082",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902621205635082",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "333835110",
            "conversation_id": "1241902618177396736",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902618177396736",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1241777968516644864",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902617728598019",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902617728598019",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "2184436615",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902617292410881",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902617292410881",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "241147014",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902615337873414",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/daysepersil/st\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/cwAwVjIdke"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902615337873414",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/cwAwVjIdke"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1240458741960581121"
                ]
            },
            "author_id": "1158183465130627077",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902611458068482",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/35pJzQSTfs",
                        "end": 97,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/koopoesy/status/1240459202864308227/video/1",
                        "start": 74,
                        "url": "https://t.co/35pJzQSTfs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902611458068482",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "a melhor hora do fant\u00e1stico \u00e9 o quadro #issoaglobonaomostra\n\nmorro de rir\nhttps://t.co/35pJzQSTfs"
        },
        {
            "author_id": "128621143",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902609868480524",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902609868480524",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "218556009",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902607465152518",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902607465152518",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1163839102455832576",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902607427350528",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902607427350528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "864164694721998848",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902604097069056",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902604097069056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "470354612",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902602641686530",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902602641686530",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "941289699435573248",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902600821387271",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902600821387271",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "943278342647746565",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902594194276352",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902594194276352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241902240845246464"
                ]
            },
            "author_id": "560023361",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902593179336706",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 71,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/i5G6XS3vWx",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/iamcasnunes/status/1241902263863558144/video/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/i5G6XS3vWx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902593179336706",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902263863558144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @iamcasnunes: eu estou morrendo com esse v\u00eddeo #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/i5G6XS3vWx"
        },
        {
            "author_id": "198975020",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902590599794689",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "29797128",
                        "start": 42,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "11f7088336d61b21"
            },
            "id": "1241902590599794689",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \u00e9 o melhor quadro do @showdavida ultimamente. Hoje bateram as paradas."
        },
        {
            "author_id": "816491594",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902589194776577",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 115,
                        "normalized_text": "Galv\u00e3o",
                        "probability": 0.95,
                        "start": 110,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 18,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 40,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2670970717",
                        "start": 3,
                        "username": "jgsanguineto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902589194776577",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901048329048069",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @jgsanguineto: #issoaglobonaomostra \n#Fantastico \n\"Vamos come\u00e7ar o show do intervalo com ele n\u00e9?\"....at\u00e9 o Galv\u00e3o zoando o Bozo!!\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 h\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1078360616228790272",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902588376887302",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902588376887302",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "955537830398308357",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902587881938946",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902587881938946",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1146555604011552768",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902587751714817",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902587751714817",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "356388880",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902586518802432",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902586518802432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "author_id": "763401478048509952",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902579812052992",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902579812052992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "1076171767893422080",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902573768126464",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902573768126464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "3875387368",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902571645800450",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902571645800450",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241902554163937281"
                ]
            },
            "author_id": "1223111100167647235",
            "conversation_id": "1241902565501145090",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 7,
                        "normalized_text": "Biroliro",
                        "probability": 0.8721,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8325,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 69,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/cxS1F9gF4c",
                        "end": 113,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MoraesKayro/status/1241902565501145090/photo/1",
                        "start": 90,
                        "url": "https://t.co/cxS1F9gF4c"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902565501145090",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Biroliro deve ta loco kkkkkk Ver a Globo pisando n\u00e3o tem pre\u00e7o kkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/cxS1F9gF4c"
        },
        {
            "author_id": "1143892678330990593",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902564188225538",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902564188225538",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "335920446",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902561600385026",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902561600385026",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "761701830124535808",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902561394864130",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902561394864130",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1665916506",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902560706994176",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902560706994176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1957335828",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902558324707331",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902558324707331",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "847224530477006848",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902557057908739",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902557057908739",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902286227603458",
                    "3_1241902477504643073"
                ]
            },
            "author_id": "1228068729856155661",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902551076872197",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Tiago",
                        "probability": 0.9846,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.998,
                        "start": 78,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 128,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/JGPukzRXLc",
                        "end": 163,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Monsterlittleg6/status/1241902551076872197/photo/1",
                        "start": 140,
                        "url": "https://t.co/JGPukzRXLc"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/JGPukzRXLc",
                        "end": 163,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Monsterlittleg6/status/1241902551076872197/photo/1",
                        "start": 140,
                        "url": "https://t.co/JGPukzRXLc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902551076872197",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Tiago: nosso papo hoje \u00e9 sobre preven\u00e7\u00e3o, nem todo mundo t\u00e1 levando a s\u00e9rio \n\nBolsonaro//a rea\u00e7\u00e3o da Casa\n\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/JGPukzRXLc"
        },
        {
            "author_id": "474122288",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                        "id": "92",
                        "name": "Sports Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902550699462656",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Jair",
                        "probability": 0.9283,
                        "start": 70,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "871757503939346432",
                        "start": 111,
                        "username": "galvaobueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902550699462656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900338988244992",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MariluCamp: #issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com to\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241902542008836096"
                ]
            },
            "author_id": "927555541446156289",
            "conversation_id": "1241902550292594689",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/5pCBaPgvoJ",
                        "end": 95,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ryanjunior_s/status/1241902550292594689/photo/1",
                        "start": 72,
                        "url": "https://t.co/5pCBaPgvoJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902550292594689",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Gente que deboche \u00e9 esse com a presid\u00eancia ? Amo ! #issoaglobonaomostra https://t.co/5pCBaPgvoJ"
        },
        {
            "author_id": "1357816243",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902550183546883",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902550183546883",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899215456014336"
                ]
            },
            "author_id": "876479156548227072",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241902547499171841",
            "created_at": "2020-03-23T01:40:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5738,
                        "start": 34,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1009264742026891264",
                        "start": 3,
                        "username": "kikuiter"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZHGB5n7o2i",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kikuiter/status/1241899224696082432/photo/1",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/ZHGB5n7o2i"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241902547499171841",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899224696082432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kikuiter: Eu amo o deboche da globo kkkkkkkk #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZHGB5n7o2i"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 22320,
                "height": 614,
                "media_key": "7_1241899629161168897",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899629161168897/pu/img/OUO95MjvT4RHozqW.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 4299
                },
                "type": "video",
                "width": 1080
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "duration_ms": 51769,
                "height": 460,
                "media_key": "7_1240458741960581121",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1240458741960581121/pu/img/ja47KrtLgTdyJ6Wn.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 10507
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 8902,
                "height": 596,
                "media_key": "7_1241902240845246464",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241902240845246464/pu/img/dMDw-U-IhMQukrrX.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 912
                },
                "type": "video",
                "width": 1080
            },
            {
                "height": 288,
                "media_key": "3_1241900447872491525",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwd4KHWoAUGsjW.jpg",
                "width": 511
            },
            {
                "height": 294,
                "media_key": "16_1241902554163937281",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwfywqXgAEiqRf.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 414
            },
            {
                "height": 450,
                "media_key": "3_1241902286227603458",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwfjKhXgAIJ4yc.jpg",
                "width": 800
            },
            {
                "height": 379,
                "media_key": "3_1241902477504643073",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwfuTFXgAEz_Jw.jpg",
                "width": 674
            },
            {
                "height": 140,
                "media_key": "16_1241902542008836096",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwfyDYXYAAxWtf.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 140
            },
            {
                "height": 160,
                "media_key": "16_1241899215456014336",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcwbAXkAAIV4d.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 160
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Umarizal, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -37.930452,
                        -6.090798,
                        -37.734084,
                        -5.912146
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "11f7088336d61b21",
                "name": "Umarizal",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "author_id": "831932620082728970",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900714026303488",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:58.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 93,
                            "normalized_text": "biroliro",
                            "probability": 0.5096,
                            "start": 86,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 159,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.7869,
                            "start": 154,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 27,
                            "start": 7,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 61,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 172,
                            "start": 164,
                            "tag": "covid19"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900714026303488",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 378,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 35
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Melhor #IssoAGloboN\u00e3oMostra \u2764\ufe0f \nFoi INCR\u00cdVEL ver a rea\u00e7\u00e3o do #BBB20 com as imagens do biroliro n\u00e3o levando a s\u00e9rio as recomenda\u00e7\u00f5es da OMS pra proteger o BRASIL do #covid19"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "author_id": "2936938941",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899954437840896",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:57.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899954437840896",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra no fant\u00e1stico foi top kkkk"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "author_id": "44156404",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901162003079170",
                "created_at": "2020-03-23T01:34:45.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 49,
                            "start": 29,
                            "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                        },
                        {
                            "end": 108,
                            "start": 97,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/daysepersil/st\u2026",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/kufvDhI9oW"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901162003079170",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241900430717792256",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "Fazia tempo que n\u00e3o tinha um #IssoAGloboNaoMostra t\u00e3o genial assim\n\nUma das tiradas do quatro do #Fantastico hoje https://t.co/kufvDhI9oW"
            },
            {
                "author_id": "36751573",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Roberto Justus",
                            "id": "1055464744948125698",
                            "name": "Roberto Justus"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241884694054133767",
                "created_at": "2020-03-23T00:29:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 51,
                            "normalized_text": "Roberto Justus",
                            "probability": 0.991,
                            "start": 38,
                            "type": "Person"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241884694054133767",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7932,
                    "quote_count": 47,
                    "reply_count": 113,
                    "retweet_count": 782
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Amanh\u00e3, \u00e0s 20h, tem panela\u00e7o contra o Roberto Justus."
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "1141840546744475649",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901601071251466",
                "created_at": "2020-03-23T01:36:29.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9268,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 32,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 24,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 48,
                            "start": 37,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 73,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BmHwAIj7xm",
                            "end": 117,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 94,
                            "url": "https://t.co/BmHwAIj7xm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901601071251466",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 195,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 60
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A Globo comendo o cu do Bolsonaro no #Fantastico de um jeito diferente.\n\n#issoaglobonaomostra\nhttps://t.co/BmHwAIj7xm"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901813860896768",
                        "3_1241901814871732224",
                        "3_1241901817316937733",
                        "3_1241901819468677120"
                    ]
                },
                "author_id": "1218745964195983366",
                "conversation_id": "1241901862435110918",
                "created_at": "2020-03-23T01:37:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 122,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 129,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 98,
                            "id": "1218745964195983366",
                            "start": 88,
                            "username": "gudegusta"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                            "end": 173,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                            "start": 150,
                            "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                            "end": 173,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                            "start": 150,
                            "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                            "end": 173,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                            "start": 150,
                            "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Soe8D5wPbq",
                            "end": 173,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gudegusta/status/1241901862435110918/photo/1",
                            "start": 150,
                            "url": "https://t.co/Soe8D5wPbq"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901862435110918",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 26,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 20
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "\u00daLTIMA DA SEMANA! \n\nVOU SORTEAR UMA CONTA GLOBOPLAY \n\npara concorrer: \nser meu seguidor @gudegusta \ndar RT nesse twette \n\n#BBB20 #issoaglobonaomostra https://t.co/Soe8D5wPbq"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241778433165873153"
                    ]
                },
                "author_id": "1116091318713966594",
                "conversation_id": "1241779385860063232",
                "created_at": "2020-03-22T17:30:51.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 10,
                            "normalized_text": "Jo\u00e3o Pessoa",
                            "probability": 0.5626,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/T1jRTH8sJE",
                            "end": 71,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MisaelOtavio/status/1241779385860063232/video/1",
                            "start": 48,
                            "url": "https://t.co/T1jRTH8sJE"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241779385860063232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Jo\u00e3o Pessoa. \nPara\u00edba.\nFique em casa por favor. https://t.co/T1jRTH8sJE"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241901266579722246"
                    ]
                },
                "author_id": "1231396180644552704",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901276541190147",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:12.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.638,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9991,
                            "start": 17,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 147,
                            "start": 127,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/YZGUh4YOk7",
                            "end": 171,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/dayn_light/status/1241901276541190147/photo/1",
                            "start": 148,
                            "url": "https://t.co/YZGUh4YOk7"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901276541190147",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 93,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 21
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A globo zoando o bolsonaro foi a melhor coisa do meu dia. OBRIGADA FANT\u00c1STICO POR ME PROPORCIONAR ESSES MOMENTOS DE FELICIDADE #issoaglobonaomostra https://t.co/YZGUh4YOk7"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899629161168897"
                    ]
                },
                "author_id": "1648306848",
                "conversation_id": "1241899668403040257",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:48.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 30,
                            "start": 10,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/vxrtGiiTij",
                            "end": 54,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoAndradeSi/status/1241899668403040257/video/1",
                            "start": 31,
                            "url": "https://t.co/vxrtGiiTij"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899668403040257",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 42,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 13
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu amoooo\n#issoaglobonaomostra https://t.co/vxrtGiiTij"
            },
            {
                "author_id": "193405766",
                "conversation_id": "1241898996316151808",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:08.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241898996316151808",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra INCR\u00cdVEEEEEL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241898985624940544",
                        "3_1241898994059673601"
                    ]
                },
                "author_id": "732555876628860928",
                "conversation_id": "1241899001210904580",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:09.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 127,
                            "normalized_text": "J\u00falya",
                            "probability": 0.5805,
                            "start": 123,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/n6nhWttd5r",
                            "end": 290,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/renaultzando/status/1241899001210904580/photo/1",
                            "start": 267,
                            "url": "https://t.co/n6nhWttd5r"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/n6nhWttd5r",
                            "end": 290,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/renaultzando/status/1241899001210904580/photo/1",
                            "start": 267,
                            "url": "https://t.co/n6nhWttd5r"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899001210904580",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 94,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 105
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "N\u00e3o sou de pedir nada aqui, ainda mais ness situa\u00e7\u00e3o que estamos passando, mas pe\u00e7o que me ajudem a divulgar a vaquinha da J\u00falya que tem 9 doen\u00e7as e uma delas \u00e9 o c\u00e2ncer! Se n\u00e3o puderem contribuir pe\u00e7o que divulguem, tudo \u00e9 bem vindo, deixem msg de apoio pra ela. \u2665\ufe0f https://t.co/n6nhWttd5r"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241902286227603458",
                        "3_1241902477504643073"
                    ]
                },
                "author_id": "1228068729856155661",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902551076872197",
                "created_at": "2020-03-23T01:40:16.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Tiago",
                            "probability": 0.9846,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.998,
                            "start": 78,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 127,
                            "start": 107,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 128,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JGPukzRXLc",
                            "end": 163,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Monsterlittleg6/status/1241902551076872197/photo/1",
                            "start": 140,
                            "url": "https://t.co/JGPukzRXLc"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JGPukzRXLc",
                            "end": 163,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Monsterlittleg6/status/1241902551076872197/photo/1",
                            "start": 140,
                            "url": "https://t.co/JGPukzRXLc"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902551076872197",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 20,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Tiago: nosso papo hoje \u00e9 sobre preven\u00e7\u00e3o, nem todo mundo t\u00e1 levando a s\u00e9rio \n\nBolsonaro//a rea\u00e7\u00e3o da Casa\n\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/JGPukzRXLc"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241790136272240645"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                            "id": "88",
                            "name": "Political Body"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazil Supreme Federal Court \u2003",
                            "id": "937638599612174336",
                            "name": "Brazil Supreme Federal Court \u2003"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                            "id": "88",
                            "name": "Political Body"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "STF",
                            "id": "981224436849295360",
                            "name": "STF"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241790138398773249",
                "created_at": "2020-03-22T18:13:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "PGR",
                            "probability": 0.5001,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "Augusto Aras",
                            "probability": 0.9877,
                            "start": 7,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal",
                            "probability": 0.9687,
                            "start": 44,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "normalized_text": "STF",
                            "probability": 0.9658,
                            "start": 70,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 168,
                            "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
                            "probability": 0.5121,
                            "start": 150,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 221,
                            "start": 207,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 239,
                            "start": 222,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 260,
                            "start": 240,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/nnTemE28wF",
                            "end": 284,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1241790138398773249/photo/1",
                            "start": 261,
                            "url": "https://t.co/nnTemE28wF"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241790138398773249",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1032,
                    "quote_count": 12,
                    "reply_count": 35,
                    "retweet_count": 228
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O PGR, Augusto Aras, defendeu hoje (19), no Supremo Tribunal Federal (STF), que R$ 1,6 bilh\u00e3o recuperados pela Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato sejam destinados ao Minist\u00e9rio da Sa\u00fade para o combate ao novo coronav\u00edrus. \n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/nnTemE28wF"
            },
            {
                "author_id": "1053777999252934662",
                "conversation_id": "1241902442167570432",
                "created_at": "2020-03-23T01:39:50.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 44,
                            "start": 24,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/srtalycia_/sta\u2026",
                            "end": 68,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/srtalycia_/status/1241902269756518401",
                            "start": 45,
                            "url": "https://t.co/IFXLyX5rJ1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902442167570432",
                "lang": "et",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Ainnnn caralhumm, amei \n#issoaglobonaomostra https://t.co/IFXLyX5rJ1"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900274513477632"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                            "id": "996838143935500288",
                            "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                            "id": "92",
                            "name": "Sports Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                            "id": "996838143935500288",
                            "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900338988244992",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:28.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Jair",
                            "probability": 0.9325,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 107,
                            "id": "871757503939346432",
                            "start": 95,
                            "username": "galvaobueno"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/KJ7dXUKriA",
                            "end": 156,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1241900338988244992/video/1",
                            "start": 133,
                            "url": "https://t.co/KJ7dXUKriA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900338988244992",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 102,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 35
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com toda emo\u00e7\u00e3o https://t.co/KJ7dXUKriA"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1623558678",
                "conversation_id": "1241901631937097729",
                "created_at": "2020-03-23T01:36:37.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 43,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9929,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 31,
                            "start": 11,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pgISIyT0Ao",
                            "end": 98,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 75,
                            "url": "https://t.co/pgISIyT0Ao"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901631937097729",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 21,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "a zoada do #issoaglobonaomostra no bolsonaro meu deus AHAHAHAHAHAHAHAHAHA  https://t.co/pgISIyT0Ao"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241902240845246464"
                    ]
                },
                "author_id": "1224121551387275265",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902263863558144",
                "created_at": "2020-03-23T01:39:07.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 53,
                            "start": 33,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 65,
                            "start": 54,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/i5G6XS3vWx",
                            "end": 89,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/iamcasnunes/status/1241902263863558144/video/1",
                            "start": 66,
                            "url": "https://t.co/i5G6XS3vWx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902263863558144",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 27,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 4
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "eu estou morrendo com esse v\u00eddeo #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/i5G6XS3vWx"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900971019640832"
                    ]
                },
                "author_id": "2670970717",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901048329048069",
                "created_at": "2020-03-23T01:34:17.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 97,
                            "normalized_text": "Galv\u00e3o",
                            "probability": 0.9637,
                            "start": 92,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "normalized_text": "Bozo",
                            "probability": 0.5771,
                            "start": 108,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 33,
                            "start": 22,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/zNUhhjFitY",
                            "end": 143,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jgsanguineto/status/1241901048329048069/video/1",
                            "start": 120,
                            "url": "https://t.co/zNUhhjFitY"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901048329048069",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n#Fantastico \n\"Vamos come\u00e7ar o show do intervalo com ele n\u00e9?\"....at\u00e9 o Galv\u00e3o zoando o Bozo!!\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/zNUhhjFitY"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241900447872491525"
                    ]
                },
                "author_id": "1202331898565005312",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900452498808832",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9256,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 43,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 64,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/fN390uQois"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900452498808832",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1348,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 222
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899215456014336"
                    ]
                },
                "author_id": "1009264742026891264",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899224696082432",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:03.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 24,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.51,
                            "start": 20,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 46,
                            "start": 35,
                            "tag": "fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 47,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ZHGB5n7o2i",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kikuiter/status/1241899224696082432/photo/1",
                            "start": 68,
                            "url": "https://t.co/ZHGB5n7o2i"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899224696082432",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 254,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 57
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu amo o deboche da globo kkkkkkkk #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZHGB5n7o2i"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2020-01-15T01:25:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1217256297915088896",
                "name": "\ud83d\udc1c",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306437762397155328/UfjaUEer_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 508,
                    "following_count": 291,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 41506
                },
                "url": "",
                "username": "Jocasta63077113",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-15T18:26:08.000Z",
                "description": "Atriz \u270c\ufe0f\ufe0f \u2728LETRADA & SAFADA \u2728 \u2022 jobs: ana.hikari@mynd8.com.br \u2022 assessoria de comunica\u00e7\u00e3o: guilherme@viracomunicacao.com.br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_anahikari",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/_anahikari",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LDqxRBhHza"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "831932620082728970",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Ana Hikari",
                "pinned_tweet_id": "880981950932152320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306270873398251522/8B8e35tR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 114159,
                    "following_count": 368,
                    "listed_count": 74,
                    "tweet_count": 18196
                },
                "url": "https://t.co/LDqxRBhHza",
                "username": "_anahikari",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-11-30T12:13:52.000Z",
                "description": "Internacionalista, mas aqui s\u00f3 um comentarista sobre realitys e m\u00fasica. Aqui \u00e9 s\u00f3 meme e vergonha, no insta sou mais arrumadinho, eu juro. \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/isaqueandrade2\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/isaqueandrade2/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8Bcwi1vI9l"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "93617890",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Isaque",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424854302158475266/pycRlykY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1541,
                    "following_count": 704,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 154270
                },
                "url": "https://t.co/8Bcwi1vI9l",
                "username": "isaquexd",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-13T01:19:57.000Z",
                "description": "T\u00e9cnica em enfermagem\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f- 19 years - \ud83d\udc8f\ud83d\udc8d@Santosgabriel50 - T\u00f8p ||-// - \u03c8",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 56,
                                "start": 40,
                                "username": "Santosgabriel50"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "578538140",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Stefanie ||-// \u03c8 #LDM",
                "pinned_tweet_id": "716360549378949120",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340898970911055873/CXZY8pFj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1109,
                    "following_count": 2237,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43577
                },
                "url": "",
                "username": "tety010",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-25T13:10:08.000Z",
                "description": "Sgt PMRS\ud83d\ude94\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1077552069534515200",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Michel Lemes\ud83d\ude94\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077552456169603072/Q6Ag5crW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 59,
                    "following_count": 122,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2122
                },
                "url": "",
                "username": "lemes2009",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-27T16:47:29.000Z",
                "description": "#bolsonaroGenocidaMentirosoCorruptoNaCadeia",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 43,
                                "start": 0,
                                "tag": "bolsonaroGenocidaMentirosoCorruptoNaCadeia"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "35790023",
                "name": "Michel Melamed",
                "pinned_tweet_id": "1427376434318807048",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/835586080908922880/M5okFsN0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 56414,
                    "following_count": 1214,
                    "listed_count": 433,
                    "tweet_count": 33052
                },
                "url": "",
                "username": "michelmelamed",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-07-23T18:45:31.000Z",
                "description": "Eu escolho cuidar de mim \ud83e\udd8b\u2728",
                "id": "341058503",
                "name": "Mari \ud83c\udf38",
                "pinned_tweet_id": "1421841964765417475",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409290876279533575/vhvkv2aV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 260,
                    "following_count": 452,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5608
                },
                "url": "",
                "username": "marip_o",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-22T14:02:28.000Z",
                "description": "Tudo tem seu tempo, paci\u00eancia! \ud83d\ude4f\n                                               \n                            insta: jay.morais",
                "id": "2936938941",
                "name": "Jay",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418534315839864834/gs_j4luM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 647,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27043
                },
                "url": "",
                "username": "jay_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-06T23:53:08.000Z",
                "description": "Palavras s\u00e3o, na minha nada humilde opini\u00e3o, nossa inesgot\u00e1vel fonte de magia. Capazes de formar grandes sofrimentos e tamb\u00e9m de remedi\u00e1-los.",
                "id": "29330627",
                "name": "N\u00e3o converso com Basculho \u26af\u035b (Miau)",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236685790303989762/Zr_eus7x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1078,
                    "following_count": 1760,
                    "listed_count": 47,
                    "tweet_count": 52572
                },
                "url": "",
                "username": "PauloMiau",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29289
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-14T12:52:07.000Z",
                "description": "vc n\u00e3o vai ver eu falando nada util aqui, nem espere.",
                "id": "941289699435573248",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "miss aniversariante \ud83e\udd73",
                "pinned_tweet_id": "1374611654361673730",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391988032358789127/4HuohHgu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 411,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19071
                },
                "url": "",
                "username": "ttdadudalps",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-09-23T22:43:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "1898637103",
                "name": "Roque Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267466492293058560/Rr--qZA__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 74,
                    "following_count": 638,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4992
                },
                "url": "",
                "username": "Roque19781607",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-02T16:59:17.000Z",
                "description": "Jornalista. De tudo um pouco por aqui, mas com muito esporte, pol\u00edtica e carnaval. Qual Will? O Ferreira.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/will.gf/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/will.gf/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9DlPanc2mh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "44156404",
                "location": "S\u00e3o Caetano do Sul",
                "name": "Will Ferreira (de \ud83c\udfe0)",
                "pinned_tweet_id": "1398080766102409219",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346906381429960706/kw4TBqv3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8510,
                    "following_count": 7651,
                    "listed_count": 39,
                    "tweet_count": 234483
                },
                "url": "https://t.co/9DlPanc2mh",
                "username": "willoferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-21T15:21:30.000Z",
                "description": "Cr\u00edtico, metido a fil\u00f3sofo e analista da vida alheia!\n\u201cMas se Deus \u00e9 as \u00e1rvores e as flores\nE os montes e o luar e o sol,\nPara que lhe chamo eu Deus?\u201d\nAlberto C",
                "id": "1241384331295232000",
                "name": "Alberto_criticoDErebanhos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241384682668929024/mKKG6XZg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 207,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9370
                },
                "url": "",
                "username": "Albertocritico1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-30T19:43:02.000Z",
                "description": "O jornal isento de verdade editor.sensacionalista@gmail.com Comercial: atendimento_sensacionalista@boo-box.com M\u00eddia kit: https://t.co/uOKjypWgxJ",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/midiakitsensac\u2026",
                                "end": 145,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/midiakitsensacionalista",
                                "start": 122,
                                "url": "https://t.co/uOKjypWgxJ"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "sensacionalista.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://sensacionalista.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/V6V1avVs7t"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "36751573",
                "name": "Sensacionalista",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420783093384949767/BZ35kqF2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2286890,
                    "following_count": 16,
                    "listed_count": 2976,
                    "tweet_count": 17264
                },
                "url": "https://t.co/V6V1avVs7t",
                "username": "sensacionalista",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-08-24T19:43:24.000Z",
                "description": "Dos-Anjos Silva \u2795\u27b0\ud83d\udc7c @vascodagama",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 32,
                                "start": 20,
                                "username": "vascodagama"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "778849273",
                "name": "Edu",
                "pinned_tweet_id": "926219261261041664",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426943337915879425/JL3QG-VN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 922,
                    "following_count": 1585,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 255523
                },
                "url": "",
                "username": "dudu_olvra",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-20T22:49:35.000Z",
                "description": "FORA BOLSONARO GENOCIDA!",
                "id": "1141840546744475649",
                "name": "insta.elen\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "pinned_tweet_id": "1408604280454537217",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407344075381035008/zW8wfKSV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4523,
                    "following_count": 902,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 192792
                },
                "url": "",
                "username": "instaelenao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-11T13:13:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "46383002",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Caio",
                "pinned_tweet_id": "704758173480177664",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424515558977019904/W6Lm8-l1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4632,
                    "following_count": 2908,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 196678
                },
                "url": "",
                "username": "caiojms_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-08T16:59:20.000Z",
                "description": "not a princess a khaleesi",
                "id": "3025168527",
                "location": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "name": "Ana Beatriz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427387854431326213/dSahCY5k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 101,
                    "following_count": 77,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4498
                },
                "url": "",
                "username": "anabeatrissz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-30T14:48:37.000Z",
                "description": "#\ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc04: this is so booooring",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 11,
                                "start": 0,
                                "tag": "\ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc04"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "juliette.\u196b\u1b61",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://juliette.xn--jhfz3g",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LsdlQWvFy6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1046411498506125312",
                "location": "taylor \u2022 grey\u2019s \u2022 killing eve",
                "name": "duda",
                "pinned_tweet_id": "1407069084034945029",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426653781446508547/uvYPdxbU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13121,
                    "following_count": 11296,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 12846
                },
                "url": "https://t.co/LsdlQWvFy6",
                "username": "killinggreys",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-01T16:00:21.000Z",
                "description": "Sou ex BBB, ex Panicat e ex paquita da XuXa! Bloguerinha de @Manaus",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 67,
                                "start": 60,
                                "username": "Manaus"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/apriscila96",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/apriscila96",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/R3HvYyif3h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1140056352",
                "location": "Fuck",
                "name": "A esquecida \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420227002037116931/zKdJ7T6C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1660,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 54730
                },
                "url": "https://t.co/R3HvYyif3h",
                "username": "apriscila96",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-14T18:18:17.000Z",
                "description": "\ud81a\udc17 \ud83e\udd50 \u00a0\u02d6 \u2665\ufe0e ravenclaw \ud835\uddc1\uaac0\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude01 \u00a0!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "amazon.com.br/hz/wishlist/ls\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.amazon.com.br/hz/wishlist/ls/3PF2CBAEPHURC?ref_=wl_share",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qbzQdi26rn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1205914867900801024",
                "location": "pfv compra algo da minha wishl",
                "name": "bean",
                "pinned_tweet_id": "1354611960524976131",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396109905061363715/9-frN4L-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 492,
                    "following_count": 1091,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 3684
                },
                "url": "https://t.co/qbzQdi26rn",
                "username": "korailover",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-19T04:04:25.000Z",
                "description": "https://t.co/PKKm7IQFWy",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "open.spotify.com/track/6ROg5uPH\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6ROg5uPHfvF4oEysPlUhPP?si=AoyXlE4sQP6aNkUf0eK3Iw&dl_branch=1&nd=1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/PKKm7IQFWy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1218745964195983366",
                "name": "Gusta - eu nunca fui t\u00e3o sozinho assim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311119411433091075/zRTpyOqr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 884,
                    "following_count": 322,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12321
                },
                "url": "",
                "username": "gudegusta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-22T17:14:42.000Z",
                "description": "Facebook :  https://t.co/y7OmqwAroH\u2026\r\nInstagram: sergiiosousa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/profile.php?id",
                                "end": 35,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/profile.php?id",
                                "start": 12,
                                "url": "https://t.co/y7OmqwAroH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "218556009",
                "location": "Campo Belo",
                "name": "Sergio Sousa \ud83e\udd8a\ud83c\udf35\u2652\ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398718379012276226/tsQlRXkW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 514,
                    "following_count": 448,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 12617
                },
                "url": "",
                "username": "sergiiosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-29T01:44:33.000Z",
                "description": "louis: dedicated, loyal and crazy in the best way \u034f\u034f\u27b3\u2661\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f",
                "id": "196413500",
                "location": "a/ela/-a",
                "name": "marjorie \ud83c\udf47",
                "pinned_tweet_id": "1358075217470517248",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427312627076771841/ak72rhCt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 120642,
                    "following_count": 76549,
                    "listed_count": 99,
                    "tweet_count": 176399
                },
                "url": "",
                "username": "stylsglorious",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-10T15:47:50.000Z",
                "description": "a esperan\u00e7a \u00e9 a \u00fanica q morre\n(ele/dele)",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/kaikyhonorato?\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/kaikyhonorato?igshid=fvsym6qe7u1j",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RfjNSbWNw8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "763401478048509952",
                "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "name": "Kaiky \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1342892584004431873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425628143621181444/U1K8ZspI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 920,
                    "following_count": 1892,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18353
                },
                "url": "https://t.co/RfjNSbWNw8",
                "username": "KaikyHonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-20T20:36:54.000Z",
                "description": "reclama\u00e7\u00f5es da situa\u00e7\u00e3o do cruzeiro \u00e9 aqui mesmo",
                "id": "1009535586930188288",
                "location": "MG",
                "name": "Isabella \ud83d\udde3\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1104891970256863234",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373336455737671683/XcjX2IKb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 172,
                    "following_count": 153,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28977
                },
                "url": "",
                "username": "isaalves79",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-16T14:31:31.000Z",
                "description": "Educa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de memes. Em busca do meme perfeito...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/memeducacao",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/memeducacao",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/D80qOVjf6m"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1052205403168100354",
                "name": "memeduca\u00e7\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156024159941455872/-HRWELl4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 226,
                    "following_count": 4998,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 2866
                },
                "url": "https://t.co/D80qOVjf6m",
                "username": "memeducacao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-10T21:31:21.000Z",
                "description": "Brasil e o Mundo Achismo ou Realidade.",
                "id": "1116091318713966594",
                "name": "Observador H M #Achismo ou Realidade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238416862960144393/TwC_YXXq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 103,
                    "following_count": 353,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 828
                },
                "url": "",
                "username": "MisaelOtavio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-03T23:07:56.000Z",
                "description": "tentando dar conta de todos os meus hobbies",
                "id": "2959340548",
                "location": "mossor\u00f3, rn",
                "name": "ari",
                "pinned_tweet_id": "1382410511489335298",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411352595193647107/8Tc0y-lF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 169,
                    "following_count": 482,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14633
                },
                "url": "",
                "username": "ah__zimin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303661,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-11-03T17:33:48.000Z",
                "description": "basicamente uso esse site como um di\u00e1rio de reclama\u00e7\u00f5es",
                "id": "1191045749406130177",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "name": "Lala",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425931367657975810/EW0p-b80_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 110,
                    "following_count": 217,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2717
                },
                "url": "",
                "username": "ArarinhaRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-23T01:52:36.000Z",
                "description": "(ela/dela) | be a lover. choose love. give love. love everyone, always.- harry styles",
                "id": "1231396180644552704",
                "name": "DAY",
                "pinned_tweet_id": "1310688072540008448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421208038464184320/ACGzUIXa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 115,
                    "following_count": 222,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3306
                },
                "url": "",
                "username": "hazza_fearless",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-21T09:29:12.000Z",
                "description": "eu e o niall assistindo tvd \n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\nany pronoun",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/dobrevstiles?u\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/dobrevstiles?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kuW8T6bZFQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1197446789626048517",
                "location": "r u mine",
                "name": "clarinha.",
                "pinned_tweet_id": "1420264527443238913",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431236689893134340/eI_AKiRa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 350,
                    "following_count": 362,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14413
                },
                "url": "https://t.co/kuW8T6bZFQ",
                "username": "dobrevstile",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-05T17:58:46.000Z",
                "description": "Twitter oficial do desconhecido Bruno Andrade. Instagram: brun0andrade",
                "id": "1648306848",
                "location": "Ibi\u00e1, Brasil",
                "name": "Bruno Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239267235186819072/_vevlFwI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 427,
                    "following_count": 36,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 994
                },
                "url": "",
                "username": "BrunoAndradeSi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-22T12:21:03.000Z",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Prof. Geografia UnB |Presidente @vest_cidadao |L\u00edder Mapa Educa\u00e7\u00e3o |Embaixador Politize | Tem Cor no Ensino | @conexaoafro\nSaiba mais: Fixado",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 49,
                                "start": 36,
                                "username": "vest_cidadao"
                            },
                            {
                                "end": 126,
                                "start": 114,
                                "username": "conexaoafro"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/viniciusmch",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/viniciusmch",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/TDiQT49sf1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "801037776074539008",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Prof. Vini Machado",
                "pinned_tweet_id": "1358972416916086786",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239178913076690944/gUYwCn6c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7081,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 5575
                },
                "url": "https://t.co/TDiQT49sf1",
                "username": "viniciusmch1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-21T18:54:35.000Z",
                "description": "utilidade p\u00fablica em inutilidade p\u00fablica e presidente dos tuiteiros empolgados",
                "id": "193405766",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Adler",
                "pinned_tweet_id": "1408596055491502081",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348453968675037184/UzTumapN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 725,
                    "following_count": 671,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 118326
                },
                "url": "",
                "username": "umadlerqualquer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-20T21:29:32.000Z",
                "description": "\u00c9 um erro acreditar que \u00e9 poss\u00edvel resolver qualquer problema importante usando batatas",
                "id": "2886173752",
                "location": "Quadrante A, Via L\u00e1ctea",
                "name": "David",
                "pinned_tweet_id": "1343320643060838405",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386373120102178817/14KK4XpA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 151,
                    "following_count": 81,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24126
                },
                "url": "",
                "username": "euclideanobject",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-05T01:26:45.000Z",
                "description": "| Eu sou essa gente que se d\u00f3i inteira, porque n\u00e3o vive s\u00f3 na superf\u00edcie das coisas | Marla de Queiroz \u2661",
                "id": "1242590984",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "name": "(minha) Lena \u2698",
                "pinned_tweet_id": "1414725390422233091",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422658922490499072/LIGM13a__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180,
                    "following_count": 103,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18074
                },
                "url": "",
                "username": "hellenmnovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-12T02:30:37.000Z",
                "description": "A vida me fez ser emo, g\u00f3tica, vampira, ca\u00e7adora de sombras sofredora por shipp | HP | OUAT | THG | Beward | Captain Swan | TMI |Olicity | Outlander | Bookstan",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/iz_thais/?hl=p\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/iz_thais/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GX97AGDq8X"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3158162595",
                "location": "Idris \u2022 fan account",
                "name": "Izzie est\u00e1 morta \ud83d\udcda O marido ideal",
                "pinned_tweet_id": "830581682285793281",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261027846409146374/INnpf8N3_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 723,
                    "following_count": 722,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 26703
                },
                "url": "https://t.co/GX97AGDq8X",
                "username": "iz_sharkhunter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-14T16:29:42.000Z",
                "description": "Novelas, s\u00e9ries, filmes, cinema, m\u00fasica, reality \ud83d\udc44\ud83c\udf68\u2b50 \ud83c\udf0e\ud83c\udfac \u2600\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "helmermassau.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://helmermassau.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gfqWkjivxv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "74195855",
                "location": "Aracati, Brasil",
                "name": "Helmer Massau",
                "pinned_tweet_id": "1206370691618156547",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243666456350461954/j0fjG-vV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2681,
                    "following_count": 994,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 114581
                },
                "url": "https://t.co/gfqWkjivxv",
                "username": "helmermassau",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-22T14:49:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "1028645966",
                "name": "MariaA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413448941274689538/_Eb8N3-H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 47,
                    "following_count": 323,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2973
                },
                "url": "",
                "username": "MariaAnn246",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-17T12:58:26.000Z",
                "description": "becos e vielas, rainha da favela",
                "id": "732555876628860928",
                "name": "kah",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418778859298713604/HjE1OR_l_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1907,
                    "following_count": 1141,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 28360
                },
                "url": "",
                "username": "trawadora",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-07T01:12:13.000Z",
                "description": "eu vivo sumindo e aparecendo do nada",
                "id": "3239764061",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "n\u00fabia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404576759702511617/HaO3qkfl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 725,
                    "following_count": 539,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7470
                },
                "url": "",
                "username": "nubiaf__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-23T19:12:53.000Z",
                "description": "25, tropical darkzera, professora de portugu\u00eas e tra\u00e7a-lenches",
                "id": "194236472",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Manu",
                "pinned_tweet_id": "1289269161491755008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428898234500632578/UTPP8lBC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 474,
                    "following_count": 974,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 15686
                },
                "url": "",
                "username": "mnvrsz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-30T16:55:47.000Z",
                "description": "Altas gargalhadas!!",
                "id": "891703883025829889",
                "location": "Brasil",
                "name": "Coruja",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149481696108007424/bTd-hk9k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35,
                    "following_count": 210,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3189
                },
                "url": "",
                "username": "Charlston18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-04T19:26:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "186920434",
                "location": "Bonsucesso, Rio de Janeiro",
                "name": "Valter Oliver",
                "pinned_tweet_id": "824204445890252800",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819892456426795008/IjitSxAy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 524,
                    "following_count": 1238,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15973
                },
                "url": "",
                "username": "ValtinhoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-13T21:29:47.000Z",
                "description": "\ud83d\udc0f  \ud83c\udf80  \ud835\udc9c \ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcc1\ud835\udc52 \ud835\udcc2\ud83d\udc8d\ud835\udcc3\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udc52\ud835\udcc7\n\ud835\udc3c \ud835\udcbd\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udc52 \ud835\udc350\ud835\udcc1\ud835\udcc80\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud835\udcc70\n\ud835\udc3c \ud835\udcbd\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udc52 \ud835\udcc9\ud835\udcbd\ud835\udc52 \u0107o\ud835\udcc7o\ud835\udcca\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud835\udcc1\ud83d\udc9e\ud835\udccb\ud835\udc52 \ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb8\ud835\udcce \ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9 \ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udcc0 \ud835\udcb6\ud835\udcb7o\ud835\udcca\ud835\udcc9 g\u00e6",
                "id": "1228068729856155661",
                "name": "\u24b7\u24d0\u24d1\u24e8\u24db\u24de\u24dd\u24dd\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1236755064703848448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419536214433181696/T16vsAcB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 221,
                    "following_count": 278,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1414
                },
                "url": "",
                "username": "mynameisntbitc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-22T17:30:59.000Z",
                "description": "Ideologia: Viver em um Pa\u00eds sem viol\u00eancia e sem corrup\u00e7\u00e3o. Poss\u00edvel? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n**A liberdade de express\u00e3o supera a complexa diversidade humana.**",
                "id": "34336151",
                "location": "Brasil ",
                "name": "M\u00f4nica Mirna",
                "pinned_tweet_id": "1321677739502481408",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326905817031995396/Ogg1PV43_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2571,
                    "following_count": 1203,
                    "listed_count": 37,
                    "tweet_count": 109246
                },
                "url": "",
                "username": "MonicaMirna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367949,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-08-09T05:09:11.000Z",
                "description": "Vou usar o corset at\u00e9 quebrar sim. Falo de signos e astrologia como se fosse vdd absoluta.Historiadora.T\u00f4 aqui pra reclamar,fazer piada ruim e debochar do gado.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/queloujorge",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/queloujorge",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/r03Earkckd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "176309494",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Miss Antipatia",
                "pinned_tweet_id": "1258831319070580736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375097313975275523/ISdk4YNq_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 332,
                    "following_count": 347,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30308
                },
                "url": "https://t.co/r03Earkckd",
                "username": "queloujorge",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-24T00:13:38.000Z",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Conjuntivite da Capricho. \ud83d\udcf1Instagram: rafaelxum \ud83d\udcf9 Tiktok: rafaelxum \ud83c\udf88Minha cor favorita \u00e9 amarela, mas Minions n\u00e3o s\u00e3o bem-vindos!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rafaelxum",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/rafaelxum",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Kjqh6MMulS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "50150510",
                "location": "Brasil",
                "name": "Rafael Xum",
                "pinned_tweet_id": "1241166017155543045",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420368087241592837/VGwa_FYJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2543,
                    "following_count": 668,
                    "listed_count": 55,
                    "tweet_count": 131622
                },
                "url": "https://t.co/Kjqh6MMulS",
                "username": "puxum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-10T18:03:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "3413165925",
                "name": "M I L",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289019726430117889/iFQ3v6qA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 148,
                    "following_count": 142,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3778
                },
                "url": "",
                "username": "uchoalen_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-26T15:15:08.000Z",
                "description": "Historiador\nProfessor\nA extrema direita n\u00e3o passar\u00e1! O negacionismo n\u00e3o tem espa\u00e7o!\nViva a Ci\u00eancia!",
                "id": "171099282",
                "location": "Brazil",
                "name": "demir G\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1375925165989715973",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156948903054467072/6U781yqP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 124,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3668
                },
                "url": "",
                "username": "agargary",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-20T22:40:28.000Z",
                "description": "Feminista \u2640\ufe0f\nCapricorniana \u2651\n & Sapat\u00e3o  \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "id": "1053777999252934662",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Victory \u26a2",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390833322255859717/A-K0OClz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 415,
                    "following_count": 620,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11178
                },
                "url": "",
                "username": "vihportela8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-02T12:03:37.000Z",
                "description": "#SPFC \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Entusiasta do Projeto Nacional de Desenvolvimento(PND)\ud83c\udf39 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 progressista.budista (Kadampa)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 5,
                                "start": 0,
                                "tag": "SPFC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1201471945973338113",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Danilo F. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc89",
                "pinned_tweet_id": "1386804654890172421",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267155581699272706/7ldHi8nH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2732,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 42939
                },
                "url": "",
                "username": "freiredanilo09",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-05T15:56:00.000Z",
                "description": "Bem, amigos!! Finalmente esse \u00e9 meu Perfil Oficial.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2VIde8q",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/2VIde8q",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "871757503939346432",
                "location": "Por a\u00ed..",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883130238460407808/ug3NlSFy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 285111,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 295,
                    "tweet_count": 3436
                },
                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR",
                "username": "galvaobueno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23521,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-19T00:26:16.000Z",
                "description": "Emo com heterocromia.\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/ameliagurski",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/ameliagurski",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/h9pApaQ6cp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "204571002",
                "location": "Fresno, CA",
                "name": "amelinda \u26e7",
                "pinned_tweet_id": "1273751835225006091",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431021987514695691/qxYidDlN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 337,
                    "following_count": 263,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18463
                },
                "url": "https://t.co/h9pApaQ6cp",
                "username": "tabomGurski",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-26T18:29:49.000Z",
                "description": "if I die, turn my tweets into a book",
                "id": "1623558678",
                "location": "RS",
                "name": "elo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426776026336702465/X3JWnAaR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 322,
                    "following_count": 273,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24006
                },
                "url": "",
                "username": "eloisadmello",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-12T04:46:51.000Z",
                "description": "Sou cearence com orgulho.",
                "id": "333835110",
                "location": "Bela Cruz Cear\u00e1",
                "name": "Airton Neles",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1110546759019831296/SuFsN0kK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5,
                    "following_count": 93,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 507
                },
                "url": "",
                "username": "AirtimNeles",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-22T17:25:33.000Z",
                "description": "13y\nBissexual \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\nQuero Amizades \nNamoridxx quem sabe \nConversar \u00e9 s\u00f3 CHAMAR \u2665\ufe0f\nE Contra O Bozo",
                "id": "1241777968516644864",
                "name": "Nicolas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241778337137205250/T2Hhf1Mu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5,
                    "following_count": 40,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 507
                },
                "url": "",
                "username": "Nicolas35739982",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-09T14:29:59.000Z",
                "description": "Direito \u2696 M\u00e3e de 5 anjinhos de quatro patas \ud83d\udc36\ud83d\udc3e",
                "id": "2184436615",
                "name": "Sarah do Vigor \ud83c\udf93\u2b50",
                "pinned_tweet_id": "1241767010498985987",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374955891087323144/HEV4VHic_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2358,
                    "following_count": 1640,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 24185
                },
                "url": "",
                "username": "SarahLSKarafiol",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-21T15:38:33.000Z",
                "description": "Eu sou a sereia que dan\u00e7a\na destemida Iara\n\u00c1gua e folha da Amaz\u00f4nia",
                "id": "241147014",
                "name": "\ubb38\ub098\uc601 #SWITCH_ON \ud83d\udca1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429784209510576130/GaxWasUI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 114,
                    "following_count": 621,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10227
                },
                "url": "",
                "username": "Nislla",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-05T01:10:30.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "jungkook.\u2800",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://jungkook.xn--6ii",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XHCyBWVdRi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1158183465130627077",
                "location": "she her",
                "name": "\u0618",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387395326500343815/jyvLpt9B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 575,
                    "following_count": 363,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 37821
                },
                "url": "https://t.co/XHCyBWVdRi",
                "username": "luvpji",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-01T17:41:05.000Z",
                "description": "Nina\ud83d\udc36\u2665\ufe0fDessa vida n\u00e3o se leva nada, a n\u00e3o ser o amor que se recebe das pessoas",
                "id": "128621143",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "gi\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428794584037986306/RKNl476y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 294,
                    "following_count": 771,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 67644
                },
                "url": "",
                "username": "gi2020campos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T15:44:20.000Z",
                "description": "Fan account\n\n\ud83c\udf7a\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f    CRF \ud83d\udd34\u26ab",
                "id": "1163839102455832576",
                "name": "Tr\u00f3ia",
                "pinned_tweet_id": "1356277233292365824",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425612445918367755/RpajkLTR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 289,
                    "following_count": 361,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18056
                },
                "url": "",
                "username": "ElArlequina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-15T17:04:53.000Z",
                "description": "Hello  \ud83d\ude18",
                "id": "864164694721998848",
                "name": "Mai \ud83e\udd84",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239271194261676032/WwxRNSxR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4,
                    "following_count": 129,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 71
                },
                "url": "",
                "username": "Maisabsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-21T17:33:33.000Z",
                "description": "o menino do TI, cozinheiro nas horas vagas e na casa dos 30.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jeaniglezias",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/jeaniglezias",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/heAAmnbs2a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "470354612",
                "location": "Goi\u00e2nia",
                "name": "jean",
                "pinned_tweet_id": "1415293492348301312",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429838475986194446/ZYbg4bAD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1220,
                    "following_count": 1534,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 47260
                },
                "url": "https://t.co/heAAmnbs2a",
                "username": "jeaniglezias",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-20T00:34:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "943278342647746565",
                "name": "Nathan\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56",
                "pinned_tweet_id": "1353170890192773120",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330990449935388674/7aFy5J57_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 795,
                    "following_count": 742,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15978
                },
                "url": "",
                "username": "nathansccpx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-22T03:15:08.000Z",
                "description": "Um amante de novelas.",
                "id": "560023361",
                "name": "Palha\u00e7o Assassino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "795100678309969920",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907187318838235136/ZlTG3CWC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 986,
                    "following_count": 255,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 124551
                },
                "url": "",
                "username": "PAssassino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-03T00:05:04.000Z",
                "description": "o vale \u00e9 t\u00e3o bonito \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eucasnunes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/eucasnunes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/boJDs83XZ0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1224121551387275265",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "carlos",
                "pinned_tweet_id": "1242499388771110915",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418344440389906437/KLYIIb_8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 597,
                    "following_count": 566,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1738
                },
                "url": "https://t.co/boJDs83XZ0",
                "username": "eucasnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-05T18:24:37.000Z",
                "description": "Brasileiro, Potiguar, casado, pai, funcion\u00e1rio p\u00fablico e Flamenguista de cora\u00e7\u00e3o.",
                "id": "198975020",
                "location": "Umarizal/RN",
                "name": "Ag\u00e1\u00daG\u00ea\u00d3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228335625054695425/tDql--Fy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 563,
                    "following_count": 2705,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38154
                },
                "url": "",
                "username": "hugoleonardoob",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245878,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-09-11T02:16:47.000Z",
                "description": "Advogada,Negra,Ativista Social.Quando n\u00e3o defendemos nossos direitos, perdemos a dignidade e a dignidade n\u00e3o se negocia.  Nem:esquerda e direita.Pelo Povo!",
                "id": "816491594",
                "location": "Goi\u00e2nia",
                "name": "Rosas ao Povo",
                "pinned_tweet_id": "1189182148198072320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413297930279215106/7fT0UkB3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1655,
                    "following_count": 2932,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15061
                },
                "url": "",
                "username": "DarkMjj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-22T23:18:08.000Z",
                "description": "Comunista,SPORTista e apaixonado por Astronomia!\n\ud83d\udd2d\ud83c\udf19\ud83d\udef0\ud83c\udf0e\u2604\u2600\ufe0f",
                "id": "2670970717",
                "location": "Bezerros - PE",
                "name": "G\u0454\u03c3\u044fg\u0454 S\u03b1\u03b7g\u03c5\u0131\u03b7\u0454\u0442\u03c3",
                "pinned_tweet_id": "1026698967529218049",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418009670644641793/eqktbd3n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11785,
                    "following_count": 11178,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18133
                },
                "url": "",
                "username": "jgsanguineto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-27T18:43:00.000Z",
                "description": "Aqui posso ser quem eu quiser sem me importar com os padr\u00f5es da sociedade.",
                "id": "1078360616228790272",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "+1 Fazendo peso no mundo",
                "pinned_tweet_id": "1183935354031824903",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332162846688489472/uggYgl8-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 57,
                    "following_count": 349,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2057
                },
                "url": "",
                "username": "matheuscosta96_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-22T20:29:06.000Z",
                "description": "Deus est\u00e1 sempre com voc\u00ea",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/psaminez/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/psaminez/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/d7NmAZ4E2Q"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "955537830398308357",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Saminez \u2720",
                "pinned_tweet_id": "1295864721111908361",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360331895687573504/sMQUj_-B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 177,
                    "following_count": 199,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4165
                },
                "url": "https://t.co/d7NmAZ4E2Q",
                "username": "PSaminez",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-03T23:05:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "1146555604011552768",
                "name": "Thay Peronio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286299910703390720/_NjCqmCC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8,
                    "following_count": 114,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 158
                },
                "url": "",
                "username": "thayperonio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-16T19:42:46.000Z",
                "description": "ainda n\u00e3o sei",
                "id": "356388880",
                "location": "pernambucana bairrista",
                "name": "exausta",
                "pinned_tweet_id": "1009645259205365760",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421964181927079948/eN4UE2FB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 969,
                    "following_count": 759,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25150
                },
                "url": "",
                "username": "plsjoys",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-04T21:00:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202331898565005312",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222683579169284097/UlpAfbya_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 865
                },
                "url": "",
                "username": "kauan_nvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-21T17:45:18.000Z",
                "description": "{ela/dela}",
                "id": "1076171767893422080",
                "name": "Yasmim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418755230250979328/x0BjfZdB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 391,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8739
                },
                "url": "",
                "username": "Yasmim__Menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-05T23:21:37.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/koe_aguiarr/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/koe_aguiarr/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Etx4hqJsIg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3875387368",
                "name": "Leries",
                "pinned_tweet_id": "1384528325318688769",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328874760521084928/zgTCOET3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 388,
                    "following_count": 368,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2119
                },
                "url": "https://t.co/Etx4hqJsIg",
                "username": "Lerieis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-31T05:09:55.000Z",
                "description": "Biomedico, Little Monster e ESQUERDISTA!",
                "id": "1223111100167647235",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "name": "Kayro \ud83c\udf42",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411485800886411268/LdwPW86z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 146,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2469
                },
                "url": "",
                "username": "MoraesKayro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-26T14:44:01.000Z",
                "description": "N\u00e3o me siga, eu tamb\u00e9m estou perdida!",
                "id": "1143892678330990593",
                "location": "Palmas, Brasil",
                "name": "Gabriella Serpa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356446003319222272/CeHIDFf5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25,
                    "following_count": 112,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2601
                },
                "url": "",
                "username": "SerpaGabriella",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-15T13:20:04.000Z",
                "description": "liberte-se",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/brendafarina",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/brendafarina",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8zZZ1EuAjD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "335920446",
                "location": "Sinop, Brasil",
                "name": "brendinha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427791750102458372/abMaSaNk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1009,
                    "following_count": 430,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 28061
                },
                "url": "https://t.co/8zZZ1EuAjD",
                "username": "BrendaFarina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-05T23:14:02.000Z",
                "description": "Se comporte nessa porra",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gloriapires.\u196b\u1b61",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gloriapires.xn--jhfz3g/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GuURtPq4Rn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "761701830124535808",
                "location": "Fatul\u00e2ndia \ud83c\udfe1",
                "name": "F\u00e3 da onipresente Sangalo",
                "pinned_tweet_id": "1377845205999706114",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429980442569150465/ajcP0OYN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 669,
                    "following_count": 700,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 37502
                },
                "url": "https://t.co/GuURtPq4Rn",
                "username": "lorranah_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-12T20:19:10.000Z",
                "description": "\ud835\udd3c\ud835\udd4f\ud835\udd38\ud835\udd4c\ud835\udd4a\ud835\udd4b\ud835\udd46 & Canceriano \u264b\nFOTOGRAFO \ud83d\udcf7\n\ud835\udde7\ud835\udff2 // \ud835\udfed\ud835\udff4-\ud835\udff1\ud835\udff1\ud835\uddfa\ud835\uddfa + \ud835\udff1\ud835\udfec\ud835\uddfa\ud835\uddfa \u2764",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "will-fotografias9.webnode.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.will-fotografias9.webnode.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qPtoGG4mH5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1665916506",
                "location": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "name": "Will Gon\u00e7alves Oliveira \ud83d\udca6",
                "pinned_tweet_id": "1300880749005021185",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424892400267415554/h5kgewSe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 39,
                    "following_count": 98,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30
                },
                "url": "https://t.co/qPtoGG4mH5",
                "username": "WWilgnner",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-12T19:48:00.000Z",
                "description": "a vida me fez Corinthians e eu fiz do Corinthians a minha vida \ud83d\udda4\ud83e\udd85\n@corinthians",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 78,
                                "start": 66,
                                "username": "corinthians"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1957335828",
                "location": "Ara\u00e7atuba",
                "name": "millysi\u26ab\u26aa\ud83e\udd85",
                "pinned_tweet_id": "982840970088763392",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396576846872031233/2mJBWply_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 593,
                    "following_count": 1054,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 80455
                },
                "url": "",
                "username": "silmilly_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-29T23:10:43.000Z",
                "description": "Vou dar minha opini\u00e3o nessa merda , n\u00e3o gostou ? Ent\u00e3o bloqueia caralho !",
                "id": "847224530477006848",
                "name": "Bela \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1355691727705829376",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362157073350479876/k1Q4sAAU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3338,
                    "following_count": 4524,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 75420
                },
                "url": "",
                "username": "Isabelaacomenta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-25T17:35:08.000Z",
                "description": "Humanista acima de tudo. Votei no professor, n\u00e3o tenho culpa nessa merda. Quero muito o Brasil de volta para o futuro. A maioria dos meus RTs s\u00e3o endosso sim.",
                "id": "474122288",
                "location": "FLORESTAS MONITORADAS  ",
                "name": "CARLOS - VACINA PARA TODOS J\u00c1 - VIA SUS GRATUITA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374952588173533185/bEr0tMSZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4401,
                    "following_count": 5002,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 83301
                },
                "url": "",
                "username": "carlosrafer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-06T15:17:29.000Z",
                "description": "totalmente ecl\u00e9tico",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/ryanjunior.com\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/ryanjunior.com.br?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/wy23FwqjvE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "927555541446156289",
                "location": "Belorly Hills, MG",
                "name": "auoneagary",
                "pinned_tweet_id": "1413258484393594881",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384565152436064265/6dVwCg-n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 517,
                    "following_count": 489,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7890
                },
                "url": "https://t.co/wy23FwqjvE",
                "username": "ryanjunior_s",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-16T20:22:55.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rmanesco",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/rmanesco",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Z78YRlog43"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1357816243",
                "location": "(ele/dele)",
                "name": "res \ud83e\udda6",
                "pinned_tweet_id": "1417015860472975366",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408056579451019283/OLdNzvrK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 701,
                    "following_count": 263,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 26961
                },
                "url": "https://t.co/Z78YRlog43",
                "username": "_resnan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-18T16:38:09.000Z",
                "description": "Se ame, se ache linda, porqu\u00ea voc\u00ea \u00e9! \u2764",
                "id": "876479156548227072",
                "location": "Cear\u00e1, Brasil",
                "name": "Beatriz \ud83c\udf38",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212816956346261510/cAplN_2g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 82,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1773
                },
                "url": "",
                "username": "biasiimplicio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-20T02:40:40.000Z",
                "description": "\u00c9 pra isso que eu pago a internet!",
                "id": "1009264742026891264",
                "name": "kikuiter \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1130300735344783361",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009265209725407233/hTgjVLKq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 1063,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2526
                },
                "url": "",
                "username": "kikuiter",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241902706949840897",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn7cr5o1u6uni5soeh4b07lp",
        "oldest_id": "1241902547499171841",
        "result_count": 82
    }
}