{
    "data": [
        {
            "author_id": "1147704986970808322",
            "conversation_id": "1242251225225142275",
            "created_at": "2020-03-24T00:45:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242251225225142275",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1174410262327304193",
            "conversation_id": "1242251170271420418",
            "created_at": "2020-03-24T00:45:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242251170271420418",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3082223424",
            "conversation_id": "1242250936996806660",
            "created_at": "2020-03-24T00:44:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242250936996806660",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "182805362",
            "conversation_id": "1242250843585470464",
            "created_at": "2020-03-24T00:44:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 24,
                        "tag": "ForaDeHora"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/augustosnunes/\u2026",
                        "end": 59,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/augustosnunes/status/1242238982605410306",
                        "start": 36,
                        "url": "https://t.co/gSZiINRXd5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242250843585470464",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242238982605410306",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra no #ForaDeHora https://t.co/gSZiINRXd5"
        },
        {
            "author_id": "999286794821783554",
            "conversation_id": "1242250788585590784",
            "created_at": "2020-03-24T00:44:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242250788585590784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "42518106",
            "conversation_id": "1242250708226883586",
            "created_at": "2020-03-24T00:43:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242250708226883586",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1573856749",
            "conversation_id": "1242250643265462272",
            "created_at": "2020-03-24T00:43:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242250643265462272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1032039728890171392",
            "conversation_id": "1242250636567236611",
            "created_at": "2020-03-24T00:43:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242250636567236611",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1114155331469361153",
            "conversation_id": "1242250598659043328",
            "created_at": "2020-03-24T00:43:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242250598659043328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4458312677",
            "conversation_id": "1242250569617678342",
            "created_at": "2020-03-24T00:43:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242250569617678342",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1037813894700572672",
            "conversation_id": "1242250569093451782",
            "created_at": "2020-03-24T00:43:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242250569093451782",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1172932455092932610",
            "conversation_id": "1242250424956133377",
            "created_at": "2020-03-24T00:42:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242250424956133377",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1107428622346915840",
            "conversation_id": "1242250380546904064",
            "created_at": "2020-03-24T00:42:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242250380546904064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1212014314506244096",
            "conversation_id": "1242250079064465409",
            "created_at": "2020-03-24T00:41:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242250079064465409",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "339461589",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O JN \u00e9 um telejornal brasileiro produzido pela Rede Globo. Exibido a partir das 20h30, de segunda-feira a s\u00e1bado. Hoje, \u00e9 apresentado, por William Bonner (tamb\u00e9m editor-chefe) e Renata Vasconcellos (tamb\u00e9m editora-executiva).",
                        "id": "10028356550",
                        "name": "Jornal Nacional"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O JN \u00e9 um telejornal brasileiro produzido pela Rede Globo. Exibido a partir das 20h30, de segunda-feira a s\u00e1bado. Hoje, \u00e9 apresentado, por William Bonner (tamb\u00e9m editor-chefe) e Renata Vasconcellos (tamb\u00e9m editora-executiva).\n\nFoto via IMS ",
                        "id": "1237312600418840576",
                        "name": "Jornal Nacional"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242249947317223424",
            "created_at": "2020-03-24T00:40:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "19285159",
                        "start": 0,
                        "username": "andrehernan"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "214570761",
                        "start": 13,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Tatiane_Silva_\u2026",
                        "end": 299,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Tatiane_Silva_/status/1242231426814218244",
                        "start": 276,
                        "url": "https://t.co/uUn1ekt9YG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242249947317223424",
            "in_reply_to_user_id": "19285159",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242231426814218244",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@andrehernan @jornalnacional #issoaglobonaomostra \nQue acha desses dados cara p\u00e1lida , ainda vai lamber as botas do ladr\u00e3o sem dedo , fa\u00e7am um favor ao pa\u00eds,  sejam  profissionais, n/estamos interessados em picuinha com presidente, em pesquisa furada, queremos imparcialidade https://t.co/uUn1ekt9YG"
        },
        {
            "author_id": "1175110901122441223",
            "conversation_id": "1242249860381847565",
            "created_at": "2020-03-24T00:40:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242249860381847565",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "847408359019958273",
            "conversation_id": "1242249821311901696",
            "created_at": "2020-03-24T00:40:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242249821311901696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1150264307726393344",
            "conversation_id": "1242249637341396992",
            "created_at": "2020-03-24T00:39:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242249637341396992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "985909603933270022",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242249604659363841",
            "created_at": "2020-03-24T00:39:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Biakicis/statu\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1242147746754297858",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/iVnAltJhmv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242249604659363841",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242147746754297858",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/iVnAltJhmv"
        },
        {
            "author_id": "1237918561026428934",
            "conversation_id": "1242249579506122752",
            "created_at": "2020-03-24T00:39:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242249579506122752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1149074297861943296",
            "conversation_id": "1242249491853557764",
            "created_at": "2020-03-24T00:38:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242249491853557764",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1156027987847860225",
            "conversation_id": "1242249478524080128",
            "created_at": "2020-03-24T00:38:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242249478524080128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1376102094",
            "conversation_id": "1242249409259360263",
            "created_at": "2020-03-24T00:38:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242249409259360263",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2863148591",
            "conversation_id": "1242249341621936128",
            "created_at": "2020-03-24T00:38:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242249341621936128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1029796968",
            "conversation_id": "1242249317450231814",
            "created_at": "2020-03-24T00:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1050273968492609538",
                        "start": 3,
                        "username": "wilferreiraexp"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "155623535",
                        "start": 20,
                        "username": "profcabarros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242249317450231814",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241938363516620802",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @wilferreiraexp: @profcabarros Incr\u00edvel! N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que a gente vai perder essa batalha pra esse bando de Desinformadores da m\u00eddia e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1086644999612260358",
            "conversation_id": "1242249296872902657",
            "created_at": "2020-03-24T00:38:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242249296872902657",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1225225059222147072",
            "conversation_id": "1242249260076277761",
            "created_at": "2020-03-24T00:37:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242249260076277761",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "595966412",
            "conversation_id": "1242249207056084992",
            "created_at": "2020-03-24T00:37:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242249207056084992",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "420688199",
            "conversation_id": "1242249180069933056",
            "created_at": "2020-03-24T00:37:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242249180069933056",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1183348012837421056",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O JN \u00e9 um telejornal brasileiro produzido pela Rede Globo. Exibido a partir das 20h30, de segunda-feira a s\u00e1bado. Hoje, \u00e9 apresentado, por William Bonner (tamb\u00e9m editor-chefe) e Renata Vasconcellos (tamb\u00e9m editora-executiva).",
                        "id": "10028356550",
                        "name": "Jornal Nacional"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "O JN \u00e9 um telejornal brasileiro produzido pela Rede Globo. Exibido a partir das 20h30, de segunda-feira a s\u00e1bado. Hoje, \u00e9 apresentado, por William Bonner (tamb\u00e9m editor-chefe) e Renata Vasconcellos (tamb\u00e9m editora-executiva).\n\nFoto via IMS ",
                        "id": "1237312600418840576",
                        "name": "Jornal Nacional"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "William Bonner",
                        "id": "809838930447060992",
                        "name": "William Bonner"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "William Bonner",
                        "id": "809838930447060992",
                        "name": "William Bonner"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242211371460317186",
            "created_at": "2020-03-24T00:37:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 85,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 120,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1045784667872546817",
                        "start": 0,
                        "username": "CoelhoLoreto"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "52471614",
                        "start": 35,
                        "username": "realwbonner"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "31513669",
                        "start": 107,
                        "username": "g1saopaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242249101204434944",
            "in_reply_to_user_id": "1045784667872546817",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242211371460317186",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@CoelhoLoreto @RedeGlobo Mostra a\u00ed @realwbonner ?? \nMostra a\u00ed @RedeGlobo .\nMostra a\u00ed #GloboLixo \nMostra a\u00ed @g1saopaulo \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1193522928408825856",
            "conversation_id": "1242249032518549506",
            "created_at": "2020-03-24T00:37:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242249032518549506",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "24958296",
            "conversation_id": "1242248944740110338",
            "created_at": "2020-03-24T00:36:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242248944740110338",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1183392641767133185",
            "conversation_id": "1242248928797626374",
            "created_at": "2020-03-24T00:36:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242248928797626374",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "771004676498132992",
            "conversation_id": "1242248896451170312",
            "created_at": "2020-03-24T00:36:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242248896451170312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2414125189",
            "conversation_id": "1242248684777213959",
            "created_at": "2020-03-24T00:35:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242248684777213959",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115059664113295365",
            "conversation_id": "1242248629206777856",
            "created_at": "2020-03-24T00:35:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242248629206777856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "31949733",
            "conversation_id": "1242248514261995521",
            "created_at": "2020-03-24T00:35:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242248514261995521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "86108816",
            "conversation_id": "1242248511481094159",
            "created_at": "2020-03-24T00:34:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242248511481094159",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1198992053146996738",
            "conversation_id": "1242248501028847618",
            "created_at": "2020-03-24T00:34:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242248501028847618",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2487986618",
            "conversation_id": "1242248443021725697",
            "created_at": "2020-03-24T00:34:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242248443021725697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1918176578",
            "conversation_id": "1242248347156611072",
            "created_at": "2020-03-24T00:34:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242248347156611072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "411901585",
            "conversation_id": "1242248293071163392",
            "created_at": "2020-03-24T00:34:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242248293071163392",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4160317876",
            "conversation_id": "1242248291577978882",
            "created_at": "2020-03-24T00:34:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242248291577978882",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "801557184622579714",
            "conversation_id": "1242248223089135618",
            "created_at": "2020-03-24T00:33:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242248223089135618",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "351340753",
            "conversation_id": "1242248190335877121",
            "created_at": "2020-03-24T00:33:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242248190335877121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "365759181",
            "conversation_id": "1242247813939036161",
            "created_at": "2020-03-24T00:32:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242247813939036161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2999530600",
            "conversation_id": "1242247810495459329",
            "created_at": "2020-03-24T00:32:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242247810495459329",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1070098120250482689",
            "conversation_id": "1242247624239001601",
            "created_at": "2020-03-24T00:31:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242247624239001601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1133374777970839554",
            "conversation_id": "1242247385448841221",
            "created_at": "2020-03-24T00:30:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242247385448841221",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "911237478497038336",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                        "id": "818904245722222592",
                        "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                        "id": "818904245722222592",
                        "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242247365978992645",
            "created_at": "2020-03-24T00:30:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "19667016",
                        "start": 21,
                        "username": "veramagalhaes"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "64706049",
                        "start": 36,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/portalR7/statu\u2026",
                        "end": 69,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1242243480853696512",
                        "start": 46,
                        "url": "https://t.co/QaGY1x25Bo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242247365978992645",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242243480853696512",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra @veramagalhaes @jdoriajr https://t.co/QaGY1x25Bo"
        },
        {
            "author_id": "1145395133564821504",
            "conversation_id": "1242247288967266306",
            "created_at": "2020-03-24T00:30:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242247288967266306",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1207306198896259073",
            "conversation_id": "1242247188161404933",
            "created_at": "2020-03-24T00:29:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242247188161404933",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "195425041",
            "conversation_id": "1242247163201150976",
            "created_at": "2020-03-24T00:29:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242247163201150976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "828771283768922112",
            "conversation_id": "1242247147392774147",
            "created_at": "2020-03-24T00:29:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242247147392774147",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129218496913694720",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242247125603401735",
            "created_at": "2020-03-24T00:29:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242247125603401735",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2463466075",
            "conversation_id": "1242247085338112001",
            "created_at": "2020-03-24T00:29:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242247085338112001",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1133759790633635840",
            "conversation_id": "1242247062047141891",
            "created_at": "2020-03-24T00:29:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242247062047141891",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "184210098",
            "conversation_id": "1242247019135205376",
            "created_at": "2020-03-24T00:29:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242247019135205376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "867466838942375936",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242246998725734400",
            "created_at": "2020-03-24T00:28:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242246998725734400",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "323400621",
            "conversation_id": "1242246969587793920",
            "created_at": "2020-03-24T00:28:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242246969587793920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "762777992837947392",
            "conversation_id": "1242246893230608386",
            "created_at": "2020-03-24T00:28:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242246893230608386",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "66429081",
            "conversation_id": "1242246731598872584",
            "created_at": "2020-03-24T00:27:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242246731598872584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "158782356",
            "conversation_id": "1242246724170780673",
            "created_at": "2020-03-24T00:27:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242246724170780673",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "854115129331503104",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242246587528642562",
            "created_at": "2020-03-24T00:27:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242246587528642562",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "423895213",
            "conversation_id": "1242246571774881792",
            "created_at": "2020-03-24T00:27:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242246571774881792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "904842641803800580",
            "conversation_id": "1242246285689851906",
            "created_at": "2020-03-24T00:26:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242246285689851906",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1137898762758688768",
            "conversation_id": "1242246134426451970",
            "created_at": "2020-03-24T00:25:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242246134426451970",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103423781056462850",
            "conversation_id": "1242246124309827586",
            "created_at": "2020-03-24T00:25:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242246124309827586",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1223760339747115008",
            "conversation_id": "1242245976083103744",
            "created_at": "2020-03-24T00:24:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242245976083103744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "76900250",
            "conversation_id": "1242245935171874818",
            "created_at": "2020-03-24T00:24:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242245935171874818",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4458312677",
            "conversation_id": "1242245916880445443",
            "created_at": "2020-03-24T00:24:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242245916880445443",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "305289316",
            "conversation_id": "1242245807463632896",
            "created_at": "2020-03-24T00:24:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242245807463632896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1001983759976226817",
            "conversation_id": "1242245785019920393",
            "created_at": "2020-03-24T00:24:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242245785019920393",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "910305933909221376",
            "conversation_id": "1242245782696267787",
            "created_at": "2020-03-24T00:24:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242245782696267787",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "637105729",
            "conversation_id": "1242245705940467712",
            "created_at": "2020-03-24T00:23:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242245705940467712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1213507832",
            "conversation_id": "1242245632468885505",
            "created_at": "2020-03-24T00:23:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242245632468885505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1245062497",
            "conversation_id": "1242245580472156161",
            "created_at": "2020-03-24T00:23:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242245580472156161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1224888565043204096",
            "conversation_id": "1242245490365906945",
            "created_at": "2020-03-24T00:22:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242245490365906945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2525614025",
            "conversation_id": "1242245241824043010",
            "created_at": "2020-03-24T00:22:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242245241824043010",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1090372385679831042",
            "conversation_id": "1242245208819064837",
            "created_at": "2020-03-24T00:21:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242245208819064837",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050465206944567297",
            "conversation_id": "1242245068557291521",
            "created_at": "2020-03-24T00:21:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242245068557291521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1205180226407403521",
            "conversation_id": "1242245030645030912",
            "created_at": "2020-03-24T00:21:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242245030645030912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2215605920",
            "conversation_id": "1242245029776809986",
            "created_at": "2020-03-24T00:21:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242245029776809986",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "142368946",
            "conversation_id": "1242144859869364225",
            "created_at": "2020-03-24T00:21:02.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1078840189773062144",
                        "start": 0,
                        "username": "JairBolso_NABO"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1242244998621429761",
            "in_reply_to_user_id": "1078840189773062144",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242144859869364225",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@JairBolso_NABO #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "942568041103142912",
            "conversation_id": "1242244985711460355",
            "created_at": "2020-03-24T00:20:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242244985711460355",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241909252505194496"
                ]
            },
            "author_id": "4846430788",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242244941121814528",
            "created_at": "2020-03-24T00:20:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9236,
                        "start": 19,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "ForaBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "128372940",
                        "start": 46,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MlfbcrYUBJ",
                        "end": 122,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1241909297744941057/video/1",
                        "start": 99,
                        "url": "https://t.co/MlfbcrYUBJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242244941121814528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241909297744941057",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @diogos_mont: A Globo jantou o energ\u00fameno \u2066@jairbolsonaro\u2069. #ForaBolsonaro #issoaglobonaomostra https://t.co/MlfbcrYUBJ"
        },
        {
            "author_id": "1348045494",
            "conversation_id": "1242244742689292288",
            "created_at": "2020-03-24T00:20:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242244742689292288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2543108818",
            "conversation_id": "1242244693930520584",
            "created_at": "2020-03-24T00:19:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242244693930520584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1241139783801454593",
            "conversation_id": "1242244649454108672",
            "created_at": "2020-03-24T00:19:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242244649454108672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "817420441",
            "conversation_id": "1242244542142853121",
            "created_at": "2020-03-24T00:19:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242244542142853121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1122970833499062279",
            "conversation_id": "1242244494789091328",
            "created_at": "2020-03-24T00:19:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242244494789091328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1202390160459087872",
            "conversation_id": "1242244458197983232",
            "created_at": "2020-03-24T00:18:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242244458197983232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1491990066",
            "conversation_id": "1242244381677060096",
            "created_at": "2020-03-24T00:18:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242244381677060096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "44678011",
            "conversation_id": "1242244276316262401",
            "created_at": "2020-03-24T00:18:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242244276316262401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129212135555391493",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242244274583998467",
            "created_at": "2020-03-24T00:18:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242244274583998467",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1231157869355163648",
            "conversation_id": "1242244255046946818",
            "created_at": "2020-03-24T00:18:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242244255046946818",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1105595480300552192",
            "conversation_id": "1242244176156254208",
            "created_at": "2020-03-24T00:17:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242244176156254208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [CoelhoLoreto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CoelhoLoreto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CoelhoLoreto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1045784667872546817].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "1045784667872546817",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1045784667872546817"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1242211371460317186].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1242211371460317186",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1242211371460317186"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241909252505194496",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241909252505194496/pu/img/H98bspiTe2NWsFFA.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2076
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -48.623684,
                        -1.526453,
                        -48.295911,
                        -1.019406
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "name": "Bel\u00e9m",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242234371995820032"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242234397228781568",
                "created_at": "2020-03-23T23:38:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.943,
                            "start": 54,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 108,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 200,
                            "start": 186,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 201,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 214,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "start": 232,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/SsXkk6puQn",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242234397228781568/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/SsXkk6puQn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242234397228781568",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3313,
                    "quote_count": 48,
                    "reply_count": 108,
                    "retweet_count": 843
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/SsXkk6puQn"
            },
            {
                "author_id": "50452226",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1192483791543009281",
                            "name": "Augusto Nunes"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1192483791543009281",
                            "name": "Augusto Nunes"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242238982605410306",
                "created_at": "2020-03-23T23:57:07.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "description": "O dinheiro desperdi\u00e7ado no Itaquer\u00e3o seria suficiente para a constru\u00e7\u00e3o de 8 hospitais p\u00fablicos",
                            "display_url": "noticias.r7.com/prisma/augusto\u2026",
                            "end": 119,
                            "expanded_url": "https://noticias.r7.com/prisma/augusto-nunes/lula-ainda-nao-foi-punido-pela-copa-e-pela-olimpiada-23032020",
                            "images": [
                                {
                                    "height": 340,
                                    "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1422008518748606467/pNpGaLNp?format=jpg&name=orig",
                                    "width": 780
                                },
                                {
                                    "height": 150,
                                    "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1422008518748606467/pNpGaLNp?format=jpg&name=150x150",
                                    "width": 150
                                }
                            ],
                            "start": 96,
                            "status": 200,
                            "title": "Lula ainda n\u00e3o foi punido pela Copa e pela Olimp\u00edada",
                            "unwound_url": "https://noticias.r7.com/prisma/augusto-nunes/lula-ainda-nao-foi-punido-pela-copa-e-pela-olimpiada-24032020",
                            "url": "https://t.co/QPocOF4Cu5"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242238982605410306",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 30489,
                    "quote_count": 660,
                    "reply_count": 1562,
                    "retweet_count": 8107
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O dinheiro desperdi\u00e7ado no Itaquer\u00e3o seria suficiente para a constru\u00e7\u00e3o de 8 hospitais p\u00fablicos https://t.co/QPocOF4Cu5"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242218691141476352"
                    ]
                },
                "author_id": "922933940490563586",
                "conversation_id": "1242218722854670337",
                "created_at": "2020-03-23T22:36:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 68,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qwxPDqT1E2",
                            "end": 184,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DraClaudiaBr38/status/1242218722854670337/video/1",
                            "start": 161,
                            "url": "https://t.co/qwxPDqT1E2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242218722854670337",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 457,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 30,
                    "retweet_count": 197
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que o povo n\u00e3o \u00e9 mais bobo e nem manipul\u00e1vel. https://t.co/qwxPDqT1E2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242231417733611521"
                    ]
                },
                "author_id": "31946230",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "O JN \u00e9 um telejornal brasileiro produzido pela Rede Globo. Exibido a partir das 20h30, de segunda-feira a s\u00e1bado. Hoje, \u00e9 apresentado, por William Bonner (tamb\u00e9m editor-chefe) e Renata Vasconcellos (tamb\u00e9m editora-executiva).",
                            "id": "10028356550",
                            "name": "Jornal Nacional"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "O JN \u00e9 um telejornal brasileiro produzido pela Rede Globo. Exibido a partir das 20h30, de segunda-feira a s\u00e1bado. Hoje, \u00e9 apresentado, por William Bonner (tamb\u00e9m editor-chefe) e Renata Vasconcellos (tamb\u00e9m editora-executiva).\n\nFoto via IMS ",
                            "id": "1237312600418840576",
                            "name": "Jornal Nacional"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242206957936795649",
                "created_at": "2020-03-23T23:27:06.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 28,
                            "normalized_text": "CORONAV\u00cdRUS",
                            "probability": 0.6431,
                            "start": 18,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 266,
                            "start": 243,
                            "tag": "PraCimaDelesPresidente"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 15,
                            "id": "214570761",
                            "start": 0,
                            "username": "jornalnacional"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pdRTbq5PZV",
                            "end": 290,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Tatiane_Silva_/status/1242231426814218244/photo/1",
                            "start": 267,
                            "url": "https://t.co/pdRTbq5PZV"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242231426814218244",
                "in_reply_to_user_id": "214570761",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1242206957936795649",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@jornalnacional O CORONAV\u00cdRUS TEM TORCIDA ORGANIZADA \n\nIMPRENSA\nESQUERDISTA \nISENT\u00c3O\nLACRADORES \nARTISTAS\nGOVERNADORES\n\nTORCEM PARA O V\u00cdRUS MATAR MUITA GENTE, TER UM PRETEXO PARA DERRUBAR O GOVERNO E PODEREM RETORMAR O PODER E ROUBAR EM PAZ !\n#PraCimaDelesPresidente https://t.co/pdRTbq5PZV"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242147708581937154"
                    ]
                },
                "author_id": "357030742",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242147746754297858",
                "created_at": "2020-03-23T17:54:35.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 3,
                            "normalized_text": "Lula",
                            "probability": 0.9739,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/g9N3XA4dp7",
                            "end": 160,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1242147746754297858/video/1",
                            "start": 137,
                            "url": "https://t.co/g9N3XA4dp7"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242147746754297858",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8834,
                    "quote_count": 511,
                    "reply_count": 1054,
                    "retweet_count": 2746
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Lula defendendo a constru\u00e7\u00e3o de est\u00e1dios ao inv\u00e9s de hospitais. Grande estadista E a m\u00eddia caladinha, grande parte dos pol\u00edticos tamb\u00e9m. https://t.co/g9N3XA4dp7"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "author_id": "1050273968492609538",
                "conversation_id": "1241936536536563723",
                "created_at": "2020-03-23T04:02:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 158,
                            "normalized_text": "PCC",
                            "probability": 0.5322,
                            "start": 156,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 245,
                            "start": 225,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 264,
                            "start": 246,
                            "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 13,
                            "id": "155623535",
                            "start": 0,
                            "username": "profcabarros"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241938363516620802",
                "in_reply_to_user_id": "155623535",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 83,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 17
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241936536536563723",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@profcabarros Incr\u00edvel! N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que a gente vai perder essa batalha pra esse bando de Desinformadores da m\u00eddia e da classe pol\u00edtica que se vendem ao PCC ao mesmo tempo em que tentam derrubar nosso governo! At\u00e9 quando? #issoaglobonaomostra #JairNaoCaiNemAPau"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242116095819071488"
                    ]
                },
                "author_id": "65473559",
                "conversation_id": "1242243480853696512",
                "created_at": "2020-03-24T00:15:00.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 66,
                            "normalized_text": "SP",
                            "probability": 0.9637,
                            "start": 65,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "r7.com/xpno",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "http://r7.com/xpno",
                            "start": 68,
                            "url": "https://t.co/AVI9S28oeB"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kUPt6oAhC9",
                            "end": 115,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1242243480853696512/photo/1",
                            "start": 92,
                            "url": "https://t.co/kUPt6oAhC9"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242243480853696512",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1004,
                    "quote_count": 414,
                    "reply_count": 412,
                    "retweet_count": 298
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "Jovens ignoram recomenda\u00e7\u00f5es de cont\u00e1gio e fazem bailes funks em SP https://t.co/AVI9S28oeB https://t.co/kUPt6oAhC9"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242204581888700423"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242204584346636289",
                "created_at": "2020-03-23T21:40:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9961,
                            "start": 10,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 135,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 162,
                            "start": 150,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 180,
                            "start": 163,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 201,
                            "start": 181,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kSVO4ANNdB",
                            "end": 225,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242204584346636289/photo/1",
                            "start": 202,
                            "url": "https://t.co/kSVO4ANNdB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242204584346636289",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 38,
                    "retweet_count": 170
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer essa BATALHA.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/kSVO4ANNdB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "author_id": "1078840189773062144",
                "conversation_id": "1242144859869364225",
                "created_at": "2020-03-23T17:43:07.000Z",
                "id": "1242144859869364225",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 662,
                    "quote_count": 42,
                    "reply_count": 35,
                    "retweet_count": 230
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Aguardando os partidos:\n\n1) abrirem m\u00e3o do fundo partid\u00e1rio e eleitoral.\n2) reduzir seus sal\u00e1rios, dos assistentes, verbas de gabinete e demais benef\u00edcios financeiros.\n3) propor a redu\u00e7\u00e3o dos sal\u00e1rios do judici\u00e1rio.\n\nCad\u00ea a como\u00e7\u00e3o? Cad\u00ea a imprensa cobrando?"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241909252505194496"
                    ]
                },
                "author_id": "1191488295701766149",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241909297744941057",
                "created_at": "2020-03-23T02:07:04.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9303,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 46,
                            "tag": "ForaBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 81,
                            "start": 61,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 43,
                            "id": "128372940",
                            "start": 29,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/MlfbcrYUBJ",
                            "end": 105,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1241909297744941057/video/1",
                            "start": 82,
                            "url": "https://t.co/MlfbcrYUBJ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241909297744941057",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 291,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 10,
                    "retweet_count": 98
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A Globo jantou o energ\u00fameno \u2066@jairbolsonaro\u2069. #ForaBolsonaro #issoaglobonaomostra https://t.co/MlfbcrYUBJ"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2019-07-07T03:12:47.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o conservador, SDV patriota de direita. Meu total apoio ao meu presidente Bolsonaro 2022. F\u00e9 em Deus, sem desanimar jamais pois tudo passa a vida segue...",
                "id": "1147704986970808322",
                "location": "Brasil",
                "name": "Tu \u00e9s Pedra Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279443933219741700/6WuSVpVW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 419,
                    "following_count": 962,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3802
                },
                "url": "",
                "username": "tuespedrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367930,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-09-18T19:50:10.000Z",
                "description": "N\u00e3o conhe\u00e7o um eleitor do Bolsonaro que esteja arrependido, pelo contr\u00e1rio, j\u00e1 iniciamos a campanha pra 2022. \u00c9 o melhor presidente de todos os tempos!",
                "id": "1174410262327304193",
                "name": "BOLSONARO 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425621587605311495/fwZ3C6Ox_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4122,
                    "following_count": 5003,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 59791
                },
                "url": "",
                "username": "Ricardo44788581",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-14T20:34:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "3082223424",
                "name": "\u00c1lvaro Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/576860865418436608/I_MGoUDj_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1928,
                    "following_count": 2160,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 154321
                },
                "url": "",
                "username": "mineto41",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-25T12:52:58.000Z",
                "description": "Conselheiro de Viagens, Viajante, Jornalista, Produtor de Conte\u00fado sobre Viagens, Guia de Turismo Brasil, Guia Disney, Staff Cruzeiro Emo\u00e7\u00f5es em Alto Mar",
                "id": "182805362",
                "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil",
                "name": "Marcilio Velasco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1589428696/image_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2015,
                    "following_count": 1993,
                    "listed_count": 18,
                    "tweet_count": 13140
                },
                "url": "",
                "username": "marciliovelasco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-24T21:47:36.000Z",
                "description": "Diretor de Reda\u00e7\u00e3o do Portal R7, comentarista da Record, apresentador do Direto ao Ponto e integrante de Os Pingos nos Is na JP e articulista da Revista Oeste",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "noticias.r7.com/prisma/augusto\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://noticias.r7.com/prisma/augusto-nunes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/G1VSdPh2dc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "50452226",
                "location": "Brazil",
                "name": "Augusto Nunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198371675441684481/fppz1j3p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1197921,
                    "following_count": 711,
                    "listed_count": 2080,
                    "tweet_count": 25026
                },
                "url": "https://t.co/G1VSdPh2dc",
                "username": "augustosnunes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-05-23T13:51:52.000Z",
                "description": "Am\u00e9m Jesus",
                "id": "999286794821783554",
                "name": "jeovani",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1113920271059234817/7ydAcZot_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 223,
                    "following_count": 632,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3552
                },
                "url": "",
                "username": "jeovani79511896",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-24T21:12:53.000Z",
                "description": "Advogada Civil e Constitucional. Twitter criado para an\u00e1lises, coment\u00e1rios e informa\u00e7\u00f5es sobre Pol\u00edtica, Economia e Direito.",
                "id": "922933940490563586",
                "location": "S\u00e3o Paulo, BR",
                "name": "Claudia",
                "pinned_tweet_id": "1217613600078123010",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426645403148095490/wUtsIkid_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52735,
                    "following_count": 17487,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 15506
                },
                "url": "",
                "username": "DraClaudiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-25T23:59:28.000Z",
                "description": "HCFMUSP",
                "id": "42518106",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Maria Cristina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145790536567144454/PVp3AoUP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 639,
                    "following_count": 690,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 65344
                },
                "url": "",
                "username": "cristinanobre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-06T23:05:06.000Z",
                "description": "Brasileira, apaixonada pela minha na\u00e7\u00e3o, convicta de que Jesus Cristo pode transformar o Brasil!!!",
                "id": "1573856749",
                "name": "Tassila Valad\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/685264331085238273/e3LxThmF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 75,
                    "following_count": 474,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 4403
                },
                "url": "",
                "username": "TassilaV",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-21T23:00:20.000Z",
                "description": "Deus - Fam\u00edlia - Ordem e Progresso.\nCuritiba/PR",
                "id": "1032039728890171392",
                "name": "Naura Cabral",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429914730760744972/pTYmlmnN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1420,
                    "following_count": 1939,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49503
                },
                "url": "",
                "username": "NauraCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-05T13:18:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "1114155331469361153",
                "name": "eduardoenoki",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 472,
                    "following_count": 977,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12172
                },
                "url": "",
                "username": "eduardoenoki",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-12T10:25:00.000Z",
                "description": "Jamais gaste seu tempo dando explica\u00e7\u00f5es sobre seus tweets. Seus amigos n\u00e3o precisam. Seus inimigos n\u00e3o acreditam. Os est\u00fapidos n\u00e3o entendem.",
                "id": "4458312677",
                "name": "Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429480198634938370/OpXBK3E__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27243,
                    "following_count": 19875,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 120747
                },
                "url": "",
                "username": "DiKarlo02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-06T21:24:48.000Z",
                "description": "Patriota Conservadora",
                "id": "1037813894700572672",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Teresa Albuquerque",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228974233801367552/4g4f7P4Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 152,
                    "following_count": 371,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35298
                },
                "url": "",
                "username": "TeresaAlbuque14",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-14T17:58:06.000Z",
                "description": "Professor de Direita. Conservador. Bolsonarista. Patriota. Apaixonado pelo Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7. Na luta contra essa esquerda criminosa de Lula e Dilma.",
                "id": "1172932455092932610",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Carlos Oliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272551205676429313/emOY0afa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367,
                    "following_count": 322,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32638
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosRegioPer1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-17T23:48:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "1107428622346915840",
                "name": "Gileno Fonseca",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239519228924919809/yaDtfhRF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15,
                    "following_count": 96,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11712
                },
                "url": "",
                "username": "FonsecaGileno",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-31T14:15:44.000Z",
                "description": "O tempo todo Deus \u00e9 bom!",
                "id": "1212014314506244096",
                "name": "Hugo J\u00fanior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267158694053249025/dLpEw4M4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3742,
                    "following_count": 4800,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 146136
                },
                "url": "",
                "username": "HugoTdeSouzaJn1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-21T04:16:22.000Z",
                "description": "Pai de Bia, Carol, Igor, av\u00f4 da L\u00edvia marido da El\u00f4, tricolor a 56 anos, s\u00f3cio torcedor e PATRIOTA acima de tudo.",
                "id": "339461589",
                "location": "Santos, Brasil",
                "name": "Jos\u00e9 C\u00e2ndido",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280307602992308228/_i6LNjZT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 94,
                    "following_count": 192,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 28110
                },
                "url": "",
                "username": "jos_cndido",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-01-21T12:10:43.000Z",
                "description": "Jornalista e comunicador. Pai da Nina e do Bento. Tamb\u00e9m estou l\u00e1 no https://t.co/BuCkWB73aR",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2asZU3c",
                                "end": 92,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/2asZU3c",
                                "start": 69,
                                "url": "https://t.co/BuCkWB73aR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "19285159",
                "location": "santiago, chile",
                "name": "Andr\u00e9 Hernan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416091079359741965/SodSEHMu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 192896,
                    "following_count": 2144,
                    "listed_count": 573,
                    "tweet_count": 38479
                },
                "url": "",
                "username": "andrehernan",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-11-11T18:27:45.000Z",
                "description": "O primeiro telejornal brasileiro via sat\u00e9lite, l\u00edder de audi\u00eancia h\u00e1 5 d\u00e9cadas.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/jn",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br/jn",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/EmNLJ06hH8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "214570761",
                "location": "Brasil",
                "name": "Jornal Nacional",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265028587603873793/Goqx95zr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6186056,
                    "following_count": 45,
                    "listed_count": 3760,
                    "tweet_count": 27738
                },
                "url": "http://t.co/EmNLJ06hH8",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-16T16:21:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "31946230",
                "location": "Rio de Janeiro - Brazil",
                "name": "TS \u2590\u2590\u2590 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "573971387880181760",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/974682916973371392/XO4HB2dX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 344,
                    "following_count": 254,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3787
                },
                "url": "",
                "username": "Tatiane_Silva_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-20T18:14:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "1175110901122441223",
                "name": "Jorge Silveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416790251834691590/1aAF9BOG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 593,
                    "following_count": 645,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 24806
                },
                "url": "",
                "username": "JorgeSi71261691",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-30T11:21:11.000Z",
                "description": "bolsonaro 17 #elesim",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 13,
                                "tag": "elesim"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "847408359019958273",
                "location": "Bromley, London",
                "name": "Douglas 17",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1051899150856536064/CXS0HjQr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1838,
                    "following_count": 2563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49091
                },
                "url": "",
                "username": "Douglas051200",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-14T04:42:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "1150264307726393344",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "guzinski",
                "pinned_tweet_id": "1377301640617861125",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428834824891023362/tEtJeU-v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 231,
                    "following_count": 491,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17560
                },
                "url": "",
                "username": "Aline91471485",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-16T15:55:41.000Z",
                "description": "Bem aventurados os limpos de cora\u00e7\u00e3o, porque eles ver\u00e3o a Deus. - Mateus 5:7",
                "id": "985909603933270022",
                "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra-RJ",
                "name": "Ant\u00f4nio Marques",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348442501917634567/jGfap5ng_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 146,
                    "following_count": 254,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8473
                },
                "url": "",
                "username": "AMarques09",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-17T18:52:59.000Z",
                "description": "Procuradora do DF por 24 anos, ativista e atualmente Dep. Federal - PSL/DF. \nContato e sugest\u00f5es dep.biakicis@camara.leg.br\nTelegram: https://t.co/RejShvwYmV",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/biakicisoficial",
                                "end": 157,
                                "expanded_url": "http://t.me/biakicisoficial",
                                "start": 134,
                                "url": "https://t.co/RejShvwYmV"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "biakicis.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.biakicis.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1cn188rlVJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416732391150964737/9SzJiO2z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 954871,
                    "following_count": 1097,
                    "listed_count": 1427,
                    "tweet_count": 28037
                },
                "url": "https://t.co/1cn188rlVJ",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-03-12T01:49:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "1237918561026428934",
                "name": "Suiane",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347733717817712643/HKSPyt5d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24,
                    "following_count": 129,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19696
                },
                "url": "",
                "username": "Suiane13989687",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-10T21:53:56.000Z",
                "description": "Sou conservador,defendo a fam\u00edlia,e a honestidade e verdade. Sou rob\u00f4, bolsominion, ou qualquer outra denomina\u00e7\u00e3o que os esquerdalhas falam. Bolsonaro sempre.",
                "id": "1149074297861943296",
                "name": "Carlos R. Ramalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282015977421627404/BZBvNZML_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 326,
                    "following_count": 375,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15352
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosRRamalho1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-30T02:25:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "1156027987847860225",
                "name": "\u00c1bia Aleme",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156028186083225600/suUKWo9X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 64,
                    "following_count": 275,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6188
                },
                "url": "",
                "username": "AlemeAbia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-24T04:00:59.000Z",
                "description": "@saopaulofc / @realmadrid \u26bd\ufe0f e @lakers \ud83c\udfc0",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 11,
                                "start": 0,
                                "username": "saopaulofc"
                            },
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 14,
                                "username": "realmadrid"
                            },
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 31,
                                "username": "lakers"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CON2K0YsWYb5\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CON2K0YsWYb5uCfUnXTDqszJgaOzRJN_SWeoEE0/?igshid=cubf5239d0pl",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mMLYySQFEG"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1376102094",
                "name": "Carlos C\u03b1\u043c\u03c1\u0454\u00e3\u03c3 \u03c1\u03b1\u03c5li\u0e23\u0442\u03b1 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "pinned_tweet_id": "1399125655929954309",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408021180729155584/IxztkV0k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8604,
                    "following_count": 6250,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 146029
                },
                "url": "https://t.co/mMLYySQFEG",
                "username": "CPortugal7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-05T20:06:15.000Z",
                "description": "tweets com validade de 20 minuto\n\u00b1 conta com sujeita a incoer\u00eancia",
                "id": "2863148591",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Vih(timista)",
                "pinned_tweet_id": "1002664901859475456",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431042543312154632/p7hSzcfp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 960,
                    "following_count": 2102,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 118089
                },
                "url": "",
                "username": "viih_sants",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29286
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-23T03:58:34.000Z",
                "description": "\ud83d\udc26\ud83d\udeab@anton_zack  \ud83c\udd3f\ud83c\udd43 \ud83c\udd3f\ud83c\udd42\ud83c\udd3e\ud83c\udd3b \ud83c\udd41\ud83c\udd34\ud83c\udd33\ud83c\udd34 \ud83c\udd32\ud83c\udd3d\ud83c\udd42 \ud83c\udd32\ud83c\udd43\ud83c\udd3d\ud83c\udd42 \ud83c\udd30\ud83c\udd3d\ud83c\udd45\ud83c\udd38\ud83c\udd42\ud83c\udd30 \ud83c\udd32\ud83c\udd44\ud83c\udd43=\u262d \ud83c\udd3b\ud83c\udd38\ud83c\udd47\ud83c\udd3e\ud83c\udd42  #PL2431_11 #LEI13454_17",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 67,
                                "start": 57,
                                "tag": "PL2431_11"
                            },
                            {
                                "end": 80,
                                "start": 68,
                                "tag": "LEI13454_17"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 2,
                                "username": "anton_zack"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1029796968",
                "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8c\ud835\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1025175824289460230",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308139796511027202/Cfj_GSiV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 999,
                    "following_count": 1005,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 34212
                },
                "url": "",
                "username": "IsaCeressuelo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-11T06:36:42.000Z",
                "description": "Um outsider, contra o politicamente correto, o marxismo cultural e o globalismo! Crist\u00e3o, Conservador e 100% liberal na economia! #1984chegou",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 130,
                                "tag": "1984chegou"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/wilferreira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://linktr.ee/wilferreira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XClyO6MCNH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1050273968492609538",
                "name": "wil ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299596636038074371/PDNfUPag_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 517,
                    "following_count": 986,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3215
                },
                "url": "https://t.co/XClyO6MCNH",
                "username": "wilferreiraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-14T17:09:11.000Z",
                "description": "'Estou pronto para defender minha causa e sei que sou eu quem tem raz\u00e3o.'\n\n- J\u00f3 13, 18",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/CarlosBarros",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/CarlosBarros",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KpU49x78Eb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "155623535",
                "location": "Brasil",
                "name": "Professor Carlos Barros",
                "pinned_tweet_id": "1210172066479190016",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159897876039950337/UkOWiyio_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 71187,
                    "following_count": 552,
                    "listed_count": 106,
                    "tweet_count": 13008
                },
                "url": "https://t.co/KpU49x78Eb",
                "username": "profcabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-19T15:22:11.000Z",
                "description": "Sou uma pessoa muito alegre, honesta e trabalhadora, de bem com a vida, estou com Bolsonaro para o que der e vier \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1086644999612260358",
                "name": "Ariovaldo Benedito Porfirio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399020096656482304/KWiIkeiA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 520,
                    "following_count": 725,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39619
                },
                "url": "",
                "username": "Ari_38itao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-06T01:10:06.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "1225225059222147072",
                "name": "Jose Fonseca..\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253699033073422336/Tv2mun66_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 479,
                    "following_count": 729,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5810
                },
                "url": "",
                "username": "JoseFon99314522",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-01T00:37:02.000Z",
                "description": "Aposentada",
                "id": "595966412",
                "location": "Piracicaba, SP",
                "name": "Ang\u00e9lica Perina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1301975217854611456",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204411961116520448/3lL4X6MW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 822,
                    "following_count": 1254,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 105239
                },
                "url": "",
                "username": "angelica_perina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-24T23:39:22.000Z",
                "description": "Toler\u00e2ncia ZERO com bandido e vagabundo.",
                "id": "420688199",
                "location": "Rio de Janeiro, Brazil",
                "name": "Raphael Gomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263853350099005457/hb8zZQgD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 698,
                    "following_count": 1795,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 97840
                },
                "url": "",
                "username": "raphael124600",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-13T11:45:40.000Z",
                "description": "S\u00f3 quero torcer pro meu Vasc\u00e3o e Goi\u00e1s. \nSou da Paz. \ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1183348012837421056",
                "location": "An\u00e1polis, Brasil",
                "name": "Silvanio Almeida \ud83c\udf65",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241715577267372032/MxhWtg4c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 234,
                    "following_count": 544,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2435
                },
                "url": "",
                "username": "PiresSilvanio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-30T18:16:52.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/jornalnacional",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/jornalnacional",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/26YQPK2Bbq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "52471614",
                "location": "Brazil",
                "name": "William Bonner",
                "pinned_tweet_id": "1263469430232711171",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/488476438065340416/Dw9kKecg_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9973758,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 20247,
                    "tweet_count": 10181
                },
                "url": "https://t.co/26YQPK2Bbq",
                "username": "realwbonner",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-15T20:41:50.000Z",
                "description": "Acompanhe as not\u00edcias de S\u00e3o Paulo no G1",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/sp",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br/sp",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QaqgYrqC7w"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "31513669",
                "location": "S\u00e3o Paulo/SP",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/904746294383665154/D-bPx1h2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 334892,
                    "following_count": 3,
                    "listed_count": 1471,
                    "tweet_count": 194742
                },
                "url": "https://t.co/QaqgYrqC7w",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-11-10T13:37:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "1193522928408825856",
                "location": " Brasil",
                "name": "Roseli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193523810642911232/Z0VRYAE5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 349,
                    "following_count": 754,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12547
                },
                "url": "",
                "username": "Roseli32208610",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-17T21:26:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "24958296",
                "name": "helena henriques",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 725,
                    "following_count": 1349,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 94131
                },
                "url": "",
                "username": "helenahs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-13T14:43:01.000Z",
                "description": "Cristo encher\u00e1 todas as coisas. Engenheiro Agr\u00f4nomo UNESP. Nacionalista, patriota e apoio Bolsonaro.",
                "id": "1183392641767133185",
                "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil",
                "name": "Vando Quevedo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248023450700017664/A3_Z7x5C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 216,
                    "following_count": 349,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6767
                },
                "url": "",
                "username": "QuevedoVando",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-31T15:20:14.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Luto por um Brasil livre dos Corruptos Pol\u00edticos e empres\u00e1rios.",
                "id": "771004676498132992",
                "location": "Sao Paulo, Brasil",
                "name": "Aloisio \ud83c\udde7\ud83c\uddf738",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413536554610528258/KTrt1iv5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3536,
                    "following_count": 4669,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38406
                },
                "url": "",
                "username": "Alosiosilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-03-27T11:52:22.000Z",
                "description": "EM BUSCA DE UM PA\u00cdS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SOBERANO...\n\nYOUTUBERCULOSE\n\nConta Reserva  -  @Siriric36304247",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 70,
                                "username": "Siriric36304247"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2414125189",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "PAULINHO MITO 38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1275170629633933312",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351030660421574656/Y5Mwe5ll_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6299,
                    "following_count": 6914,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20616
                },
                "url": "",
                "username": "1970paulinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-08T01:11:55.000Z",
                "description": "A sabedoria, cujo o alcance \u00e9 reservado a poucos, engrandece e dignifica o indiv\u00edduo.",
                "id": "1115059664113295365",
                "location": "Angra dos Reis, Brasil",
                "name": "Ceam PATRIOTA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271133990477496333/aUlvyUYj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 361,
                    "following_count": 412,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17354
                },
                "url": "",
                "username": "CsarMariano7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-16T16:25:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "31949733",
                "name": "Divagirl\ud83c\udf37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145038751909011457/wz72xDvn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 66,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 700
                },
                "url": "",
                "username": "Diva_girl8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-29T16:44:26.000Z",
                "description": "Volunt\u00e1ria h\u00e1 15 anos de uma entidade sem fins lucrativos(creche), que atende 180 crian\u00e7as. Bolsonaro sempre, m\u00e3e,  av\u00f3, de direita e mineira de cora\u00e7\u00e3o!",
                "id": "86108816",
                "location": "C\u00e1ssia - MG - Brasil",
                "name": "Leila Vitoreli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384151367929917443/u8bdQ8-D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3177,
                    "following_count": 4582,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 89513
                },
                "url": "",
                "username": "leilavitoreli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-25T15:49:41.000Z",
                "description": "Conservative Robot\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Na foto do perfil, eu tinha 4 anos e j\u00e1 se foram mais 63\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Vivi  para ver Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Obrigado meu bom Deus\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1198992053146996738",
                "name": "Antonio Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213821729346330625/CkQbNrFb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2349,
                    "following_count": 2601,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13675
                },
                "url": "",
                "username": "AntonioAADanta1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-10T13:22:48.000Z",
                "description": "",
                "id": "2487986618",
                "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "name": "JOSUE - 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731829165603864576/5FqXVO99_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 79,
                    "following_count": 377,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2231
                },
                "url": "",
                "username": "josue_suebar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-29T21:20:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "1918176578",
                "name": "Cl\u00e1udio Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256647208298037249/O9NKZGNi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7563,
                    "following_count": 7867,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 272346
                },
                "url": "",
                "username": "cludio_top02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-14T01:17:02.000Z",
                "description": "Brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Cat\u00f3lica Leonina \u264c\ufe0fPalmeirense. Amante da Natureza Praia Esportes",
                "id": "411901585",
                "name": "DidiDS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330345836614717449/cC5bueZr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 965,
                    "following_count": 1220,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9517
                },
                "url": "",
                "username": "DianaSolti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-11T00:43:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "4160317876",
                "name": "M\u00f4nica Lopes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274383473206349825/lOu9NiI1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128,
                    "following_count": 496,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14584
                },
                "url": "",
                "username": "monica58992763",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-23T22:44:59.000Z",
                "description": "",
                "id": "801557184622579714",
                "name": "Clerington eduardo l",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023139389726179328/COKQUbPV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 64,
                    "following_count": 284,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15405
                },
                "url": "",
                "username": "LClerington",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-09T03:28:11.000Z",
                "description": "#EuApoioVotoAuditavel",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 21,
                                "start": 0,
                                "tag": "EuApoioVotoAuditavel"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "351340753",
                "location": "maring\u00e1",
                "name": "bonifacio",
                "pinned_tweet_id": "1244817290799058945",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275567818151464960/zje375YG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4724,
                    "following_count": 4655,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 38139
                },
                "url": "",
                "username": "bonifacio1995",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-31T23:48:39.000Z",
                "description": "Patriota, Conservadora, Direita, crist\u00e3,  anticomunista, Quero um Brasil melhor!\n#direitaunida #direitaseguedireita",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 94,
                                "start": 81,
                                "tag": "direitaunida"
                            },
                            {
                                "end": 115,
                                "start": 95,
                                "tag": "direitaseguedireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "365759181",
                "location": "Campinas, Brasil",
                "name": "Erica JB. #FechadoComBolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388585622928035843/phOf-yZY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3905,
                    "following_count": 4782,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 93722
                },
                "url": "",
                "username": "brasil20205",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-26T11:43:46.000Z",
                "description": "Serei a primeira da fila pra chutar o rabo de Jair Bolsonaro se ela fizer alguma merda \ud83d\ude18Reserva (pq p o red bird s\u00f3 a esquerda pode xingar)\n@DaysedaSilva15",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 155,
                                "start": 140,
                                "username": "DaysedaSilva15"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2999530600",
                "name": "Dayse BB #VotoAuditavelJa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49)",
                "pinned_tweet_id": "1408221537107386370",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424148396038840330/-NsmhfOT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8773,
                    "following_count": 8909,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 435850
                },
                "url": "",
                "username": "DayseBarela",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-04T23:30:48.000Z",
                "description": "conservador, patriota e em busca de Brasil melhor, Brasil acima de tudo  e Deus acima de todos",
                "id": "1070098120250482689",
                "location": "Caieiras, SP Brasil",
                "name": "Sergio Bispo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350847447237615617/tiON5XdZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 293,
                    "following_count": 571,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2770
                },
                "url": "",
                "username": "SrgioBispo1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-28T14:09:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "1133374777970839554",
                "name": "Rose Cavalcante",
                "pinned_tweet_id": "1362964877673955331",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133375427144294401/a7gM61vp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 382,
                    "following_count": 770,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17998
                },
                "url": "",
                "username": "rose1cavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-22T14:35:19.000Z",
                "description": "As pessoas n\u00e3o mudam, elas apenas nunca foram o que voc\u00ea pensou.",
                "id": "911237478497038336",
                "location": "Sorocaba, Brasil",
                "name": "Natinha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1037835162145488896/Df8GSfq2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 624,
                    "following_count": 689,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11809
                },
                "url": "",
                "username": "ndias77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-01-28T18:33:47.000Z",
                "description": "Jornalista. Apresentadora do @rodaviva, da @tvcultura. Colunista do @jornaloglobo e comentarista da @cbnoficial",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 29,
                                "username": "rodaviva"
                            },
                            {
                                "end": 53,
                                "start": 43,
                                "username": "tvcultura"
                            },
                            {
                                "end": 81,
                                "start": 68,
                                "username": "jornaloglobo"
                            },
                            {
                                "end": 111,
                                "start": 100,
                                "username": "cbnoficial"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/veramagalhaes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/veramagalhaes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NGKONsBdoH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "19667016",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es VACINA SIM\ud83d\udc89",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430168911174160386/UISSU5r__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 679154,
                    "following_count": 3117,
                    "listed_count": 2207,
                    "tweet_count": 66499
                },
                "url": "https://t.co/NGKONsBdoH",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-11T13:00:11.000Z",
                "description": "Governador eleito de SP com 10.990.350 votos. Ex-prefeito da Capital, jornalista, empres\u00e1rio, apaixonado pela minha fam\u00edlia e pelo Brasil.",
                "id": "64706049",
                "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293278473893687302/ntjlziyJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1488449,
                    "following_count": 303,
                    "listed_count": 2267,
                    "tweet_count": 20997
                },
                "url": "",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-13T21:31:12.000Z",
                "description": "O Twitter oficial do portal http://t.co/jCeN4hUgXu. Acompanhe-nos tamb\u00e9m no Facebook! http://t.co/StFEiOR5N5",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "R7.com",
                                "end": 50,
                                "expanded_url": "http://R7.com",
                                "start": 28,
                                "url": "http://t.co/jCeN4hUgXu"
                            },
                            {
                                "display_url": "fb.com/portalR7",
                                "end": 108,
                                "expanded_url": "http://fb.com/portalR7",
                                "start": 86,
                                "url": "http://t.co/StFEiOR5N5"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "r7.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.r7.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/GJDoibGJ35"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "65473559",
                "location": "Brasil",
                "name": "Portal R7.com",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179730636644454402/lEcDRpIC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4869715,
                    "following_count": 98,
                    "listed_count": 12076,
                    "tweet_count": 486151
                },
                "url": "http://t.co/GJDoibGJ35",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-06-30T18:14:15.000Z",
                "description": "Si vis pacem, para bellum.",
                "id": "1145395133564821504",
                "name": "M\u00e1rio P.A.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357530386209910785/9qbcCVGY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 159,
                    "following_count": 463,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 80682
                },
                "url": "",
                "username": "MrioPA1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-18T14:27:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1207306198896259073",
                "name": "BRASIL+ E.U.A+ISRAEL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd16\ud83e\udd16 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373656782749466635/WRF497eo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 371,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3947
                },
                "url": "",
                "username": "Selminion",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-26T17:34:07.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o e conservador, SDV, FECHADO COM BOLSONARO.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twiter.com/alpoanderson",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://twiter.com/alpoanderson",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4ztQWrvOsp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "195425041",
                "location": "Para\u00edba doSul",
                "name": "Anderson Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368389597386993665/8MrkvqdW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1184,
                    "following_count": 1484,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41214
                },
                "url": "https://t.co/4ztQWrvOsp",
                "username": "alpoanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-07T01:04:06.000Z",
                "description": "Deus no comando",
                "id": "828771283768922112",
                "name": "Nome n\u00e3o pode ficar em branco",
                "pinned_tweet_id": "1332985574752444418",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395852549559889920/bdnWWnoQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 157,
                    "following_count": 529,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13599
                },
                "url": "",
                "username": "marcus_gerolano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-17T02:54:04.000Z",
                "description": "conta reserva\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc49@LodiInes\nSDV\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\u263a #direitaunida",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 62,
                                "start": 49,
                                "tag": "direitaunida"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 33,
                                "start": 24,
                                "username": "LodiInes"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1129218496913694720",
                "location": "Dourados MS",
                "name": "In\u00eas L.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237300785081454594/bxJhAIsx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2313,
                    "following_count": 2545,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2904
                },
                "url": "",
                "username": "ines_lodi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-25T16:46:26.000Z",
                "description": "",
                "id": "2463466075",
                "name": "Safra Velha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1203043087225950208/qIQ5a_lu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 619,
                    "following_count": 1083,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57797
                },
                "url": "",
                "username": "safravelha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-29T15:39:33.000Z",
                "description": "Sou mais um brasileiro que luta pela grandeza da na\u00e7\u00e3o, avante Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1133759790633635840",
                "location": "Brasil",
                "name": "paixaoOpatriota93",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247668899002437633/uGM34v76_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 95,
                    "following_count": 185,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 723
                },
                "url": "",
                "username": "adrianopaixao93",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-29T00:07:51.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. Bolsonaro meu presidente.",
                "id": "184210098",
                "name": "Kleber Malheiros",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/575054583594160128/HiKS64wH_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 195,
                    "following_count": 102,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41237
                },
                "url": "",
                "username": "kmalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-24T19:46:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "867466838942375936",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "EURIDES DE MOURA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250640959689371653/Qk_3uY9t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21,
                    "following_count": 277,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25492
                },
                "url": "",
                "username": "TUXO051089",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-24T19:24:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "323400621",
                "location": "S J Rio Preto-SP",
                "name": "\u00c9rico Pedro da Siva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378175374018891782/RtATVsku_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 166,
                    "following_count": 314,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 22669
                },
                "url": "",
                "username": "pedro_erico",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-08T22:30:20.000Z",
                "description": "Patriota. Brasil acima de tudo. Vincit Omnia Veritas.",
                "id": "762777992837947392",
                "location": "Natal, Brasil",
                "name": "Alderi Rodrigues",
                "pinned_tweet_id": "1275007767296847872",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1285613670966403080/KA7m5p94_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1622,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 89277
                },
                "url": "",
                "username": "alderiex",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-17T17:50:07.000Z",
                "description": "Pathology professor. Doctor. Interest in development in the images digital processing area using Python.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "py.med.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.py.med.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Sy0mtukofU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "66429081",
                "location": "Maceio",
                "name": "Antonio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1125094201/Avatar_AFSB_3_normal.JPG",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1671,
                    "following_count": 4446,
                    "listed_count": 34,
                    "tweet_count": 38012
                },
                "url": "https://t.co/Sy0mtukofU",
                "username": "afsb2013",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-23T16:49:31.000Z",
                "description": "Artista, da arte de me sustentar pelo trabalho, ser m\u00e3e e amante de tudo isso a\u00ed. Cozinheira, jardineira .Quase pronta pra o que der e vier. Equilibrista.",
                "id": "158782356",
                "location": "Bel\u00e9m",
                "name": "beth isoppo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2916994612/eac5184183e227b5fb946a60ae2488d3_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1142,
                    "following_count": 1870,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29006
                },
                "url": "",
                "username": "bmisoppo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-17T23:31:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "854115129331503104",
                "location": "Andradas, Brasil",
                "name": "ademir c manzoli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/996767023156916224/6sK_v2kL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1951,
                    "following_count": 3688,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 130753
                },
                "url": "",
                "username": "c_manzoli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-29T02:21:10.000Z",
                "description": "Sindicalista , Ativista Crist\u00e3o",
                "id": "423895213",
                "location": "Grande ABC Mau\u00e1",
                "name": "Edmir Silva",
                "pinned_tweet_id": "1281786830183182336",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232786841809686533/O7GBICAe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 141,
                    "following_count": 406,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38904
                },
                "url": "",
                "username": "EdmirSilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-04T23:04:31.000Z",
                "description": "Monarquista. Patriota. Contra a agenda da esquerda. Brasil acima de tudo e Deus acima de todos.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "nadiadquadros.wixsite.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://nadiadquadros.wixsite.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/HX6q92ddDq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "904842641803800580",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Nadia A.D.de Quadros",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339657928782073856/64j45TMp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 872,
                    "following_count": 974,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23914
                },
                "url": "https://t.co/HX6q92ddDq",
                "username": "NadiaADdeQuadr2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-10T01:46:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1137898762758688768",
                "location": "Volta Redonda, Brasil",
                "name": "H\u00e9lio Vieira De Barros",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320399373319217153/8HUbi7YK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 810,
                    "following_count": 1668,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21541
                },
                "url": "",
                "username": "HlioVieiraDeBa2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T22:35:04.000Z",
                "description": "Brasileiro, casado e conservador, respeito a natureza e as pessoas honestas, fui enganado pelo lar\u00e1pio em 1989 - nunca mais.",
                "id": "1103423781056462850",
                "location": "Minas Gerais",
                "name": "Jacimar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240117820412887043/P94VhRus_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4097,
                    "following_count": 4856,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61567
                },
                "url": "",
                "username": "Jacimar15880047",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-02T00:10:00.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lico - Conservador -  Botafoguense",
                "id": "1223760339747115008",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Dinho Pereira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223761148132175872/ZwXN_YOk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3993,
                    "following_count": 4940,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 108292
                },
                "url": "",
                "username": "dinhopereira01",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-24T09:34:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "76900250",
                "location": "New Hampshire, USA",
                "name": "Go Ahead!",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1383,
                    "following_count": 1563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 70775
                },
                "url": "",
                "username": "chnavy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-25T23:37:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "305289316",
                "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/RN",
                "name": "Prof Alex Pereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "757551057660702720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/430527087154176000/RfgCDJTG_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1117,
                    "following_count": 1757,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 127985
                },
                "url": "",
                "username": "Ale_ABCFCBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-31T00:28:39.000Z",
                "description": "Aqui \u00e9 GALOO!!!!",
                "id": "1001983759976226817",
                "name": "Alexandre Lima da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394219668097933315/4nf6QRmS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 690,
                    "following_count": 1198,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15405
                },
                "url": "",
                "username": "AlexLimaCAM",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-20T00:53:42.000Z",
                "description": "Eu sou temente a Deus, a ningu\u00e9m mais.\ud83e\udd40 @Atletico",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 49,
                                "start": 40,
                                "username": "Atletico"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_keiffani?utm_\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/_keiffani?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YJARn2tKPf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "910305933909221376",
                "location": "BH \u00c9 NOS ",
                "name": "AeroKeiff",
                "pinned_tweet_id": "1025227752931291138",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418806266336534536/19zh49mj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 565,
                    "following_count": 954,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12734
                },
                "url": "https://t.co/YJARn2tKPf",
                "username": "Keiffani51",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 116,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-16T16:37:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "637105729",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Miguel Arcanjo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408578411073785857/o-p9usnK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 115,
                    "following_count": 268,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5739
                },
                "url": "",
                "username": "Arcanjo634",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-23T19:54:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "1213507832",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "luciana leandro -BRASIL acima de tudo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290622502805413889/bZsBQzcA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 566,
                    "following_count": 271,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 110692
                },
                "url": "",
                "username": "lucianaleandrol",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-06T02:02:34.000Z",
                "description": "Conservador de Direita, Totalmente Al\u00e9rgico a Esquerda. Deus e Familia acima de Tudo.",
                "id": "1245062497",
                "name": "Felix Corr\u00eaa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138489234325745669/KcSnQtL7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 891,
                    "following_count": 1528,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27475
                },
                "url": "",
                "username": "CapFelix34",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-05T02:52:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "1224888565043204096",
                "location": "Brasil",
                "name": "For\u00e7a Capit\u00e3o\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 243,
                    "following_count": 275,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 1299
                },
                "url": "",
                "username": "Paulo210665",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-03T14:50:28.000Z",
                "description": "Bicha velha, alco\u00f3latra e de esquerda\ud83d\ude0e\nPai do Chuck \ud83d\udc36 e do Kal-El \ud83d\udc36\nAh, sou gente bon\u00edssima tamb\u00e9m\ud83d\ude01\nBolsominions n\u00e3o s\u00e3o bem vindos \ud83e\udd28\n\ud83d\udd25NON SERVIAM\ud83d\udd25",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/andremorbius",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/andremorbius",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6gZhoI9OEm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2525614025",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Andr\u00e9 Morbius",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253063840205541378/yJgStnYo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 591,
                    "following_count": 1266,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 9565
                },
                "url": "https://t.co/6gZhoI9OEm",
                "username": "AndreMorbius",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-29T22:13:29.000Z",
                "description": "A nossa bandeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 jamais ser\u00e1 vermelha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n   Presidente do Brasil Jair Bolsonaro#38\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\nVamos priorizar os produtos do Brasil. Grande dia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83e\udd16",
                "id": "1090372385679831042",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Anna Rodrigues",
                "pinned_tweet_id": "1090429743684612096",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274321087258669058/Z1h_O9Oq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 236,
                    "following_count": 618,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61978
                },
                "url": "",
                "username": "AnnaRodrigues38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-11T19:16:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "1050465206944567297",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "rubensazzar",
                "pinned_tweet_id": "1284400445130235905",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242754755048374272/OrRDAEQ__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 571,
                    "following_count": 780,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50140
                },
                "url": "",
                "username": "rubensazzar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-12T17:39:12.000Z",
                "description": "",
                "id": "1205180226407403521",
                "name": "Paulo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205859496016437248/3Epny-_h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 60,
                    "following_count": 343,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23172
                },
                "url": "",
                "username": "Paulo07579689",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-11-26T12:02:47.000Z",
                "description": "Ca\u00e7ador de corruptos e Anti comunista ferrenho!JAIR BOLSONARO PRESIDENTE-PATRIOTA!",
                "id": "2215605920",
                "location": "Rio de Janeiro.",
                "name": "Guima",
                "pinned_tweet_id": "1420896436233949186",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344450125255630853/uq4X5y3X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 829,
                    "following_count": 820,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 49584
                },
                "url": "",
                "username": "FilAirton",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-10T18:08:40.000Z",
                "description": "ST do @Flamengo\n\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 6,
                                "username": "Flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "142368946",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "Raphael Reis \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332734833689300992/Ox9ssrwF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 217,
                    "following_count": 1734,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6333
                },
                "url": "",
                "username": "by_rapha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-29T02:28:39.000Z",
                "description": "N\u00c3O SOU PRESIDENTE. SOU PATRIOTA E CONSERVADOR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nNOSSA BANDEIRA, JAMAIS SER\u00c1 VERMELHA.",
                "id": "1078840189773062144",
                "name": "Jair BOLSONARINHO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401359283917316097/TZAPnpGL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7130,
                    "following_count": 393,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 20757
                },
                "url": "",
                "username": "JairBolso_NABO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-18T01:31:47.000Z",
                "description": "Direita, Conservador, Anti-socialista, Entusiasta Avia\u00e7\u00e3o Militar.",
                "id": "942568041103142912",
                "name": "Francisco AMX \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363858009412292611/RTBOitEj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 183,
                    "following_count": 362,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11679
                },
                "url": "",
                "username": "FranciscoAMX",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-25T18:21:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "4846430788",
                "name": "rha #foraBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340795589303349254/xLfrHJn6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 210,
                    "following_count": 484,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5344
                },
                "url": "",
                "username": "BrennaRhayssa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978264,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7342,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-11-04T22:52:13.000Z",
                "description": "Sorrir \u00e9 um ato de resist\u00eancia. RESISTIREMOS! \u270a\ud83c\udffe",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/dilmadilmae?ut\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/dilmadilmae?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1191488295701766149",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Dilm\u00e3e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1360327097332473856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390285950371180545/RRJHzFeV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31834,
                    "following_count": 22447,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 29971
                },
                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh",
                "username": "DilmaDilmae",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-13T00:57:22.000Z",
                "description": "Estes venceram-no por causa do sangue do Cordeiro e de seu elequente testemunho. Desprezaram a vida at\u00e9 aceitar a morte.\nAp12,11",
                "id": "1348045494",
                "name": "Luiz Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411861423597182980/IYjH6LvP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 502,
                    "following_count": 825,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38907
                },
                "url": "",
                "username": "luizc38paixao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-12T14:32:34.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo Deus acima de todos",
                "id": "2543108818",
                "location": "guanambi-ba",
                "name": "Evandio Evando\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150434177948573696/3gJgV4Ef_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5062,
                    "following_count": 4926,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61333
                },
                "url": "",
                "username": "EvandioE",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-20T23:09:29.000Z",
                "description": "@suzanemaioli",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 0,
                                "username": "suzanemaioli"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1241139783801454593",
                "name": "Suzane Maioli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241144320138383361/S5Xp1TYZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 83
                },
                "url": "",
                "username": "MaioliSuzane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-09-11T13:20:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "817420441",
                "name": "Diniz Camargo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2709925189/ed3f111cc3808fa643ad2850c7f3d17b_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2194,
                    "following_count": 3678,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 240019
                },
                "url": "",
                "username": "DiniCamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-29T21:08:05.000Z",
                "description": "Pois q t\u00e3o encarecidamente me amou, tb eu o livrarei; p\u00f4-lo-ei num alto retiro, pq conheceu o meu nome.\nQdo n\u00e3o h\u00e1 mais alternativas, a \u00fanica op\u00e7\u00e3o \u00e9 ser forte!",
                "id": "1122970833499062279",
                "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil",
                "name": "SEZIBIO JUNIOR.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348614093654138885/7ANc2Jzx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1148,
                    "following_count": 2161,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77262
                },
                "url": "",
                "username": "Sezibio1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-05T00:52:23.000Z",
                "description": "m\u00e3e,  av\u00f3 de direita sempre, tinha outra conta no Twitter  mas perdi, vou come\u00e7ar  tudo  de  novo",
                "id": "1202390160459087872",
                "name": "Maria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245133253973094405/JGwFRfGh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2229,
                    "following_count": 3045,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 46967
                },
                "url": "",
                "username": "Maria67128046",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-08T05:00:43.000Z",
                "description": "REP COMERCIAL FORMADO EM ADM\nPATRIOTA DE DIREITA CONSERVADOR \nBRASIL LIVRE  BRASIL GRANDE",
                "id": "1491990066",
                "location": "LONDRINA",
                "name": "SERGIO OLIVEIRA SDV",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241556654853959681/naZ3uUXG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3147,
                    "following_count": 4354,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14544
                },
                "url": "",
                "username": "sergiol_oliveir",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-04T18:11:35.000Z",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "44678011",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "ANA CEC\u00cdLIA \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1383058547186020354",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1232696401211150336/kHTDIpoG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3701,
                    "following_count": 409,
                    "listed_count": 41,
                    "tweet_count": 500630
                },
                "url": "",
                "username": "NACILIA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-17T02:28:47.000Z",
                "description": "conta reserva \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\n@LodiInes\nSDV todos de direita\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7LIBERDADE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BolsonaroAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 95,
                                "start": 78,
                                "tag": "BolsonaroAte2026"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 28,
                                "start": 19,
                                "username": "LodiInes"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1129212135555391493",
                "name": "K. Lodi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237301342806388736/qeGsUeRM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1764,
                    "following_count": 1948,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3252
                },
                "url": "",
                "username": "InesLodi17",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-22T10:04:58.000Z",
                "description": "80% dos brasileiros s\u00e3o de direita, s\u00f3 que n\u00e3o sabem ainda, os \u00eddolos deles v\u00e3o cair.\nAbr\u00e3o Weintraub \ud83d\udc9a",
                "id": "1231157869355163648",
                "name": "Ana Elisa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247903765333544963/xpl4qV3w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 561,
                    "following_count": 681,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14138
                },
                "url": "",
                "username": "AnaElis20627228",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-12T22:24:38.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, Conservador e Patriota. sem perder a ternura",
                "id": "1105595480300552192",
                "name": "Sergio Weinhardt",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105596363696467969/V-BIJdCt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 864,
                    "following_count": 1363,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16487
                },
                "url": "",
                "username": "SergioWeinhard1",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1242251225225142275",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77e78d9h7bnm6zozdcv3lobmriil",
        "oldest_id": "1242244176156254208",
        "result_count": 97
    }
}