{
    "data": [
        {
            "author_id": "1153347910073028609",
            "conversation_id": "1234309864878465029",
            "created_at": "2020-03-02T02:49:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Ivy",
                        "probability": 0.835,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1088573052382822400",
                        "start": 3,
                        "username": "cafecontexto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309864878465029",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234309715875766272",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @cafecontexto: Finalmente Ivy fez alguma coisa. Bem mais que a indica\u00e7\u00e3o, FRITOU o pr\u00edncipe machistinha ao vivo! T\u00e1 na hora de voc\u00ea enco\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1232475265487527936"
                ]
            },
            "author_id": "1108903761345429505",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234309790496673793",
            "created_at": "2020-03-02T02:49:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 18,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "normalized_text": "STF",
                        "probability": 0.9733,
                        "start": 110,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 183,
                        "start": 168,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 184,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 205,
                        "tag": "BandNewsFM"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 217,
                        "tag": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 228,
                        "tag": "g1"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 232,
                        "tag": "jn"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 236,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ib4xh7cwkE",
                        "end": 166,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/hospicio_brasil/status/1232475336501129218/video/1",
                        "start": 143,
                        "url": "https://t.co/ib4xh7cwkE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309790496673793",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Est\u00e1 surpreso por Bolsonaro ser t\u00e3o baixo a pto de convocar uma manifesta\u00e7\u00e3o popular p fechar o Congresso e o STF?\n \nPra refrescar a mem\u00f3ria.\n\nhttps://t.co/ib4xh7cwkE\n\n#BolsonaroCorno\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra\n#BandNewsFM #GloboNews #g1 #jn #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "1198806355961884673",
            "conversation_id": "1234309761174319105",
            "created_at": "2020-03-02T02:49:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309761174319105",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "68225964",
            "conversation_id": "1234309749950341120",
            "created_at": "2020-03-02T02:49:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309749950341120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1233986532069052416"
                ]
            },
            "author_id": "1079234123552702464",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234309747270209536",
            "created_at": "2020-03-02T02:49:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 21,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/t8Ka62kres",
                        "end": 51,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gowonemo/status/1233987589255958528/video/1",
                        "start": 28,
                        "url": "https://t.co/t8Ka62kres"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309747270209536",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\n#BBB20\nhttps://t.co/t8Ka62kres"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234293991488794626"
                ]
            },
            "author_id": "777535001378361345",
            "conversation_id": "1234309744422215681",
            "created_at": "2020-03-02T02:49:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "756893842113167360",
                        "start": 3,
                        "username": "leite_argel"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309744422215681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294006370258949",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @leite_argel: E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
        },
        {
            "author_id": "980052869515763715",
            "conversation_id": "1234309743734403072",
            "created_at": "2020-03-02T02:49:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 107,
                        "normalized_text": "Rio de Janeiro",
                        "probability": 0.9775,
                        "start": 94,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309743734403072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 65
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234202583708897281",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: E o meu compromisso \u00e9 continuar trabalhando duro para podermos entregar um Rio de Janeiro cada dia melhor para todos.\n#d\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234309604420587522"
                ]
            },
            "author_id": "1088573052382822400",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234309715875766272",
            "created_at": "2020-03-02T02:49:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 13,
                        "normalized_text": "Ivy",
                        "probability": 0.9116,
                        "start": 11,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 170,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "start": 178,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "start": 197,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "1556174258",
                        "start": 153,
                        "username": "BiaAndradeOfc"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/1aKTeMMorW",
                        "end": 241,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/cafecontexto/status/1234309715875766272/video/1",
                        "start": 218,
                        "url": "https://t.co/1aKTeMMorW"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309715875766272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Finalmente Ivy fez alguma coisa. Bem mais que a indica\u00e7\u00e3o, FRITOU o pr\u00edncipe machistinha ao vivo! T\u00e1 na hora de voc\u00ea encontrar quem realmente te merece! @BiaAndradeOfc \n\n#BBB20 \n#GuilhermeAbusivo \n#issoaglobonaomostra https://t.co/1aKTeMMorW"
        },
        {
            "author_id": "4843852012",
            "conversation_id": "1234309584594100224",
            "created_at": "2020-03-02T02:48:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 122,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309584594100224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Galera, se uma garota de programa der a luz de uma crian\u00e7a con problema de parkisson, ele seria um tremendo filho da puta?#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234293991488794626"
                ]
            },
            "author_id": "434112289",
            "conversation_id": "1234309569381314562",
            "created_at": "2020-03-02T02:48:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "756893842113167360",
                        "start": 3,
                        "username": "leite_argel"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309569381314562",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294006370258949",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @leite_argel: E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1232355767505870850"
                ]
            },
            "author_id": "742004678897065984",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Racing action from the NASCAR Cup Series.",
                        "id": "10055595313",
                        "name": "NASCAR Cup Series"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "NASCAR Cup Series drivers start their engines for the Auto Club 400 in Fontana, Calif. Kyle Busch looks to claim his first checkered flag of the 2020 season. Busch, who won the Cup in 2019, could also become the first four-time victor at this event.",
                        "id": "1229504958334025730",
                        "name": "Auto Club 400"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "6",
                        "name": "Sports Event"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1217599372524806145",
                        "name": "Real Madrid vs Barcelona"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226165784928260",
                        "name": "Europe - Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226215760027649",
                        "name": "Spain - Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733756520714752000",
                        "name": "La Liga"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics",
                        "id": "12",
                        "name": "Sports Team"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226239898259457",
                        "name": "Real Madrid CF"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234309556064473090",
            "created_at": "2020-03-02T02:48:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 21,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "tag": "bolsocorno"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 51,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 69,
                        "tag": "AutoClub400"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 82,
                        "tag": "RealBarca"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 93,
                        "tag": "dcae"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 99,
                        "tag": "noneladurso"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 112,
                        "tag": "DingDong"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 122,
                        "tag": "ElClasico"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "start": 133,
                        "tag": "UWMAseries"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 145,
                        "tag": "UWMAtheseries"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 160,
                        "tag": "ForaMarcela"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "start": 173,
                        "tag": "RealMadrid"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 185,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 197,
                        "tag": "PYONGEXPULSO"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "start": 211,
                        "tag": "bbb"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 216,
                        "tag": "ForaDaniel"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 228,
                        "tag": "bbb202O"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/5guJahajvQ",
                        "end": 261,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/softchitten/status/1232355975274881024/video/1",
                        "start": 238,
                        "url": "https://t.co/5guJahajvQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309556064473090",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #GuilhermeAbusivo #bolsocorno #GuilhermeExpulso #AutoClub400 #RealBarca #dcae #noneladurso #DingDong #ElClasico #UWMAseries #UWMAtheseries #ForaMarcela #RealMadrid #Fantastico #PYONGEXPULSO #bbb #ForaDaniel #bbb202O  https://t.co/5guJahajvQ"
        },
        {
            "author_id": "193750359",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234309520203100160",
            "created_at": "2020-03-02T02:48:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "tag": "ForaPrior"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 55,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 62,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 80,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309520203100160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#ForaPrior... FORA PRIOR para de deixar ele pra depois #bbb20 #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "390745744",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229698955711111168",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234309502125645824",
            "created_at": "2020-03-02T02:48:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "tiago",
                        "probability": 0.9661,
                        "start": 33,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.7806,
                        "start": 85,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "normalized_text": "Bianca",
                        "probability": 0.6695,
                        "start": 94,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 123,
                        "tag": "bbb"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 128,
                        "tag": "forapyong"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "59793143",
                        "start": 3,
                        "username": "gabiboldrini__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309502125645824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234309424111595521",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gabiboldrini__: mt engra\u00e7ado tiago cortando o gui na hora de falar do ass\u00e9dio de Pyong na Bianca! #issoaglobonaomostra #bbb #forapyong"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "992251583193792513",
            "conversation_id": "1234309466226675713",
            "created_at": "2020-03-02T02:48:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309466226675713",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234293991488794626"
                ]
            },
            "author_id": "1163476313916747782",
            "conversation_id": "1234309435729883136",
            "created_at": "2020-03-02T02:47:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "756893842113167360",
                        "start": 3,
                        "username": "leite_argel"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309435729883136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294006370258949",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @leite_argel: E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
        },
        {
            "author_id": "59793143",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229698955711111168",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234309424111595521",
            "created_at": "2020-03-02T02:47:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 17,
                        "normalized_text": "tiago",
                        "probability": 0.9445,
                        "start": 13,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.7859,
                        "start": 65,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bianca",
                        "probability": 0.6538,
                        "start": 74,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 82,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 103,
                        "tag": "bbb"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "tag": "forapyong"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309424111595521",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "mt engra\u00e7ado tiago cortando o gui na hora de falar do ass\u00e9dio de Pyong na Bianca! #issoaglobonaomostra #bbb #forapyong"
        },
        {
            "author_id": "2149707148",
            "conversation_id": "1234309374165864448",
            "created_at": "2020-03-02T02:47:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 8,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 38,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 56,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 74,
                        "tag": "RedeBBBB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309374165864448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Bora de #ForaGui #issoaglobonaomostra #GuilhermeAbusivo #GuilhermeExpulso #RedeBBBB20"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "1796753928",
            "conversation_id": "1234309369862459393",
            "created_at": "2020-03-02T02:47:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309369862459393",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234293814648545282"
                ]
            },
            "author_id": "87737407",
            "conversation_id": "1234309327663575041",
            "created_at": "2020-03-02T02:47:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 89,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "235661258",
                        "start": 3,
                        "username": "itspauladantas"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OIxCvgP5FJ",
                        "end": 133,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/itspauladantas/status/1234293820331876352/photo/1",
                        "start": 110,
                        "url": "https://t.co/OIxCvgP5FJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309327663575041",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293820331876352",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @itspauladantas: a guerrinha de \u00e1lcool  gel agora faz todo sentido\nVision\u00e1rios Kkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/OIxCvgP5FJ"
        },
        {
            "author_id": "1244560939",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234309297623982080",
            "created_at": "2020-03-02T02:47:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 28,
                        "normalized_text": "pyong",
                        "probability": 0.7036,
                        "start": 24,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 118,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 139,
                        "tag": "RedeBBBB20"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 151,
                        "tag": "bbb202O"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309297623982080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Voc\u00eas s\u00e3o muito bobo, o pyong fez uma cagada numa festa e deveria sair SIM, mas voc\u00eas sempre esquecem e passam o pano #issoaglobonaomostra #RedeBBBB20 #bbb202O"
        },
        {
            "author_id": "1088576915693334528",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234309295052853251",
            "created_at": "2020-03-02T02:47:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 8,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 17,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/giometzker/sta\u2026",
                        "end": 79,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/giometzker/status/1234308797042176000",
                        "start": 56,
                        "url": "https://t.co/bRMiBdvZMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309295052853251",
            "lang": "tl",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234308797042176000",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Hahahah #bbb202O #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra https://t.co/bRMiBdvZMS"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234308799072260098"
                ]
            },
            "author_id": "1177078573603184640",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234309275406815232",
            "created_at": "2020-03-02T02:47:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9677,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "tag": "foramarcela"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 72,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 79,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1286835884629925889",
                        "start": 3,
                        "username": "RafaFalco5"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/m8985PKdeY",
                        "end": 123,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/RafaFalco5/status/1234308806697529348/photo/1",
                        "start": 100,
                        "url": "https://t.co/m8985PKdeY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309275406815232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234308806697529348",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @RafaFalco5: #foramarcela Guilherme ta no pared\u00e3o,eitaaaaaaaaaaaaaaa #BBB20 #issoaglobonaomostra https://t.co/m8985PKdeY"
        },
        {
            "author_id": "4823100207",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234309252317089792",
            "created_at": "2020-03-02T02:47:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Thiago",
                        "probability": 0.9955,
                        "start": 32,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 110,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 120,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 129,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309252317089792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gente o que foi esse fora que o Thiago deu no Gui em ? Kkkkkk \n\" Esse assunto est\u00e1 encerrado \" \nToma Ot\u00e1rio ! #RedeBBB  #bbb202O #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1131483056269864960",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tadeu Schmidt",
                        "id": "1059159861139632129",
                        "name": "Tadeu Schmidt"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234309227344224257",
            "created_at": "2020-03-02T02:47:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "IssoAGloBonaoMostra"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 93,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1185586249739968519",
                        "start": 3,
                        "username": "GaloChico1"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 16,
                        "username": "RodPocket"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "29797128",
                        "start": 27,
                        "username": "showdavida"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "29797128",
                        "start": 81,
                        "username": "showdavida"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "32574189",
                        "start": 105,
                        "username": "tadeuschmidt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309227344224257",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234246062627577856",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @GaloChico1: @rodpocket @showdavida #IssoAGloBonaoMostra 2020 voltou \n\u00c9 hj no @showdavida\n#Fantastico @tadeuschmidt  https://t.co/X7wLxp\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1233241535141089281",
            "conversation_id": "1234309174798012418",
            "created_at": "2020-03-02T02:46:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 105,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 126,
                        "tag": "bolsocorno"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "start": 138,
                        "tag": "Dia15BrasilNasRuas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309174798012418",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Vamos para de discutir quem \u00e9 de esquerda ou direita e vamos juntar todo mundo e curtir um \u00e9 o tchan...\n\n#issoaglobonaomostra #bolsocorno #Dia15BrasilNasRuas"
        },
        {
            "author_id": "1227183546336501760",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234309148118003713",
            "created_at": "2020-03-02T02:46:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 68,
                        "tag": "ForaPrior"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309148118003713",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Bora l\u00e1,agora \u00e9 a vez do prior! \nVem ver as merda que tu faz cara! \n#ForaPrior #bbb202O #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1220195679265529857",
            "conversation_id": "1234309102819475457",
            "created_at": "2020-03-02T02:46:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 8,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.988,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1234309102819475457",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Guilherme pq t\u00e3o burro? #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234296804772130817"
                ]
            },
            "author_id": "1049986910456868865",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234309054685683712",
            "created_at": "2020-03-02T02:46:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1052275171879456768",
                        "start": 3,
                        "username": "pammellabarross"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/acfKWXwOzB",
                        "end": 120,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/pammellabarross/status/1234296849114202112/video/1",
                        "start": 97,
                        "url": "https://t.co/acfKWXwOzB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309054685683712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234296849114202112",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @pammellabarross: O melhor quadro do Fant\u00e1stico voltou e eu posso provar #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/acfKWXwOzB"
        },
        {
            "author_id": "1234301889807814657",
            "conversation_id": "1234309044573233152",
            "created_at": "2020-03-02T02:46:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 159,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309044573233152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Eh chegado o Reino de Deus ... povo s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer, olha as cat\u00e1strofes e enchentes e doen\u00e7as ... \u00e9 a m\u00e3o de Deus ... arrependei-vos enquanto \u00e9 tempo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234294228475416577"
                ]
            },
            "author_id": "1049986910456868865",
            "conversation_id": "1234309029628960768",
            "created_at": "2020-03-02T02:46:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7443,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1697546269",
                        "start": 3,
                        "username": "Ignorada1D"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2IlUxugOOB",
                        "end": 96,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Ignorada1D/status/1234294236201259010/photo/1",
                        "start": 73,
                        "url": "https://t.co/2IlUxugOOB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309029628960768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 85
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294236201259010",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Ignorada1D: Globo zoando Bolsonaro tudo pra mim #issoaglobonaomostra https://t.co/2IlUxugOOB"
        },
        {
            "author_id": "2466460103",
            "conversation_id": "1234309000549818368",
            "created_at": "2020-03-02T02:46:12.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/p/B9Nv9qsBVQy/\u2026",
                        "end": 63,
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B9Nv9qsBVQy/?igshid=1r53qb8nreccd",
                        "start": 40,
                        "url": "https://t.co/jEBPCO3TyR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234309000549818368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Fato incontest\u00e1vel #issoaglobonaomostra https://t.co/jEBPCO3TyR"
        },
        {
            "author_id": "976853658758508544",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234308940718055424",
            "created_at": "2020-03-02T02:45:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 21,
                        "tag": "PYONGEXPULSO"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 56,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308940718055424",
            "lang": "ht",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Pyong pode sair lixo #PYONGEXPULSO #issoaglobonaomostra #GuilhermeAbusivo"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234117639745802240"
                ]
            },
            "author_id": "1215328248546066434",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234308936666361859",
            "created_at": "2020-03-02T02:45:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 28,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 67,
                        "tag": "bolsocorno"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 88,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 106,
                        "tag": "coronavirus"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/WZkK91Coub",
                        "end": 143,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/twiceislovelysz/status/1234118381374181377/video/1",
                        "start": 120,
                        "url": "https://t.co/WZkK91Coub"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308936666361859",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "de novo pra pegar view kkjk #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #bolsocorno #ForaGui #GuilhermeExpulso #coronavirus\n\nhttps://t.co/WZkK91Coub"
        },
        {
            "author_id": "754848492246425600",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234308923714416640",
            "created_at": "2020-03-02T02:45:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "TIAGO",
                        "probability": 0.9923,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "GUILHERME",
                        "probability": 0.9966,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 44,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "tag": "ForaGui"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 92,
                        "tag": "bbb20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308923714416640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "TIAGO JANTOU O GUILHERME KKKKKK TOMOU NO CU #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra #ForaGui #bbb20"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234308195566456837"
                ]
            },
            "author_id": "51753255",
            "conversation_id": "1234308888100511744",
            "created_at": "2020-03-02T02:45:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/dmfET3idG8",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/dreiareis/status/1234308888100511744/video/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/dmfET3idG8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308888100511744",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/dmfET3idG8"
        },
        {
            "author_id": "1210721296704823296",
            "conversation_id": "1234308861949022209",
            "created_at": "2020-03-02T02:45:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308861949022209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gui no pared\u00e3o e choca o total de 0 pessoa #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "417041822",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234308817581756420",
            "created_at": "2020-03-02T02:45:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8192,
                        "start": 20,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 86,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 107,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "128372940",
                        "start": 38,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308817581756420",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303773314600960",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: Na Globo e no mundo, @jairbolsonaro \u00e9 uma piada, uma eterna chacota.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #ImpeachmentDeBolsonaro #bolsoco\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234308799072260098"
                ]
            },
            "author_id": "1144961574110728194",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234308806697529348",
            "created_at": "2020-03-02T02:45:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9858,
                        "start": 13,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "tag": "foramarcela"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 56,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 63,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/m8985PKdeY",
                        "end": 107,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/RafaFalco5/status/1234308806697529348/photo/1",
                        "start": 84,
                        "url": "https://t.co/m8985PKdeY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308806697529348",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#foramarcela Guilherme ta no pared\u00e3o,eitaaaaaaaaaaaaaaa #BBB20 #issoaglobonaomostra https://t.co/m8985PKdeY"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234294235664392197"
                ]
            },
            "author_id": "52486241",
            "conversation_id": "1234308714439565316",
            "created_at": "2020-03-02T02:45:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1215424634025324544",
                        "start": 3,
                        "username": "LaurinhaMa81"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308714439565316",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 92
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294278421123073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @LaurinhaMa81: N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234308431869304837"
                ]
            },
            "author_id": "1234016149496528896",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10057938649",
                        "name": "The Witcher (Netflix)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Franchises which span multiple forms of media like 'Harry Potter'",
                        "id": "130",
                        "name": "Multimedia Franchise"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "This entity includes all conversation about the franchise, as well as any individual installments in the series, if applicable. ",
                        "id": "10045544169",
                        "name": "The Witcher"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234308685221879808",
            "created_at": "2020-03-02T02:44:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 170,
                        "tag": "foramarcela"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "start": 183,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 190,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "start": 205,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "start": 226,
                        "tag": "torrent"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 235,
                        "tag": "TheWitcherNetflix"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "speckoz.live/filme/55",
                        "end": 168,
                        "expanded_url": "https://speckoz.live/filme/55",
                        "start": 145,
                        "url": "https://t.co/yUy1k78raN"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/frFEaCcYlL",
                        "end": 277,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/SpeckozTorrents/status/1234308685221879808/photo/1",
                        "start": 254,
                        "url": "https://t.co/frFEaCcYlL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308685221879808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "The Witcher 1\u00b0 Temporada completa dublada e legendada na melhor qualidade em nosso site!\nSite r\u00e1pido moderno e sem an\u00fancios na pagina!\n\nConfira: https://t.co/yUy1k78raN\n\n#foramarcela\n#BBB20\n#ForaGuilherme\n#issoaglobonaomostra\n#torrent\n#TheWitcherNetflix https://t.co/frFEaCcYlL"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234294235664392197"
                ]
            },
            "author_id": "4836009143",
            "conversation_id": "1234308658219094016",
            "created_at": "2020-03-02T02:44:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1215424634025324544",
                        "start": 3,
                        "username": "LaurinhaMa81"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308658219094016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 92
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294278421123073",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @LaurinhaMa81: N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
        },
        {
            "author_id": "1218397919193202688",
            "conversation_id": "1234308627869159429",
            "created_at": "2020-03-02T02:44:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308627869159429",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293856541249537",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @deborabodyrock: D\u00f3lar 4,50 \nN\u00e3o comprem d\u00f3lar agora, ele vai abaixar!\nAceita que d\u00f3i menos! \n#issoaglobonaomostra https://t.co/L0TwE5OI\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234293913340522498"
                ]
            },
            "author_id": "293279633",
            "conversation_id": "1234308590355308544",
            "created_at": "2020-03-02T02:44:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 49,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/JrIGM0cmrA",
                        "end": 93,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Allyson689/status/1234293921926336512/photo/1",
                        "start": 70,
                        "url": "https://t.co/JrIGM0cmrA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308590355308544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293921926336512",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @Allyson689: Corre que os gado t\u00e1 puto hahaha\n#issoaglobonaomostra https://t.co/JrIGM0cmrA"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1229954905596710912"
                ]
            },
            "author_id": "1105174735321812992",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Racing action from the NASCAR Cup Series.",
                        "id": "10055595313",
                        "name": "NASCAR Cup Series"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "NASCAR Cup Series drivers start their engines for the Auto Club 400 in Fontana, Calif. Kyle Busch looks to claim his first checkered flag of the 2020 season. Busch, who won the Cup in 2019, could also become the first four-time victor at this event.",
                        "id": "1229504958334025730",
                        "name": "Auto Club 400"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "6",
                        "name": "Sports Event"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1217599372524806145",
                        "name": "Real Madrid vs Barcelona"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226165784928260",
                        "name": "Europe - Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226215760027649",
                        "name": "Spain - Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733756520714752000",
                        "name": "La Liga"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics",
                        "id": "12",
                        "name": "Sports Team"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226239898259457",
                        "name": "Real Madrid CF"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234308575243227136",
            "created_at": "2020-03-02T02:44:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 21,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "tag": "bolsocorno"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 51,
                        "tag": "GuilhermeExpulso"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 69,
                        "tag": "AutoClub400"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 82,
                        "tag": "RealBarca"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 93,
                        "tag": "dcae"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 99,
                        "tag": "noneladurso"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 112,
                        "tag": "DingDong"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 122,
                        "tag": "ElClasico"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 133,
                        "tag": "ARSD"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "start": 139,
                        "tag": "ARMYSeIcaDay"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 153,
                        "tag": "UWMAseries"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "start": 165,
                        "tag": "UWMAtheseries"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "start": 180,
                        "tag": "ForaMarcela"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 193,
                        "tag": "RealMadrid"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 205,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "start": 217,
                        "tag": "PYONGEXPULSO"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 231,
                        "tag": "bbb"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 236,
                        "tag": "ForaDaniel"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "start": 248,
                        "tag": "bbb202O"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/QML4dECdML",
                        "end": 280,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/junlightz/status/1229955030234652673/video/1",
                        "start": 257,
                        "url": "https://t.co/QML4dECdML"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308575243227136",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #GuilhermeAbusivo #bolsocorno #GuilhermeExpulso #AutoClub400 #RealBarca #dcae #noneladurso #DingDong #ElClasico #ARSD #ARMYSeIcaDay #UWMAseries #UWMAtheseries #ForaMarcela #RealMadrid #Fantastico #PYONGEXPULSO #bbb #ForaDaniel #bbb202O https://t.co/QML4dECdML"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "1176491914390134784",
            "conversation_id": "1234308567815065601",
            "created_at": "2020-03-02T02:44:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308567815065601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234294228475416577"
                ]
            },
            "author_id": "4836009143",
            "conversation_id": "1234308551104921601",
            "created_at": "2020-03-02T02:44:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7443,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1697546269",
                        "start": 3,
                        "username": "Ignorada1D"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2IlUxugOOB",
                        "end": 96,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Ignorada1D/status/1234294236201259010/photo/1",
                        "start": 73,
                        "url": "https://t.co/2IlUxugOOB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308551104921601",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 85
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294236201259010",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @Ignorada1D: Globo zoando Bolsonaro tudo pra mim #issoaglobonaomostra https://t.co/2IlUxugOOB"
        },
        {
            "author_id": "882424904922038278",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "6",
                        "name": "Sports Event"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1217599372524806145",
                        "name": "Real Madrid vs Barcelona"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226165784928260",
                        "name": "Europe - Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226215760027649",
                        "name": "Spain - Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733756520714752000",
                        "name": "La Liga"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234308543202938880",
            "created_at": "2020-03-02T02:44:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "tag": "coronavirus"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 26,
                        "tag": "GreeceUnderAttack"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 45,
                        "tag": "Bolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 56,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "tag": "ElClasico"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 115,
                        "tag": "TrumpInIndia"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "tag": "RealBarca"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "97783001",
                        "start": 3,
                        "username": "rafest_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308543202938880",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234308060971184131",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rafest_: #coronavirus #GreeceUnderAttack #Bolsonaro #bbb202O #ElClasico #issoaglobonaomostra #GuilhermeAbusivo #TrumpInIndia #RealBarca\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1107457647488495619",
            "conversation_id": "1234307381787594755",
            "created_at": "2020-03-02T02:44:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "tag": "PyongCampeao"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 28,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308459165777920",
            "in_reply_to_user_id": "348566553",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234307381787594755",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@sergiommolon #PyongCampeao #GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "74642826",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234308455218982913",
            "created_at": "2020-03-02T02:44:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 62,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9909,
                        "start": 59,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 90,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 108,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 123,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 144,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 151,
                        "tag": "BBB20aovivo"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 164,
                        "tag": "BBB2O20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1219346557562212353",
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeNapo13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308455218982913",
            "in_reply_to_user_id": "1219346557562212353",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@GuilhermeNapo13 \u00e9 um escroto, como ele ta fazendo mal pra Gabi! Nojo Nojo e NOJOOOOOOOO! #GuilhermeAbusivo #ForaGuilherme #issoaglobonaomostra #BBB20 #BBB20aovivo #BBB2O20"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234296804772130817"
                ]
            },
            "author_id": "857355568272601089",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234308410113482753",
            "created_at": "2020-03-02T02:43:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1052275171879456768",
                        "start": 3,
                        "username": "pammellabarross"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/acfKWXwOzB",
                        "end": 120,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/pammellabarross/status/1234296849114202112/video/1",
                        "start": 97,
                        "url": "https://t.co/acfKWXwOzB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308410113482753",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234296849114202112",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @pammellabarross: O melhor quadro do Fant\u00e1stico voltou e eu posso provar #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/acfKWXwOzB"
        },
        {
            "author_id": "1031709708598603777",
            "conversation_id": "1234308374558314498",
            "created_at": "2020-03-02T02:43:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308374558314498",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234303472511660033",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @izanildosabino: Quando o governo Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 motivo de chacota tudo bem, o pior \u00e9 quando desvia o foco pra poder aprovar pacote de m\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1218743323265064960",
            "conversation_id": "1234308363200188416",
            "created_at": "2020-03-02T02:43:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 51,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308363200188416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294822300798977",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @MariluCamp: Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00edd\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234307980578951169"
                ]
            },
            "author_id": "156636017",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian teacher and politician",
                        "id": "1070735179453390848",
                        "name": "Toninho Vespoli"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian teacher and politician",
                        "id": "1070735179453390848",
                        "name": "Toninho Vespoli"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234308347542867968",
            "created_at": "2020-03-02T02:43:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 57,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9999,
                        "start": 49,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/K6T8mS6AVd",
                        "end": 194,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ToninhoVespoli/status/1234308347542867968/video/1",
                        "start": 171,
                        "url": "https://t.co/K6T8mS6AVd"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1234308347542867968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra mostrando o que j\u00e1 sabemos, Bolsonaro \u00e9 uma piada. Mas uma piada t\u00e3o tenebrosa que est\u00e1 jogando o pa\u00eds no buraco! Vamos rindo enquanto ainda podemos! https://t.co/K6T8mS6AVd"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234308299098595328"
                ]
            },
            "author_id": "809744721300062208",
            "conversation_id": "1234308311538860033",
            "created_at": "2020-03-02T02:43:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9663,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 28,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lA4i8Qcbx0",
                        "end": 106,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/laurmilasep/status/1234308311538860033/photo/1",
                        "start": 83,
                        "url": "https://t.co/lA4i8Qcbx0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308311538860033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "a Globo n\u00e3o ta humilhando o Bolsonaro em rede nacional n\u00e3o n\u00e9\n#issoaglobonaomostra https://t.co/lA4i8Qcbx0"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234308236418977792"
                ]
            },
            "author_id": "76049361",
            "conversation_id": "1234308286947774468",
            "created_at": "2020-03-02T02:43:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "tag": "bolsocornoBBB"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 64,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 77,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 99,
                        "tag": "bolsocorno"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "64773188",
                        "start": 46,
                        "username": "brunnosarttori"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/kYInHDh1Zb",
                        "end": 146,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/JREIsemtrono/status/1234308286947774468/video/1",
                        "start": 123,
                        "url": "https://t.co/kYInHDh1Zb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308286947774468",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#bolsocornoBBB ????\n\nQuem gosta????????\n\nPor\n\n@brunnosarttori \n\n#Fant\u00e1stico\n\n#issoaglobonaomostra\n\n#bolsocorno\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/kYInHDh1Zb"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234293800010502144"
                ]
            },
            "author_id": "1146493221666770949",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234308271391072256",
            "created_at": "2020-03-02T02:43:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 67,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.8609,
                        "start": 64,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1275953647",
                        "start": 3,
                        "username": "alexcranio2003"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/opGyn2VfQZ",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/alexcranio2003/status/1234293809770586113/photo/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/opGyn2VfQZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308271391072256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 55
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293809770586113",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @alexcranio2003: #IssoAGloboN\u00e3oMostra j\u00e1 voltou espancando o Bozo e seus ministros amooooo https://t.co/opGyn2VfQZ"
        },
        {
            "author_id": "848000866640687104",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "6",
                        "name": "Sports Event"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1217599372524806145",
                        "name": "Real Madrid vs Barcelona"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226165784928260",
                        "name": "Europe - Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226215760027649",
                        "name": "Spain - Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733756520714752000",
                        "name": "La Liga"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234308250494959616",
            "created_at": "2020-03-02T02:43:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "tag": "coronavirus"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 26,
                        "tag": "GreeceUnderAttack"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 45,
                        "tag": "Bolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 56,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "tag": "ElClasico"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 76,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 97,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 115,
                        "tag": "TrumpInIndia"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "tag": "RealBarca"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "97783001",
                        "start": 3,
                        "username": "rafest_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308250494959616",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234308060971184131",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @rafest_: #coronavirus #GreeceUnderAttack #Bolsonaro #bbb202O #ElClasico #issoaglobonaomostra #GuilhermeAbusivo #TrumpInIndia #RealBarca\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234308223076913153"
                ]
            },
            "author_id": "1233959080248643586",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10041893684",
                        "name": "Instagram"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234308226180636673",
            "created_at": "2020-03-02T02:43:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 96,
                        "normalized_text": "Instagram",
                        "probability": 0.9776,
                        "start": 88,
                        "type": "Product"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 165,
                        "tag": "bolsocorno"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "start": 177,
                        "tag": "Memes"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "start": 184,
                        "tag": "memesbr"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 193,
                        "tag": "memesdaily"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "start": 205,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "start": 226,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 244,
                        "tag": "sigame"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "start": 252,
                        "tag": "Brasil"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "description": "Welcome back to Instagram. Sign in to check out what your friends, family & interests have been capturing & sharing around the world.",
                        "display_url": "instagram.com/pernalongaputo\u2026",
                        "end": 154,
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/pernalongaputo?r=nametag",
                        "start": 131,
                        "status": 200,
                        "title": "Login \u2022 Instagram",
                        "unwound_url": "https://www.instagram.com/accounts/login/",
                        "url": "https://t.co/mOIVDrdOIm"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/4XgyioXGO3",
                        "end": 304,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Pernalongaputo1/status/1234308226180636673/photo/1",
                        "start": 281,
                        "url": "https://t.co/4XgyioXGO3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308226180636673",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Se eu apareci no seu tweeter agora, pe\u00e7o para voc\u00ea seguir essa minha p\u00e1gina de memes no Instagram e agrade\u00e7o por deixar seu apoio: https://t.co/mOIVDrdOIm\n \nHastags\n#bolsocorno #Memes\n#memesbr #memesdaily\n#issoaglobonaomostra\n#GuilhermeAbusivo #sigame #Brasil  ( Hastags alcance ) https://t.co/4XgyioXGO3"
        },
        {
            "author_id": "1026243462520291329",
            "conversation_id": "1234308211529916416",
            "created_at": "2020-03-02T02:43:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 2,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/rodolpho/statu\u2026",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rodolpho/status/1234292895202631681",
                        "start": 77,
                        "url": "https://t.co/VFkTIp3Q6w"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308211529916416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234292895202631681",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "o #IssoAGloboN\u00e3oMostra voltou \ns\u00f3 esperando o pipocando m\u00fasica voltar tamb\u00e9m https://t.co/VFkTIp3Q6w"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234308033473368064"
                ]
            },
            "author_id": "2458752872",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe os \u00faltimos tweets sobre SalveSeQuemPuder.",
                        "id": "10058292566",
                        "name": "Salve-se Quem Puder"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234308170291568640",
            "created_at": "2020-03-02T02:42:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 10,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9321,
                        "start": 6,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9898,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9829,
                        "start": 132,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 81,
                        "tag": "SalveSeQuemPuder"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 139,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/gds4Q7iDUF",
                        "end": 183,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Amor_Viclete/status/1234308170291568640/video/1",
                        "start": 160,
                        "url": "https://t.co/gds4Q7iDUF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308170291568640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "At\u00e9 a Globo entrou na onda: \"Primeiro caso confirmado de corona v\u00edrus no Brasil\" #SalveSeQuemPuder  sucesso no mundo todo, agora no Brasil #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/gds4Q7iDUF"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234294228475416577"
                ]
            },
            "author_id": "1218397919193202688",
            "conversation_id": "1234308164893454336",
            "created_at": "2020-03-02T02:42:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7443,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9996,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 52,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1697546269",
                        "start": 3,
                        "username": "Ignorada1D"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2IlUxugOOB",
                        "end": 96,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Ignorada1D/status/1234294236201259010/photo/1",
                        "start": 73,
                        "url": "https://t.co/2IlUxugOOB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308164893454336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 85
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294236201259010",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @Ignorada1D: Globo zoando Bolsonaro tudo pra mim #issoaglobonaomostra https://t.co/2IlUxugOOB"
        },
        {
            "author_id": "3294697689",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234308147390619649",
            "created_at": "2020-03-02T02:42:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 103,
                        "tag": "ForaGuilherme"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 118,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 139,
                        "tag": "bbb20"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 146,
                        "tag": "BBB2020"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308147390619649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eaee globo, esqueceu de colocar a parte q ele volta ao pra falar q apertou o bot\u00e3o do confession\u00e1rio \n\n#ForaGuilherme #issoaglobonaomostra #bbb20 #BBB2020"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234308059788431360"
                ]
            },
            "author_id": "585668854",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Brazilian 35th president.",
                        "id": "862070591737675776",
                        "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Drinks",
                        "id": "834828264786898945",
                        "name": "Drinks"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Generic Drinks",
                        "id": "834828445238431744",
                        "name": "Generic Drinks"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks",
                        "id": "67",
                        "name": "Interests and Hobbies"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Cacha\u00e7a",
                        "id": "850428304075051008",
                        "name": "Cacha\u00e7a"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234308138410692614",
            "created_at": "2020-03-02T02:42:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 27,
                        "tag": "cachaca"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 36,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 66,
                        "tag": "COVID19"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 75,
                        "tag": "LulaLivre"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/aVoSat450W",
                        "end": 109,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/bernardo_cs/status/1234308138410692614/video/1",
                        "start": 86,
                        "url": "https://t.co/aVoSat450W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308138410692614",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Cacha\u00e7a desceu queimando!!\n#cachaca #RedeBBB #IssoAGloboN\u00e3oMostra #COVID19 #LulaLivre https://t.co/aVoSat450W"
        },
        {
            "author_id": "249227150",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234308084874522624",
            "created_at": "2020-03-02T02:42:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 12,
                        "normalized_text": "Tiago Leifert",
                        "probability": 0.9879,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 49,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 70,
                        "tag": "bbb"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 75,
                        "tag": "bbb20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308084874522624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Tiago Leifert TU E APRESENTADOR NAO COMENTARISTA #issoaglobonaomostra #bbb #bbb20"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1166465365678985219"
                ]
            },
            "author_id": "97783001",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "6",
                        "name": "Sports Event"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1217599372524806145",
                        "name": "Real Madrid vs Barcelona"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226165784928260",
                        "name": "Europe - Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226215760027649",
                        "name": "Spain - Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733756520714752000",
                        "name": "La Liga"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234308060971184131",
            "created_at": "2020-03-02T02:42:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "tag": "coronavirus"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 13,
                        "tag": "GreeceUnderAttack"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 32,
                        "tag": "Bolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 43,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 52,
                        "tag": "ElClasico"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 63,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 84,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 102,
                        "tag": "TrumpInIndia"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 116,
                        "tag": "RealBarca"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "tag": "prayforchina"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/NZSMEPJZch",
                        "end": 164,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/erikacivx/status/1166465489834561540/video/1",
                        "start": 141,
                        "url": "https://t.co/NZSMEPJZch"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308060971184131",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#coronavirus #GreeceUnderAttack #Bolsonaro #bbb202O #ElClasico #issoaglobonaomostra #GuilhermeAbusivo #TrumpInIndia #RealBarca #prayforchina https://t.co/NZSMEPJZch"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234293991488794626"
                ]
            },
            "author_id": "4105518563",
            "conversation_id": "1234308060065280000",
            "created_at": "2020-03-02T02:42:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 91,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "756893842113167360",
                        "start": 3,
                        "username": "leite_argel"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234308060065280000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 138
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234294006370258949",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @leite_argel: E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "2721308499",
            "conversation_id": "1234307938115821568",
            "created_at": "2020-03-02T02:41:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307938115821568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "author_id": "1006871301653434368",
            "conversation_id": "1234307929181970433",
            "created_at": "2020-03-02T02:41:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9999,
                        "start": 16,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307929181970433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Como implicam o Bolsonaro #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "4269193395",
            "conversation_id": "1234307897095544832",
            "created_at": "2020-03-02T02:41:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Milton cunha",
                        "probability": 0.7809,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "798553216170520576",
                        "start": 3,
                        "username": "Wands_Ferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307897095544832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 128
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293776409145344",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @Wands_Ferreira: Milton cunha: \"meu amor, aceita que d\u00f3i menos, vc est\u00e1 ferrado\"\n\nMorri kkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/l4f\u2026"
        },
        {
            "author_id": "929822897874636800",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229701843996987393",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234307863784370176",
            "created_at": "2020-03-02T02:41:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 10,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9975,
                        "start": 2,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "Gabi",
                        "probability": 0.9928,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 82,
                        "tag": "GuilhermeAbusivo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 100,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307863784370176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O Guilherme t\u00e1 fudendo com a vida da Gabi mano, esqueci o Prior vamos tirar ele !\n#GuilhermeAbusivo #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234307408698187778",
                    "3_1234307432542855169"
                ]
            },
            "author_id": "1617693458",
            "conversation_id": "1234307806804750336",
            "created_at": "2020-03-02T02:41:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 5,
                        "normalized_text": "Caio",
                        "probability": 0.9908,
                        "start": 2,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/bgG4KnvEXx",
                        "end": 165,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MarineDynamite/status/1234307806804750336/photo/1",
                        "start": 142,
                        "url": "https://t.co/bgG4KnvEXx"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/bgG4KnvEXx",
                        "end": 165,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MarineDynamite/status/1234307806804750336/photo/1",
                        "start": 142,
                        "url": "https://t.co/bgG4KnvEXx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307806804750336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "O Caio apareceu por um segundo no #IssoAGloboN\u00e3oMostra e j\u00e1 estou vendo isso como um bom press\u00e1gio de que ele pode voltar \u00e0 TV ainda esse ano https://t.co/bgG4KnvEXx"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234307792158298112"
                ]
            },
            "author_id": "83590549",
            "conversation_id": "1234307805273874433",
            "created_at": "2020-03-02T02:41:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 0,
                        "tag": "Dia15EuVouPeloJair"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 41,
                        "tag": "NhonhoSafadao"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 56,
                        "tag": "EuApoioOPresidenteBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 85,
                        "tag": "imprensalixo"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 99,
                        "tag": "VeraFakeNews"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 113,
                        "tag": "FolhaLixo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/WmqFg0pwhz",
                        "end": 147,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/byclaudyo/status/1234307805273874433/photo/1",
                        "start": 124,
                        "url": "https://t.co/WmqFg0pwhz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307805273874433",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#Dia15EuVouPeloJair #issoaglobonaomostra #NhonhoSafadao #EuApoioOPresidenteBolsonaro #imprensalixo #VeraFakeNews #FolhaLixo https://t.co/WmqFg0pwhz"
        },
        {
            "author_id": "1131483056269864960",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234307805034766336",
            "created_at": "2020-03-02T02:41:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 90,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9146,
                        "start": 86,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307805034766336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234296570771890176",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @BrunoAl72360543: Agora eu entendo por q os bolsominion que estudam comigo adeia a Globo kkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/3SuPHLHs\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234293800010502144"
                ]
            },
            "author_id": "3091499515",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234307776857464833",
            "created_at": "2020-03-02T02:41:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 67,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.8609,
                        "start": 64,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1275953647",
                        "start": 3,
                        "username": "alexcranio2003"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/opGyn2VfQZ",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/alexcranio2003/status/1234293809770586113/photo/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/opGyn2VfQZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307776857464833",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 55
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293809770586113",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @alexcranio2003: #IssoAGloboN\u00e3oMostra j\u00e1 voltou espancando o Bozo e seus ministros amooooo https://t.co/opGyn2VfQZ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "1140767792230277120",
            "conversation_id": "1234307771962740736",
            "created_at": "2020-03-02T02:41:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307771962740736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "author_id": "1368108721",
            "conversation_id": "1234307753558056966",
            "created_at": "2020-03-02T02:41:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/monicabergamo/\u2026",
                        "end": 77,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/monicabergamo/status/1234253357864378369",
                        "start": 54,
                        "url": "https://t.co/tQDt24cHsu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307753558056966",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234253357864378369",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Jornalista comunista quer ibope.\n#issoaglobonaomostra https://t.co/tQDt24cHsu"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "3133941970",
            "conversation_id": "1234307685711056898",
            "created_at": "2020-03-02T02:40:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307685711056898",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234307346056318983"
                ]
            },
            "author_id": "51753255",
            "conversation_id": "1234307653540700160",
            "created_at": "2020-03-02T02:40:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/giySnN4Kn1",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/dreiareis/status/1234307653540700160/video/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/giySnN4Kn1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307653540700160",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/giySnN4Kn1"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234293800010502144"
                ]
            },
            "author_id": "136089160",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234307648033640448",
            "created_at": "2020-03-02T02:40:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 67,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.8609,
                        "start": 64,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1275953647",
                        "start": 3,
                        "username": "alexcranio2003"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/opGyn2VfQZ",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/alexcranio2003/status/1234293809770586113/photo/1",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/opGyn2VfQZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307648033640448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 55
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293809770586113",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @alexcranio2003: #IssoAGloboN\u00e3oMostra j\u00e1 voltou espancando o Bozo e seus ministros amooooo https://t.co/opGyn2VfQZ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "1010267814937194496",
            "conversation_id": "1234307641771483136",
            "created_at": "2020-03-02T02:40:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307641771483136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234292852194234368"
                ]
            },
            "author_id": "816251977306959872",
            "conversation_id": "1234307632774762496",
            "created_at": "2020-03-02T02:40:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "ISSOAGLOBONAOMOSTRA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Dwdh7Ulo0d",
                        "end": 94,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1234292895202631681/video/1",
                        "start": 71,
                        "url": "https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307632774762496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 42
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234292895202631681",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: COME\u00c7OU A SEGUNDA TEMPORADA DO #ISSOAGLOBONAOMOSTRA 2.0 https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
        },
        {
            "author_id": "3091499515",
            "conversation_id": "1234307509596442624",
            "created_at": "2020-03-02T02:40:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 31,
                        "normalized_text": "Milton cunha",
                        "probability": 0.7809,
                        "start": 20,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "798553216170520576",
                        "start": 3,
                        "username": "Wands_Ferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307509596442624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 128
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293776409145344",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @Wands_Ferreira: Milton cunha: \"meu amor, aceita que d\u00f3i menos, vc est\u00e1 ferrado\"\n\nMorri kkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/l4f\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "106563892",
            "conversation_id": "1234307485504360448",
            "created_at": "2020-03-02T02:40:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307485504360448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "author_id": "1234301889807814657",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10045225402",
                        "name": "Twitter"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234307451941523456",
            "created_at": "2020-03-02T02:40:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 60,
                        "normalized_text": "Twitter",
                        "probability": 0.9465,
                        "start": 54,
                        "type": "Product"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 69,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307451941523456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Senhor tem miseric\u00f3rdia, salva as almas desse povo do Twitter !!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234295579712327684"
                ]
            },
            "author_id": "1131483056269864960",
            "conversation_id": "1234307410526982152",
            "created_at": "2020-03-02T02:39:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 31,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1083458752886513670",
                        "start": 3,
                        "username": "S_luccasss"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/M40Y988ZSL",
                        "end": 140,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/S_luccasss/status/1234295594543386626/photo/1",
                        "start": 117,
                        "url": "https://t.co/M40Y988ZSL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307410526982152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234295594543386626",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @S_luccasss: Se depender de Bolsonaro o quadro #IssoAGloboN\u00e3oMostra nunca vai acabar, conte\u00fado n\u00e3o vai faltar.\ud83e\udd2d\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/M40Y988ZSL"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1234307382894874624"
                ]
            },
            "author_id": "4823100207",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1234307396752887808",
            "created_at": "2020-03-02T02:39:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 95,
                        "tag": "bbb202O"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 104,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/KPLGctrDa8",
                        "end": 148,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/oruseye_/status/1234307396752887808/photo/1",
                        "start": 125,
                        "url": "https://t.co/KPLGctrDa8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307396752887808",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Vigagui \u00e9 real ? Bem que eu saber que esses padr\u00e3ozinho sempre curte os dois lados ! \n#RedeBBB #bbb202O #issoaglobonaomostra https://t.co/KPLGctrDa8"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1234298799088185349"
                ]
            },
            "author_id": "966846535861460992",
            "conversation_id": "1234307348807720961",
            "created_at": "2020-03-02T02:39:38.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 68,
                        "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "tag": "BolsonaroCorno"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                        "end": 131,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                        "start": 108,
                        "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307348807720961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 132
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234298853710540801",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @diogos_mont: O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1234293913340522498"
                ]
            },
            "author_id": "966846535861460992",
            "conversation_id": "1234307321695698945",
            "created_at": "2020-03-02T02:39:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 49,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/JrIGM0cmrA",
                        "end": 93,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Allyson689/status/1234293921926336512/photo/1",
                        "start": 70,
                        "url": "https://t.co/JrIGM0cmrA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1234307321695698945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1234293921926336512",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Allyson689: Corre que os gado t\u00e1 puto hahaha\n#issoaglobonaomostra https://t.co/JrIGM0cmrA"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 22439,
                "height": 224,
                "media_key": "7_1232475265487527936",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1232475265487527936/pu/img/jCP8KF-Q151UiN58.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 12015
                },
                "type": "video",
                "width": 400
            },
            {
                "duration_ms": 24458,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234298799088185349",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234298799088185349/pu/img/C2kqG_OwuPSWKT-j.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 11875
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 71204,
                "height": 480,
                "media_key": "7_1233986532069052416",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1233986532069052416/pu/img/h40nwtDGb08fCwtR.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 11372
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "height": 1080,
                "media_key": "3_1234293991488794626",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEX2H8WsAIkvNz.jpg",
                "width": 1920
            },
            {
                "duration_ms": 27070,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234309604420587522",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234309604420587522/pu/img/JXLLmwzzXQYRZirZ.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 72
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 139973,
                "height": 640,
                "media_key": "7_1232355767505870850",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1232355767505870850/pu/img/4zYDAdqAqsBFuGmN.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 19258
                },
                "type": "video",
                "width": 360
            },
            {
                "height": 282,
                "media_key": "16_1234293814648545282",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESEXr1KWoAITYol.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 314
            },
            {
                "height": 784,
                "media_key": "3_1234308799072260098",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESElUCfXUAIXPK7.jpg",
                "width": 1073
            },
            {
                "duration_ms": 9813,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234296804772130817",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234296804772130817/pu/img/qCzVzgnuhTlrhsNq.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 8475
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 524,
                "media_key": "3_1234294228475416577",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEYD6yXkAENsOI.jpg",
                "width": 544
            },
            {
                "duration_ms": 97598,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234117639745802240",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234117639745802240/pu/img/Y174YzmldZGj1IAo.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1094
                },
                "type": "video",
                "width": 406
            },
            {
                "duration_ms": 71405,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234308195566456837",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234308195566456837/pu/img/BZCkWWM9k3p-rher.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 60
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 11738,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234294235664392197",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234294235664392197/pu/img/E6xUvKVBYdywvR5h.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 15942
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 720,
                "media_key": "3_1234308431869304837",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEk-qjW4AUOSwW.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 280,
                "media_key": "16_1234293913340522498",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESEXxk0WsAIjyHm.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 372
            },
            {
                "duration_ms": 31643,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1229954905596710912",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1229954905596710912/pu/img/brGzu_Ys3aCi-iJk.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 5562
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 19567,
                "height": 540,
                "media_key": "7_1234307980578951169",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234307980578951169/pu/img/OW217q2vNJig6CSr.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 201
                },
                "type": "video",
                "width": 960
            },
            {
                "height": 212,
                "media_key": "16_1234308299098595328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESEk278WoAAcoa7.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "duration_ms": 16760,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234308236418977792",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234308236418977792/pu/img/xvf4UJfqmF2rkuQO.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 55
                },
                "type": "video",
                "width": 1000
            },
            {
                "height": 140,
                "media_key": "16_1234293800010502144",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESEXq-oX0AAUWk_.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 140
            },
            {
                "height": 425,
                "media_key": "3_1234308223076913153",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEkygvX0AEAcbG.jpg",
                "width": 480
            },
            {
                "duration_ms": 7407,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1234308033473368064",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234308033473368064/pu/img/ZXkgsxj5f4I6syhy.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 156
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 29065,
                "height": 368,
                "media_key": "7_1234308059788431360",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234308059788431360/pu/img/G7LBnYicqNisckKi.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 20
                },
                "type": "video",
                "width": 640
            },
            {
                "duration_ms": 35527,
                "height": 1280,
                "media_key": "7_1166465365678985219",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1166465365678985219/pu/img/sO6WC7lZCbPPiRrU.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1048479
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 451,
                "media_key": "3_1234307408698187778",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEkDG8WoAI5uCu.png",
                "width": 801
            },
            {
                "height": 275,
                "media_key": "3_1234307432542855169",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEkEfxXYAEN6I-.png",
                "width": 265
            },
            {
                "height": 949,
                "media_key": "3_1234307792158298112",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEkZbcXkAANMHV.jpg",
                "width": 800
            },
            {
                "duration_ms": 44978,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234307346056318983",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234307346056318983/pu/img/O3g-TgeYm-j3pZDd.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 42
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 12001,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1234292852194234368",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1234292852194234368/pu/img/jDncG37M5mLKKx6h.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 18657
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 136,
                "media_key": "16_1234295579712327684",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ESEZSkiWkAQWxlU.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 148
            },
            {
                "height": 1573,
                "media_key": "3_1234307382894874624",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ESEkBm0XUAA-Owg.jpg",
                "width": 2048
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -38.700244,
                        -13.02679,
                        -38.305051,
                        -12.723879
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "name": "Salvador",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.826039,
                        -24.008814,
                        -46.365052,
                        -23.356792
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "name": "S\u00e3o Paulo",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234309604420587522"
                    ]
                },
                "author_id": "1088573052382822400",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234309715875766272",
                "created_at": "2020-03-02T02:49:03.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 13,
                            "normalized_text": "Ivy",
                            "probability": 0.9116,
                            "start": 11,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 176,
                            "start": 170,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 195,
                            "start": 178,
                            "tag": "GuilhermeAbusivo"
                        },
                        {
                            "end": 217,
                            "start": 197,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 167,
                            "id": "1556174258",
                            "start": 153,
                            "username": "BiaAndradeOfc"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/1aKTeMMorW",
                            "end": 241,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/cafecontexto/status/1234309715875766272/video/1",
                            "start": 218,
                            "url": "https://t.co/1aKTeMMorW"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234309715875766272",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Finalmente Ivy fez alguma coisa. Bem mais que a indica\u00e7\u00e3o, FRITOU o pr\u00edncipe machistinha ao vivo! T\u00e1 na hora de voc\u00ea encontrar quem realmente te merece! @BiaAndradeOfc \n\n#BBB20 \n#GuilhermeAbusivo \n#issoaglobonaomostra https://t.co/1aKTeMMorW"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234294662631915521"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "conversation_id": "1234294822300798977",
                "created_at": "2020-03-02T01:49:52.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 55,
                            "start": 35,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 56,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 171,
                            "start": 160,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/861cTF4bTL",
                            "end": 195,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1234294822300798977/video/1",
                            "start": 172,
                            "url": "https://t.co/861cTF4bTL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294822300798977",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 657,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 11,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu estava morrendooooo de saudades #issoaglobonaomostra #IssoAGloboN\u00e3oMostra \nHAHAHAHAHAHAHAHA \nVoc\u00eas n\u00e3o deveriam ter sa\u00eddo de f\u00e9rias, n\u00e3o fa\u00e7am mais isso \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#Fantastico https://t.co/861cTF4bTL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234298799088185349"
                    ]
                },
                "author_id": "1191488295701766149",
                "conversation_id": "1234298853710540801",
                "created_at": "2020-03-02T02:05:53.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 38,
                            "start": 18,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 50,
                            "start": 39,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "start": 51,
                            "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 90,
                            "start": 75,
                            "tag": "BolsonaroCorno"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/yNQM36rNRj",
                            "end": 114,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234298853710540801/video/1",
                            "start": 91,
                            "url": "https://t.co/yNQM36rNRj"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234298853710540801",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 483,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 13,
                    "retweet_count": 132
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O deboche voltou.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Fantastico #ImpeachmentDeBolsonaro #BolsonaroCorno https://t.co/yNQM36rNRj"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234293991488794626"
                    ]
                },
                "author_id": "756893842113167360",
                "conversation_id": "1234294006370258949",
                "created_at": "2020-03-02T01:46:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 74,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/X1DPnE6TEo",
                            "end": 118,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/leite_argel/status/1234294006370258949/photo/1",
                            "start": 95,
                            "url": "https://t.co/X1DPnE6TEo"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294006370258949",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 722,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 138
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "E O MELHOR QUADRO DA TELEVIS\u00c3O BRASILEIRA EST\u00c1 DE VOLTA! KKKKKKKKK GENIAL #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/X1DPnE6TEo"
            },
            {
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234201948682887177",
                "created_at": "2020-03-01T19:43:20.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 88,
                            "normalized_text": "Rio de Janeiro",
                            "probability": 0.9788,
                            "start": 75,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 132,
                            "start": 118,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 145,
                            "start": 133,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 163,
                            "start": 146,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 184,
                            "start": 164,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 199,
                            "start": 185,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 200,
                            "tag": "riodejaneiro"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234202583708897281",
                "in_reply_to_user_id": "2585621855",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 796,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 17,
                    "retweet_count": 65
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234202412010872832",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "E o meu compromisso \u00e9 continuar trabalhando duro para podermos entregar um Rio de Janeiro cada dia melhor para todos.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro #riodejaneiro"
            },
            {
                "author_id": "59793143",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229698955711111168",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229701843996987393",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234309424111595521",
                "created_at": "2020-03-02T02:47:53.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 17,
                            "normalized_text": "tiago",
                            "probability": 0.9445,
                            "start": 13,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 69,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.7859,
                            "start": 65,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 79,
                            "normalized_text": "Bianca",
                            "probability": 0.6538,
                            "start": 74,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 102,
                            "start": 82,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 107,
                            "start": 103,
                            "tag": "bbb"
                        },
                        {
                            "end": 118,
                            "start": 108,
                            "tag": "forapyong"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234309424111595521",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "mt engra\u00e7ado tiago cortando o gui na hora de falar do ass\u00e9dio de Pyong na Bianca! #issoaglobonaomostra #bbb #forapyong"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1234293814648545282"
                    ]
                },
                "author_id": "235661258",
                "conversation_id": "1234293820331876352",
                "created_at": "2020-03-02T01:45:53.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 89,
                            "start": 69,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OIxCvgP5FJ",
                            "end": 113,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/itspauladantas/status/1234293820331876352/photo/1",
                            "start": 90,
                            "url": "https://t.co/OIxCvgP5FJ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234293820331876352",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 45,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "a guerrinha de \u00e1lcool  gel agora faz todo sentido\nVision\u00e1rios Kkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/OIxCvgP5FJ"
            },
            {
                "author_id": "932281387436199942",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234308797042176000",
                "created_at": "2020-03-02T02:45:24.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 39,
                            "start": 33,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234308797042176000",
                "lang": "in",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "JAUZHZUAHAUAH Tiago trancou o cu #BBB20"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234308799072260098"
                    ]
                },
                "author_id": "1144961574110728194",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234308806697529348",
                "created_at": "2020-03-02T02:45:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 21,
                            "normalized_text": "Guilherme",
                            "probability": 0.9858,
                            "start": 13,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 12,
                            "start": 0,
                            "tag": "foramarcela"
                        },
                        {
                            "end": 62,
                            "start": 56,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 83,
                            "start": 63,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/m8985PKdeY",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/RafaFalco5/status/1234308806697529348/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/m8985PKdeY"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234308806697529348",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 13,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#foramarcela Guilherme ta no pared\u00e3o,eitaaaaaaaaaaaaaaa #BBB20 #issoaglobonaomostra https://t.co/m8985PKdeY"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234244602137321473"
                    ]
                },
                "author_id": "1185586249739968519",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Tadeu Schmidt",
                            "id": "1059159861139632129",
                            "name": "Tadeu Schmidt"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234216868019392512",
                "created_at": "2020-03-01T22:36:07.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 43,
                            "start": 23,
                            "tag": "IssoAGloBonaoMostra"
                        },
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 77,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 10,
                            "id": "1377909103075463169",
                            "start": 0,
                            "username": "RodPocket"
                        },
                        {
                            "end": 22,
                            "id": "29797128",
                            "start": 11,
                            "username": "showdavida"
                        },
                        {
                            "end": 76,
                            "id": "29797128",
                            "start": 65,
                            "username": "showdavida"
                        },
                        {
                            "end": 102,
                            "id": "32574189",
                            "start": 89,
                            "username": "tadeuschmidt"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/X7wLxpbMxl",
                            "end": 127,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/GaloChico1/status/1234244807465279498/video/1",
                            "start": 104,
                            "url": "https://t.co/X7wLxpbMxl"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234246062627577856",
                "in_reply_to_user_id": "54745785",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234216868019392512",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@rodpocket @showdavida #IssoAGloBonaoMostra 2020 voltou \n\u00c9 hj no @showdavida\n#Fantastico @tadeuschmidt  https://t.co/X7wLxpbMxl"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234296804772130817"
                    ]
                },
                "author_id": "1052275171879456768",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234296849114202112",
                "created_at": "2020-03-02T01:57:55.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 55,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/acfKWXwOzB",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/pammellabarross/status/1234296849114202112/video/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/acfKWXwOzB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234296849114202112",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 219,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 33
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O melhor quadro do Fant\u00e1stico voltou e eu posso provar #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/acfKWXwOzB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234294228475416577"
                    ]
                },
                "author_id": "1697546269",
                "conversation_id": "1234294236201259010",
                "created_at": "2020-03-02T01:47:32.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7151,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 21,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9997,
                            "start": 13,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 56,
                            "start": 36,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/2IlUxugOOB",
                            "end": 80,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Ignorada1D/status/1234294236201259010/photo/1",
                            "start": 57,
                            "url": "https://t.co/2IlUxugOOB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294236201259010",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 514,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 85
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo zoando Bolsonaro tudo pra mim #issoaglobonaomostra https://t.co/2IlUxugOOB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234303612073005057"
                    ]
                },
                "author_id": "1191488295701766149",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234303773314600960",
                "created_at": "2020-03-02T02:25:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 7,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.7846,
                            "start": 3,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 89,
                            "start": 69,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 90,
                            "tag": "ImpeachmentDeBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 114,
                            "tag": "bolsocorno"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 35,
                            "id": "128372940",
                            "start": 21,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/A28dvvpsNV",
                            "end": 149,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1234303773314600960/video/1",
                            "start": 126,
                            "url": "https://t.co/A28dvvpsNV"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234303773314600960",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 70,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 21
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Na Globo e no mundo, @jairbolsonaro \u00e9 uma piada, uma eterna chacota.\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #ImpeachmentDeBolsonaro #bolsocorno https://t.co/A28dvvpsNV"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234294235664392197"
                    ]
                },
                "author_id": "1215424634025324544",
                "conversation_id": "1234294278421123073",
                "created_at": "2020-03-02T01:47:42.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 45,
                            "start": 25,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        },
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 47,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/lQsowi0cLz",
                            "end": 82,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/LaurinhaMa81/status/1234294278421123073/video/1",
                            "start": 59,
                            "url": "https://t.co/lQsowi0cLz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234294278421123073",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 408,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 10,
                    "retweet_count": 92
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "N\u00e3o aguento.....kkkkkkk\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra \n#Fantastico https://t.co/lQsowi0cLz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1234293846487584776"
                    ]
                },
                "author_id": "815154418349965313",
                "conversation_id": "1234293856541249537",
                "created_at": "2020-03-02T01:46:02.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 97,
                            "start": 77,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/L0TwE5OIPh",
                            "end": 121,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/deborabodyrock/status/1234293856541249537/photo/1",
                            "start": 98,
                            "url": "https://t.co/L0TwE5OIPh"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234293856541249537",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 41,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 6
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "D\u00f3lar 4,50 \nN\u00e3o comprem d\u00f3lar agora, ele vai abaixar!\nAceita que d\u00f3i menos! \n#issoaglobonaomostra https://t.co/L0TwE5OIPh"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1234293913340522498"
                    ]
                },
                "author_id": "1124700228723052544",
                "conversation_id": "1234293921926336512",
                "created_at": "2020-03-02T01:46:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 53,
                            "start": 33,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JrIGM0cmrA",
                            "end": 77,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Allyson689/status/1234293921926336512/photo/1",
                            "start": 54,
                            "url": "https://t.co/JrIGM0cmrA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234293921926336512",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 136,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 18
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Corre que os gado t\u00e1 puto hahaha\n#issoaglobonaomostra https://t.co/JrIGM0cmrA"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1166465365678985219"
                    ]
                },
                "author_id": "97783001",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "id": "6",
                            "name": "Sports Event"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1217599372524806145",
                            "name": "Real Madrid vs Barcelona"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "",
                            "id": "26",
                            "name": "Sports League"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "731226165784928260",
                            "name": "Europe - Soccer"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "",
                            "id": "26",
                            "name": "Sports League"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "731226215760027649",
                            "name": "Spain - Soccer"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "",
                            "id": "26",
                            "name": "Sports League"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "733756520714752000",
                            "name": "La Liga"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234308060971184131",
                "created_at": "2020-03-02T02:42:28.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 12,
                            "start": 0,
                            "tag": "coronavirus"
                        },
                        {
                            "end": 31,
                            "start": 13,
                            "tag": "GreeceUnderAttack"
                        },
                        {
                            "end": 42,
                            "start": 32,
                            "tag": "Bolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 43,
                            "tag": "bbb202O"
                        },
                        {
                            "end": 62,
                            "start": 52,
                            "tag": "ElClasico"
                        },
                        {
                            "end": 83,
                            "start": 63,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 101,
                            "start": 84,
                            "tag": "GuilhermeAbusivo"
                        },
                        {
                            "end": 115,
                            "start": 102,
                            "tag": "TrumpInIndia"
                        },
                        {
                            "end": 126,
                            "start": 116,
                            "tag": "RealBarca"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 127,
                            "tag": "prayforchina"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/NZSMEPJZch",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/erikacivx/status/1166465489834561540/video/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/NZSMEPJZch"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234308060971184131",
                "lang": "und",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#coronavirus #GreeceUnderAttack #Bolsonaro #bbb202O #ElClasico #issoaglobonaomostra #GuilhermeAbusivo #TrumpInIndia #RealBarca #prayforchina https://t.co/NZSMEPJZch"
            },
            {
                "author_id": "348566553",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234307381787594755",
                "created_at": "2020-03-02T02:39:46.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 69,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "f681855243fed76e"
                },
                "id": "1234307381787594755",
                "lang": "es",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "NOJO DO GUILHERME! NOJOOOOOOOOO MCHO NOJENTO DE MERDA ESCROTO PODRE  #BBB20"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234302748805533696"
                    ]
                },
                "author_id": "100347774",
                "conversation_id": "1234303472511660033",
                "created_at": "2020-03-02T02:24:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 17,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 187,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9365,
                            "start": 182,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 204,
                            "start": 191,
                            "tag": "V\u00e1ProInferno"
                        },
                        {
                            "end": 225,
                            "start": 205,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/cfok4Iw1T9",
                            "end": 249,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/izanildosabino/status/1234303472511660033/video/1",
                            "start": 226,
                            "url": "https://t.co/cfok4Iw1T9"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234303472511660033",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 59,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 30
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Quando o governo Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 motivo de chacota tudo bem, o pior \u00e9 quando desvia o foco pra poder aprovar pacote de maldade. \n\n\u00c9 muito incompetente e desqualificado. O que ser\u00e1 do Brasil?\n\n#V\u00e1ProInferno\n#issoaglobonaomostra https://t.co/cfok4Iw1T9"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1234293800010502144"
                    ]
                },
                "author_id": "1275953647",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234293809770586113",
                "created_at": "2020-03-02T01:45:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 47,
                            "normalized_text": "Bozo",
                            "probability": 0.8635,
                            "start": 44,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/opGyn2VfQZ",
                            "end": 97,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/alexcranio2003/status/1234293809770586113/photo/1",
                            "start": 74,
                            "url": "https://t.co/opGyn2VfQZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234293809770586113",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 309,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 13,
                    "retweet_count": 55
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra j\u00e1 voltou espancando o Bozo e seus ministros amooooo https://t.co/opGyn2VfQZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1234292852194234368"
                    ]
                },
                "author_id": "54745785",
                "conversation_id": "1234292895202631681",
                "created_at": "2020-03-02T01:42:12.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "ISSOAGLOBONAOMOSTRA"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Dwdh7Ulo0d",
                            "end": 79,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rodpocket/status/1234292895202631681/video/1",
                            "start": 56,
                            "url": "https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234292895202631681",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 569,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 29,
                    "retweet_count": 42
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "COME\u00c7OU A SEGUNDA TEMPORADA DO #ISSOAGLOBONAOMOSTRA 2.0 https://t.co/Dwdh7Ulo0d"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1234293768188301312"
                    ]
                },
                "author_id": "798553216170520576",
                "conversation_id": "1234293776409145344",
                "created_at": "2020-03-02T01:45:43.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Milton cunha",
                            "probability": 0.9334,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 102,
                            "start": 82,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/l4fEW20JgK",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Wands_Ferreira/status/1234293776409145344/photo/1",
                            "start": 103,
                            "url": "https://t.co/l4fEW20JgK"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234293776409145344",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 706,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 128
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Milton cunha: \"meu amor, aceita que d\u00f3i menos, vc est\u00e1 ferrado\"\n\nMorri kkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/l4fEW20JgK"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1234296550924353539"
                    ]
                },
                "author_id": "1215454027552567303",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234296570771890176",
                "created_at": "2020-03-02T01:56:49.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 69,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9149,
                            "start": 65,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 96,
                            "start": 76,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/3SuPHLHsgq",
                            "end": 120,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoAl72360543/status/1234296570771890176/photo/1",
                            "start": 97,
                            "url": "https://t.co/3SuPHLHsgq"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234296570771890176",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 16,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Agora eu entendo por q os bolsominion que estudam comigo adeia a Globo kkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/3SuPHLHsgq"
            },
            {
                "author_id": "58951368",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070710936732725250",
                            "name": "M\u00f4nica Bergamo"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian journalist",
                            "id": "1070710936732725250",
                            "name": "M\u00f4nica Bergamo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1234253357864378369",
                "created_at": "2020-03-01T23:05:06.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 41,
                            "normalized_text": "Gleisi Hoffman",
                            "probability": 0.9132,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 74,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9643,
                            "start": 69,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/Biakicis/statu\u2026",
                            "end": 128,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1234107578357075970",
                            "start": 105,
                            "url": "https://t.co/9Kn774bKPX"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234253357864378369",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5471,
                    "quote_count": 242,
                    "reply_count": 5186,
                    "retweet_count": 759
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1234107578357075970",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Deputada bolsonarista diz q Gleisi Hoffman \u00e9 \u201camante mais querida do Brasil\u201d. A petista foi agredida hj: https://t.co/9Kn774bKPX"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1234295579712327684"
                    ]
                },
                "author_id": "1083458752886513670",
                "conversation_id": "1234295594543386626",
                "created_at": "2020-03-02T01:52:56.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 23,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 15,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 34,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/M40Y988ZSL",
                            "end": 124,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/S_luccasss/status/1234295594543386626/photo/1",
                            "start": 101,
                            "url": "https://t.co/M40Y988ZSL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1234295594543386626",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 46,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Se depender de Bolsonaro o quadro #IssoAGloboN\u00e3oMostra nunca vai acabar, conte\u00fado n\u00e3o vai faltar.\ud83e\udd2d\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/M40Y988ZSL"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2019-07-22T16:55:44.000Z",
                "description": "T\u00f4 perdida aqui..",
                "id": "1153347910073028609",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Carolll",
                "pinned_tweet_id": "1173857806891540480",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166026379491708928/OL2mvtwE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 389,
                    "following_count": 380,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5813
                },
                "url": "",
                "username": "Caroll980",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-24T23:03:35.000Z",
                "description": "\ud83d\udc36 animais | GAME | caf\u00e9 \u2615\ufe0f | \ud83c\udf31\ud83d\udc9a",
                "id": "1088573052382822400",
                "location": "\u201cOdeio quem faz a eg\u00edpcia\u201d! ",
                "name": "\u00c4\u2027Clo\u00fcd \ud83c\udf93",
                "pinned_tweet_id": "1377505020132876288",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419867030572961794/GdvhUw3p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1223,
                    "following_count": 4136,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8646
                },
                "url": "",
                "username": "cafecontexto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-22T01:30:33.000Z",
                "description": "N\u00e3o sou do gabinete do \u00f3dio, n\u00e3o espalho fake news pelo ZAP, n\u00e3o fa\u00e7o rachadinha, n\u00e3o sou acusado de c\u00famplice em assassinato",
                "id": "1108903761345429505",
                "name": "Max Abramo",
                "pinned_tweet_id": "1397735702494859266",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390074790338248704/2TpE80uK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 254,
                    "following_count": 459,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22521
                },
                "url": "",
                "username": "AbramoMax",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-25T03:31:34.000Z",
                "description": "\u2022ela/dela\u2022",
                "id": "1198806355961884673",
                "location": "bissexual",
                "name": "Lethicia\ud83c\udf39",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256075731924385798/_3PpS0bj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 100,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3223
                },
                "url": "",
                "username": "LethiciaCOMTH1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23519,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-23T20:16:41.000Z",
                "description": "Mestrado, doutorado e MBA em HARVARD!\nQuero ver algu\u00e9m provar que n\u00e3o! KKKKK\nNingu\u00e9m tem direito de julgar ningu\u00e9m,\nnem de excluir, sem sofrer as consequ\u00eancias.",
                "id": "68225964",
                "name": "Toni-Acess",
                "pinned_tweet_id": "922539095112470529",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/850444293781299201/ZjoVEyIb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31327,
                    "following_count": 31339,
                    "listed_count": 69,
                    "tweet_count": 247616
                },
                "url": "",
                "username": "Antonio_ACESS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-04T22:52:13.000Z",
                "description": "Sorrir \u00e9 um ato de resist\u00eancia. RESISTIREMOS! \u270a\ud83c\udffe",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/dilmadilmae?ut\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/dilmadilmae?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1191488295701766149",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Dilm\u00e3e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1360327097332473856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390285950371180545/RRJHzFeV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31834,
                    "following_count": 22447,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 29982
                },
                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh",
                "username": "DilmaDilmae",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-30T04:34:01.000Z",
                "description": "moved to @gowonEeu",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 18,
                                "start": 9,
                                "username": "gowonEeu"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ElisRegina.\u064d\u0650",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://ElisRegina.xn--phbg",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GtdZY9VS3K"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1079234123552702464",
                "name": "o brabo tem nome",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269172432918716416/Mv1-LCL6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1388,
                    "following_count": 367,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 50490
                },
                "url": "https://t.co/GtdZY9VS3K",
                "username": "gowonemo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-18T15:49:25.000Z",
                "description": "seja sua melhor vers\u00e3o \ud83d\udc99 ele \u00e9 bixinha, viado e tamb\u00e9m \u00e9 gay",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jope_salmeida?\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/jope_salmeida?utm_source=ig_profile_share&igshid=12w9o8pd5g2s2",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0ikro02gLx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "777535001378361345",
                "location": "Jacare\u00ed, Brasil",
                "name": "jope, ai to sem criatividade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416832196380434437/yl69iKC8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 778,
                    "following_count": 2059,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 72960
                },
                "url": "https://t.co/0ikro02gLx",
                "username": "jopeAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-23T16:48:49.000Z",
                "description": "f\u00e3 da Globo e sonhador \u2728.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/leitesouz?igsh\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/leitesouz?igshid=fnz4wjxnvbah",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8Rggtv5MJe"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "756893842113167360",
                "location": "Relvado, Brasil",
                "name": "Argel Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426255323250180104/g12dSpN5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 543,
                    "following_count": 499,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 6270
                },
                "url": "https://t.co/8Rggtv5MJe",
                "username": "leite_argel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-31T12:03:07.000Z",
                "description": "Um cara cheio de imperfei\u00e7\u00f5es e intolerante \u00e0 mentira, injusti\u00e7a e ego\u00edsmo. \nMas meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 amor \ud83d\ude09\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "980052869515763715",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Bruno Selbach - 15/03 Eu vou!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180856246074855431/GY6Xo7os_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 716,
                    "following_count": 1026,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21146
                },
                "url": "",
                "username": "bruno_selbach",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367967,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-06-29T17:35:20.000Z",
                "description": "ain't nobody like me (ela/dela)",
                "id": "1556174258",
                "name": "ana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427807462242062341/c7jlBtfd_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 798,
                    "following_count": 267,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84905
                },
                "url": "",
                "username": "BiaAndradeOfc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-25T00:22:52.000Z",
                "description": "\ud83e\udd8a",
                "id": "4843852012",
                "location": "Winterfell",
                "name": "FlicK u Brabo",
                "pinned_tweet_id": "1245856125875937285",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368067558776127488/g0wnC1_A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 11,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 200
                },
                "url": "",
                "username": "FlicK_u_Brabo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-11T12:44:10.000Z",
                "description": "certo ou errado voc\u00ea vai ser criticado",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/wagner_muniz/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/wagner_muniz/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/cSKAUQoHeV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "434112289",
                "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil",
                "name": "Wagner Muniz \ud80c\udc80",
                "pinned_tweet_id": "1083519018886221831",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183724998789341185/ezMzDciR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2575,
                    "following_count": 638,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 95256
                },
                "url": "https://t.co/cSKAUQoHeV",
                "username": "wagnermunix",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-12T14:44:36.000Z",
                "description": "\u2800\u2800  \u2282(  @4HANYU  )\u3064",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 8,
                                "username": "4HANYU"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "742004678897065984",
                "location": "moved.",
                "name": "\u064b",
                "pinned_tweet_id": "1383198083136249860",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413618652578992131/5imsXynL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1253,
                    "following_count": 896,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 88655
                },
                "url": "",
                "username": "KANGBITCHES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-22T16:08:31.000Z",
                "description": "Todas as respostas est\u00e3o em voc\u00ea | Engenharia da computa\u00e7\u00e3o - UFES | @Cruzeiro |  @amalleunam",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 78,
                                "start": 69,
                                "username": "Cruzeiro"
                            },
                            {
                                "end": 93,
                                "start": 82,
                                "username": "amalleunam"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "193750359",
                "location": "027",
                "name": "camil\u00e3o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "1403736867233751043",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427444902909128708/_7FGKP2W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1140,
                    "following_count": 683,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51895
                },
                "url": "",
                "username": "camiiscachos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-14T13:51:32.000Z",
                "description": "extremamente cansada de estar cansada ao extremo",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/erikalimak",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/erikalimak",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/M05SdicHpT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "390745744",
                "location": "Olinda, Brasil",
                "name": "\u00e9rika",
                "pinned_tweet_id": "721789629146537984",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425249192948162562/CZZ17lyj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 685,
                    "following_count": 471,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 71644
                },
                "url": "https://t.co/M05SdicHpT",
                "username": "_erikalimak",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-24T14:17:32.000Z",
                "description": "sei la",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gabiboldrini_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/gabiboldrini_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Ni5907XugR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "59793143",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Gabi Boldrini",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293622490112184320/AWGJE8aO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2531,
                    "following_count": 127,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 13662
                },
                "url": "https://t.co/Ni5907XugR",
                "username": "gabiboldrini__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-04T03:56:27.000Z",
                "description": "ESQUERDA SEMPRE           \n      FORA BOLSONARO\n\n\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83d\udd16\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "id": "992251583193792513",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "luciano S. Debiasi CASA13 LULA PRESIDENTE J\u00c1 \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1390108483035467779",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142534253042950150/EgOSI8qK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3457,
                    "following_count": 4996,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 27375
                },
                "url": "",
                "username": "DebiasiScherer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-19T15:42:33.000Z",
                "description": "\u3164\u3164\u3164ela | ele  \ud81a\uddb9 \u2039 3 willbur love bot !",
                "id": "1163476313916747782",
                "location": ". . \u2605\u2606 \u79c1\u306f\u306e\u305f\u3081\u306b\u4f4f\u3093\u3067\u3044\u307e\u3059 \ud83c\udf30 ! ? \ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude04\ud835\uddf8\ud835\ude00 & denki . . \u79c1\u306e\u6240\u6709\u8005 \ud81a\uddb9 w1llbur % k4rl \u3042\u306a\u305f\u306f \u79c1\u306e\u6c17\u6301\u3061\u3092\u547d\u3058\u307e\u3059 \u203a #\ud835\uddd4SH !? \u0e51 noelle ma girl ! \u22c6",
                "name": "okami !",
                "pinned_tweet_id": "1387906264945020935",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387904083185610758/QVER7mkH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1673,
                    "following_count": 1691,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 16408
                },
                "url": "",
                "username": "if4kuroo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-23T16:18:17.000Z",
                "description": "zap: +55 071 98215-4839\n insta: Jeferson_Shore\n   Facebook: Jeferson shore\nGeminiano \u264a\nGay \ud83d\udc6c\nbaiano \ud83d\ude0d",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCe8fA\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCe8fA2rT_Jsx1de3ZPdtKVQ",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/yamejsTpFO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2149707148",
                "location": "Salvador, Bahia",
                "name": "Jeferson Shore \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253827617125535745/diPZRmCm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 429,
                    "following_count": 732,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 939
                },
                "url": "https://t.co/yamejsTpFO",
                "username": "JefersonShore",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-08T01:52:52.000Z",
                "description": "https://t.co/Oek8bsFUKQ",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jffmeedeiros",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/jffmeedeiros",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Oek8bsFUKQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1796753928",
                "name": "Jefs | \ud83e\udd8b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205232123344564224/afZlTO8U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 897,
                    "following_count": 1026,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2974
                },
                "url": "",
                "username": "jffmeedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-05T17:28:47.000Z",
                "description": "\ud83d\udda5\ud83d\udcfa\ud83d\udcf8\ud83c\udfb6\ud83e\ude70\ud83c\udfad\ud83c\udfd0\ud83d\udc83\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jojomedeiross/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/jojomedeiross/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/h5kk16nKmz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "87737407",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Joana Medeiros \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "690352555776479232",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344807877073100802/mIEt98Sw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303,
                    "following_count": 238,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 58573
                },
                "url": "https://t.co/h5kk16nKmz",
                "username": "Jojo_Medeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-08T19:43:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "235661258",
                "location": "Brazil",
                "name": "\ud83c\udf39",
                "pinned_tweet_id": "1386743481889087490",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428344751833681922/cp9JmiYf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 174,
                    "following_count": 281,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1980
                },
                "url": "",
                "username": "itspauladantas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-05T20:24:15.000Z",
                "description": "presenteada pela gra\u00e7a!\ud83d\udc95",
                "id": "1244560939",
                "location": "Angra dos Reis, Brasil",
                "name": "bia",
                "pinned_tweet_id": "686397878059819015",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426273606074523649/UXbXaG17_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1172,
                    "following_count": 870,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 36025
                },
                "url": "",
                "username": "anna_duarteos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-24T23:18:56.000Z",
                "description": "eu ainda vou ser ex-bbb (podem anotar)",
                "id": "1088576915693334528",
                "name": "dz\u00e3o | magina eu no BBB22",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376378774934196224/eBDJvyhX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 164,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 557
                },
                "url": "",
                "username": "dzaoandleo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-19T16:16:18.000Z",
                "description": "Climb these hills, I\u2019m reaching for the heights and chasing all the lights that shine.",
                "id": "932281387436199942",
                "location": "Brasil",
                "name": "giovanna",
                "pinned_tweet_id": "1273100321485701122",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406077450321338371/lN18DVGb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 124,
                    "following_count": 255,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7895
                },
                "url": "",
                "username": "giometzker",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-26T04:33:06.000Z",
                "description": "i n s u f i c i e n t e    p r a    c a r a l h o",
                "id": "1177078573603184640",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd9e \ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86\ud83e\udd70",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303106943259734016/TOAkdVKG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2386,
                    "following_count": 154,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8783
                },
                "url": "",
                "username": "gabyysxs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-07-25T01:29:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "1286835884629925889",
                "name": "Rafa Falc\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286836537448116224/gcEUmjSK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1
                },
                "url": "",
                "username": "RafaFalco5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-29T13:31:26.000Z",
                "description": "Nordestina,Oxe!\n@oficialrafafalcao",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 16,
                                "username": "oficialrafafalcao"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/B9J_5aahIjI/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B9J_5aahIjI/?igshid=r30p91fcxu2m",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/UbbF6eAzjc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1144961574110728194",
                "name": "Rafinha",
                "pinned_tweet_id": "1321452064975802368",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424398296672526339/htZJ8zeM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 580,
                    "following_count": 599,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2782
                },
                "url": "https://t.co/UbbF6eAzjc",
                "username": "Rafafalcao_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-18T05:57:19.000Z",
                "description": "Pensador al\u00e9m da \u00e9poca !",
                "id": "4823100207",
                "name": "Hey , It's mi \u2728!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224883358217449472/Sli5Pugq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30,
                    "following_count": 307,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 508
                },
                "url": "",
                "username": "opa_rsos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-23T08:52:37.000Z",
                "description": "ai amor, eu tenho tanto pra falar!  \n\nME SIGAM?",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gabriele_despl\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gabriele_desplanches",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tjUIjf5Wqs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1131483056269864960",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "\ud835\udd72\ud835\udd6c\ud835\udd6d\ud835\udd74\ud835\udd7f\ud835\udd6c \ud83d\udd25\u2764",
                "pinned_tweet_id": "1354323656625819649",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337178138812575746/8N0ec2xO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 188,
                    "following_count": 261,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4275
                },
                "url": "https://t.co/tjUIjf5Wqs",
                "username": "GabrieleDespla1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-19T15:59:34.000Z",
                "description": "Galo Chico.. Desejamos Feliz anivers\u00e1rio \ud83c\udf89 cantamos p seu amor  pedimos em namoro tudo por um precinho $$  \ud83e\udd0f sou #Galo \ud83d\udc13 sou @Flamengo  \ud83d\udc13sou @AthleticoPr",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 118,
                                "start": 113,
                                "tag": "Galo"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 134,
                                "start": 125,
                                "username": "Flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 141,
                                "username": "AthleticoPr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1185586249739968519",
                "name": "abelchicao",
                "pinned_tweet_id": "1275609735933329410",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424876625498419200/shxgEVz3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2546,
                    "following_count": 4993,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 16795
                },
                "url": "",
                "username": "GaloChico1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245896,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41245
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-17T20:45:13.000Z",
                "description": "Apresentador do Fant\u00e1stico",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tadeuschmidt.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.tadeuschmidt.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/I8dnKbW6WD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "32574189",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Tadeu Schmidt",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/862679788309405696/Is7k0enR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 89740,
                    "following_count": 74,
                    "listed_count": 647,
                    "tweet_count": 476
                },
                "url": "https://t.co/I8dnKbW6WD",
                "username": "tadeuschmidt",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-02-28T04:04:37.000Z",
                "description": "Minha opini\u00e3o sobre qualquer coisa...!",
                "id": "1233241535141089281",
                "name": "Doutor Edson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241693215427907584/Q5Ya4n2E_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 37,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 382
                },
                "url": "",
                "username": "doutor_edson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-11T10:52:24.000Z",
                "description": "Tha\u00eds Rodrigues\nTaurina \u2649\nWhite belt\ud83e\udd4b\nM\u00e3e de  dois \ud83d\udc67\ud83d\udc66\nEmpreendedora \ud83c\udf40\u2665\ufe0f\nEnjoy the journey\n\"Aproveite a jornada\"",
                "id": "1227183546336501760",
                "name": "Thais Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227183721675137024/eO0htwte_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13,
                    "following_count": 62,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 152
                },
                "url": "",
                "username": "ThaisRo16047019",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-23T04:05:04.000Z",
                "description": "At\u00e9 penso no que escrever aqui, mas n\u00e3o sai nada...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_wllc_?r=namet\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/_wllc_?r=nametag",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kLZ26efMwz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1220195679265529857",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "\ud83e\udd85",
                "pinned_tweet_id": "1396521443844837380",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419695058459107335/TgUcQFyu_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1213,
                    "following_count": 1153,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33088
                },
                "url": "https://t.co/kLZ26efMwz",
                "username": "_wllx_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-10T11:36:02.000Z",
                "description": "\ud83e\udd8b",
                "id": "1049986910456868865",
                "name": "tain\u00e1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430715681264242690/SaoMMAD3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2945,
                    "following_count": 2503,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21396
                },
                "url": "",
                "username": "tainpre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-16T19:08:46.000Z",
                "description": "comentarista n\u00e3o oficial de qualquer assunto",
                "id": "1052275171879456768",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Pam",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132115031150268416/HxRmbhoC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69,
                    "following_count": 372,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5141
                },
                "url": "",
                "username": "pammellabarross",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-02T02:18:06.000Z",
                "description": "Em busca de almas para o Reino de Deus",
                "id": "1234301889807814657",
                "name": "soldados de Cristo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234302014047342593/jrO-RtqE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 16,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 167
                },
                "url": "",
                "username": "campeoesdaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-24T21:57:11.000Z",
                "description": "I'll always be here for these 5 boys who I love \u2764",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/Louis_Tomlinso\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/Louis_Tomlinson/status/120620074301267968?ref_src=twcamp%5Ecopy%7Ctwsrc%5Eandroi",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iVWBDojU7G"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1697546269",
                "location": "#Onedstan #Promise",
                "name": "Vit\u00f3ria \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "pinned_tweet_id": "1206803194980028416",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418691432240517125/xaNJVQYI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2700,
                    "following_count": 2864,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 124368
                },
                "url": "https://t.co/iVWBDojU7G",
                "username": "Ignorada1D",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-07T03:48:53.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. #Dia7VaiSerGigante",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 61,
                                "start": 43,
                                "tag": "Dia7VaiSerGigante"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2466460103",
                "location": "Joinville, Brasil",
                "name": "\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4fSaMaroni\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431291157246586882/kJhmicOR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9376,
                    "following_count": 9540,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 26510
                },
                "url": "",
                "username": "dansamdo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-22T16:10:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "976853658758508544",
                "location": "Nova Iorque, USA",
                "name": "Cavalona do Texas \ud83d\udc0e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426662238274957318/1S6DjuNu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128,
                    "following_count": 118,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6457
                },
                "url": "",
                "username": "anarchistmore",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-09T17:43:42.000Z",
                "description": "\u2800 \u2800       \u2800\ud83c\udfe1   \u611b   \u2027   \ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf4twice    \u22b9",
                "id": "1215328248546066434",
                "location": "\ud835\uddc8\ud835\uddcd\ud835\uddba\ud835\uddc4\ud835\uddce \u208a\u00b7",
                "name": "triz ama a sasha",
                "pinned_tweet_id": "1295919418606788608",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356273613910011911/Q4VOD6Y2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2791,
                    "following_count": 2988,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 8747
                },
                "url": "",
                "username": "vantegoths",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-18T01:21:19.000Z",
                "description": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800#\uc5d1\uc18c \ud835\udc86\ud835\udc99\ud835\udc90 \ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud835\udc8e\ud835\udc9a \ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc86 \ud83d\udcab \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc95 / \ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc85 \ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc95 / \ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc86 / \ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc86\ud835\udc9b",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 11,
                                "start": 8,
                                "tag": "\uc5d1\uc18c"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "taemin.\u2728",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://taemin.xn--0ci",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Xg19MsRM7d"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "754848492246425600",
                "location": "L-1485",
                "name": "b_Queendom",
                "pinned_tweet_id": "1261537246806671360",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423354704524943361/vUz0HqzH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1014,
                    "following_count": 1247,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 10399
                },
                "url": "https://t.co/Xg19MsRM7d",
                "username": "supermslave",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-28T15:19:05.000Z",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aBrasil acima de tudo e Deus acima de todos!!!\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "id": "51753255",
                "name": "Andr\u00e9ia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1203367211773186054",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274001112442515458/jpAdBHQg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1815,
                    "following_count": 2956,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 8088
                },
                "url": "",
                "username": "dreiareis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-28T00:37:29.000Z",
                "description": "1,90",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodrigues__g?i\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/rodrigues__g?igshid=1wahpzfr66ft9",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jomhyj4l1r"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1210721296704823296",
                "location": "Maranh\u00e3o, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "name": "\u300aGael\u300b",
                "pinned_tweet_id": "1380750598329499649",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430004643405381634/Z2g7H5U6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1004,
                    "following_count": 494,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9736
                },
                "url": "https://t.co/jomhyj4l1r",
                "username": "gael__G",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-20T13:02:28.000Z",
                "description": "Ningu\u00e9m Solta a M\u00e3o de Ningu\u00e9m!\n\ud83d\udea9Lula Livre!",
                "id": "417041822",
                "location": "Ipatinga, Brasil",
                "name": "No pa\u00eds que eu Moro tem juiz ladr\u00e3o.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386277143412416514/HaDr6GNd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2080,
                    "following_count": 5000,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 45388
                },
                "url": "",
                "username": "boyzin2000",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978440,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-06-30T19:07:33.000Z",
                "description": "Comer, rezar, amar e beber um bocado, afinal, ningu\u00e9m \u00e9 de ferro. #LulaLivre",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 76,
                                "start": 66,
                                "tag": "LulaLivre"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "52486241",
                "name": "roaraz \ud83c\udd98\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275809594997121024/BnNMEHcO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3763,
                    "following_count": 1773,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 79132
                },
                "url": "",
                "username": "roaraz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-10T00:06:57.000Z",
                "description": "Perfil administrado por 3 pessoas: meus Id, Ego e Superego.\nAs vezes o pau come, mas somos gente boa pra krl! \ud83d\ude07",
                "id": "1215424634025324544",
                "location": "Rep\u00fablica das Bananas ",
                "name": "Catita, a Lady \ud83d\udcab",
                "pinned_tweet_id": "1254365470108631040",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252712272708976641/1KujHn8t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53,
                    "following_count": 369,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2399
                },
                "url": "",
                "username": "LaurinhaMa81",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-01T07:22:40.000Z",
                "description": "Site de torrents moderno, r\u00e1pido e sem an\u00fancios excessivos.\n\nNossa miss\u00e3o \u00e9 promover acesso a cultura para todos!!\n\nAcesse: https://t.co/avreiE851M",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "speckoz.live",
                                "end": 147,
                                "expanded_url": "https://speckoz.live",
                                "start": 124,
                                "url": "https://t.co/avreiE851M"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "speckoz.live",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://speckoz.live",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/avreiE851M"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1234016149496528896",
                "location": "Brasil",
                "name": "Speckoz Torrents | Baixar Filmes e Series",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234016244258439171/Tq5s9TpC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 160,
                    "following_count": 546,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2411
                },
                "url": "https://t.co/avreiE851M",
                "username": "SpeckozTorrents",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-22T18:59:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "4836009143",
                "location": "Curitiba",
                "name": "(\u30d8\uff65_\uff65)\u30d8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431084172974694400/u0sGlAur_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 333,
                    "following_count": 260,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26933
                },
                "url": "",
                "username": "Iares_san",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-18T05:01:25.000Z",
                "description": "Charge the Word \ud83c\udf0d\ud83d\udc95",
                "id": "1218397919193202688",
                "name": "kati",
                "pinned_tweet_id": "1229248817356320768",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1285428780316667904/b_Dq1omN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 73,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1094
                },
                "url": "",
                "username": "katianeoll",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-31T11:15:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "815154418349965313",
                "location": "Ita\u00fana, Brasil",
                "name": "deBBBora",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429558302531280904/uq6qoHQT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 157,
                    "following_count": 86,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2734
                },
                "url": "",
                "username": "deborasousaf_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-05T02:18:26.000Z",
                "description": "welcome to the real world!",
                "id": "293279633",
                "location": "Macei\u00f3, Brasil",
                "name": "Landres Santos Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175161826096701440/ysWaoQb7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 8,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 748
                },
                "url": "",
                "username": "LandresSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-04T15:40:05.000Z",
                "description": "Comentarista ass\u00edduo no Twitter |\nCin\u00e9filo e maratonista de s\u00e9ries | Engineering student...loading 90% | \nEdiscere, Scire, Agere, Vincere;\u23f3",
                "id": "1124700228723052544",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Allyson da tal Seita PFF2 \ud83d\ude37 em \ud83c\udfe1",
                "pinned_tweet_id": "1141057899772485632",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352302825582301185/UQRroCHO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 309,
                    "following_count": 4081,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15801
                },
                "url": "",
                "username": "J_Allyson_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-11T18:32:44.000Z",
                "description": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 @jyrpoem  \u00a8\u032e",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 6,
                                "username": "jyrpoem"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1105174735321812992",
                "location": "skz \u208a tbz",
                "name": "lia",
                "pinned_tweet_id": "1408486131918938112",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430785302550007815/c8KVz3FP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 558,
                    "following_count": 887,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 21067
                },
                "url": "",
                "username": "robinpoem",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-24T13:41:55.000Z",
                "description": "Sim, voc\u00ea pode!",
                "id": "1176491914390134784",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Raquell \ud83c\udf43\u2764\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211507029896048640/GsxxbafZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 360,
                    "following_count": 368,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4035
                },
                "url": "",
                "username": "raquel__d",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-05T02:24:26.000Z",
                "description": "isto e um pedido de socorro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/lher.me",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/lher.me",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MVwccNqMNT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "882424904922038278",
                "location": "campo grande",
                "name": "trajes sensuais e picantes",
                "pinned_tweet_id": "1289352753202860033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424886553042722819/__fcdydE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3793,
                    "following_count": 549,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 47266
                },
                "url": "https://t.co/MVwccNqMNT",
                "username": "ghostildo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-19T00:45:06.000Z",
                "description": "simplesmente poncy",
                "id": "97783001",
                "name": "poncy",
                "pinned_tweet_id": "1382717401305911298",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422342838310871041/aEjHnYsc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 478,
                    "following_count": 395,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11179
                },
                "url": "",
                "username": "rafest_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-18T01:44:13.000Z",
                "description": "17 years, desempregado, lindo, solteiro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/channel/UCLL0i\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCLL0iZYhMS2asS_aGKWK-NQ",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3OKS1zxlx9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1107457647488495619",
                "location": "R\u00edo Grande del Sur, Brasil",
                "name": "Bruno Schiavon\u30c3",
                "pinned_tweet_id": "1252787537422225408",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234424437279199234/eKuEJPjN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 38,
                    "following_count": 109,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 229
                },
                "url": "https://t.co/3OKS1zxlx9",
                "username": "BrunoSchiavon3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-04T16:56:54.000Z",
                "description": "#elen\u00e3o #forabolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 7,
                                "start": 0,
                                "tag": "elen\u00e3o"
                            },
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 8,
                                "tag": "forabolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "348566553",
                "location": "Lisboa, Portugal",
                "name": "delirante comunista \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb | usem pff2",
                "pinned_tweet_id": "1396113772213907457",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430654396820561920/fWaAxBDk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 893,
                    "following_count": 301,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 27832
                },
                "url": "",
                "username": "cerjopoc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-16T03:35:01.000Z",
                "description": "Maquiadora, consultora de imagem e tecn\u00f3loga em est\u00e9tica e cosm\u00e9tica, aspirante a  digital influencer kk. Falo muito, falo o que eu quero, falo excessivamente.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/daianerepula",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/daianerepula",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mjNf1XY5ux"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "74642826",
                "location": "Curiitiba ",
                "name": "Daiane Repula",
                "pinned_tweet_id": "1065804794214957056",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255320016188211202/n8L8sHjX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 55,
                    "following_count": 240,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 576
                },
                "url": "https://t.co/mjNf1XY5ux",
                "username": "daiaane_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-20T19:51:01.000Z",
                "description": "\ud83d\udccd/ Perfil dedicado ao @guinapolitanoo\n\ud83d\udcfa/BBB20\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7/ S\u00e3o Paulo\n#TeamGui #BBB20",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 68,
                                "start": 60,
                                "tag": "TeamGui"
                            },
                            {
                                "end": 75,
                                "start": 69,
                                "tag": "BBB20"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 37,
                                "start": 22,
                                "username": "guinapolitanoo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1219346557562212353",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Guilherme Napolitano \ud83c\udf68",
                "pinned_tweet_id": "1219407139543928833",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219346895891566593/0ktgHMLa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1014,
                    "following_count": 106,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2
                },
                "url": "",
                "username": "GuilhermeNapo13",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-26T22:07:51.000Z",
                "description": "Bozominions n\u00e3o s\u00e3o bem-vindos.\nMorominions n\u00e3o s\u00e3o bem-vindos.\nPetista. Lulista. Esquerdopata.",
                "id": "857355568272601089",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "D\u00f3ria o Aventureiro \ud83d\udea9 Meu \u2764\ufe0f \u00e9 Vermelho.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396837789094883329/AmAA4bCa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3799,
                    "following_count": 3771,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 66818
                },
                "url": "",
                "username": "imondacouch",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-21T01:08:57.000Z",
                "description": "#Fora Bozo - estudante de Direito. Fora Bozonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 5,
                                "start": 0,
                                "tag": "Fora"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/gbarrosgama",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/gbarrosgama",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KNdP1psrLa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1031709708598603777",
                "location": "Moema, S\u00e3o Paulo",
                "name": "Gil Gama\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274194270983991297/vO-ikdo8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3648,
                    "following_count": 4991,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 33704
                },
                "url": "https://t.co/KNdP1psrLa",
                "username": "GilGama7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-29T23:29:56.000Z",
                "description": "Vila Velha, Crist\u00e3o que acredita no Deus da vida. Bacharel em Direito, P\u00f3s em direito p\u00fablico.\n\nPetista, todo dia tem p\u00e3o com mortadela. E Viva a Luta Popular!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "izanildosabino13.jimdofree.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://izanildosabino13.jimdofree.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/l4XVJo3cnA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "100347774",
                "location": "Vila Velha/ES, Brasil",
                "name": "Izanildo Sabino -13.580 #ForaBolsonaroEBando \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1401954317641392130",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218343712302030848/SCZy3ZOy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14968,
                    "following_count": 14398,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 15954
                },
                "url": "https://t.co/l4XVJo3cnA",
                "username": "izanildo_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-19T03:54:07.000Z",
                "description": "Antifa",
                "id": "1218743323265064960",
                "name": "Ge",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382866298657460225/Ek7Ngp_L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1028,
                    "following_count": 1239,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33984
                },
                "url": "",
                "username": "GeSadzins1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-17T13:33:27.000Z",
                "description": "Professor de Matem\u00e1tica da rede municipal, morador da Zona Leste e vereador reeleito pelo PSOL para meu terceiro mandato. Vamos juntos!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "toninhovespoli.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://toninhovespoli.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YXdpcJ35vv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "156636017",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Professor Toninho Vespoli",
                "pinned_tweet_id": "1367097861561843719",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333537045231362048/s9e2-DwV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7815,
                    "following_count": 1227,
                    "listed_count": 94,
                    "tweet_count": 15833
                },
                "url": "https://t.co/YXdpcJ35vv",
                "username": "ToninhoVespoli",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-12-16T12:59:20.000Z",
                "description": "laurmila stan | @palmeiras",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 26,
                                "start": 16,
                                "username": "palmeiras"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "809744721300062208",
                "location": "krypton",
                "name": "maria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426341753666293763/RC5zsg6V_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3020,
                    "following_count": 2781,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 29698
                },
                "url": "",
                "username": "laurmilasep",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-21T15:12:13.000Z",
                "description": "Professor, Protestante, Cientista da Religi\u00e3o e da vida! Trato assuntos diversos: pol\u00edtica, humor, f\u00e9, defesa do Estado de Direito, da Constitui\u00e7\u00e3o e muito +",
                "id": "76049361",
                "name": "\ud83d\udea9Prof. J. Rei - Sem Trono - Por um BRASIL MELHOR!",
                "pinned_tweet_id": "1377670062010683404",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196114815766450178/zLZGJcW7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128,
                    "following_count": 65,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14712
                },
                "url": "",
                "username": "JREIsemtrono",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-11T17:25:35.000Z",
                "description": "Jornalista \u2022 Deepfaker \u2022 Roteirista ''Bruxo dos v\u00eddeos\" - Coelho, Paulo \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f \nAssessoria: Marcelo Matias (11) 9-3707-1001 marcelo@afenixagency.com.br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/brunnosarttori",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/brunnosarttori",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zAfcvaqLjv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "64773188",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Bruno Sartori",
                "pinned_tweet_id": "1129549167318196226",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376372756615430144/bpRu6fwd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 225527,
                    "following_count": 407,
                    "listed_count": 328,
                    "tweet_count": 24500
                },
                "url": "https://t.co/zAfcvaqLjv",
                "username": "brunnosarttori",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-07-03T18:57:39.000Z",
                "description": "d/ela",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/iisamaciell?r=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/iisamaciell?r=nametag",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iJZ1FD8bOB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1146493221666770949",
                "name": "isa.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426750733345566727/PD2kOSlA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 558,
                    "following_count": 682,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 8840
                },
                "url": "https://t.co/iJZ1FD8bOB",
                "username": "iisadmaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-17T20:36:48.000Z",
                "description": "unflow dado = unflow recebido porque vc n\u00e3o e a Beyonc\u00e9 e nem a Rihanna. \ud83d\ude01",
                "id": "1275953647",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "cristal flores a original",
                "pinned_tweet_id": "929371942943186947",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298652471099883524/LR7fbvRe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2347,
                    "following_count": 1769,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 38764
                },
                "url": "",
                "username": "alexcranio2003",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-01T02:35:36.000Z",
                "description": "Vrijheid * Natuur * Reizen * Muziek *\nCultuur, erfgoed, geschiedenis * \n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1Nederland\u2764\ufe0f * Landmacht",
                "id": "848000866640687104",
                "location": "NL",
                "name": "Jan Hollander",
                "pinned_tweet_id": "1406513608985649157",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009983168609480705/6KwBE6tL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2246,
                    "following_count": 4994,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 157137
                },
                "url": "",
                "username": "mobcplx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-01T03:36:04.000Z",
                "description": "Siga para mais memes \ud83c\udf0e\ud83d\udc07\nInstagram: https://t.co/TGRHLs8yhW\n\nobrigado pelo o ap\u00f3io!\u2764\ufe0f\ud83c\udf0e",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/pernalongaputo\u2026",
                                "end": 58,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/pernalongaputo?r=nametag",
                                "start": 35,
                                "url": "https://t.co/TGRHLs8yhW"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1233959080248643586",
                "name": "Pernalongaputo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233959465365491713/ADgHODLE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4,
                    "following_count": 3,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43
                },
                "url": "",
                "username": "Pernalongaputo1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-05T23:08:03.000Z",
                "description": "uma ENFP nesse mundo louco",
                "id": "1026243462520291329",
                "location": "Para\u00edba, Brasil",
                "name": "\u2022 ESQUERDOP\u00c1TICA \u2022",
                "pinned_tweet_id": "1412226339818586114",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425905506472894473/7HptKxCU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 376,
                    "following_count": 509,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27199
                },
                "url": "",
                "username": "1BilautaRebelde",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180671,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-04-22T21:57:59.000Z",
                "description": "Respeite a minha opini\u00e3o que respeito a sua. Noveleira. Pisciana, Cat\u00f3lica, gremista e ga\u00facha.V\u00e1rios perfils interpretativos espalhados por a\u00ed \u2764\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/cadelinhaporsh\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/cadelinhaporshippers_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/F9CgNHu9NK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2458752872",
                "location": "Iju\u00ed, Brasil",
                "name": "C\u03b1rol \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "pinned_tweet_id": "1111865982727917571",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426473324033581062/_IV4z3T2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2306,
                    "following_count": 2942,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 115601
                },
                "url": "https://t.co/F9CgNHu9NK",
                "username": "mundo_shippers",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-23T02:30:58.000Z",
                "description": "S\u00f3 os meros devaneios tolos a me torturar/ n\u00e3o-mono e sapat\u00e3o carente \ud83c\udf1a",
                "id": "3294697689",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "\ud83d\udc80",
                "pinned_tweet_id": "1426587330979237890",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418416282429534210/C5sjwkXx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 93,
                    "following_count": 356,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9869
                },
                "url": "",
                "username": "oxalaquemguia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-20T13:25:16.000Z",
                "description": "Amante da Humildade e da Sinceridade!",
                "id": "585668854",
                "name": "Bernardo cavalcante",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410381282199080961/9fiIjBQW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30,
                    "following_count": 281,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1318
                },
                "url": "",
                "username": "bernardo_cs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-08T16:39:51.000Z",
                "description": "reality tv e otras cositas m\u00e1s.",
                "id": "249227150",
                "name": "Gil do Vigor Campe\u00e3o Moral - Protagonista BBB21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353859315292106753/_Gx8pYsj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 64,
                    "following_count": 225,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1351
                },
                "url": "",
                "username": "NoParkinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-03T15:48:46.000Z",
                "description": "I am The Flash",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/BSKeSBvgfz4x\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BSKeSBvgfz4xDGVIC9IIZjR3VeKIwIjYSBOISk0/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MjiAgbzFUA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4105518563",
                "location": "Central City, KY",
                "name": "Guilherme Gabriel \u26a1",
                "pinned_tweet_id": "1171565339026644992",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130119113458761729/HEUqJxIg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 666,
                    "following_count": 725,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7397
                },
                "url": "https://t.co/MjiAgbzFUA",
                "username": "guii_biel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-23T02:03:21.000Z",
                "description": "Onde o c\u00e9rebro manda uma m\u00e3o bruta n\u00e3o comanda.",
                "id": "2721308499",
                "location": "RJ",
                "name": "Igor\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1306571967944892416/qM22-T38_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 319,
                    "following_count": 499,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10131
                },
                "url": "",
                "username": "igorleiteadv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-13T12:09:59.000Z",
                "description": "Insta: @debora.cristiinaa//\nPorque Dele, por Ele e para Ele s\u00e3o todas as coisas....",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 7,
                                "username": "debora"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1006871301653434368",
                "location": "Coroat\u00e1, Brasil",
                "name": "D\u00e9bora Cristina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254598327590694912/nxPe9FzN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 61,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 81
                },
                "url": "",
                "username": "deboracristinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-25T01:11:13.000Z",
                "description": "geralmente movido a \u00e1lcool e \u00f3dio",
                "id": "4269193395",
                "location": "Assis, S\u00e3o Paulo",
                "name": "\ud80c\udd99",
                "pinned_tweet_id": "1367561786573148163",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369638158149816321/EWrMzN7k_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6916,
                    "following_count": 6934,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 34554
                },
                "url": "",
                "username": "danjonean",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-15T15:48:17.000Z",
                "description": "Aqui a gente fala de TV local e Nacional, de Futebol, de Reality e o escambau, fique a vontade, s\u00f3 n\u00e3o repara a bagun\u00e7a \ud83d\udcfa\u26bd\n\nadm do @nostrendsbrasil \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 147,
                                "start": 131,
                                "username": "nostrendsbrasil"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/Wands_Ferreira\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/Wands_Ferreira12",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MYI6XwuMsi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "798553216170520576",
                "location": "Teresina, Brasil",
                "name": "Wandeson Ferreira \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1387267188252348418",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430529425985183749/7voJqyr2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1836,
                    "following_count": 663,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 97570
                },
                "url": "https://t.co/MYI6XwuMsi",
                "username": "Wands_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-12T21:27:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "929822897874636800",
                "location": "Feira de Santana, Brasil",
                "name": "Solit\u00e1rio",
                "pinned_tweet_id": "1225463393689141252",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358027498597060609/qQynsu3A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 43,
                    "following_count": 157,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 882
                },
                "url": "",
                "username": "Antoniomenezeso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-24T12:44:56.000Z",
                "description": "She/her. Interests include Pretty Cure, Tokusatsu/Power Rangers, DWTS/Strictly, pop music, and Brazilian telenovelas. @SurroundedByPer is bae.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 134,
                                "start": 118,
                                "username": "SurroundedByPer"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1617693458",
                "location": "Brasil",
                "name": "Bia Barreto",
                "pinned_tweet_id": "1186980395801366528",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335735780313010177/y60_sxxG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 461,
                    "following_count": 493,
                    "listed_count": 47,
                    "tweet_count": 185378
                },
                "url": "",
                "username": "MarineDynamite",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-19T12:43:48.000Z",
                "description": "Ativista, Jurista, amo o meu Brasil. \u201c Eu desconfio de todo idealista que lucra com seu ideal \u201cMillor Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Comunistas, caiam fora, ok!",
                "id": "83590549",
                "location": "Brasil",
                "name": "By Cl\u00e1udio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337149133254168580/7t8kjB2y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1030,
                    "following_count": 222,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 11609
                },
                "url": "",
                "username": "byclaudyo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-10T02:03:28.000Z",
                "description": "Happier than ever",
                "id": "1215454027552567303",
                "name": "\ud835\udc78\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc86\ud835\udc8f \ud835\udc69",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430572464824799232/MntKrsC9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 416,
                    "following_count": 457,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5985
                },
                "url": "",
                "username": "opsqueenb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-16T23:37:32.000Z",
                "description": "ex vice miss bumbum e analfabeto funcional em mat\u00e9ria de direito",
                "id": "3091499515",
                "location": "Salvador e Rio de Janeiro",
                "name": "viuva da ufrj",
                "pinned_tweet_id": "1383085768990724098",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412547312551968772/Qd_PwWQ4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 561,
                    "following_count": 1008,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 31760
                },
                "url": "",
                "username": "fadigade",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-17T23:46:50.000Z",
                "description": "Aqui n\u00e3o tem espa\u00e7o para haters, facistas,  genoc\u00eddas e psicopatas. QUEM SE CALA PERANTE O FASCISMO \u00c9 FASCISTA. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1140767792230277120",
                "name": "Rose Ane Vieira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355733975831085059/5ynYYw7a_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 359,
                    "following_count": 726,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7907
                },
                "url": "",
                "username": "RoseAne39060766",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-20T22:03:35.000Z",
                "description": "Fisioterapeuta, Especialista em Ergonomia e nas horas vagas patriota  por aqui.\ud83e\udd16",
                "id": "1368108721",
                "location": "Brasil Manaus AM",
                "name": "William Canto \ud83e\uddc2=\ud83d\udc38 / \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 (38)",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196976929934630912/cAsIcu97_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 353,
                    "following_count": 1004,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 911
                },
                "url": "",
                "username": "FisioCanto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-21T22:55:27.000Z",
                "description": "jornalista",
                "id": "58951368",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "M\u00f4nica Bergamo",
                "pinned_tweet_id": "1412927743189192708",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1531849026/foto-monica-twitter_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1691352,
                    "following_count": 1321,
                    "listed_count": 3450,
                    "tweet_count": 18580
                },
                "url": "",
                "username": "monicabergamo",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-04-04T13:51:49.000Z",
                "description": "eu sou assim, estranha e sens\u00edvel",
                "id": "3133941970",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "Jmary",
                "pinned_tweet_id": "1217207945655652352",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424527283352711173/z73ORw14_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1220,
                    "following_count": 1172,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 40419
                },
                "url": "",
                "username": "jmary_mp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-23T00:45:26.000Z",
                "description": "Cada um tem a Nathalia Danielle que merece!!!",
                "id": "136089160",
                "location": "Belo Horizonte ",
                "name": "DanniNathy",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388549816716828684/zOTE0onV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 212,
                    "following_count": 404,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 21232
                },
                "url": "",
                "username": "nathy_danni",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-22T21:06:31.000Z",
                "description": "\ud83c\udf77",
                "id": "1010267814937194496",
                "name": "Cris",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425624402763395074/vKfGGCBS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 120,
                    "following_count": 168,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3401
                },
                "url": "",
                "username": "Domiciano_criss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-03T11:56:51.000Z",
                "description": "22 anos | Artista Visual | Any Pronouns | Comentarista de BBB e cadelinha da @lanadelrey \u2764\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 88,
                                "start": 77,
                                "username": "lanadelrey"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eduscisloski?i\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/eduscisloski?igshid=66a0b5eb84c0",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/McBvZYCsVx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "816251977306959872",
                "name": "Edu \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420963355318235138/UHTJdQG5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 457,
                    "following_count": 1590,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34714
                },
                "url": "https://t.co/McBvZYCsVx",
                "username": "Barbiecompau",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-19T23:52:19.000Z",
                "description": "Esposa, m\u00e3e , professora, tricoteira e crocheteira, que ama Guns n\u00b4Roses",
                "id": "106563892",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "name": "\ud83c\udd54\ud83c\udd5b\ud83c\udd58\ud83c\udd62\ud83c\udd50",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239144108515606534/y088_XgR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 61,
                    "following_count": 75,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4667
                },
                "url": "",
                "username": "elisagmo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-10T20:21:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "1083458752886513670",
                "name": "luca",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394278249618939907/4akwAoUU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1129,
                    "following_count": 1765,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3316
                },
                "url": "",
                "username": "S_luccasss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-23T01:25:52.000Z",
                "description": "um paraense que ama caf\u00e9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/melo_paulo1?ig\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/melo_paulo1?igshid=3azqodf9wdsp",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kJhMBeD13r"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "966846535861460992",
                "name": "melo",
                "pinned_tweet_id": "1410728314403049475",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387160273237286913/yN9d0WP4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 363,
                    "following_count": 322,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15716
                },
                "url": "https://t.co/kJhMBeD13r",
                "username": "melo_paulof",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1234309864878465029",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74f9pnhda13fas1cj2t9nz5shi7x",
        "oldest_id": "1234307321695698945",
        "result_count": 88
    }
}