{
    "data": [
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "782268805607223296",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908898224910336",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908898224910336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241908864632619013"
                ]
            },
            "author_id": "1226283677354725377",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908897927102464",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 84,
                        "tag": "COVID\u30fc19"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 94,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 115,
                        "tag": "quarentena"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/259V8AMQwj",
                        "end": 150,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DionisioCarioca/status/1241908897927102464/video/1",
                        "start": 127,
                        "url": "https://t.co/259V8AMQwj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908897927102464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Garoto \u00e9 brutalmente atacado pelo c\u00e3o ap\u00f3s o mesmo ter cansado do dono por causa da #COVID\u30fc19 #issoaglobonaomostra #quarentena https://t.co/259V8AMQwj"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241908873663074307"
                ]
            },
            "author_id": "1212927033270919168",
            "conversation_id": "1241908893657305095",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 17,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.4908,
                        "start": 13,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/gsQXDLlIvy",
                        "end": 69,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/alansousz/status/1241908893657305095/video/1",
                        "start": 46,
                        "url": "https://t.co/gsQXDLlIvy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908893657305095",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "pqp eu amo a globo viado #issoaglobonaomostra https://t.co/gsQXDLlIvy"
        },
        {
            "author_id": "746335314302611456",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908888422752256",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908888422752256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1016881812130488320",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908881485373441",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5507,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 38,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 80,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "285634142",
                        "start": 3,
                        "username": "LeonaDivaa"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Jbbp7NKbGg",
                        "end": 115,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 92,
                        "url": "https://t.co/Jbbp7NKbGg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908881485373441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 115
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241906956572467203",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LeonaDivaa: Globo comendo o c* do Bolsonaro, AMOOOOOO\n\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/Jbbp7NKbGg"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2889748703",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908880457826304",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908880457826304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241908873847541761"
                ]
            },
            "author_id": "3765965063",
            "conversation_id": "1241908878419398657",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ucEUdcpwqs",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/fabiogaldino820/status/1241908878419398657/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/ucEUdcpwqs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908878419398657",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/ucEUdcpwqs"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "890013975852797952",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908876351586304",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908876351586304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "314588797",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908874971680768",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908874971680768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "436739925",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908872698302469",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908872698302469",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1059979700582408192",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908871935004673",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908871935004673",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "879766070978105344",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908871066783745",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3246080565",
                        "start": 3,
                        "username": "thiago_serafim7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908871066783745",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241908482451873793",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @thiago_serafim7: O fant\u00e1stico tem horas e horas de dura\u00e7\u00e3o, e adivinha o que eles passam do in\u00edcio ao fim do programa? Ataques e mais a\u2026"
        },
        {
            "author_id": "896846271037788161",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908866780102659",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:22.000Z",
            "id": "1241908866780102659",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "784101150",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908858236395524",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 42,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 64,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908858236395524",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "QUE ORGULHO DESSES PROFISSIONAIS. .. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#issoaglobonaomostra \n#Fantastico"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "823637307794345984",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908857166802945",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908857166802945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "466887331",
            "conversation_id": "1241908856231464961",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908856231464961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra que somente se estabelece atraves da forca, ai de vcs hipocritas, que pervertem,corrompem, enganam,matam e destroem e ainda tem a coragem de se gabar de seus atos. Existe um DEUS,nos ceus,que ha de fazer JUSTICA."
        },
        {
            "author_id": "294739770",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908854641823750",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908854641823750",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "982803496633323520",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908851919765508",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908851919765508",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "1059979700582408192",
            "conversation_id": "1241908851181576202",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78139929",
                        "start": 3,
                        "username": "deborista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908851181576202",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 99
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899600354643968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @deborista: ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "33329600",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908851181576198",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908851181576198",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "63779259",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908842075697152",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908842075697152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "720722188811296771",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908838359539713",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908838359539713",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "1008004564895850496",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908834962194433",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908834962194433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "4796262803",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908834639261696",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908834639261696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1108531455737712640",
            "conversation_id": "1241908830986010625",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 41,
                        "tag": "BolsonaroGenocida"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908830986010625",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 32
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901540375433218",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @MariluCamp: E o baile de m\u00e1scaras do #BolsonaroGenocida \n#issoaglobonaomostra deu um show de \u201ccomo n\u00e3o se deve usar m\u00e1scara\u201d https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241902316527157253"
                ]
            },
            "author_id": "920356234175434757",
            "conversation_id": "1241908826967871488",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9034,
                        "start": 22,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "400414868",
                        "start": 3,
                        "username": "joaobtz"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pBdJX2Qk9p",
                        "end": 78,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/joaobtz/status/1241902339503656961/video/1",
                        "start": 55,
                        "url": "https://t.co/pBdJX2Qk9p"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908826967871488",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 52
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902339503656961",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @joaobtz: Gente, a Globo kkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/pBdJX2Qk9p"
        },
        {
            "author_id": "2938536368",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908825424384006",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908825424384006",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1059979700582408192",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908825252298754",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908825252298754",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "982803496633323520",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908823880871936",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908823880871936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "1149049241953800193",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908822446354432",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908822446354432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "294739770",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908822328909829",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908822328909829",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "3224898297",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908820953247745",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908820953247745",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "555571792",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908817262268428",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908817262268428",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899215456014336"
                ]
            },
            "author_id": "1228789975837298688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908816725319680",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.5738,
                        "start": 34,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "tag": "fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1009264742026891264",
                        "start": 3,
                        "username": "kikuiter"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ZHGB5n7o2i",
                        "end": 105,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kikuiter/status/1241899224696082432/photo/1",
                        "start": 82,
                        "url": "https://t.co/ZHGB5n7o2i"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908816725319680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899224696082432",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kikuiter: Eu amo o deboche da globo kkkkkkkk #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZHGB5n7o2i"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "1121838241701867520",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908808785502209",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908808785502209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "751181814895611905",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908803790127104",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908803790127104",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "294739770",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908799331545094",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908799331545094",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1175378100852527104",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908798106853376",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908798106853376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "953345186192613377",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908796345266176",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908796345266176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241908100044656642"
                ]
            },
            "author_id": "882356876196941824",
            "conversation_id": "1241908796252971009",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/mRoYFjzOOx",
                        "end": 98,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ARQUIVAO/status/1241908796252971009/video/1",
                        "start": 75,
                        "url": "https://t.co/mRoYFjzOOx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908796252971009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Uma aula aos brasileiros de como nao usar uma mascara #issoaglobonaomostra https://t.co/mRoYFjzOOx"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241908762983780352"
                ]
            },
            "author_id": "3765965063",
            "conversation_id": "1241908795883872256",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/dO665tJ0me",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/fabiogaldino820/status/1241908795883872256/video/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/dO665tJ0me"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908795883872256",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/dO665tJ0me"
        },
        {
            "author_id": "1240751994215825409",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908790338994176",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 50,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908790338994176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 292
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899306963144706",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @paulocosstaa: Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1111606454",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908789495967744",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:03.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5507,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 38,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 80,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "285634142",
                        "start": 3,
                        "username": "LeonaDivaa"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Jbbp7NKbGg",
                        "end": 115,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 92,
                        "url": "https://t.co/Jbbp7NKbGg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908789495967744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 115
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241906956572467203",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @LeonaDivaa: Globo comendo o c* do Bolsonaro, AMOOOOOO\n\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/Jbbp7NKbGg"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241908781178654720"
                ]
            },
            "author_id": "3765965063",
            "conversation_id": "1241908786924847105",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/9k6bMnRfO9",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/fabiogaldino820/status/1241908786924847105/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/9k6bMnRfO9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908786924847105",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/9k6bMnRfO9"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241902316527157253"
                ]
            },
            "author_id": "1538712608",
            "conversation_id": "1241908782403399684",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9034,
                        "start": 22,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "400414868",
                        "start": 3,
                        "username": "joaobtz"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pBdJX2Qk9p",
                        "end": 78,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/joaobtz/status/1241902339503656961/video/1",
                        "start": 55,
                        "url": "https://t.co/pBdJX2Qk9p"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908782403399684",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 52
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902339503656961",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @joaobtz: Gente, a Globo kkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/pBdJX2Qk9p"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241908688555737096"
                ]
            },
            "author_id": "1051585267604353024",
            "conversation_id": "1241908781891665920",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/NBUca6SiRV",
                        "end": 64,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/JanielFsantos/status/1241908781891665920/video/1",
                        "start": 41,
                        "url": "https://t.co/NBUca6SiRV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908781891665920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Mostra isso tamb\u00e9m! #issoaglobonaomostra https://t.co/NBUca6SiRV"
        },
        {
            "author_id": "1150545285044736000",
            "conversation_id": "1241908780025155584",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1200432510351683585",
                        "start": 3,
                        "username": "samsworld"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908780025155584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899655471955975",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @samsworld: Nossa, ESSE a #issoaglobon\u00e3omostra foi ic\u00f4nico demais \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "1059979700582408192",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908778267815936",
            "created_at": "2020-03-23T02:05:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908778267815936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1240751994215825409",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908762849525762",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908762849525762",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1059979700582408192",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908759221411840",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5507,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 38,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 80,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "285634142",
                        "start": 3,
                        "username": "LeonaDivaa"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Jbbp7NKbGg",
                        "end": 115,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 92,
                        "url": "https://t.co/Jbbp7NKbGg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908759221411840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 115
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241906956572467203",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LeonaDivaa: Globo comendo o c* do Bolsonaro, AMOOOOOO\n\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/Jbbp7NKbGg"
        },
        {
            "author_id": "1104552267603234816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908757715660800",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908757715660800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "3003491319",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908755798929409",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5507,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 38,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 80,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "285634142",
                        "start": 3,
                        "username": "LeonaDivaa"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Jbbp7NKbGg",
                        "end": 115,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 92,
                        "url": "https://t.co/Jbbp7NKbGg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908755798929409",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 115
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241906956572467203",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @LeonaDivaa: Globo comendo o c* do Bolsonaro, AMOOOOOO\n\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/Jbbp7NKbGg"
        },
        {
            "author_id": "1163057509290205184",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908751835320323",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908751835320323",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1108531455737712640",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                        "id": "92",
                        "name": "Sports Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                        "id": "996838143935500288",
                        "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908751331966976",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:54.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 73,
                        "normalized_text": "Jair",
                        "probability": 0.9283,
                        "start": 70,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "871757503939346432",
                        "start": 111,
                        "username": "galvaobueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908751331966976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 35
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900338988244992",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @MariluCamp: #issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com to\u2026"
        },
        {
            "author_id": "57625235",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908748161081346",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908748161081346",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241902922256048132",
                    "3_1241902974143774720",
                    "3_1241903006066630657",
                    "3_1241903065634136066"
                ]
            },
            "author_id": "1191542433085054977",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                        "id": "94",
                        "name": "Journalist"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Santos",
                        "id": "1059658073533378562",
                        "name": "S\u00e9rgio Santos"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908744063156224",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 39,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9093,
                        "start": 35,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67656004",
                        "start": 3,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                        "end": 103,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                        "start": 80,
                        "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908744063156224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241903129811181571",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ZAMENZA: A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
        },
        {
            "author_id": "274556397",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908737360740354",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 53,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9985,
                        "start": 45,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 113,
                        "tag": "AcabouBolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3437495182",
                        "start": 3,
                        "username": "LuaSantis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908737360740354",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241907315449749505",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @LuaSantis: E a rea\u00e7\u00e3o como foi? Kkk\nFORA BOLSONARO\nGente e falando nisso, acharam o haitiano deuso q criou o #AcabouBolsonaro ? \nFantas\u2026"
        },
        {
            "author_id": "636218230",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908735460728832",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908735460728832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "1128786766650064896",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908734898712579",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908734898712579",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "48564059",
            "conversation_id": "1241906882459115520",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 109,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 130,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 260,
                        "start": 255,
                        "tag": "bozo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2250785418",
                        "start": 0,
                        "username": "AkiraAlucard"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908728024256512",
            "in_reply_to_user_id": "2250785418",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241906882459115520",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@AkiraAlucard EU APOSTO !!! \n...e ainda digo mais... nao dou um ano pra esse governo cair ... QUER APOSTAR ? #issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra ... inclusive Vc \u00f1 tem cara, n\u00e3o? deve ser rob\u00f4...melhor assim, prefiro falar com um rob\u00f4, a um fiel do #bozo \ud83e\udd2e"
        },
        {
            "author_id": "1470925694",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908726405238786",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908726405238786",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "953345186192613377",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908704598949889",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908704598949889",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "34310220",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908703638495235",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5507,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 38,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 80,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "285634142",
                        "start": 3,
                        "username": "LeonaDivaa"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Jbbp7NKbGg",
                        "end": 115,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 92,
                        "url": "https://t.co/Jbbp7NKbGg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908703638495235",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 115
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241906956572467203",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @LeonaDivaa: Globo comendo o c* do Bolsonaro, AMOOOOOO\n\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/Jbbp7NKbGg"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241908683124224005"
                ]
            },
            "author_id": "1052737072694513665",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908697963606016",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 84,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/wc4oD0ped4",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/iasmni/status/1241908697963606016/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/wc4oD0ped4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908697963606016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "AI MEU PAI BOLSOLIRO AINDA ACHA Q \u00c9 ACLAMADO KKKKKKKKKK MELHOR QUADRO DO FANT\u00c1STICO\n#issoaglobonaomostra https://t.co/wc4oD0ped4"
        },
        {
            "author_id": "1108531455737712640",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908697456148480",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 42,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.4864,
                        "start": 38,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "BOZO",
                        "probability": 0.735,
                        "start": 52,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 112,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224380203327283202",
                        "start": 3,
                        "username": "Marianelen1"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "128372940",
                        "start": 77,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908697456148480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 40
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902284080123911",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @Marianelen1: SEILA, O JEITO QUE A GLOBO JANTA O BOZO \u00c9 DIFERENTE.\nGOSTOU @jairbolsonaro\n ? EU AMEI\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#issoaglobonaomostra #Fanta\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1175378100852527104",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908692620054529",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908692620054529",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "1228789975837298688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908689210093573",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908689210093573",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "author_id": "3077449320",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908688018956288",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908688018956288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1212927033270919168",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908684873183232",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908684873183232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1195711395536474113",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Davi Alcolumbre",
                        "id": "1052650548657180672",
                        "name": "Davi Alcolumbre"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Davi Alcolumbre",
                        "id": "1052650548657180672",
                        "name": "Davi Alcolumbre"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rodrigo Maia",
                        "id": "868121501089767424",
                        "name": "Rodrigo Maia"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rodrigo Maia",
                        "id": "868121501089767424",
                        "name": "Rodrigo Maia"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908684768321537",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "China",
                        "probability": 0.8612,
                        "start": 57,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "normalized_text": "Rodrigo Maia",
                        "probability": 0.9894,
                        "start": 132,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "normalized_text": "Davi",
                        "probability": 0.9273,
                        "start": 147,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908684768321537",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra\nAt\u00e9 que em fim saiu a verdade que a China mentiu,e aguardamos um pedido de.desculpas da embaixada chinesa,e de Rodrigo Maia.e Davi alcolumbre\nA na\u00e7\u00e3o brasileiro, por ter apoiado mentiras"
        },
        {
            "author_id": "1173736519921803264",
            "conversation_id": "1241908676086153218",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 22,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 41,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 52,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 63,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 74,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 85,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 96,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 107,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 118,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 140,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 151,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "start": 162,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "start": 173,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "start": 184,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 195,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 206,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 217,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "start": 228,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "start": 239,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 260,
                        "start": 250,
                        "tag": "Globolixo"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 261,
                        "tag": "Globolixo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/alexandregarci\u2026",
                        "end": 295,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/alexandregarcia/status/1241735638837231616",
                        "start": 272,
                        "url": "https://t.co/6RYk757YZo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908676086153218",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241735638837231616",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \n#JairNaoCaiNemAPau #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo #Globolixo https://t.co/6RYk757YZo"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1108531455737712640",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908673099616256",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5507,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9979,
                        "start": 38,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 80,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "285634142",
                        "start": 3,
                        "username": "LeonaDivaa"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Jbbp7NKbGg",
                        "end": 115,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 92,
                        "url": "https://t.co/Jbbp7NKbGg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908673099616256",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 115
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241906956572467203",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @LeonaDivaa: Globo comendo o c* do Bolsonaro, AMOOOOOO\n\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/Jbbp7NKbGg"
        },
        {
            "author_id": "3303752272",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908664341950464",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:33.000Z",
            "id": "1241908664341950464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 171
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899343105404930",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @admonsterjunior: Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglob\u2026"
        },
        {
            "author_id": "835307890571427840",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908662882443265",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908662882443265",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "236937211",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908659430572032",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908659430572032",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "896846271037788161",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908658746916870",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908658746916870",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899138767257602"
                ]
            },
            "author_id": "1108531455737712640",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908655823433738",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 83,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3039631383",
                        "start": 3,
                        "username": "comentstvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/7k8S14etr1",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/comentstvs/status/1241899140910665735/photo/1",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/7k8S14etr1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908655823433738",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899140910665735",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @comentstvs: o v\u00eddeo bonoro comprimentando os eleitores e os gados: mito! mito! #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/7k8S14etr1"
        },
        {
            "author_id": "1604528792",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908652094763009",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908652094763009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1160711094203293697",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908647212572676",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908647212572676",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899432607703040"
                ]
            },
            "author_id": "1108531455737712640",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241908642837905409",
            "created_at": "2020-03-23T02:04:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pv1MZoe2hG",
                        "end": 130,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jnetomoraex/status/1241899441138708480/photo/1",
                        "start": 107,
                        "url": "https://t.co/pv1MZoe2hG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241908642837905409",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899441138708480",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @jnetomoraex: eu amo o jeito que o #issoaglobonaomostra do fant\u00e1stico aniquila o bolsonar* todo domingo https://t.co/pv1MZoe2hG"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 25966,
                "height": 220,
                "media_key": "7_1241908864632619013",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241908864632619013/pu/img/6D2uZT_vj9AvO2AT.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 20
                },
                "type": "video",
                "width": 400
            },
            {
                "duration_ms": 6390,
                "height": 464,
                "media_key": "7_1241908873663074307",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241908873663074307/pu/img/CQ2DTioY1U-YdLLR.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 28
                },
                "type": "video",
                "width": 848
            },
            {
                "height": 599,
                "media_key": "3_1241908873847541761",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwlinUWkAEKDNf.jpg",
                "width": 442
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902922256048132",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgIL6XYAQFG3z.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241902974143774720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgLNNXQAAZ86u.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903006066630657",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgNEIXYAEB5X1.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 383,
                "media_key": "3_1241903065634136066",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwgQiCXYAIH4p8.jpg",
                "width": 680
            },
            {
                "height": 288,
                "media_key": "3_1241900447872491525",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwd4KHWoAUGsjW.jpg",
                "width": 511
            },
            {
                "duration_ms": 9243,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241902316527157253",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241902316527157253/pu/img/ta8ud7V9xVkR2X1M.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 5224
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 160,
                "media_key": "16_1241899215456014336",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcwbAXkAAIV4d.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 160
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "duration_ms": 23690,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241908100044656642",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241908100044656642/pu/img/XfTVrBI1kdFzN_I-.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 199
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 15526,
                "height": 416,
                "media_key": "7_1241908762983780352",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241908762983780352/pu/img/FO-_-2sCrh3GoqPH.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 32
                },
                "type": "video",
                "width": 224
            },
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1241908781178654720",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwldOGXkAAh9De.jpg",
                "width": 720
            },
            {
                "duration_ms": 40617,
                "height": 400,
                "media_key": "7_1241908688555737096",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241908688555737096/pu/img/DsazF5t-f4NcODnj.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 58
                },
                "type": "video",
                "width": 220
            },
            {
                "height": 384,
                "media_key": "16_1241908683124224005",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwlXg0XsAU1iDh.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 398
            },
            {
                "height": 436,
                "media_key": "3_1241899138767257602",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwcr9UWAAIvKLD.jpg",
                "width": 567
            },
            {
                "height": 322,
                "media_key": "3_1241899432607703040",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwc9D9XYAAdGMn.jpg",
                "width": 321
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "285634142",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241906956572467203",
                "created_at": "2020-03-23T01:57:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5285,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 30,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9981,
                            "start": 22,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 43,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 64,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Jbbp7NKbGg",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/Jbbp7NKbGg"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241906956572467203",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 412,
                    "quote_count": 15,
                    "reply_count": 36,
                    "retweet_count": 115
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Globo comendo o c* do Bolsonaro, AMOOOOOO\n\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/Jbbp7NKbGg"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241902922256048132",
                        "3_1241902974143774720",
                        "3_1241903006066630657",
                        "3_1241903065634136066"
                    ]
                },
                "author_id": "67656004",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Santos",
                            "id": "1059658073533378562",
                            "name": "S\u00e9rgio Santos"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241903129811181571",
                "created_at": "2020-03-23T01:42:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9046,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 66,
                            "start": 46,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/OFhu1LEC0W",
                            "end": 90,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1241903129811181571/photo/1",
                            "start": 67,
                            "url": "https://t.co/OFhu1LEC0W"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241903129811181571",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1837,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "A nova programa\u00e7\u00e3o da Globo. hahahahahahahaha #issoaglobonaomostra https://t.co/OFhu1LEC0W"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899301246246914"
                    ]
                },
                "author_id": "815443015279972352",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899306963144706",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 32,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 99,
                            "start": 79,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 100,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899306963144706",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1537,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 33,
                    "retweet_count": 292
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
            },
            {
                "author_id": "3246080565",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241908482451873793",
                "created_at": "2020-03-23T02:03:50.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 177,
                            "start": 157,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241908482451873793",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "O fant\u00e1stico tem horas e horas de dura\u00e7\u00e3o, e adivinha o que eles passam do in\u00edcio ao fim do programa? Ataques e mais ataques ao Presidente... Estranho n\u00e3o? \ud83d\ude44#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899331428536320"
                    ]
                },
                "author_id": "863440888189657088",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899343105404930",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 108,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 129,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Pjs6fRz4PZ",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/admonsterjunior/status/1241899343105404930/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899343105404930",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 23,
                    "retweet_count": 171
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
            },
            {
                "author_id": "78139929",
                "conversation_id": "1241899600354643968",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 92,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899600354643968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 611,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 99
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo em rede nacional"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241900447872491525"
                    ]
                },
                "author_id": "1202331898565005312",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900452498808832",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9256,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 43,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 64,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/fN390uQois"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900452498808832",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1348,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 222
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241901472557740032"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "conversation_id": "1241901540375433218",
                "created_at": "2020-03-23T01:36:15.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 43,
                            "start": 25,
                            "tag": "BolsonaroGenocida"
                        },
                        {
                            "end": 65,
                            "start": 45,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/gY6yWnkgze",
                            "end": 136,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1241901540375433218/video/1",
                            "start": 113,
                            "url": "https://t.co/gY6yWnkgze"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901540375433218",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 91,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 32
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "E o baile de m\u00e1scaras do #BolsonaroGenocida \n#issoaglobonaomostra deu um show de \u201ccomo n\u00e3o se deve usar m\u00e1scara\u201d https://t.co/gY6yWnkgze"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241902316527157253"
                    ]
                },
                "author_id": "400414868",
                "conversation_id": "1241902339503656961",
                "created_at": "2020-03-23T01:39:25.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 13,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.8977,
                            "start": 9,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 41,
                            "start": 21,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pBdJX2Qk9p",
                            "end": 65,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/joaobtz/status/1241902339503656961/video/1",
                            "start": 42,
                            "url": "https://t.co/pBdJX2Qk9p"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902339503656961",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 153,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 52
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Gente, a Globo kkkkk #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/pBdJX2Qk9p"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "author_id": "54745785",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029382357",
                            "name": "YouTube"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902526557011968",
                "created_at": "2020-03-23T01:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 44,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "start": 103,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-XVQKIat5XA&feature=youtu.be",
                            "url": "https://t.co/hlSS9C6PjL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902526557011968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 930,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 39,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6PjL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899215456014336"
                    ]
                },
                "author_id": "1009264742026891264",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899224696082432",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:03.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 24,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.51,
                            "start": 20,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 46,
                            "start": 35,
                            "tag": "fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 67,
                            "start": 47,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ZHGB5n7o2i",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kikuiter/status/1241899224696082432/photo/1",
                            "start": 68,
                            "url": "https://t.co/ZHGB5n7o2i"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899224696082432",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 254,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 57
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Eu amo o deboche da globo kkkkkkkk #fantastico #issoaglobonaomostra https://t.co/ZHGB5n7o2i"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "author_id": "15158782",
                "conversation_id": "1241899655471955975",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:45.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899655471955975",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 325,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 6,
                    "retweet_count": 20
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nossa, ESSE a #issoaglobon\u00e3omostra foi ic\u00f4nico demais \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900274513477632"
                    ]
                },
                "author_id": "129610712",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                            "id": "996838143935500288",
                            "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'",
                            "id": "92",
                            "name": "Sports Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Galv\u00e3o Bueno",
                            "id": "996838143935500288",
                            "name": "Galv\u00e3o Bueno"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900338988244992",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:28.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Jair",
                            "probability": 0.9325,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 107,
                            "id": "871757503939346432",
                            "start": 95,
                            "username": "galvaobueno"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/KJ7dXUKriA",
                            "end": 156,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/MariluCamp/status/1241900338988244992/video/1",
                            "start": 133,
                            "url": "https://t.co/KJ7dXUKriA"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900338988244992",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 102,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 35
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra arrebentando com o Pandem\u00f4nio do Jair \nSeria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico \n@galvaobueno narrando com toda emo\u00e7\u00e3o https://t.co/KJ7dXUKriA"
            },
            {
                "author_id": "3437495182",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241907315449749505",
                "created_at": "2020-03-23T01:59:12.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9988,
                            "start": 30,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 114,
                            "start": 98,
                            "tag": "AcabouBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 129,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/vctorgabrie/st\u2026",
                            "end": 173,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424",
                            "start": 150,
                            "url": "https://t.co/EsQoAPY5D9"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241907315449749505",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 16,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 9
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241900296219111424",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "E a rea\u00e7\u00e3o como foi? Kkk\nFORA BOLSONARO\nGente e falando nisso, acharam o haitiano deuso q criou o #AcabouBolsonaro ? \nFantastico\n#issoaglobonaomostra https://t.co/EsQoAPY5D9"
            },
            {
                "author_id": "2250785418",
                "conversation_id": "1241906882459115520",
                "created_at": "2020-03-23T01:57:28.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 26,
                            "start": 6,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026",
                            "end": 134,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1241885184317947908",
                            "start": 111,
                            "url": "https://t.co/iZOXXgOA3e"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241906882459115520",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241885184317947908",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Eita, #issoaglobonaomostra GLOBOLIXO, n\u00e3o dou 4 anos para globo decretar fal\u00eancia, algu\u00e9m quer apostar comigo? https://t.co/iZOXXgOA3e"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241902031322963969"
                    ]
                },
                "author_id": "1224380203327283202",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902284080123911",
                "created_at": "2020-03-23T01:39:12.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 25,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.5013,
                            "start": 21,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 38,
                            "normalized_text": "BOZO",
                            "probability": 0.7774,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 115,
                            "start": 95,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 127,
                            "start": 116,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 74,
                            "id": "128372940",
                            "start": 60,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/dbCQP8GCpd",
                            "end": 151,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Marianelen1/status/1241902284080123911/video/1",
                            "start": 128,
                            "url": "https://t.co/dbCQP8GCpd"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902284080123911",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 206,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 18,
                    "retweet_count": 40
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "SEILA, O JEITO QUE A GLOBO JANTA O BOZO \u00c9 DIFERENTE.\nGOSTOU @jairbolsonaro\n ? EU AMEI\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/dbCQP8GCpd"
            },
            {
                "author_id": "727130698021261313",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1145826630587170816",
                            "name": "Alexandre Garcia"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'",
                            "id": "94",
                            "name": "Journalist"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1145826630587170816",
                            "name": "Alexandre Garcia"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241735638837231616",
                "created_at": "2020-03-22T14:37:01.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/mellojoel85/st\u2026",
                            "end": 64,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/mellojoel85/status/1241727373600600064",
                            "start": 41,
                            "url": "https://t.co/2yF58MYETp"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241735638837231616",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 18004,
                    "quote_count": 520,
                    "reply_count": 2389,
                    "retweet_count": 4052
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241727373600600064",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Agora vai: um sereno ajuste \u00e0 realidade. https://t.co/2yF58MYETp"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899138767257602"
                    ]
                },
                "author_id": "825183728414646273",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899140910665735",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:43.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 87,
                            "start": 67,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7k8S14etr1",
                            "end": 111,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/comentstvs/status/1241899140910665735/photo/1",
                            "start": 88,
                            "url": "https://t.co/7k8S14etr1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899140910665735",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 116,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 19
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "o v\u00eddeo bonoro comprimentando os eleitores e os gados: mito! mito! #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/7k8S14etr1"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899432607703040"
                    ]
                },
                "author_id": "1006534586887823360",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899441138708480",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:54.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 41,
                            "start": 21,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pv1MZoe2hG",
                            "end": 113,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jnetomoraex/status/1241899441138708480/photo/1",
                            "start": 90,
                            "url": "https://t.co/pv1MZoe2hG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899441138708480",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 356,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 39
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "eu amo o jeito que o #issoaglobonaomostra do fant\u00e1stico aniquila o bolsonar* todo domingo https://t.co/pv1MZoe2hG"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2016-10-01T17:19:51.000Z",
                "description": "\u2695 \u2022 @Chicofsss \u2764",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 4,
                                "username": "Chicofsss"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/kamileguimarae\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/kamileguimaraess",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VKDq50HLMS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "782268805607223296",
                "location": "Guarapuava, Paran\u00e1",
                "name": "kamile",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427472214224408579/GdkLqVPV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1262,
                    "following_count": 1380,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11325
                },
                "url": "https://t.co/VKDq50HLMS",
                "username": "kamzgs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29288
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-08T23:16:47.000Z",
                "description": "Somos uma p\u00e1gina criada com o intuito de expor e satirizar a realidade do rio de janeiro e dos outros estados se poss\u00edvel de forma unica.",
                "id": "1226283677354725377",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Dion\u00edsio Carioca",
                "pinned_tweet_id": "1237965092433596416",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1226283910121873408/lps3dnJI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5,
                    "following_count": 140,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 427
                },
                "url": "",
                "username": "DionisioCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-03T02:42:01.000Z",
                "description": "raissa, ju, camilla e manu.",
                "id": "1212927033270919168",
                "location": "n",
                "name": "sousz.",
                "pinned_tweet_id": "1314044007417360384",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430382455308099584/eKS1woLh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 129,
                    "following_count": 664,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5059
                },
                "url": "",
                "username": "alansousz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-24T13:33:00.000Z",
                "description": "\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\u2696\ufe0f\u2696\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/nayaravilha",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/nayaravilha",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ywz3WaoCCr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "746335314302611456",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Nay\ud83c\udff9",
                "pinned_tweet_id": "1320404991006343170",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429919182167154692/P0d0ou4Q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1159,
                    "following_count": 1743,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11250
                },
                "url": "https://t.co/ywz3WaoCCr",
                "username": "BonfimNayara",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-11T03:08:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "1016881812130488320",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Dida Freire",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403413600576933889/6cQEEVuf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54,
                    "following_count": 145,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 777
                },
                "url": "",
                "username": "dida_freire",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-21T14:23:11.000Z",
                "description": "comentarista oficial da vida alheia",
                "id": "285634142",
                "location": "Brasil",
                "name": "Leona \ud83c\udf27\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "662123976878067712",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376277719667855365/vRYhscvO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 348345,
                    "following_count": 40491,
                    "listed_count": 78,
                    "tweet_count": 64146
                },
                "url": "",
                "username": "LeonaDivaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-23T21:17:51.000Z",
                "description": "Bolsonaro enganou voc\u00eas, seus babacas! #ForaBolsonaro #BolsonaroGenocida",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 53,
                                "start": 39,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 72,
                                "start": 54,
                                "tag": "BolsonaroGenocida"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2889748703",
                "location": "Brasil",
                "name": "Edu Lopez",
                "pinned_tweet_id": "1059996161778610178",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377015465474658305/JMB3abgD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3186,
                    "following_count": 4459,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 68177
                },
                "url": "",
                "username": "edulopezssa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-25T01:26:07.000Z",
                "description": "F\u00e1bio_galdinohumor no Instagram",
                "id": "3765965063",
                "name": "fabiogaldino820",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236639513159634944/z5Y6Njr9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 199,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1043
                },
                "url": "",
                "username": "fabiogaldino820",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-26T01:00:42.000Z",
                "description": "#LOUISTOMLINSON                                \u2022 ela/dela\u2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 0,
                                "tag": "LOUISTOMLINSON"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "890013975852797952",
                "location": "young royals \u2022 corvinal",
                "name": "yas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425842062516264968/KNkCNH_G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3896,
                    "following_count": 3705,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 43301
                },
                "url": "",
                "username": "WALLSTL28",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T16:56:15.000Z",
                "description": "Um ser humano noveleiro que fala sobre televis\u00e3o e BBB , colunista do TV Hist\u00f3ria, e tudo que for \u00fatil (ou n\u00e3o) neste modesto espa\u00e7o. Mas sou gente boa. Juro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/zamenzatv/?hl=\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/zamenzatv/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67656004",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "pinned_tweet_id": "1123408920205197315",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2748362591/cf338deaf5625cf4aa7bd18985894d40_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 112054,
                    "following_count": 615,
                    "listed_count": 432,
                    "tweet_count": 472111
                },
                "url": "https://t.co/VoaRYmdSXw",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-10T14:07:47.000Z",
                "description": "Fan account",
                "id": "314588797",
                "location": "Brasil",
                "name": "Paola Dadour Vigor",
                "pinned_tweet_id": "995457048371499008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239754370637606912/0J4niLxU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 53015,
                    "following_count": 324,
                    "listed_count": 110,
                    "tweet_count": 11319
                },
                "url": "",
                "username": "paolacaraco",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-14T14:24:35.000Z",
                "description": "CRUZEIRO \u00c9S MINHA VIDA\nMEU ORGULHO, MINHA ALEGRIA\nE NADA, PODE DESCREVER\nO SINCERO, E IMENSO AMOR QUE SINTO POR VOC\u00ca\nNO MEU PEITO, VOU LEVAR\nPELA ETERNIDADE...",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/watch?v=DLilsV\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=DLilsVrG8DE",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/eW4Es4TflA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "436739925",
                "location": " Beag\u00c1 BarreiroCity",
                "name": "#GENOCIDA / Aqui Gado \u00f1 tem voz e nem vez",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1692995985/eu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 73,
                    "following_count": 147,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2500
                },
                "url": "https://t.co/eW4Es4TflA",
                "username": "DoKarvalhoS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 116,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-07T01:23:48.000Z",
                "description": "f\u00e3 da @anitta, sobrinho da @camila_cabello, afilhado da @beyonce, primo da @dualipa, filho do Phil Dunphy e neto da @rupaul",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 13,
                                "start": 6,
                                "username": "anitta"
                            },
                            {
                                "end": 42,
                                "start": 27,
                                "username": "camila_cabello"
                            },
                            {
                                "end": 64,
                                "start": 56,
                                "username": "beyonce"
                            },
                            {
                                "end": 83,
                                "start": 75,
                                "username": "dualipa"
                            },
                            {
                                "end": 123,
                                "start": 116,
                                "username": "rupaul"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/robertbizi",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/robertbizi",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/TjYyb775gY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1059979700582408192",
                "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "name": "robert \ud83d\udc1f",
                "pinned_tweet_id": "1401351480385445888",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412188779633389574/EVYkm0Ax_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2475,
                    "following_count": 3231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20731
                },
                "url": "https://t.co/TjYyb775gY",
                "username": "bizirobert",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-27T18:19:11.000Z",
                "description": "Polimento T\u00e9cnico Corretivo, Espelhamento e Martelinho de Ouro \u00e9 com a STEEL.",
                "id": "879766070978105344",
                "location": "Indaiatuba, Brasil",
                "name": "STEEL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356525576954216448/uvodny2W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 311,
                    "following_count": 537,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35861
                },
                "url": "",
                "username": "Steel_Polimento",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-11T10:47:41.000Z",
                "description": "God is good \ud83d\ude4c",
                "id": "3246080565",
                "name": "Serafim7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302400848350326786/uKosq1gE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 115,
                    "following_count": 962,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5922
                },
                "url": "",
                "username": "thiago_serafim7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-13T21:29:48.000Z",
                "description": "https://t.co/gX2N2vhU6M",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "505am.\u1160",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://505am.xn--psd/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gX2N2vhU6M"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "amazon.com.br/hz/wishlist/ls\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.amazon.com.br/hz/wishlist/ls/37W9VFWDKOJVX?ref_=wl_share",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/j4CViVE0Mf"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "896846271037788161",
                "location": "\u1d47\u1d57\u02e2 \ud83e\udd18\ud83c\udffb\u1d50\u2071\u1d4f\u1d43\u1d49\u02e1\u02e2\u1d52\u207f\u02e2",
                "name": "rebecc\u03b1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1132642465482182661",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404934047068004352/GCqH7pbZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1423,
                    "following_count": 1448,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 162607
                },
                "url": "https://t.co/j4CViVE0Mf",
                "username": "hopworldd",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13007
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-27T07:50:01.000Z",
                "description": "just live intensely, as if it were your last day. \u2764",
                "id": "784101150",
                "location": "Netflixer\u2764",
                "name": "Bianca Miranda",
                "pinned_tweet_id": "1236859414994452480",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294240564871942145/s1jQkFrc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1271,
                    "following_count": 1810,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 10198
                },
                "url": "",
                "username": "Bia_Miranda94",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-23T21:03:31.000Z",
                "description": "tio sam, socorro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/geiciany_/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/geiciany_/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bM7BIHvX0b"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "823637307794345984",
                "name": "lily aldrin",
                "pinned_tweet_id": "1255524426499665921",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428556012479520774/IxIGNCKK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 130,
                    "following_count": 125,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2412
                },
                "url": "https://t.co/bM7BIHvX0b",
                "username": "geicianyng",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-17T22:12:39.000Z",
                "description": "Brasileiro, Crist\u00e3o,Conservador,Direita,Apoiador do Bolsonaro e Capitalista.",
                "id": "466887331",
                "location": "Belo Horizonte ",
                "name": "Charles M. Rom\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286652023325315075/aNRNss8d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 267,
                    "following_count": 511,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2184
                },
                "url": "",
                "username": "charles_cmr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-07T17:41:19.000Z",
                "description": "A liberdade \u00e9 a possibilidade do isolamento. Se te \u00e9 imposs\u00edvel viver s\u00f3, nasceste escravo.\r\nFernando Pessoa",
                "id": "294739770",
                "location": "Minas Gerais",
                "name": "Giselle Rodrigues",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883893176729313280/yf-wo7y__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 103,
                    "following_count": 318,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 701
                },
                "url": "",
                "username": "Gisarodriguees",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-08T02:13:07.000Z",
                "description": "\ud83d\udc83 \nperdida",
                "id": "982803496633323520",
                "name": "Thamara",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1188858941108871171/_GzLqUQg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24,
                    "following_count": 65,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1348
                },
                "url": "",
                "username": "Thamara1604",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-28T22:24:33.000Z",
                "description": "contadora de hist\u00f3rias profissional / @atrivialista / debborista@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 38,
                                "username": "atrivialista"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/deborista",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/deborista",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "78139929",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "deb",
                "pinned_tweet_id": "1308191608542769152",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409906511149666308/mG5fytvK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69966,
                    "following_count": 1268,
                    "listed_count": 117,
                    "tweet_count": 136837
                },
                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4",
                "username": "deborista",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-19T22:33:53.000Z",
                "description": "@untouchedmilk",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "username": "untouchedmilk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33329600",
                "location": "MG",
                "name": "Caroline Leite",
                "pinned_tweet_id": "1009556528645529600",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377828823992037378/RBCk150Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 371,
                    "following_count": 754,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19809
                },
                "url": "",
                "username": "untouchedmilk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-07T17:23:50.000Z",
                "description": "Professor | Psic\u00f3logo | Pesquisador  \u270a\ud83c\udffe\ud83c\udf08",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linkme.bio/psirubemviana",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linkme.bio/psirubemviana",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NY40rL1a8d"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "63779259",
                "location": "BRASIL",
                "name": "Rubem Viana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393054734446174210/m8A_EVyO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 565,
                    "following_count": 491,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 3103
                },
                "url": "https://t.co/NY40rL1a8d",
                "username": "psirubemviana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-04-14T21:15:35.000Z",
                "description": "Pol\u00edtica...",
                "id": "720722188811296771",
                "location": "Brasil",
                "name": "Pol\u00edtica \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1407083483575562246",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404970861069799426/XR4Mr8M__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7400,
                    "following_count": 945,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 14491
                },
                "url": "",
                "username": "PoliticaSaEdSeg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-16T15:13:10.000Z",
                "description": "When You Grow Up, Your \ud83e\udec0 Dies |\nshe/her |\n19y",
                "id": "1008004564895850496",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc1a \u2614",
                "pinned_tweet_id": "1398049858947321858",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429532771266015246/vmSbFRoZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 532,
                    "following_count": 389,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9463
                },
                "url": "",
                "username": "blueskyfolk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-04T21:00:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202331898565005312",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222683579169284097/UlpAfbya_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 865
                },
                "url": "",
                "username": "kauan_nvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-01-13T17:42:34.000Z",
                "description": "\u264f\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "id": "4796262803",
                "location": "Alvorada, Brasil",
                "name": "Daniele Pedroso\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\u26a1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427580256559550486/U588G-U0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 239,
                    "following_count": 320,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7027
                },
                "url": "",
                "username": "daniibelieber06",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-21T00:51:09.000Z",
                "description": "lacrosfera da esquerda\ud83e\uddd0",
                "id": "1108531455737712640",
                "location": "Rio Grande do Piau\u00ed, Brasil",
                "name": "Excluida da Lacrosfera",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156341509823836160/LFsUz9_7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2179,
                    "following_count": 2561,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 115617
                },
                "url": "",
                "username": "Caixa2E",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-04T21:53:06.000Z",
                "description": "Se n\u00e3o luta, ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar aqueles que o fazem. \ud83e\udd1d \u270a Cientista Pol\u00edtica, filiada ao Psol #Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 132,
                                "start": 113,
                                "tag": "Revolu\u00e7\u00e3oSolid\u00e1ria"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CMpyd3IBV4U/?igshid=1ciuodom135eb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "129610712",
                "location": "Osasco, Brasil",
                "name": "Marilu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "pinned_tweet_id": "1256284973885263873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344267337730555906/c1Xv8HmB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23521,
                    "following_count": 14711,
                    "listed_count": 27,
                    "tweet_count": 40182
                },
                "url": "https://t.co/II1LcDYHRq",
                "username": "MariluPamc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-17T18:30:00.000Z",
                "description": "Uma garota entusiasta de arte, xadrez, ci\u00eancia, tecnologia e astronomia \ud83d\udc7e\ud83d\ude80\ud83d\udef0\ufe0f\u2697\ufe0f\ud83e\udd16\n                                              Instagram:andressaaasl",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/andressaaasl?i\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/andressaaasl?igshid=ky8k072g9ato",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/vCZhgZAHuj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "920356234175434757",
                "location": "Cape Canaveral, FL",
                "name": "\ud83e\ude90 a n d r e s s a \ud83e\ude90",
                "pinned_tweet_id": "1424137889688993792",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417468639612178434/2f-8XdAG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1191,
                    "following_count": 4929,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 26709
                },
                "url": "https://t.co/vCZhgZAHuj",
                "username": "andressasilv0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-29T00:38:38.000Z",
                "description": "https://t.co/VSmFokifuF",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/joaobtz",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/joaobtz",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/VSmFokifuF"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lojamajao.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.lojamajao.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/M75rjuLDLD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "400414868",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "jo\u00e3o batista",
                "pinned_tweet_id": "1291409578039615488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388284169231478784/JEEApv-u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1699,
                    "following_count": 809,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 31716
                },
                "url": "https://t.co/M75rjuLDLD",
                "username": "joaobtz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-21T18:15:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "2938536368",
                "location": "Brasil",
                "name": "-",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428192708942876673/WPzHfOA5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 177,
                    "following_count": 121,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14921
                },
                "url": "",
                "username": "braseirinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-07-10T20:14:22.000Z",
                "description": "",
                "id": "1149049241953800193",
                "location": "Puta que te pariu",
                "name": "CHATA FALANDO",
                "pinned_tweet_id": "1360021465752551429",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388997083164725255/HsESGyod_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 778,
                    "following_count": 798,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 137824
                },
                "url": "",
                "username": "nossasenhorador",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-04-30T17:55:27.000Z",
                "description": "They expected me to find somewhere, some perspective, but I sat and stared |Books| Ravenclaw | 20 | fan account",
                "id": "3224898297",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "my sadness, my hope, my love \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "pinned_tweet_id": "1380575525995941889",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394041784888700928/LccqemLJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 705,
                    "following_count": 169,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 129276
                },
                "url": "",
                "username": "ginnyredshadowh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180665,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164387
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-04-17T01:27:04.000Z",
                "description": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica \u2764\nSubi o Pico do Marumbi- Monte Olimpo \ud83e\udd17\ud83d\ude0d",
                "id": "555571792",
                "name": "Mo\u00e7a bonita com cara de rica",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361684122473816066/K5pbX95N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 152,
                    "following_count": 363,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3230
                },
                "url": "",
                "username": "C13_Munhoz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-15T21:15:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "1228789975837298688",
                "name": "Douglas Prado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307705960719429633/1kjE5oFB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 138,
                    "following_count": 545,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3321
                },
                "url": "",
                "username": "Douglas11037735",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-20T02:40:40.000Z",
                "description": "\u00c9 pra isso que eu pago a internet!",
                "id": "1009264742026891264",
                "name": "kikuiter \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1130300735344783361",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009265209725407233/hTgjVLKq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 1063,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2526
                },
                "url": "",
                "username": "kikuiter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-26T18:07:34.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/felipexcordeiro",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/felipexcordeiro",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/BSgcygyMHK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1121838241701867520",
                "location": "vf & zf. \ud83d\udda4",
                "name": "felipe",
                "pinned_tweet_id": "1370884826862133257",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396233418631954435/KfL80PsJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3015,
                    "following_count": 4617,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 42117
                },
                "url": "https://t.co/BSgcygyMHK",
                "username": "felipecordeirox",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-07T22:31:15.000Z",
                "description": "\ud83d\udd05Al\u00edcia\ud83d\udd05 Natal - Sobral \n\n\u2661Fa\u00e7o umas arte\u2661 \n\nQuando levas o sol dentro de ti, n\u00e3o importa se chove l\u00e1 fora. \n\n@SobradAtivista",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 125,
                                "start": 110,
                                "username": "SobradAtivista"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/aliciafmartins\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/aliciafmartins_/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gTqLLnUnEZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "751181814895611905",
                "location": "Perto de Bras\u00edlia ",
                "name": "Refletorzinho\ud83d\udcab",
                "pinned_tweet_id": "1395373981713289221",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406051098582978562/yhA4vbjW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 378,
                    "following_count": 356,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 10567
                },
                "url": "https://t.co/gTqLLnUnEZ",
                "username": "aliciafmartins_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-21T11:56:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "1175378100852527104",
                "name": "danielle",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393210665708490757/chDb2XVg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 55,
                    "following_count": 183,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14648
                },
                "url": "",
                "username": "daniele69309271",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-16T19:16:19.000Z",
                "description": "A hist\u00f3ria atribui gl\u00f3ria, mas tamb\u00e9m desonra para quem se omitiu e foi negligente. E a hist\u00f3ria \u00e9 pra sempre/\nWillian Bonner",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/p/B45fJmFFKsX/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B45fJmFFKsX/?igshid=6iliwojkzsmr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/dQFRKqHEvd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "953345186192613377",
                "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Klebson\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "pinned_tweet_id": "1428695530989887491",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428702415411351557/yF8UM6Id_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 229,
                    "following_count": 606,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6623
                },
                "url": "https://t.co/dQFRKqHEvd",
                "username": "klebson_nv",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-04T21:54:07.000Z",
                "description": "\ud83d\udcfc\ud83d\udcfcARQUIVAO, O MELHOR DO ARQUIVO DA TELEVIS\u00c3O. \ud83d\udcfc\ud83d\udcfc\ud83d\udcfc\n\ud83d\udcfahttps://t.co/oWbFRZUulj  \n\ud83c\uddeb https://t.co/VPWLeIbB5e",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/arquivao",
                                "end": 74,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/arquivao",
                                "start": 51,
                                "url": "https://t.co/oWbFRZUulj"
                            },
                            {
                                "display_url": "fb.com/arquivao",
                                "end": 102,
                                "expanded_url": "http://fb.com/arquivao",
                                "start": 79,
                                "url": "https://t.co/VPWLeIbB5e"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "arquivao.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://arquivao.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8WOox6UpEi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "882356876196941824",
                "location": "Piracicaba, Brasil",
                "name": "\ud83d\udcfcO MELHOR DO ARQUIVO DA TELEVIS\u00c3O\ud83d\udcfa",
                "pinned_tweet_id": "943588355467563008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345075378461806593/pmBOYNCj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3997,
                    "following_count": 1226,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 11815
                },
                "url": "https://t.co/8WOox6UpEi",
                "username": "ARQUIVAO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-19T21:28:29.000Z",
                "description": "sem tempo irm\u00e3o",
                "id": "1240751994215825409",
                "location": "Piau\u00ed, Brasil",
                "name": "\ud835\udd40\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd5f \ud83d\udc3a",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318319257550229507/PyoiDRIo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 103,
                    "following_count": 321,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5771
                },
                "url": "",
                "username": "sousazin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-22T13:51:57.000Z",
                "description": "\ud83d\udc95 16.05.2018 \ud83d\udc95",
                "id": "1111606454",
                "name": "jubs \ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "996851401333661703",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415324535516241920/Dk1l8-Cb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 457,
                    "following_count": 449,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 48589
                },
                "url": "",
                "username": "msdemiella",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-22T13:15:46.000Z",
                "description": "dispenso curiosos\n\u262f\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/lauralbarc",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/lauralbarc",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/vsSPwAzlT3"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1538712608",
                "location": "copacabana ",
                "name": "lauraruiva",
                "pinned_tweet_id": "1032796009162829824",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430674122053390338/82gCsaf1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 695,
                    "following_count": 514,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6659
                },
                "url": "https://t.co/vsSPwAzlT3",
                "username": "laura_luizab",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-14T21:27:20.000Z",
                "description": "Direita, Patriota. Amo a minha profiss\u00e3o de Eletrot\u00e9cnico \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1.",
                "id": "1051585267604353024",
                "location": "Distrito Federal, Brasil",
                "name": "Janiel Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360582815285456899/IhkSO_2y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 457,
                    "following_count": 496,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8296
                },
                "url": "",
                "username": "JanielFsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-14T23:19:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "1150545285044736000",
                "name": "Bel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363023526169636866/ooXhmJwl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 247,
                    "following_count": 412,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25941
                },
                "url": "",
                "username": "Postmodernbel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-29T15:13:18.000Z",
                "description": "Just me",
                "id": "1200432510351683585",
                "location": "United Kingdom",
                "name": "Sam",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258785382348607496/KCiRBzMy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9,
                    "following_count": 8,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "samsworld",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-06-18T15:07:04.000Z",
                "description": "Co-criador do @podcastwanda e apresentador no #BBBT\u00e1On e no Sou Capaz de Opinar na Globo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 46,
                                "tag": "BBBT\u00e1On"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 27,
                                "start": 14,
                                "username": "podcastwanda"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/eusousamir",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/eusousamir",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/zBi1BQ0B2a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15158782",
                "location": "Brasil",
                "name": "Samir Duarte",
                "pinned_tweet_id": "1262466596250976256",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283467450462474241/W1FNNEeH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46821,
                    "following_count": 853,
                    "listed_count": 128,
                    "tweet_count": 60033
                },
                "url": "https://t.co/zBi1BQ0B2a",
                "username": "eusousamir",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-10T01:19:16.000Z",
                "description": "\ud83d\ude18\u270c",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rayssaborges1/\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rayssaborges1/?hl=pt-br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/oWGX1PP6dO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1104552267603234816",
                "location": "Cambu\u00ed,Mg",
                "name": "Rayssaa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388654932388196358/qklGT3Sg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 412,
                    "following_count": 346,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1449
                },
                "url": "https://t.co/oWGX1PP6dO",
                "username": "RahBorgesss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-28T17:12:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "3003491319",
                "name": "#FREEBRITNEY\ud83d\udc78\ud83c\udffc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407920185097531398/_Hvdw-AR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 225,
                    "following_count": 1920,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7053
                },
                "url": "",
                "username": "Brunofesasi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-18T11:58:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "1163057509290205184",
                "name": "AleBortatto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429885322339491841/SoJ4m42G_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5,
                    "following_count": 129,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 115
                },
                "url": "",
                "username": "bortatto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-05T15:56:00.000Z",
                "description": "Bem, amigos!! Finalmente esse \u00e9 meu Perfil Oficial.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/2VIde8q",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/2VIde8q",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "871757503939346432",
                "location": "Por a\u00ed..",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883130238460407808/ug3NlSFy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 285110,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 295,
                    "tweet_count": 3436
                },
                "url": "https://t.co/WCJ00XYqrR",
                "username": "galvaobueno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-17T12:05:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "57625235",
                "location": "Brasil / Belo Horizonte - MG",
                "name": "voc\u00ea-sabe-quem",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283248534528110592/DpEaJAi6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 161,
                    "following_count": 299,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2914
                },
                "url": "",
                "username": "Maicon_Abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-05T02:27:22.000Z",
                "description": "\u2698 'Cause you love me, and I love you...\u2741\u0f7b\u0f74\u06ea\u06ea \ud83d\udc9c \n \u2661\u20d5 Only aRMy \ud83d\udc30\ud83d\udc3f\ufe0f\n\n \u266118.01.18 \ud83c\udf38 25/05/19 \ud83c\udf38 31.08.20\u2661",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/hobbie_gguk/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/hobbie_gguk/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/JdcvuCU2o4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1191542433085054977",
                "location": "\ud83d\udc3b Yoon's bed; \u2661 @Hs0pe \u2661 \ud83d\udc39",
                "name": "\u1d2e\u1d31\u2320\ud835\ude3e\ud835\ude67\ud835\ude6e\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude61\u2321 \u029a\u1dab\u1d52\u1d5b\u1d49\u1d67\u2092\u1d64\u1d34\u1d52\u1d47\u1d47\u1da4\u1d49\u025e",
                "pinned_tweet_id": "1299858263345897473",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431292595666407434/K-IYkAZ1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 867,
                    "following_count": 815,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 46754
                },
                "url": "https://t.co/JdcvuCU2o4",
                "username": "hobbie_koo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-30T14:39:38.000Z",
                "description": "rt n\u00e3o \u00e9 endosso",
                "id": "274556397",
                "location": "Recife, Brasil",
                "name": "Inalmar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430556604706050049/PCtMfU_N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8494,
                    "following_count": 8799,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 60891
                },
                "url": "",
                "username": "InalmarABR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-24T00:54:42.000Z",
                "description": "Seguida por @LulaOficial em 03/06/20 e por @Haddad_Fernando em 19/07/20 #LulaLivre A FAVOR DA DEMOCRACIA CUSTE O QUE CUSTAR. #PetistasSeguemPetistas",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 82,
                                "start": 72,
                                "tag": "LulaLivre"
                            },
                            {
                                "end": 148,
                                "start": 125,
                                "tag": "PetistasSeguemPetistas"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 24,
                                "start": 12,
                                "username": "LulaOficial"
                            },
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 43,
                                "username": "Haddad_Fernando"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3437495182",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Lua Santis\ud83d\udcaf%PT",
                "pinned_tweet_id": "1140362768266203138",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197704856410218496/71W1X795_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11014,
                    "following_count": 7263,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 122968
                },
                "url": "",
                "username": "LuaSantis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-15T14:22:58.000Z",
                "description": "She/Her || Gamer (?) Narro uns jogos e fa\u00e7o Streams :3 || ? || finalmente 2\u00ba ano de faculdade || @nihaxy \u2665",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 104,
                                "start": 97,
                                "username": "nihaxy"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitch.tv/alpacacola",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://twitch.tv/alpacacola",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/pVltWpXQQh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "636218230",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Alpaquitos da Friboi \ud83d\udc38 \ud80c\udd8c",
                "pinned_tweet_id": "1374878467255320577",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394506675105767431/Mz1eCxt6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1203,
                    "following_count": 1212,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 60104
                },
                "url": "https://t.co/pVltWpXQQh",
                "username": "alpacacola",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-15T22:18:31.000Z",
                "description": "jur\u00eddico kevin feige",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "boxd.it/12hAp",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://boxd.it/12hAp",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kRhqnlYwPZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1128786766650064896",
                "location": "dunder mifflin",
                "name": "\ud83e\udda5.",
                "pinned_tweet_id": "1371120127081598976",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383951632417710082/y1Gai-D0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 130,
                    "following_count": 195,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 5601
                },
                "url": "https://t.co/kRhqnlYwPZ",
                "username": "spwdermaximoff",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-19T01:25:19.000Z",
                "description": "\"Certos Dias Tem Cara de Vida Inteira\"    (Dado V. L.), por a\u00ed, vivendo, acreditando sempre q dias melhores sempre est\u00e3o por vir ! \u2728\ud83e\udd8b\ud83c\udf40\u2728 Instagram: @pachecorj",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 157,
                                "start": 147,
                                "username": "pachecorj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "48564059",
                "location": "Rio de Janeiro , BR ",
                "name": "AstraZeneca \u2728\ud83c\udf0e\u2728\ud83c\udf40\u2728\ud83e\udd1e\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1273831134212829185",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254748781234585601/VMv55SjQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 452,
                    "following_count": 352,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 2776
                },
                "url": "",
                "username": "pachecorj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-17T18:15:33.000Z",
                "description": "",
                "id": "2250785418",
                "name": "Alucard Belmont",
                "pinned_tweet_id": "1241668279216807940",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 311,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3800
                },
                "url": "",
                "username": "AkiraAlucard",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-30T23:57:36.000Z",
                "description": "pega e se adianta\n\n\u26ab\ud83d\udd34\n\nrindo e bebendo os problemas da vida e seguindo o baile | tudo pode acontecer, inclusive nada",
                "id": "1470925694",
                "location": "Bras\u00edlia - DF",
                "name": "jumper",
                "pinned_tweet_id": "1189352606080090113",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396833401991270402/8hmDBcdc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 307,
                    "following_count": 287,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34742
                },
                "url": "",
                "username": "eufilipeaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-22T15:59:36.000Z",
                "description": "Jornalista",
                "id": "34310220",
                "location": "Teresina-PI",
                "name": "Andr\u00e9 Moura",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241199249590804480/ii0qTEZc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2781,
                    "following_count": 2553,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 41881
                },
                "url": "",
                "username": "andremouraeu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-18T01:44:11.000Z",
                "description": "\u1d1b\u1d07\u0274\u1d1b\u1d00\u0274\u1d05\u1d0f \u1d05\u1d00\u0280 \u1d0f \u1d0d\u1d07\u029f\u029c\u1d0f\u0280 \u0274\u1d00 \u1d0d\u026a\u0274\u029c\u1d00 \u1d18\u026a\u1d0f\u0280 \u0493\u1d00s\u1d07, s\u1d00\u0299\u1d07 \u1d04\u1d0f\u1d0d\u1d0f \u00e9 \u1d0d\u1d07\u0274\u00f4.",
                "id": "1052737072694513665",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "a+ gata",
                "pinned_tweet_id": "1261323449286492161",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375446882948952066/ly2ZzhuZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 771,
                    "following_count": 205,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6443
                },
                "url": "",
                "username": "iqsmin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-03T17:12:59.000Z",
                "description": "\u2022 N\u00e3o basta n\u00e3o ser racista, \u00e9 preciso ser antirracista .\nInsta ; @maryqueiroz_2",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 80,
                                "start": 66,
                                "username": "maryqueiroz_2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1224380203327283202",
                "name": "@dicasdamari_ofc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299358598212935685/GLhE23eU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28,
                    "following_count": 159,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1119
                },
                "url": "",
                "username": "Marianelen1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978351,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7342,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-03-13T17:23:47.000Z",
                "description": "Em relacionamento s\u00e9rio com o rol\u00ea, mas traio as vezes",
                "id": "3077449320",
                "location": "Campo Bom, Brasil",
                "name": "Bruno \u2728",
                "pinned_tweet_id": "1321044326458236928",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348791213583982594/b60h5RtS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 137,
                    "following_count": 683,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7673
                },
                "url": "",
                "username": "BruDani18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-16T14:33:30.000Z",
                "description": "Deus acima de todos\nSou Conservador por natureza,Gosto de debate pol\u00eamico com respeito ao pr\u00f3ximo,Mineiro Brabo melhor presente Queijo kkk\n\nSDV",
                "id": "1195711395536474113",
                "name": "LB Expression",
                "pinned_tweet_id": "1301143742934642689",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195711609504710656/9gclcN59_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 783,
                    "following_count": 1105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1131
                },
                "url": "",
                "username": "LbExpression",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-16T23:13:22.000Z",
                "description": ",\ud83e\udd14 chato por ter uma opini\u00e3o pr\u00f3pria e forte \ud83d\ude09",
                "id": "1173736519921803264",
                "name": "Wanderson Wilber",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176328435985199104/lEOebzvE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54,
                    "following_count": 233,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3066
                },
                "url": "",
                "username": "WandersonWilber",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-02T13:40:42.000Z",
                "description": "Jornalista. Comentarista em Tv(Canal Rural e CNN), em 38 jornais e 320 r\u00e1dios. Youtuber com mais de 1,9M.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/AlexandreGarci\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/AlexandreGarciaOficial",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Ua056GSJZk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "727130698021261313",
                "name": "Alexandre Garcia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1108157136016719872/ZPYGgWD9_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3071630,
                    "following_count": 426,
                    "listed_count": 2117,
                    "tweet_count": 6503
                },
                "url": "https://t.co/Ua056GSJZk",
                "username": "alexandregarcia",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-05-30T13:43:03.000Z",
                "description": "Xoxa, capenga, manca, an\u00eamica, fr\u00e1gil e inconsistente.",
                "id": "3303752272",
                "location": "Lavras, Brasil",
                "name": "bracho",
                "pinned_tweet_id": "1229961579770339329",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430031533126168596/V4OR1vK4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 260,
                    "following_count": 203,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34784
                },
                "url": "",
                "username": "paolaqueirozz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-25T01:58:15.000Z",
                "description": "life could be a dream \ud83d\udd05",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/sa_mancilla",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/sa_mancilla",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/k8y5yeHguh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "835307890571427840",
                "location": "\u5927",
                "name": "sa produ\u00e7\u00f5es",
                "pinned_tweet_id": "1092159408266719232",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407013726365093888/fzmewLMN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 293,
                    "following_count": 263,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16249
                },
                "url": "https://t.co/k8y5yeHguh",
                "username": "samaconhaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-11T18:16:21.000Z",
                "description": "iludida com os livros de romances, s\u00f3 queria comer um podr\u00e3o agora, ama futebol e b99, feita de sol e mar, tatuada, professora e de lua!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/marianadaflon/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/marianadaflon/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/aJOANB7tjn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "236937211",
                "location": "Maca\u00e9, Brasil",
                "name": "daflon\u1d52\u1d9c\u1d57\u1d43",
                "pinned_tweet_id": "1391570844904837122",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426719439949647873/sxyjR8Pp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 269,
                    "following_count": 272,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 19269
                },
                "url": "https://t.co/aJOANB7tjn",
                "username": "mariana_daflon",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-15T20:59:44.000Z",
                "description": "Nessa tl tu s\u00f3 vai achar tweets sobre SBT e Globo..Algumas baixarias,e muita,muita cr\u00edtica sobre a Record,afinal,ningu\u00e9m \u00e9 de ferro...",
                "id": "3039631383",
                "location": " ",
                "name": "SBTlizando",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419576911907508225/kqg-tFJX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1859,
                    "following_count": 282,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 7275
                },
                "url": "",
                "username": "comentstvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-28T03:28:26.000Z",
                "description": "tvd, 2009. fan account\u17f9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/jaopoetic",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/jaopoetic",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "825183728414646273",
                "location": "mystic falls.",
                "name": "felipe;",
                "pinned_tweet_id": "1395592958544687110",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423793860157841413/rqHyMPjU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3342,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18523
                },
                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl",
                "username": "favsdamons",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-18T22:54:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "1604528792",
                "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | 20 | she/her",
                "name": "laura | \ud83d\udcd6 HP: Reliquias da Morte",
                "pinned_tweet_id": "1346583951662587907",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431395242914234368/8ohHbhcK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1297,
                    "following_count": 877,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 129680
                },
                "url": "",
                "username": "rbbitheart",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-12T00:34:24.000Z",
                "description": "vacinada",
                "id": "1160711094203293697",
                "location": "Tocantins, Brasil",
                "name": "Beatriz",
                "pinned_tweet_id": "1307425391573860353",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407059125230505991/XVODbMF0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72,
                    "following_count": 100,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4393
                },
                "url": "",
                "username": "_noncercarmi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-12T13:52:00.000Z",
                "description": "my heavy spirit is lifted",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jnetomoraes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/jnetomoraes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/muWqOk9RDr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1006534586887823360",
                "location": "snap: joaoneto7",
                "name": "jn",
                "pinned_tweet_id": "1279631008493645829",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419750015988273160/J94dbUd__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 726,
                    "following_count": 523,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53357
                },
                "url": "https://t.co/muWqOk9RDr",
                "username": "machinegunjn",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241908898224910336",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshn7lv3tkfs1l3rbox7f1r3wd",
        "oldest_id": "1241908642837905409",
        "result_count": 80
    }
}