{
    "data": [
        {
            "author_id": "3026623595",
            "conversation_id": "1230941643433533441",
            "created_at": "2020-02-21T19:45:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230941643433533441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "939497478944182272",
            "conversation_id": "1230941589331234817",
            "created_at": "2020-02-21T19:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230941589331234817",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1138165452847366146",
            "conversation_id": "1230940975461228545",
            "created_at": "2020-02-21T19:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230940975461228545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3121478390",
            "conversation_id": "1230940474233573378",
            "created_at": "2020-02-21T19:40:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230940474233573378",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "978586383160954880",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230940424459649026",
            "created_at": "2020-02-21T19:40:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 128,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9839,
                        "start": 115,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230940424459649026",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 65
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230494077378011136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Proposta pode ampliar em R$ 5 bi\nfinanciamento para agroneg\u00f3cio.\nVoc\u00ea apoia esta medida?\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2568078408",
            "conversation_id": "1230939581182246912",
            "created_at": "2020-02-21T19:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230939581182246912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1123369683049177098",
            "conversation_id": "1230939506704076801",
            "created_at": "2020-02-21T19:37:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230939506704076801",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1004507136251088896",
            "conversation_id": "1230939245218586624",
            "created_at": "2020-02-21T19:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230939245218586624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "193878800",
            "conversation_id": "1230939069045145600",
            "created_at": "2020-02-21T19:35:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230939069045145600",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "978586383160954880",
            "conversation_id": "1230936864305172490",
            "created_at": "2020-02-21T19:26:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230936864305172490",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "67487546",
            "conversation_id": "1230936668129157126",
            "created_at": "2020-02-21T19:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230936668129157126",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "74747034",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230612976337637376",
            "created_at": "2020-02-21T19:17:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 57,
                        "normalized_text": "MP",
                        "probability": 0.7583,
                        "start": 56,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 98,
                        "tag": "CidGomes"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 211,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230934591223074817",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230612976337637376",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@jairbolsonaro Quero saber se vai ter algum Promotor do MP com coragem pra abrir inqu\u00e9rito contra #CidGomes por tentativa de homicidio, porque ele tentou passar com um ve\u00edculo pesado por cima dos manifestantes. #IssoAGloboN\u00e3oMostra \ud83e\udd2a"
        },
        {
            "author_id": "1203662079493890048",
            "conversation_id": "1230934000442781696",
            "created_at": "2020-02-21T19:15:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Gebrim_H/statu\u2026",
                        "end": 48,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Gebrim_H/status/1230890178434228224",
                        "start": 25,
                        "url": "https://t.co/t6fXO6H61m"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230934000442781696",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230890178434228224",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra kkk https://t.co/t6fXO6H61m"
        },
        {
            "author_id": "1071901089442791429",
            "conversation_id": "1230928106631966721",
            "created_at": "2020-02-21T18:51:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230928106631966721",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83622687",
            "conversation_id": "1230927147239428097",
            "created_at": "2020-02-21T18:47:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230927147239428097",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "60933773",
            "conversation_id": "1230924261302456321",
            "created_at": "2020-02-21T18:36:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230924261302456321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "787670860253528064",
            "conversation_id": "1230921782032556033",
            "created_at": "2020-02-21T18:26:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230921782032556033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "904842641803800580",
            "conversation_id": "1230917915450454016",
            "created_at": "2020-02-21T18:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230917915450454016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1083488952009584642",
            "conversation_id": "1230917831916695553",
            "created_at": "2020-02-21T18:10:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230917831916695553",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1220027894543605761",
            "conversation_id": "1230915829543448576",
            "created_at": "2020-02-21T18:02:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230915829543448576",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "526223253",
            "conversation_id": "1230915772328955910",
            "created_at": "2020-02-21T18:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230915772328955910",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115761614823673856",
            "conversation_id": "1230914186185781254",
            "created_at": "2020-02-21T17:56:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230914186185781254",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "980952074966970369",
            "conversation_id": "1230912793328672770",
            "created_at": "2020-02-21T17:50:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230912793328672770",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1221570342348644352",
            "conversation_id": "1230911868157485058",
            "created_at": "2020-02-21T17:47:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230911868157485058",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "315919370",
            "conversation_id": "1230911574107398144",
            "created_at": "2020-02-21T17:46:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230911574107398144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "932999124588351488",
            "conversation_id": "1230911191607914497",
            "created_at": "2020-02-21T17:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230911191607914497",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "194645058",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Guedes",
                        "id": "1057267051335606273",
                        "name": "Paulo Guedes"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hobbies and interests",
                        "id": "847868745150119936",
                        "name": "Home & family"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Arts and Crafts",
                        "id": "847868793636372480",
                        "name": "Arts and Crafts"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Visual Arts",
                        "id": "1046577790353428480",
                        "name": "Visual arts"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks",
                        "id": "67",
                        "name": "Interests and Hobbies"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Drawing and sketching",
                        "id": "847869251595542528",
                        "name": "Drawing & illustration"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230907453430288386",
            "created_at": "2020-02-21T17:29:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1053798173687324672",
                        "start": 3,
                        "username": "valeskadalto1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Biakicis/statu\u2026",
                        "end": 83,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1230894910846492673",
                        "start": 60,
                        "url": "https://t.co/ah9IhPQoBK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230907453430288386",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230897835488530433",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @valeskadalto1: Muito bom!\nDa s\u00e9rie #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/ah9IhPQoBK"
        },
        {
            "author_id": "49654249",
            "conversation_id": "1230907345271709697",
            "created_at": "2020-02-21T17:29:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230907345271709697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1204800736237895680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230905406848892934",
            "created_at": "2020-02-21T17:21:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 128,
                        "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                        "probability": 0.9839,
                        "start": 115,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230905406848892934",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 65
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230494077378011136",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Proposta pode ampliar em R$ 5 bi\nfinanciamento para agroneg\u00f3cio.\nVoc\u00ea apoia esta medida?\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#dephelio\u2026"
        },
        {
            "author_id": "49631017",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Guedes",
                        "id": "1057267051335606273",
                        "name": "Paulo Guedes"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hobbies and interests",
                        "id": "847868745150119936",
                        "name": "Home & family"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Arts and Crafts",
                        "id": "847868793636372480",
                        "name": "Arts and Crafts"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Visual Arts",
                        "id": "1046577790353428480",
                        "name": "Visual arts"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks",
                        "id": "67",
                        "name": "Interests and Hobbies"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Drawing and sketching",
                        "id": "847869251595542528",
                        "name": "Drawing & illustration"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230904597318918150",
            "created_at": "2020-02-21T17:18:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1053798173687324672",
                        "start": 3,
                        "username": "valeskadalto1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230904597318918150",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230897835488530433",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @valeskadalto1: Muito bom!\nDa s\u00e9rie #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "950824291548975104",
            "conversation_id": "1230903943720509441",
            "created_at": "2020-02-21T17:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230903943720509441",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "225957903",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Guedes",
                        "id": "1057267051335606273",
                        "name": "Paulo Guedes"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hobbies and interests",
                        "id": "847868745150119936",
                        "name": "Home & family"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Arts and Crafts",
                        "id": "847868793636372480",
                        "name": "Arts and Crafts"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Visual Arts",
                        "id": "1046577790353428480",
                        "name": "Visual arts"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks",
                        "id": "67",
                        "name": "Interests and Hobbies"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Drawing and sketching",
                        "id": "847869251595542528",
                        "name": "Drawing & illustration"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230902176035299329",
            "created_at": "2020-02-21T17:08:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1053798173687324672",
                        "start": 3,
                        "username": "valeskadalto1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Biakicis/statu\u2026",
                        "end": 83,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1230894910846492673",
                        "start": 60,
                        "url": "https://t.co/ah9IhPQoBK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230902176035299329",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230897835488530433",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @valeskadalto1: Muito bom!\nDa s\u00e9rie #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/ah9IhPQoBK"
        },
        {
            "author_id": "1230215725387829248",
            "conversation_id": "1230901881934880768",
            "created_at": "2020-02-21T17:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230901881934880768",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1648588687",
            "conversation_id": "1230901839073247234",
            "created_at": "2020-02-21T17:07:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230901839073247234",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2899138089",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Guedes",
                        "id": "1057267051335606273",
                        "name": "Paulo Guedes"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hobbies and interests",
                        "id": "847868745150119936",
                        "name": "Home & family"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Arts and Crafts",
                        "id": "847868793636372480",
                        "name": "Arts and Crafts"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Visual Arts",
                        "id": "1046577790353428480",
                        "name": "Visual arts"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks",
                        "id": "67",
                        "name": "Interests and Hobbies"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Drawing and sketching",
                        "id": "847869251595542528",
                        "name": "Drawing & illustration"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230900426150686720",
            "created_at": "2020-02-21T17:01:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1053798173687324672",
                        "start": 3,
                        "username": "valeskadalto1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230900426150686720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230897835488530433",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @valeskadalto1: Muito bom!\nDa s\u00e9rie #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1213507832",
            "conversation_id": "1230899484466520075",
            "created_at": "2020-02-21T16:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230899484466520075",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1230526436106260484",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Guedes",
                        "id": "1057267051335606273",
                        "name": "Paulo Guedes"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hobbies and interests",
                        "id": "847868745150119936",
                        "name": "Home & family"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Arts and Crafts",
                        "id": "847868793636372480",
                        "name": "Arts and Crafts"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Visual Arts",
                        "id": "1046577790353428480",
                        "name": "Visual arts"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks",
                        "id": "67",
                        "name": "Interests and Hobbies"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Drawing and sketching",
                        "id": "847869251595542528",
                        "name": "Drawing & illustration"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230899440426332162",
            "created_at": "2020-02-21T16:57:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1053798173687324672",
                        "start": 3,
                        "username": "valeskadalto1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230899440426332162",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230897835488530433",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @valeskadalto1: Muito bom!\nDa s\u00e9rie #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1348045494",
            "conversation_id": "1230898829840584706",
            "created_at": "2020-02-21T16:55:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230898829840584706",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3351077428",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Guedes",
                        "id": "1057267051335606273",
                        "name": "Paulo Guedes"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hobbies and interests",
                        "id": "847868745150119936",
                        "name": "Home & family"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Arts and Crafts",
                        "id": "847868793636372480",
                        "name": "Arts and Crafts"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Visual Arts",
                        "id": "1046577790353428480",
                        "name": "Visual arts"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks",
                        "id": "67",
                        "name": "Interests and Hobbies"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Drawing and sketching",
                        "id": "847869251595542528",
                        "name": "Drawing & illustration"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230898518958759937",
            "created_at": "2020-02-21T16:54:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1053798173687324672",
                        "start": 3,
                        "username": "valeskadalto1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230898518958759937",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230897835488530433",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @valeskadalto1: Muito bom!\nDa s\u00e9rie #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "191942291",
            "conversation_id": "1230898359847837697",
            "created_at": "2020-02-21T16:53:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230898359847837697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "53394106",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Guedes",
                        "id": "1057267051335606273",
                        "name": "Paulo Guedes"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hobbies and interests",
                        "id": "847868745150119936",
                        "name": "Home & family"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Arts and Crafts",
                        "id": "847868793636372480",
                        "name": "Arts and Crafts"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Visual Arts",
                        "id": "1046577790353428480",
                        "name": "Visual arts"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks",
                        "id": "67",
                        "name": "Interests and Hobbies"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Drawing and sketching",
                        "id": "847869251595542528",
                        "name": "Drawing & illustration"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230898228020813831",
            "created_at": "2020-02-21T16:53:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1053798173687324672",
                        "start": 3,
                        "username": "valeskadalto1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Biakicis/statu\u2026",
                        "end": 83,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1230894910846492673",
                        "start": 60,
                        "url": "https://t.co/ah9IhPQoBK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230898228020813831",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230897835488530433",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @valeskadalto1: Muito bom!\nDa s\u00e9rie #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/ah9IhPQoBK"
        },
        {
            "author_id": "1053798173687324672",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Paulo Guedes",
                        "id": "1057267051335606273",
                        "name": "Paulo Guedes"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hobbies and interests",
                        "id": "847868745150119936",
                        "name": "Home & family"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Arts and Crafts",
                        "id": "847868793636372480",
                        "name": "Arts and Crafts"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Visual Arts",
                        "id": "1046577790353428480",
                        "name": "Visual arts"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks",
                        "id": "67",
                        "name": "Interests and Hobbies"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Drawing and sketching",
                        "id": "847869251595542528",
                        "name": "Drawing & illustration"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1230897835488530433",
            "created_at": "2020-02-21T16:51:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Biakicis/statu\u2026",
                        "end": 64,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1230894910846492673",
                        "start": 41,
                        "url": "https://t.co/ah9IhPQoBK"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fce7dec1bdf19944"
            },
            "id": "1230897835488530433",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230894910846492673",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Muito bom!\nDa s\u00e9rie #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/ah9IhPQoBK"
        },
        {
            "author_id": "1178693002434355201",
            "conversation_id": "1230897690793390081",
            "created_at": "2020-02-21T16:50:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230897690793390081",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1210328613830217728",
            "conversation_id": "1230897262362054659",
            "created_at": "2020-02-21T16:49:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230897262362054659",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1055450208706945025",
            "conversation_id": "1230897122830114816",
            "created_at": "2020-02-21T16:48:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230897122830114816",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1168457623697612800",
            "conversation_id": "1230896857800478723",
            "created_at": "2020-02-21T16:47:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230896857800478723",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129858988860944385",
            "conversation_id": "1230896157439774722",
            "created_at": "2020-02-21T16:44:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230896157439774722",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2516828927",
            "conversation_id": "1230893817089449984",
            "created_at": "2020-02-21T16:35:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230893817089449984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "255744901",
            "conversation_id": "1230892931927695360",
            "created_at": "2020-02-21T16:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230892931927695360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "122380460",
            "conversation_id": "1230890842774286336",
            "created_at": "2020-02-21T16:23:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230890842774286336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "914493254934175744",
            "conversation_id": "1230890526720897024",
            "created_at": "2020-02-21T16:22:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230890526720897024",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1117811675720187904",
            "conversation_id": "1230890473495171072",
            "created_at": "2020-02-21T16:22:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230890473495171072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115059664113295365",
            "conversation_id": "1230890225586536448",
            "created_at": "2020-02-21T16:21:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230890225586536448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "963948513972375552",
            "conversation_id": "1230890225406267393",
            "created_at": "2020-02-21T16:21:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230890225406267393",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1052693616794189831",
            "conversation_id": "1230890085710692352",
            "created_at": "2020-02-21T16:20:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230890085710692352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3375124061",
            "conversation_id": "1230889948070453249",
            "created_at": "2020-02-21T16:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230889948070453249",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1162889401426489345",
            "conversation_id": "1230888921954910210",
            "created_at": "2020-02-21T16:16:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230888921954910210",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1174757705015279617",
            "conversation_id": "1230888674222596108",
            "created_at": "2020-02-21T16:15:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230888674222596108",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "478756406",
            "conversation_id": "1230888607159914496",
            "created_at": "2020-02-21T16:14:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230888607159914496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "125973302",
            "conversation_id": "1230887146833240064",
            "created_at": "2020-02-21T16:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230887146833240064",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "43476222",
            "conversation_id": "1230886657810931713",
            "created_at": "2020-02-21T16:07:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230886657810931713",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1230526436106260484",
            "conversation_id": "1230885500111802368",
            "created_at": "2020-02-21T16:02:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230885500111802368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057397123858227202",
            "conversation_id": "1230884486155554820",
            "created_at": "2020-02-21T15:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230884486155554820",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1229948919955775488",
            "conversation_id": "1230883817008791553",
            "created_at": "2020-02-21T15:55:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230883817008791553",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1141305238663630849",
            "conversation_id": "1230883476876013568",
            "created_at": "2020-02-21T15:54:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230883476876013568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56751474",
            "conversation_id": "1230883432693149696",
            "created_at": "2020-02-21T15:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230883432693149696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193741686343634951",
            "conversation_id": "1230883384118915073",
            "created_at": "2020-02-21T15:54:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230883384118915073",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "67671654",
            "conversation_id": "1230883271376035840",
            "created_at": "2020-02-21T15:53:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230883271376035840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1191905063960268800",
            "conversation_id": "1230882650497388544",
            "created_at": "2020-02-21T15:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230882650497388544",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "339775109",
            "conversation_id": "1230881802857984003",
            "created_at": "2020-02-21T15:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230881802857984003",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "323438097",
            "conversation_id": "1230880839631884298",
            "created_at": "2020-02-21T15:43:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230880839631884298",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "44657097",
            "conversation_id": "1230880174255878144",
            "created_at": "2020-02-21T15:41:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230880174255878144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1041085239374753792",
            "conversation_id": "1230879607102070784",
            "created_at": "2020-02-21T15:39:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230879607102070784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053114575619571712",
            "conversation_id": "1230878663320768513",
            "created_at": "2020-02-21T15:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230878663320768513",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "854115129331503104",
            "conversation_id": "1230878603488960512",
            "created_at": "2020-02-21T15:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230878603488960512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1196927059051843585",
            "conversation_id": "1230878249246478341",
            "created_at": "2020-02-21T15:33:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230878249246478341",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3497039653",
            "conversation_id": "1230878178102648832",
            "created_at": "2020-02-21T15:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230878178102648832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1195682769726267399",
            "conversation_id": "1230877067115401216",
            "created_at": "2020-02-21T15:28:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230877067115401216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "955279546823135232",
            "conversation_id": "1230877037595889664",
            "created_at": "2020-02-21T15:28:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230877037595889664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "126064349",
            "conversation_id": "1230876803453112325",
            "created_at": "2020-02-21T15:27:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230876803453112325",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050499809445072908",
            "conversation_id": "1230876495263993861",
            "created_at": "2020-02-21T15:26:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230876495263993861",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1153697538949681152",
            "conversation_id": "1230876062151823360",
            "created_at": "2020-02-21T15:24:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230876062151823360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1177330973551267850",
            "conversation_id": "1230875580033314818",
            "created_at": "2020-02-21T15:23:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230875580033314818",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "987476432900317184",
            "conversation_id": "1230875313409871874",
            "created_at": "2020-02-21T15:21:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230875313409871874",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "563094648",
            "conversation_id": "1230874996962209792",
            "created_at": "2020-02-21T15:20:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230874996962209792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "99989513",
            "conversation_id": "1230874258307518471",
            "created_at": "2020-02-21T15:17:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230874258307518471",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "770258685134303232",
            "conversation_id": "1230874205023064065",
            "created_at": "2020-02-21T15:17:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230874205023064065",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1192580864116432896",
            "conversation_id": "1230873580633755648",
            "created_at": "2020-02-21T15:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230873580633755648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1139635021667622912",
            "conversation_id": "1230873433627660294",
            "created_at": "2020-02-21T15:14:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230873433627660294",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1138160547529207809",
            "conversation_id": "1230873275896606725",
            "created_at": "2020-02-21T15:13:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230873275896606725",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1096101339430600705",
            "conversation_id": "1230873102197940224",
            "created_at": "2020-02-21T15:13:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230873102197940224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1175174921846214657",
            "conversation_id": "1230872754733404160",
            "created_at": "2020-02-21T15:11:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230872754733404160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "745383428720201729",
            "conversation_id": "1230872346719924224",
            "created_at": "2020-02-21T15:10:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230872346719924224",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3745064961",
            "conversation_id": "1230872166654148611",
            "created_at": "2020-02-21T15:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230872166654148611",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115400760676749312",
            "conversation_id": "1230872028749746179",
            "created_at": "2020-02-21T15:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230872028749746179",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "87090741",
            "conversation_id": "1230871175171100673",
            "created_at": "2020-02-21T15:05:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230871175171100673",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103335098773065728",
            "conversation_id": "1230871136679923713",
            "created_at": "2020-02-21T15:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230871136679923713",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1225959742897565696",
            "conversation_id": "1230870736803332096",
            "created_at": "2020-02-21T15:03:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230870736803332096",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1147545159703437312",
            "conversation_id": "1230870134782398465",
            "created_at": "2020-02-21T15:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230870134782398465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 248
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1230859793000259587",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marata\u00edzes, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -40.9518983,
                        -21.1903492,
                        -40.804706,
                        -20.995083
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "fce7dec1bdf19944",
                "name": "Marata\u00edzes",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1230859766907441153"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1230859793000259587",
                "created_at": "2020-02-21T14:20:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 199,
                            "start": 185,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 212,
                            "start": 200,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 230,
                            "start": 213,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 251,
                            "start": 231,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 184,
                            "id": "39826188",
                            "start": 171,
                            "username": "prevtrabalho"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/N8JCA98kmm",
                            "end": 275,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1230859793000259587/video/1",
                            "start": 252,
                            "url": "https://t.co/N8JCA98kmm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230859793000259587",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1074,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 36,
                    "retweet_count": 248
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "J\u00e1 pensou em ter todos os seus v\u00ednculos empregat\u00edcios dispon\u00edveis para consulta a qualquer hora? A Carteira de Trabalho Digital traz essa facilidade e muitas outras.\nvia: @prevtrabalho\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/N8JCA98kmm"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1230494074815361025"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1230494077378011136",
                "created_at": "2020-02-20T14:07:04.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 109,
                            "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                            "probability": 0.9852,
                            "start": 96,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 125,
                            "start": 111,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 138,
                            "start": 126,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 156,
                            "start": 139,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 177,
                            "start": 157,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ptWHMhGota",
                            "end": 201,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1230494077378011136/photo/1",
                            "start": 178,
                            "url": "https://t.co/ptWHMhGota"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230494077378011136",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 450,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 35,
                    "retweet_count": 65
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Proposta pode ampliar em R$ 5 bi\nfinanciamento para agroneg\u00f3cio.\nVoc\u00ea apoia esta medida?\nvia: @ Jair Bolsonaro\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/ptWHMhGota"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1230612774683803648"
                    ]
                },
                "author_id": "128372940",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1230612976337637376",
                "created_at": "2020-02-20T21:59:31.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 9,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9226,
                            "start": 5,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 40,
                            "normalized_text": "Jair Bolsonaro",
                            "probability": 0.9851,
                            "start": 27,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 65,
                            "normalized_text": "Cid Gomes",
                            "probability": 0.8657,
                            "start": 57,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/VNv0bmz1GZ",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1230612976337637376/video/1",
                            "start": 68,
                            "url": "https://t.co/VNv0bmz1GZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230612976337637376",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 34928,
                    "quote_count": 1376,
                    "reply_count": 8669,
                    "retweet_count": 5233
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "- A  Globo bota a culpa em Jair Bolsonaro pelos tiros em Cid Gomes. https://t.co/VNv0bmz1GZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1230889405126258689"
                    ]
                },
                "author_id": "112699057",
                "conversation_id": "1230890178434228224",
                "created_at": "2020-02-21T16:21:02.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/LIAJDs2aKG",
                            "end": 131,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ProAliancaBR/status/1230890178434228224/photo/1",
                            "start": 108,
                            "url": "https://t.co/LIAJDs2aKG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230890178434228224",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 80,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 16
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Descendente de s\u00edrios, chorei ao ver homem comendo quibe... Aquele homem est\u00e1 comendo a comida do meu povo. https://t.co/LIAJDs2aKG"
            },
            {
                "author_id": "1053798173687324672",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Paulo Guedes",
                            "id": "1057267051335606273",
                            "name": "Paulo Guedes"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Hobbies and interests",
                            "id": "847868745150119936",
                            "name": "Home & family"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Arts and Crafts",
                            "id": "847868793636372480",
                            "name": "Arts and Crafts"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                            "id": "66",
                            "name": "Interests and Hobbies Category"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Visual Arts",
                            "id": "1046577790353428480",
                            "name": "Visual arts"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks",
                            "id": "67",
                            "name": "Interests and Hobbies"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Drawing and sketching",
                            "id": "847869251595542528",
                            "name": "Drawing & illustration"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1230897835488530433",
                "created_at": "2020-02-21T16:51:27.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 40,
                            "start": 20,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/Biakicis/statu\u2026",
                            "end": 64,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1230894910846492673",
                            "start": 41,
                            "url": "https://t.co/ah9IhPQoBK"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "fce7dec1bdf19944"
                },
                "id": "1230897835488530433",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 7
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1230894910846492673",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Muito bom!\nDa s\u00e9rie #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/ah9IhPQoBK"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1230894725034577920"
                    ]
                },
                "author_id": "357030742",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Paulo Guedes",
                            "id": "1057267051335606273",
                            "name": "Paulo Guedes"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain",
                            "id": "30",
                            "name": "Entities [Entity Service]"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Hobbies and interests",
                            "id": "847868745150119936",
                            "name": "Home & family"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                            "id": "65",
                            "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Arts and Crafts",
                            "id": "847868793636372480",
                            "name": "Arts and Crafts"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                            "id": "66",
                            "name": "Interests and Hobbies Category"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Visual Arts",
                            "id": "1046577790353428480",
                            "name": "Visual arts"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks",
                            "id": "67",
                            "name": "Interests and Hobbies"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Drawing and sketching",
                            "id": "847869251595542528",
                            "name": "Drawing & illustration"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1230894910846492673",
                "created_at": "2020-02-21T16:39:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Paulo Guedes",
                            "probability": 0.9951,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/QT1LF1ZLlw",
                            "end": 151,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1230894910846492673/video/1",
                            "start": 128,
                            "url": "https://t.co/QT1LF1ZLlw"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1230894910846492673",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 11459,
                    "quote_count": 125,
                    "reply_count": 268,
                    "retweet_count": 2739
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Paulo Guedes explica, desenha e explica o desenho. S\u00f3 falta desenhar a explica\u00e7\u00e3o do desenho da explica\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns, Ministro! https://t.co/QT1LF1ZLlw"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2015-02-09T16:00:51.000Z",
                "description": "S\u00f3 quero poder trabalhar em paz,curtir meu final de semana com a fam\u00edlia,criar meus filhos sem o palpite do estado. Conservador por natureza.",
                "id": "3026623595",
                "location": "R\u00fassia brasileira",
                "name": "Musashi de Tamandar\u00e9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282223427399622658/1ed4LXXo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1180,
                    "following_count": 1222,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 40920
                },
                "url": "",
                "username": "fabrabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367968,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2017-12-09T14:10:28.000Z",
                "description": "Conservador raiz Bolsonarista\nBrasil acima de tudo, Deus Acima de todos.",
                "id": "939497478944182272",
                "name": "Jos\u00e9 Fl\u00e1vio Ferreira Alves Pinto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373569223079952387/k2L_KSKD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1030,
                    "following_count": 1334,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 128701
                },
                "url": "",
                "username": "JosFlvioFerrei2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-10T19:26:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "1138165452847366146",
                "name": "M\u00e1rcia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189667077226926081/kxhk1lWR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 642,
                    "following_count": 600,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 62420
                },
                "url": "",
                "username": "marciamatos77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-31T19:56:36.000Z",
                "description": "\"eu sou BOLSONARO com muito orgulho com muito amorrrr....\"",
                "id": "3121478390",
                "name": "Vanja wickins",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239146426250256385/YtoeQnsI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 100,
                    "following_count": 367,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 737
                },
                "url": "",
                "username": "wickins_vanja",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-27T10:55:49.000Z",
                "description": "",
                "id": "978586383160954880",
                "name": "joao borges de melo",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5,
                    "following_count": 25,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3815
                },
                "url": "",
                "username": "joaoborgesdeme2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-15T01:32:14.000Z",
                "description": "Meu tesouro \u00e9 a minha fam\u00edlia. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "2568078408",
                "location": "Curitiba  Paran\u00e1",
                "name": "noelicalil",
                "pinned_tweet_id": "1193572435557261317",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/734419937796739072/iK2QbmMw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2883,
                    "following_count": 2905,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 97986
                },
                "url": "",
                "username": "calil_c",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-30T23:32:58.000Z",
                "description": "Conservadora,casada, crist\u00e3, m\u00e3e,m\u00e9dica.\nN\u00e3o seja o de hoje. N\u00e3o suspires por ontens.N\u00e3o queiras ser o de amanh\u00e3. Faze-te sem limites no tempo.Cec\u00edlia Meireles.",
                "id": "1123369683049177098",
                "name": "Erika",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141326216714231811/lJDPwY6m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 477,
                    "following_count": 1024,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 56950
                },
                "url": "",
                "username": "Erika52621098",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-06T23:35:38.000Z",
                "description": "Apenas mais um lutando pra sobreviver na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica das Bananas, vulgo Brasil.",
                "id": "1004507136251088896",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "F4810_0",
                "pinned_tweet_id": "1371537441266536448",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372215454484340739/QkUV8_IX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3953,
                    "following_count": 3973,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 125781
                },
                "url": "",
                "username": "F4810_0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-22T21:47:02.000Z",
                "description": "",
                "id": "193878800",
                "name": "Carlos Martins",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347852082167033857/jrH3ZWPi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 301,
                    "following_count": 746,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 19175
                },
                "url": "",
                "username": "CarlosMartinsOF",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T01:44:23.000Z",
                "description": "@maria1954 https://t.co/zO70AOVLo4. \n#BolsonaroTemRazao",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 55,
                                "start": 37,
                                "tag": "BolsonaroTemRazao"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "username": "maria1954"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gab.ai",
                                "end": 34,
                                "expanded_url": "http://gab.ai",
                                "start": 11,
                                "url": "https://t.co/zO70AOVLo4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "67487546",
                "name": "Maria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427367745067307008/Mct6c0uS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7024,
                    "following_count": 7451,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 518041
                },
                "url": "",
                "username": "madrilenha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-16T14:45:22.000Z",
                "description": "Porque eu duvido, eu penso. Porque eu penso, eu existo. Logo insisto em pensar e repensar... Twitter para compartilhar assuntos aleat\u00f3rios.",
                "id": "74747034",
                "name": "SANDRO ARAUJO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/627617784122462208/7JXP3M80_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 84,
                    "following_count": 209,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 2351
                },
                "url": "",
                "username": "SANDRO_A",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978483,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-12-08T13:06:44.000Z",
                "description": "Esse twitter precisa tomar jeito e respeitar a livre express\u00e3o. \ud83e\udd82",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/canalbrasiln\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtube.com/c/canalbrasilnorumo",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tjplVGkcQj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1203662079493890048",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Sebasti\u00e3o I. Ferreira \ud83d\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1431023164927119365",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383812333886001162/pcfxe68O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1094,
                    "following_count": 1169,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 69981
                },
                "url": "https://t.co/tjplVGkcQj",
                "username": "masterligador02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-09T12:10:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "112699057",
                "location": "Goi\u00e1s, Brasil",
                "name": "Humberto Gebrim",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415824298275708930/l3haWk_0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 63390,
                    "following_count": 55608,
                    "listed_count": 147,
                    "tweet_count": 30951
                },
                "url": "",
                "username": "Gebrim_H",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-09T22:55:09.000Z",
                "description": "Amo a liberdade e a justi\u00e7a, ideais que me movem, jamais desistirei! Brasil acima de tudo, Deus acima de todos! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0e\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f",
                "id": "1071901089442791429",
                "location": "Campinas - SP.",
                "name": "Luciana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348020827384668163/g90MRaxD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2897,
                    "following_count": 3883,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 99060
                },
                "url": "",
                "username": "lu_salvucci",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-19T15:24:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "83622687",
                "name": "Luiz Couto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/479931684/Luiz_Couto_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 122,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 77213
                },
                "url": "",
                "username": "LuizCoutoES",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-28T15:33:09.000Z",
                "description": "Rio",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bbbconsciente.blogspot.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://bbbconsciente.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/mniuS4bsL7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "60933773",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Val\u00e9ria C\u00edntia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376990674122387456/Kc6L9zWO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1211,
                    "following_count": 1646,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 51912
                },
                "url": "http://t.co/mniuS4bsL7",
                "username": "opiniaoconsc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-16T15:05:42.000Z",
                "description": "Brant Horta: Se perguntarem, filho, onde \u00e9 a terra do teu amor, cheio de orgulho responda: sou brasileiro senhor!",
                "id": "787670860253528064",
                "location": "Ubatuba, Brasil",
                "name": "@abel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373448929879199747/tkHA93pm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2928,
                    "following_count": 4905,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 102412
                },
                "url": "",
                "username": "abelferreira38",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-04T23:04:31.000Z",
                "description": "Monarquista. Patriota. Contra a agenda da esquerda. Brasil acima de tudo e Deus acima de todos.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "nadiadquadros.wixsite.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://nadiadquadros.wixsite.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/HX6q92ddDq"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "904842641803800580",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Nadia A.D.de Quadros",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339657928782073856/64j45TMp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 872,
                    "following_count": 974,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23914
                },
                "url": "https://t.co/HX6q92ddDq",
                "username": "NadiaADdeQuadr2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-10T22:21:11.000Z",
                "description": "Deus\ud83d\ude07 acima de tudo e todos!!\ud83e\udd17\ud83d\ude07\n\n\n\n\n\n\n\n                  Sou casada, m\u00e3e, av\u00f3 e crist\u00e3 que luta por um pa\u00eds mais digno e melhor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1083488952009584642",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Cidda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083489792854249473/ucAkS2UJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1321,
                    "following_count": 1993,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75731
                },
                "url": "",
                "username": "Cidda11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T16:58:28.000Z",
                "description": "",
                "id": "1220027894543605761",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Itamarcia Araujo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261433045132984320/I_WOCR4C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 728,
                    "following_count": 934,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 120884
                },
                "url": "",
                "username": "ItamarciaA",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-16T09:45:35.000Z",
                "description": "Servo do Senhor. Pastor batista. Casado com Katia e pai de Joao Victor, Joao Gabriel, Caio e Marcela, av\u00f4 de Maria Alice.",
                "id": "526223253",
                "location": "Petrolina-PE",
                "name": "Brasil, \u00e9 pela direita. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1900869563/AL_RIO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 318,
                    "following_count": 555,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 68847
                },
                "url": "",
                "username": "aliriopetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-09T23:41:13.000Z",
                "description": "Reza e espera. N\u00e3o te agites, a agita\u00e7\u00e3o \u00e9 in\u00fatil. Deus \u00e9 miseric\u00f3rdia e h\u00e1 de escutar a tua ora\u00e7\u00e3o. (S\u00e3o Padre Pio).",
                "id": "1115761614823673856",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Terezinha Fernandes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156950678083911682/s_0MnLfY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1485,
                    "following_count": 1513,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 121824
                },
                "url": "",
                "username": "tere_nandes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-02T23:36:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "980952074966970369",
                "name": "Daniel Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344804569138814977/oOpyYBq0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 88,
                    "following_count": 274,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37270
                },
                "url": "",
                "username": "Daniel_Br2002",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-26T23:07:48.000Z",
                "description": "V\u00f3DoZapDireita",
                "id": "1221570342348644352",
                "name": "3oot",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221570767676149761/GxTi6soD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 187,
                    "following_count": 429,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1997
                },
                "url": "",
                "username": "3oot3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-12T17:16:14.000Z",
                "description": "\u201cTodo cora\u00e7\u00e3o alcan\u00e7ado por Jesus \u00e9 um mission\u00e1rio e todo cora\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o alcan\u00e7ado por Jesus \u00e9 um campo mission\u00e1rio\u201d.",
                "id": "315919370",
                "location": "Boston - Massachusetts",
                "name": "Rose Nunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380496750402797570/xJNYm-6s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3703,
                    "following_count": 3547,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 184158
                },
                "url": "",
                "username": "RosenunesM",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-21T15:48:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "932999124588351488",
                "name": "Jefferson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355319501856927750/M3rtwxpw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2064,
                    "following_count": 3099,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39915
                },
                "url": "",
                "username": "Jefer120106",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-24T17:00:09.000Z",
                "description": "Confesso que nunca entendi bem o que fazemos aqui nesta nossa exist\u00eancia tempor\u00e1ria.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/MariaLCAb",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/MariaLCAb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uxGpgja6Z9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "194645058",
                "name": "Maria",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/607690734817447936/MCUmcy85_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3935,
                    "following_count": 4999,
                    "listed_count": 96,
                    "tweet_count": 682227
                },
                "url": "https://t.co/uxGpgja6Z9",
                "username": "MariaLCAb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-21T00:00:38.000Z",
                "description": "INSPETORA PENITENCI\u00c1RIA\nCaixa2, Rob\u00f4, MAV, BOT, Miliciana Digital, Bolsominion, GADO...\ud83d\udc4d (tudo isso+N\u00c3O GRITO LULADR\u00c3O LIVRE)\n#DireitaSegueDireita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 146,
                                "start": 126,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1053798173687324672",
                "location": "Marata\u00edzes/ES",
                "name": "valeskadalto \ud83d\udc8d38 15/03 EU FUI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "pinned_tweet_id": "1381656689426972681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391898125242183682/M_hwXOUH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3466,
                    "following_count": 4586,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49189
                },
                "url": "",
                "username": "valeskadalto1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-22T15:04:21.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MILITAR , ESPORTISTA, FLAMENGUISTA.\nCARIOCA SUBURBANO, BOLSONARO 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "49654249",
                "location": "RIO DE JANEIRO",
                "name": "Marcus Vinicius \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348389271363846145/sfdWOCIt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2355,
                    "following_count": 4024,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 26496
                },
                "url": "",
                "username": "Marquinhosr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-11T16:31:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "1204800736237895680",
                "name": "Mary38",
                "pinned_tweet_id": "1211165695368728576",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211761848154050560/DsKDbOrF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1384,
                    "following_count": 2317,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 62549
                },
                "url": "",
                "username": "Mary3884436620",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-22T13:42:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "49631017",
                "location": "Washington, USA",
                "name": "PAULO MIRANDA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/623937777038700544/NKuYIXJN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5956,
                    "following_count": 5460,
                    "listed_count": 63,
                    "tweet_count": 764487
                },
                "url": "",
                "username": "PAULOPARMM",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-09T20:19:11.000Z",
                "description": "Coronel da Reserva Ativa do Ex\u00e9rcito Brasileiro, Professor de Franc\u00eas da Alian\u00e7a Francesa, Consultor de Gest\u00e3o de Projetos, Crist\u00e3o",
                "id": "950824291548975104",
                "location": "Pantanal",
                "name": "Aluizio Pires Ribeiro Filho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214390869182291969/RrSPBGoY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 211,
                    "following_count": 517,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13549
                },
                "url": "",
                "username": "aluiziopires7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-12T22:52:23.000Z",
                "description": "A minha proposta \u00e9 simples:\nMe seguiu, eu sigo de volta!\nSe eu por algum motivo eu n\u00e3o seguir de volta, me avisa que eu sigo.\nEu segui, deve me seguir de volta!",
                "id": "225957903",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Carioca Botafogo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217629466148601856/DMQpcjXQ_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3096,
                    "following_count": 5001,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16714
                },
                "url": "",
                "username": "CariocaBotafogo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-19T19:41:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "1230215725387829248",
                "name": "tiago",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230215850621358081/M5UbEwHS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1607
                },
                "url": "",
                "username": "tiago26202124",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-05T20:01:30.000Z",
                "description": "Mulher, m\u00e3e,esposa..\r\nnascida em 16/03/1975",
                "id": "1648588687",
                "location": "Campinas/SP",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Alessandra Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/723150401026068481/apy_EOZt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2423,
                    "following_count": 2272,
                    "listed_count": 23,
                    "tweet_count": 163209
                },
                "url": "",
                "username": "AleSuniga",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-30T13:23:21.000Z",
                "description": "Queremos um Pa\u00eds sem corrup\u00e7\u00e3o. Estou com o presidente Bolsonaro e sua equipe.",
                "id": "2899138089",
                "name": "Airton Borges",
                "pinned_tweet_id": "1082947474078265345",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394312429945905154/pEuEcCWa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13732,
                    "following_count": 13793,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 64327
                },
                "url": "",
                "username": "airton0535",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-02-23T19:54:40.000Z",
                "description": "",
                "id": "1213507832",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "luciana leandro -BRASIL acima de tudo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290622502805413889/bZsBQzcA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 565,
                    "following_count": 271,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 110692
                },
                "url": "",
                "username": "lucianaleandrol",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-20T16:15:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "1230526436106260484",
                "name": "M\u00e1rcia Regina Pinto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230526927364071429/ur10UI4N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 554,
                    "following_count": 915,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13193
                },
                "url": "",
                "username": "MrciaReginaPin1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-13T00:57:22.000Z",
                "description": "Estes venceram-no por causa do sangue do Cordeiro e de seu elequente testemunho. Desprezaram a vida at\u00e9 aceitar a morte.\nAp12,11",
                "id": "1348045494",
                "name": "Luiz Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411861423597182980/IYjH6LvP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 501,
                    "following_count": 825,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 38911
                },
                "url": "",
                "username": "luizc38paixao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-06-29T18:25:50.000Z",
                "description": "#Deus\u00e9Fiel/Crist\u00e3o/Conservador \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\nJesus Christ is Our Lord  \ud83d\ude4f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nBicho do Paran\u00e1",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "tag": "Deus\u00e9Fiel"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3351077428",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "Reinaldo G Ramos \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427615249704923140/3IzJ8-nz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5329,
                    "following_count": 5303,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 41456
                },
                "url": "",
                "username": "2394_41",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-17T19:24:15.000Z",
                "description": "Um pecador.",
                "id": "191942291",
                "location": "Boa Vista, Brasil",
                "name": "Jean Carlos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175553807473881088/yXhrFkUX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303,
                    "following_count": 423,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5003
                },
                "url": "",
                "username": "jeanvaso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-03T14:11:01.000Z",
                "description": "Sou evang\u00e9lico congrego na IGREJA Metodista Wesleyana em SUZANO, casado com JOSELMA SOARES,meu perfil \u00e9 de DIREITA,#Bolsonaro2022,Esquerdista n\u00e3o \u00e9 bemvindo.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 129,
                                "start": 115,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53394106",
                "name": "ANTONIO SOARES SUZANO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158505781718933507/ncnVPQxE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4314,
                    "following_count": 4398,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4244
                },
                "url": "",
                "username": "maisfielmissoes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-17T18:52:59.000Z",
                "description": "Procuradora do DF por 24 anos, ativista e atualmente Dep. Federal - PSL/DF. \nContato e sugest\u00f5es dep.biakicis@camara.leg.br\nTelegram: https://t.co/RejShvwYmV",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/biakicisoficial",
                                "end": 157,
                                "expanded_url": "http://t.me/biakicisoficial",
                                "start": 134,
                                "url": "https://t.co/RejShvwYmV"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "biakicis.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.biakicis.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1cn188rlVJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416732391150964737/9SzJiO2z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 954959,
                    "following_count": 1097,
                    "listed_count": 1427,
                    "tweet_count": 28038
                },
                "url": "https://t.co/1cn188rlVJ",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-09-30T15:28:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1178693002434355201",
                "name": "Sodalita5",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373034445616381955/rh1jzrsy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 538,
                    "following_count": 1312,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53503
                },
                "url": "",
                "username": "Vanessa70516238",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-26T22:36:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "1210328613830217728",
                "name": "Vanda De Melo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210329730358091776/vfaX3jCT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 23,
                    "following_count": 90,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5398
                },
                "url": "",
                "username": "VandaDeMelo2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-25T13:25:13.000Z",
                "description": "Sou m\u00e3e, evang\u00e9lica,casada,amo os bons costumes e acredito em um novo Brasil.\nBolsonaro at\u00e9 2026 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1055450208706945025",
                "location": "Rond\u00f4nia, Brasil",
                "name": "Rosane lopes . Deus \u00e9 maior\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140566535720919040/6EqcJIvD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1175,
                    "following_count": 1529,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 54611
                },
                "url": "",
                "username": "Rosanel39867011",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-02T09:36:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "1168457623697612800",
                "name": "Marcelo Barbosa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348608353652629504/-cxDEqVB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 83,
                    "following_count": 230,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6292
                },
                "url": "",
                "username": "Marcelo73294090",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T21:19:09.000Z",
                "description": "sou crist\u00e3o! Bolsonarista de cora\u00e7\u00e3o! Brasil acima de tudo! Deus acima de todos!",
                "id": "1129858988860944385",
                "location": "Brasil",
                "name": "Dan Nunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373451505924194308/Di38zEzL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1035,
                    "following_count": 1147,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 93478
                },
                "url": "",
                "username": "DanNune89764787",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-29T13:01:54.000Z",
                "description": "",
                "id": "2516828927",
                "name": "\uf8ff \ud835\udd89\ud835\udd9b\ud835\udd89 \ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd88",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1327657609231478784/PAqsH7Nl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 467,
                    "following_count": 1019,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 291798
                },
                "url": "",
                "username": "dvdnasc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-21T23:56:33.000Z",
                "description": "Apenas mais um brasileiro!",
                "id": "255744901",
                "location": "Brasilia/DF",
                "name": "Victo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254878483106455553/3ZLgA6vY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2122,
                    "following_count": 534,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 117878
                },
                "url": "",
                "username": "victovargas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-12T14:15:27.000Z",
                "description": "\"N\u00e3o \u00e9 a favor do bem da Amaz\u00f4nia,\u00e9 a favor dos bens da Amaz\u00f4nia\"  En\u00e9as Carneiro",
                "id": "122380460",
                "location": "joinville",
                "name": "Aroldo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1284133964333056001/rpLlf3tU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2156,
                    "following_count": 3307,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 98562
                },
                "url": "",
                "username": "PraianoSC",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-01T14:12:37.000Z",
                "description": "trabalho para o melhor do Brasil, e sigo os pensamentos do Olavo e do nosso presidente bolsonaro. Ave Brasil Imperial\r\nNovo:",
                "id": "914493254934175744",
                "location": " Brasil",
                "name": "Fac\u00e7\u00e3o 07 de Setembro Jaeger \ud83e\udd5b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368885176567267332/L6ZQxgYN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 572,
                    "following_count": 854,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104293
                },
                "url": "",
                "username": "FabioFabricio7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-15T15:27:26.000Z",
                "description": "Casado, evang\u00e9lico, entusiasta pol\u00edtico e militar. Aquele que habita no esconderijo do Alt\u00edssimo, \u00e0 sombra do Onipotente descansar\u00e1.\n\nSalmos 91:1 Visite \ud83d\udc47",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/Pol\u00edticadeDi\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/c/Pol\u00edticadeDireita",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/iVKnW1I5Or"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1117811675720187904",
                "name": "Alex Nogueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415022355370369031/L3CC60m__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1154,
                    "following_count": 1261,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 95395
                },
                "url": "https://t.co/iVKnW1I5Or",
                "username": "AlexNogueiraSP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-08T01:11:55.000Z",
                "description": "A sabedoria, cujo o alcance \u00e9 reservado a poucos, engrandece e dignifica o indiv\u00edduo.",
                "id": "1115059664113295365",
                "location": "Angra dos Reis, Brasil",
                "name": "Ceam PATRIOTA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271133990477496333/aUlvyUYj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 361,
                    "following_count": 412,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17354
                },
                "url": "",
                "username": "CsarMariano7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-15T01:30:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "963948513972375552",
                "name": "Paul Ada",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253846758016331779/PJI8QfpK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 862,
                    "following_count": 1512,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 174753
                },
                "url": "",
                "username": "PaulAda34726563",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-17T22:51:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "1052693616794189831",
                "name": "Gecina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053492934476288001/fOk72FT__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 778,
                    "following_count": 1026,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 69440
                },
                "url": "",
                "username": "Gecina3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-14T03:50:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "3375124061",
                "name": "Herick \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355981778209697794/_EgqxStZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1146,
                    "following_count": 565,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 119004
                },
                "url": "",
                "username": "HerickNAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-18T00:50:21.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. SELVA!!!",
                "id": "1162889401426489345",
                "location": "Cabo Frio, Brasil",
                "name": "Wesley Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udd71\ufe0f2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428683201892036608/-pvkz-bv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2451,
                    "following_count": 3323,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52561
                },
                "url": "",
                "username": "WesleyF18048457",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-19T18:51:30.000Z",
                "description": "\ud83d\udd96a todos do bem!\ud83d\ude09\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nRespeito profundamente, Meu Bondoso Deus, Minha Fam\u00edlia, Zelda\ud83d\udc36e Trinity\ud83d\udc36, Minha P\u00e1tria amada, BRASIL !\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#VotoAuditavelJa",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 142,
                                "start": 126,
                                "tag": "VotoAuditavelJa"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1174757705015279617",
                "location": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "name": "SHlRL&Y C@StF \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409542695958233096/dKm7gB7Q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1332,
                    "following_count": 1558,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15735
                },
                "url": "",
                "username": "CastfShirley",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-30T16:44:37.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "dobrasil.ind.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.dobrasil.ind.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/HpKeR7prr6"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "478756406",
                "name": "Sandro Avi",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040020969748918272/E9vkoJsE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1381,
                    "following_count": 3117,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 104804
                },
                "url": "http://t.co/HpKeR7prr6",
                "username": "SandroAvi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-24T13:00:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "125973302",
                "name": "ABB - F\u00c9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410930869204885509/Wgp6vkAP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2548,
                    "following_count": 4408,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 63123
                },
                "url": "",
                "username": "adaobento1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-30T03:58:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "43476222",
                "location": "rio de janeiro",
                "name": "Leonardo Gabriel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981185329930690560/gdgT0Yna_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 465,
                    "following_count": 1909,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 11537
                },
                "url": "",
                "username": "leodt18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-30T22:21:34.000Z",
                "description": "EXCLUSIVO PARA COMENT\u00c1RIOS POL\u00cdTICOS \u2014 Antipetista \u2014 N\u00e3o aceito democracia corrupta, sou conservador e apoiador do presidente Bolsonaro. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1057397123858227202",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Alexandre Padr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417991790779633667/-fzBrKP6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4532,
                    "following_count": 4475,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 57948
                },
                "url": "",
                "username": "PadraoAlexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-19T02:01:03.000Z",
                "description": "barisileiro empreendedor",
                "id": "1229948919955775488",
                "name": "Erivelton",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229949132040785921/jw5a5mAO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54,
                    "following_count": 246,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12866
                },
                "url": "",
                "username": "Erivelt62599932",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-19T11:22:28.000Z",
                "description": "Salve, lindo pend\u00e3o da esperan\u00e7a!",
                "id": "1141305238663630849",
                "name": "RC",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141312052742504448/YVD_arVS_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1649,
                    "following_count": 1845,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 72002
                },
                "url": "",
                "username": "RicardoAndante",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-14T17:09:43.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1BRASIL ACIMA DE TUDO E DEUS ACIMA DE TODOS\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "56751474",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Anderson Almeida",
                "pinned_tweet_id": "1163262658998657025",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395797414506860545/pPmuLCLV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1397,
                    "following_count": 1614,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 255343
                },
                "url": "",
                "username": "Anderson2512",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-11T04:06:23.000Z",
                "description": "Crist\u00e3os, Conservadores, Em busca da Verdade, e lutamos contra o Socialismo e Comunismo no meio da Igreja. Apoiadores do Governo Bolsonaro.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "1193741686343634951",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP",
                "name": "CRIST\u00c3OS DE DIREITA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193742249198309377/zPdOYGtE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2053,
                    "following_count": 2425,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3539
                },
                "url": "",
                "username": "de_cristaos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-21T17:57:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "67671654",
                "location": "Bocaiuva MG",
                "name": "Marcelo V. Gomes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413960628/3x4_MVG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 603,
                    "following_count": 680,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57641
                },
                "url": "",
                "username": "markvgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-06T02:28:50.000Z",
                "description": "Odeio o PT",
                "id": "1191905063960268800",
                "name": "Marcia De Oliveira Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194023790038130693/YDY1HHbF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2425,
                    "following_count": 2757,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 86109
                },
                "url": "",
                "username": "MarciaD73455914",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-21T16:52:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "339775109",
                "name": "Maria A S V Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83d\udc3e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341141614564175872/sNxUMZcL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 664,
                    "following_count": 808,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 113066
                },
                "url": "",
                "username": "DoraPereira2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-24T20:43:31.000Z",
                "description": "https://t.co/Z4GgcVkPcL",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/invites/contac\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/invites/contact/?i=1woc7dmxj1fku&utm_content=3wx16pe",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Z4GgcVkPcL"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "m.facebook.com/Etlonlocadorad\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://m.facebook.com/Etlonlocadoradeveiculos/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/U58bwo3d1a"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "323438097",
                "location": "Cuiab\u00e1, Brasil \"Bolsonarista\"",
                "name": "Milton Etlon Locadora de van 65 99981 7878 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1338549298397589506",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111214835654684673/JMrtdsHb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3585,
                    "following_count": 4194,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 138395
                },
                "url": "https://t.co/U58bwo3d1a",
                "username": "miltonsavana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-04T16:41:51.000Z",
                "description": "Conservador, Fam\u00edlia, Jesus Cristo, #BolsonaroTemRaz\u00e3o, Comunismo \u00e9 pior q LIXO! Quero um Brasil justo para meus filhos! ACORDA IGREJA DE CRISTO!!!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 54,
                                "start": 36,
                                "tag": "BolsonaroTemRaz\u00e3o"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "44657097",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Mauricio Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410757401301688322/4xClZPhk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 179,
                    "following_count": 156,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50916
                },
                "url": "",
                "username": "mauricio27",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-15T22:03:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "1041085239374753792",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Maria Vasconcelos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082232243735662593/Kpm-HupI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1291,
                    "following_count": 1114,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51513
                },
                "url": "",
                "username": "MariaVa74114695",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-19T02:44:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "1053114575619571712",
                "name": "cynthia campos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1076895197781544960/Ga5MGFP6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 488,
                    "following_count": 667,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13074
                },
                "url": "",
                "username": "cynthia68693532",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-17T23:31:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "854115129331503104",
                "location": "Andradas, Brasil",
                "name": "ademir c manzoli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/996767023156916224/6sK_v2kL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1951,
                    "following_count": 3687,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 130753
                },
                "url": "",
                "username": "c_manzoli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-19T23:04:05.000Z",
                "description": "sou o que sou ateu, patriota, conservador, pro armas extremamente contra o aborto e com \u00f3dio mortal de comunistas.",
                "id": "1196927059051843585",
                "name": "coxinha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373445874861363203/rYFz0oCE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 430,
                    "following_count": 592,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39119
                },
                "url": "",
                "username": "Leandro95989099",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-08T21:09:55.000Z",
                "description": "Olavete bolsoringa Gado anti-PT anti-Comunista Conservador Direita a favor do Privatiza tudo Porte de Arma e Prisao Perpetua STF vergonhoso  #globolixo",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 151,
                                "start": 141,
                                "tag": "globolixo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3497039653",
                "location": "Sao Vicente - SP",
                "name": "Walter Gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf7a\ud83e\udd43\ud83d\uddfd\ud83e\udd4e\u2693\ud83d\ude94\ud83c\udf0a\ud83d\udc31\ud83d\udd2b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371630838144761856/Jzll_Wb1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1727,
                    "following_count": 2199,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37970
                },
                "url": "",
                "username": "walteryk2000",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-16T12:39:38.000Z",
                "description": "",
                "id": "1195682769726267399",
                "name": "Renata r",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405129607305515011/Kfy55aGD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 757,
                    "following_count": 1130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58153
                },
                "url": "",
                "username": "RenataMartinsR3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-22T03:22:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "955279546823135232",
                "name": "O'hare\u00ae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176669577264189440/WVlczi4m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 145,
                    "following_count": 401,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44434
                },
                "url": "",
                "username": "Yuri_Ohare",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-24T18:40:09.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lico, conservador, armamentista, pr\u00f3-vida, anti-gaysista, anti-FSP e anticomunista. Voto impresso\n(ainda podendo opinar sobre assunto que achar pertinente).",
                "id": "126064349",
                "location": "Brasil - Rio de Janeiro/RJ",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Agneto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348733266006839298/27VaD3WS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2502,
                    "following_count": 2319,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 311174
                },
                "url": "",
                "username": "angoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-11T21:34:06.000Z",
                "description": "\"Direita e Anticomunismo\"",
                "id": "1050499809445072908",
                "name": "Gilmar Bispo dos Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350543034279190529/SuaiCC_y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 417,
                    "following_count": 646,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 63727
                },
                "url": "",
                "username": "GilmarBispodos2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-23T16:05:02.000Z",
                "description": "Buscando um Brasil livre. Fomos enganados tempo d+ Brasileiro,Esp\u00edrita crist\u00e3o e 100% Bolsonaro. Perfil trancado n\u00e3o. VAMOS MUDAR ESSE PA\u00cdS, JUNTOS!!  \u2764\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfeb\u2764",
                "id": "1153697538949681152",
                "location": "MArte",
                "name": "MauroPalma - jornaleiro - OREM PELO BRASIL\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f",
                "pinned_tweet_id": "1241450792965586948",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374056228972793862/uCtpRR9B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4698,
                    "following_count": 4927,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33041
                },
                "url": "",
                "username": "MauroSPalma",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-26T21:17:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1177330973551267850",
                "name": "Casagrande",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177332809624621062/oqsHTlT8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75822
                },
                "url": "",
                "username": "Casagra68956873",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-20T23:41:42.000Z",
                "description": "Paulista orgulhosa, casada, m\u00e3e de 1 \ud83d\ude07. Fui doutrinada sim, MAS ACORDEI! Esquerda NUNCA ser\u00e1 bem-vinda aqui!\n#QueroBolsonaroAte2026 e al\u00e9m \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 131,
                                "start": 109,
                                "tag": "QueroBolsonaroAte2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "987476432900317184",
                "name": "Luciana T Galante \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 1.000% BOLSONARO! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1412174641045688325",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397778059634393090/J4i_F1vg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8443,
                    "following_count": 8961,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 47233
                },
                "url": "",
                "username": "GalanteTanaka",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-25T16:30:20.000Z",
                "description": "Cuidado, quem voc\u00ea segue, pode estar Perdido . . !",
                "id": "563094648",
                "location": "Cabo Frio, Brasil",
                "name": "victor marques",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237687474371137537/EI6gvVY8_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4922,
                    "following_count": 4808,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 260226
                },
                "url": "",
                "username": "victortamoios",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-28T16:29:12.000Z",
                "description": "Professora, m\u00e3e, av\u00f3, de direita",
                "id": "99989513",
                "location": "Brasil",
                "name": "Dona Raquel Nepomuceno",
                "pinned_tweet_id": "1271123179621306369",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400528643328200708/fzd_A4vX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1350,
                    "following_count": 1433,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 104860
                },
                "url": "",
                "username": "Raquelnepomucen",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-29T13:55:56.000Z",
                "description": "DEUS acima de tudo e todos Amem",
                "id": "770258685134303232",
                "name": "eurico claro da eira",
                "pinned_tweet_id": "1119241792027856896",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/770276035476750336/5qEhLYOZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 335,
                    "following_count": 666,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29594
                },
                "url": "",
                "username": "euricoclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-07T23:13:42.000Z",
                "description": "#Bolsonaro2022\n\nestou aqui para:\n- falar na cara de quem merece \n- saber not\u00edcia da fonte\n\nmeu Twitter N\u00c3O serve para:\n- encontrar macho\n- virar celebridade",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 0,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1192580864116432896",
                "name": "#VotoAuditavelJa",
                "pinned_tweet_id": "1404798372805021701",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349549532720279564/vxHX3c7e_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1141,
                    "following_count": 1579,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 42303
                },
                "url": "",
                "username": "Keila31177845",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-14T20:45:37.000Z",
                "description": "de volta!!! Advogada de direita, cidad\u00e3 brasileira, Orgulhosa de ter votado certo desta vez, viva o Brasil!!!  #GoBolsonaroMundial \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 130,
                                "start": 111,
                                "tag": "GoBolsonaroMundial"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1139635021667622912",
                "name": "Rose Sardinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1276877561268764674",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370369093598126081/cc70sAwr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2567,
                    "following_count": 2592,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 174220
                },
                "url": "",
                "username": "sardinha_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-10T19:06:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "1138160547529207809",
                "name": "V\u00e2nia Campos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279647792143753216/WzvJg1dD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 167,
                    "following_count": 279,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 79297
                },
                "url": "",
                "username": "VniaCampos33",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-14T17:38:18.000Z",
                "description": "brasileiro, conservador f\u00e9 em Deus porque ele \u00e9 justo!",
                "id": "1096101339430600705",
                "name": "Valdemiro Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328103513411497984/r85uZuzI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 279,
                    "following_count": 715,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35429
                },
                "url": "",
                "username": "Valdemi37937966",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-20T22:28:59.000Z",
                "description": "O car\u00e1ter de cada pessoa est\u00e1 atrelado ao seu respectivo valor! \nConservador,  Pai, Casado e um guerreiro na luta contra a esquerda!",
                "id": "1175174921846214657",
                "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasi",
                "name": "CLAUDIONOR FERREIRA DE SOUZA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175362765030137856/e4iyIoXO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 348,
                    "following_count": 1636,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28763
                },
                "url": "",
                "username": "Claudionor2019",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-21T22:30:32.000Z",
                "description": "Marcelo Nunes Pereira, Contador, Especialista em Gest\u00e3o P\u00fablica, Posicionamento pol\u00edtico de DIREITA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49",
                "id": "745383428720201729",
                "location": "Brasil",
                "name": "Marcelo Nunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044956359605850117/lmpwmkEV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 148,
                    "following_count": 680,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30849
                },
                "url": "",
                "username": "MarceloNunesMNP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-23T02:55:15.000Z",
                "description": "Com o passar dos VINHOS os anos ficam melhores.",
                "id": "3745064961",
                "location": "Menino Deus, Porto Alegre",
                "name": "Vanessa Dal Cin",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255233551546580992/LnRpaMzK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1494,
                    "following_count": 2482,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 92847
                },
                "url": "",
                "username": "VanessaDalCin1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-08T23:47:19.000Z",
                "description": "por um Brasil melhor",
                "id": "1115400760676749312",
                "name": "auriel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115401018752274432/imEyJNfh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2033,
                    "following_count": 2263,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 80956
                },
                "url": "",
                "username": "aurielsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-03T02:35:46.000Z",
                "description": "Tio do Zap",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "arnaldofoto.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.arnaldofoto.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/gqGKjYer9X"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "87090741",
                "name": "Arnaldo Jos\u00e9 Peruzo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189678490079158272/wnOfQvZ4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 201,
                    "following_count": 1408,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1616
                },
                "url": "https://t.co/gqGKjYer9X",
                "username": "Peruzo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-06T16:42:41.000Z",
                "description": "Positiva, espiritualista,muito fam\u00edlia!",
                "id": "1103335098773065728",
                "name": "\ud83d\udc49Lucinha\ud83d\udc48",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1150963116810878976/tBU7Csqc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3637,
                    "following_count": 4790,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 64777
                },
                "url": "",
                "username": "Lucinha30976444",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-08T01:49:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "1225959742897565696",
                "name": "Luiz C Sevilha",
                "pinned_tweet_id": "1247004589922156550",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225960276022964226/135JyIqT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 57,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4308
                },
                "url": "",
                "username": "LuizSevilha1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-06T16:37:41.000Z",
                "description": "Desanimar, recuar ou desistir n\u00e3o s\u00e3o op\u00e7\u00f5es....Um povo armado jamais ser\u00e1 subjugado",
                "id": "1147545159703437312",
                "name": "Rosanah Gatto",
                "pinned_tweet_id": "1341944198921138179",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347791773163204614/QkcwyUUQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 953,
                    "following_count": 348,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22628
                },
                "url": "",
                "username": "RosanahGatto",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1230941643433533441",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74dldxfo2vyn4s8mvknbqhmgbxbx",
        "oldest_id": "1230870134782398465",
        "result_count": 99
    }
}