{
    "data": [
        {
            "author_id": "1035397597878517760",
            "conversation_id": "1242378513841180672",
            "created_at": "2020-03-24T09:11:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242378513841180672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1058175591323709441",
            "conversation_id": "1242378479691354112",
            "created_at": "2020-03-24T09:11:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242378479691354112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "619254805",
            "conversation_id": "1242378234290999296",
            "created_at": "2020-03-24T09:10:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242378234290999296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1132855560586633221",
            "conversation_id": "1242378100907933696",
            "created_at": "2020-03-24T09:09:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242378100907933696",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "775075164845400064",
            "conversation_id": "1242378013620256770",
            "created_at": "2020-03-24T09:09:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242378013620256770",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1070121638971215872",
            "conversation_id": "1242377836935163904",
            "created_at": "2020-03-24T09:08:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242377836935163904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "899035667996528640",
            "conversation_id": "1242377575982342144",
            "created_at": "2020-03-24T09:07:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242377575982342144",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "54931868",
            "conversation_id": "1242377522299441152",
            "created_at": "2020-03-24T09:07:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242377522299441152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1242375677300617217"
                ]
            },
            "author_id": "1164875786228305920",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242377273614970880",
            "created_at": "2020-03-24T09:06:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9235,
                        "start": 54,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9994,
                        "start": 108,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 186,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 201,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 214,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "start": 232,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/8k3lpnJz9O",
                        "end": 276,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242375702596456449/video/1",
                        "start": 253,
                        "url": "https://t.co/8k3lpnJz9O"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242377273614970880",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/8k3lpnJz9O"
        },
        {
            "author_id": "162012710",
            "conversation_id": "1242377172460933120",
            "created_at": "2020-03-24T09:06:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242377172460933120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "80932776",
            "conversation_id": "1242377152059883520",
            "created_at": "2020-03-24T09:06:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242377152059883520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1098344642255433731",
            "conversation_id": "1242376928272809985",
            "created_at": "2020-03-24T09:05:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242376928272809985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1055085781226872833",
            "conversation_id": "1242376738899984384",
            "created_at": "2020-03-24T09:04:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242376738899984384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2285477966",
            "conversation_id": "1242376590903951360",
            "created_at": "2020-03-24T09:03:56.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242376590903951360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "36947535",
            "conversation_id": "1242376501582008320",
            "created_at": "2020-03-24T09:03:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242376501582008320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "901928328713707520",
            "conversation_id": "1242376347974057985",
            "created_at": "2020-03-24T09:02:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242376347974057985",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115772203889582085",
            "conversation_id": "1242376326960623617",
            "created_at": "2020-03-24T09:02:53.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242376326960623617",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "192334395",
            "conversation_id": "1242376284367400960",
            "created_at": "2020-03-24T09:02:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242376284367400960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1164875786228305920",
            "conversation_id": "1242376263169384448",
            "created_at": "2020-03-24T09:02:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242376263169384448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "928376231632035842",
            "conversation_id": "1242375892527132672",
            "created_at": "2020-03-24T09:01:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242375892527132672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2295022862",
            "conversation_id": "1242375821345591296",
            "created_at": "2020-03-24T09:00:52.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9087,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242375821345591296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 741
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242375702596456449",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1242375677300617217"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242375702596456449",
            "created_at": "2020-03-24T09:00:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9235,
                        "start": 54,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9994,
                        "start": 108,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 186,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 201,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 214,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "start": 232,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/YLtJGYtb2J",
                        "end": 276,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242375702596456449/video/1",
                        "start": 253,
                        "url": "https://t.co/YLtJGYtb2J"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242375702596456449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3390,
                "quote_count": 26,
                "reply_count": 115,
                "retweet_count": 741
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/YLtJGYtb2J"
        },
        {
            "author_id": "3112504001",
            "conversation_id": "1242375650519982080",
            "created_at": "2020-03-24T09:00:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242375650519982080",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1089187630003249154",
            "conversation_id": "1242375037396619265",
            "created_at": "2020-03-24T08:57:45.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242375037396619265",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "289029665",
            "conversation_id": "1242372652192464902",
            "created_at": "2020-03-24T08:48:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242372652192464902",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1084265371996246016",
            "conversation_id": "1242372033012551681",
            "created_at": "2020-03-24T08:45:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242372033012551681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1089187630003249154",
            "conversation_id": "1242371725712592896",
            "created_at": "2020-03-24T08:44:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242371725712592896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "771365911",
            "conversation_id": "1242370367638962176",
            "created_at": "2020-03-24T08:39:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242370367638962176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "402595573",
            "conversation_id": "1242370152840286215",
            "created_at": "2020-03-24T08:38:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242370152840286215",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103469476694102016",
            "conversation_id": "1242369693064859649",
            "created_at": "2020-03-24T08:36:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242369693064859649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3258676522",
            "conversation_id": "1242369204176781312",
            "created_at": "2020-03-24T08:34:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242369204176781312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1165534640553242627",
            "conversation_id": "1242369131002974209",
            "created_at": "2020-03-24T08:34:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242369131002974209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1030796929347870720",
            "conversation_id": "1242367298305998850",
            "created_at": "2020-03-24T08:27:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242367298305998850",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1035832320941608960",
            "conversation_id": "1242366034520219649",
            "created_at": "2020-03-24T08:21:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242366034520219649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1025141727877885954",
            "conversation_id": "1242365697776406528",
            "created_at": "2020-03-24T08:20:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242365697776406528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "571917936",
            "conversation_id": "1242364438273024000",
            "created_at": "2020-03-24T08:15:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242364438273024000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1042148832379908098",
            "conversation_id": "1242361257551937536",
            "created_at": "2020-03-24T08:03:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242361257551937536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1069326953109512194",
            "conversation_id": "1242360814176219137",
            "created_at": "2020-03-24T08:01:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242360814176219137",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1148166792814182400",
            "conversation_id": "1242359181279145984",
            "created_at": "2020-03-24T07:54:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242359181279145984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "45881786",
            "conversation_id": "1242354393976012800",
            "created_at": "2020-03-24T07:35:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242354393976012800",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "890870634363924484",
            "conversation_id": "1242353488732053507",
            "created_at": "2020-03-24T07:32:08.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242353488732053507",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "87301918",
            "conversation_id": "1242352304050798592",
            "created_at": "2020-03-24T07:27:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242352304050798592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "65721464",
            "conversation_id": "1242349195996037120",
            "created_at": "2020-03-24T07:15:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242349195996037120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2804029794",
            "conversation_id": "1242348588501479424",
            "created_at": "2020-03-24T07:12:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242348588501479424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "789543592578744320",
            "conversation_id": "1242347024957276161",
            "created_at": "2020-03-24T07:06:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242347024957276161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1101738987729965056",
            "conversation_id": "1242346674258878464",
            "created_at": "2020-03-24T07:05:03.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242346674258878464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1059930432190513154",
            "conversation_id": "1242346338379063297",
            "created_at": "2020-03-24T07:03:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242346338379063297",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "52036437",
            "conversation_id": "1242343769112018945",
            "created_at": "2020-03-24T06:53:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242343769112018945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1214589154115371008",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242342005625274369",
            "created_at": "2020-03-24T06:46:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 91,
                        "tag": "depheliolpes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242342005625274369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 94
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242186921587113987",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Merenda escolar est\u00e1 sendo distribu\u00edda mesmo com a suspens\u00e3o das aulas.\n#depheliolpes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1044641566223200262",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242341147575533569",
            "created_at": "2020-03-24T06:43:05.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 91,
                        "tag": "depheliolpes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242341147575533569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 94
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242186921587113987",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Merenda escolar est\u00e1 sendo distribu\u00edda mesmo com a suspens\u00e3o das aulas.\n#depheliolpes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1051589574789660674",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242340515896602624",
            "created_at": "2020-03-24T06:40:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242340515896602624",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1044641566223200262",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242337931370643457",
            "created_at": "2020-03-24T06:30:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242337931370643457",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1124820221200564225",
            "conversation_id": "1242337721974210562",
            "created_at": "2020-03-24T06:29:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242337721974210562",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "159036420",
            "conversation_id": "1242337303110078464",
            "created_at": "2020-03-24T06:27:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242337303110078464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "61433092",
            "conversation_id": "1242335475735683072",
            "created_at": "2020-03-24T06:20:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242335475735683072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1105187539571408896",
            "conversation_id": "1242334005778960385",
            "created_at": "2020-03-24T06:14:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242334005778960385",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "81941446",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1112793446207520768",
                        "name": "O Estado de S. Paulo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1138483931286626305",
                        "name": "Folha de S\u00e3o Paulo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242301634929188864",
            "created_at": "2020-03-24T06:13:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 101,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2797010717",
                        "start": 0,
                        "username": "carteiroreaca"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "29797128",
                        "start": 89,
                        "username": "showdavida"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "14594813",
                        "start": 122,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "759001618884939776",
                        "start": 129,
                        "username": "JanainaDoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "9317502",
                        "start": 146,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 155,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242333729609191425",
            "in_reply_to_user_id": "2797010717",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242301634929188864",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@carteiroreaca Gente, \u00e9 s\u00e9rio isso? Foi hoje? S\u00f3 pode ser mentira \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20 Esse cara \u00e9 doido @showdavida #issoaglobonaomostra @folha @JanainaDoBrasil @Estadao @o_antagonista quem \u00e9 o irrespons\u00e1vel mesmo???? Confirma aqui por favor..."
        },
        {
            "author_id": "1103706808592543745",
            "conversation_id": "1242330881546752000",
            "created_at": "2020-03-24T06:02:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242330881546752000",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "39484806",
            "conversation_id": "1242330536816848896",
            "created_at": "2020-03-24T06:00:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242330536816848896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1189620820324356096",
            "conversation_id": "1242328184789651456",
            "created_at": "2020-03-24T05:51:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242328184789651456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2903058267",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242327619649130497",
            "created_at": "2020-03-24T05:49:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242327619649130497",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3274540554",
            "conversation_id": "1242327098141933568",
            "created_at": "2020-03-24T05:47:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242327098141933568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62675399",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597302226944",
                        "name": "Transportation"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597251964928",
                        "name": "Car Rental/Sharing"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10040709681",
                        "name": "Uber"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242327012951408640",
            "created_at": "2020-03-24T05:46:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 28,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9636,
                        "start": 24,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/reporterenato/\u2026",
                        "end": 153,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/reporterenato/status/1242197960735305730",
                        "start": 130,
                        "url": "https://t.co/tZNVR0u0Vh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242327012951408640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242197960735305730",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra \nA Globo parou de falar sobre as idades\nE o povo est\u00e1 como? Passeando... Kgando p o alerta de ficar em casa. https://t.co/tZNVR0u0Vh"
        },
        {
            "author_id": "3274540554",
            "conversation_id": "1242326780410822657",
            "created_at": "2020-03-24T05:46:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242326780410822657",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "213048379",
            "conversation_id": "1242326015889768449",
            "created_at": "2020-03-24T05:42:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242326015889768449",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83851959",
            "conversation_id": "1242326012932886529",
            "created_at": "2020-03-24T05:42:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242326012932886529",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1242318966019756034"
                ]
            },
            "author_id": "798578022186098688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242323862429282306",
            "created_at": "2020-03-24T05:34:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "EUA",
                        "probability": 0.9786,
                        "start": 7,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "normalized_text": "out",
                        "probability": 0.5043,
                        "start": 65,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 131,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 152,
                        "tag": "interditaBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 172,
                        "tag": "imprensacontraovirus"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 194,
                        "tag": "JN"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 198,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "start": 217,
                        "tag": "JornalDaRecord"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "start": 233,
                        "tag": "LGBTQsNoTopo"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 247,
                        "tag": "mpdamorte"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "start": 258,
                        "tag": "Memes"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "start": 265,
                        "tag": "Malhacao"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 275,
                        "tag": "G1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Tkc0ekEBgP",
                        "end": 302,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/c_crisf/status/1242323862429282306/video/1",
                        "start": 279,
                        "url": "https://t.co/Tkc0ekEBgP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242323862429282306",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "S\u00f3 nos EUA morreram 30 mil pessoas de gripe normal no per\u00edodo de out. 2019 a fev. de 2020...sendo que 30 milh\u00f5es foram infectados  #issoaglobonaomostra #interditaBolsonaro #imprensacontraovirus #JN #JairNaoCaiNemAPau #JornalDaRecord #LGBTQsNoTopo #mpdamorte #Memes #Malhacao #G1 https://t.co/Tkc0ekEBgP"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1242318869940916224"
                ]
            },
            "author_id": "798578022186098688",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242323796742287360",
            "created_at": "2020-03-24T05:34:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "EUA",
                        "probability": 0.9786,
                        "start": 7,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "normalized_text": "out",
                        "probability": 0.5043,
                        "start": 65,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 131,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 152,
                        "tag": "interditaBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 172,
                        "tag": "imprensacontraovirus"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 194,
                        "tag": "JN"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 198,
                        "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "start": 217,
                        "tag": "JornalDaRecord"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "start": 233,
                        "tag": "LGBTQsNoTopo"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 247,
                        "tag": "mpdamorte"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "start": 258,
                        "tag": "Memes"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "start": 265,
                        "tag": "Malhacao"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 275,
                        "tag": "G1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/DxThq7WNFQ",
                        "end": 302,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/c_crisf/status/1242323796742287360/video/1",
                        "start": 279,
                        "url": "https://t.co/DxThq7WNFQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242323796742287360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "S\u00f3 nos EUA morreram 30 mil pessoas de gripe normal no per\u00edodo de out. 2019 a fev. de 2020...sendo que 30 milh\u00f5es foram infectados  #issoaglobonaomostra #interditaBolsonaro #imprensacontraovirus #JN #JairNaoCaiNemAPau #JornalDaRecord #LGBTQsNoTopo #mpdamorte #Memes #Malhacao #G1 https://t.co/DxThq7WNFQ"
        },
        {
            "author_id": "1164029432438427648",
            "conversation_id": "1242322957608853507",
            "created_at": "2020-03-24T05:30:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242322957608853507",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1087393465477025793",
            "conversation_id": "1242321562629320705",
            "created_at": "2020-03-24T05:25:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242321562629320705",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1098803706215174144",
            "conversation_id": "1242321463958482944",
            "created_at": "2020-03-24T05:24:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242321463958482944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1144267517587857410",
            "conversation_id": "1242321009732136961",
            "created_at": "2020-03-24T05:23:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242321009732136961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "201995881",
            "conversation_id": "1242318978107740160",
            "created_at": "2020-03-24T05:20:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 10,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "15488353",
                        "start": 0,
                        "username": "lancenet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242320337934696448",
            "in_reply_to_user_id": "15488353",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242318978107740160",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@lancenet #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1181299951055319040",
            "conversation_id": "1242320195600990208",
            "created_at": "2020-03-24T05:19:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242320195600990208",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "703411120850210816",
            "conversation_id": "1242318742593458186",
            "created_at": "2020-03-24T05:14:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242318742593458186",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1090186578150985728",
            "conversation_id": "1242318100885843969",
            "created_at": "2020-03-24T05:11:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242318100885843969",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1092604979553157120",
            "conversation_id": "1242317782538235904",
            "created_at": "2020-03-24T05:10:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242317782538235904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1087071468133982209",
            "conversation_id": "1242317461770383360",
            "created_at": "2020-03-24T05:08:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242317461770383360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "777315005259710465",
            "conversation_id": "1242317242324279296",
            "created_at": "2020-03-24T05:08:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242317242324279296",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "455763762",
            "conversation_id": "1242316441841524736",
            "created_at": "2020-03-24T05:04:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242316441841524736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "399399930",
            "conversation_id": "1242316052316532736",
            "created_at": "2020-03-24T05:03:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242316052316532736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "88243041",
            "conversation_id": "1242315440350773259",
            "created_at": "2020-03-24T05:00:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242315440350773259",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "242073553",
            "conversation_id": "1242314795254194176",
            "created_at": "2020-03-24T04:58:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242314795254194176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "234210562",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242312762916823041",
            "created_at": "2020-03-24T04:50:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9983,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242312762916823041",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 170
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242204584346636289",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "164088786",
            "conversation_id": "1242312748547084289",
            "created_at": "2020-03-24T04:50:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242312748547084289",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2155171824",
            "conversation_id": "1242312275618410496",
            "created_at": "2020-03-24T04:48:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242312275618410496",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1679774196",
            "conversation_id": "1242311936496328704",
            "created_at": "2020-03-24T04:47:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242311936496328704",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "151283159",
            "conversation_id": "1242311884168138752",
            "created_at": "2020-03-24T04:46:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242311884168138752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1234898180283740165",
            "conversation_id": "1242311219186470917",
            "created_at": "2020-03-24T04:44:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1050273968492609538",
                        "start": 3,
                        "username": "wilferreiraexp"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "155623535",
                        "start": 20,
                        "username": "profcabarros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242311219186470917",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241938363516620802",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @wilferreiraexp: @profcabarros Incr\u00edvel! N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que a gente vai perder essa batalha pra esse bando de Desinformadores da m\u00eddia e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "105803182",
            "conversation_id": "1242310674337980416",
            "created_at": "2020-03-24T04:42:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242310674337980416",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1039672306300334081",
            "conversation_id": "1242310650585657344",
            "created_at": "2020-03-24T04:41:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 88,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242310650585657344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 197
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242218722854670337",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @DraClaudiaBr38: Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193577749971120131",
            "conversation_id": "1242310512282603520",
            "created_at": "2020-03-24T04:41:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242310512282603520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1611617046",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1242309981879316481",
            "created_at": "2020-03-24T04:39:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 91,
                        "tag": "depheliolpes"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 118,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242309981879316481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 94
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242186921587113987",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: Merenda escolar est\u00e1 sendo distribu\u00edda mesmo com a suspens\u00e3o das aulas.\n#depheliolpes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #is\u2026"
        },
        {
            "author_id": "329833877",
            "conversation_id": "1242147746754297858",
            "created_at": "2020-03-24T04:38:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "357030742",
                        "start": 0,
                        "username": "Biakicis"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "276382069",
                        "start": 10,
                        "username": "Dulci_Dominguez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242309777922887680",
            "in_reply_to_user_id": "357030742",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242147746754297858",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@Biakicis @Dulci_Dominguez #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "86545408",
            "conversation_id": "1242309739003940864",
            "created_at": "2020-03-24T04:38:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242309739003940864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2632034765",
            "conversation_id": "1242309162287222785",
            "created_at": "2020-03-24T04:35:59.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242309162287222785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        },
        {
            "author_id": "922803592649674752",
            "conversation_id": "1242309060269047810",
            "created_at": "2020-03-24T04:35:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 78,
                        "normalized_text": "BRASIL",
                        "probability": 0.9317,
                        "start": 73,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9957,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1242309060269047810",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 843
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1242234397228781568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO es\u2026"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 45000,
                "height": 360,
                "media_key": "7_1242375677300617217",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1242375677300617217/pu/img/64SmisiApGaCJnbM.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 16250
                },
                "type": "video",
                "width": 636
            },
            {
                "duration_ms": 140014,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1242318966019756034",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1242318966019756034/pu/img/qlDKWepLDu1Wn3sp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 140014,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1242318869940916224",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1242318869940916224/pu/img/Shj3-SyZGuPhqYps.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 1
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242375677300617217"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242375702596456449",
                "created_at": "2020-03-24T09:00:24.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.9235,
                            "start": 54,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 108,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 200,
                            "start": 186,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 201,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 214,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "start": 232,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/YLtJGYtb2J",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242375702596456449/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/YLtJGYtb2J"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242375702596456449",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3390,
                    "quote_count": 26,
                    "reply_count": 115,
                    "retweet_count": 741
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL NAO SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/YLtJGYtb2J"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242234371995820032"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242234397228781568",
                "created_at": "2020-03-23T23:38:54.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 59,
                            "normalized_text": "BRASIL",
                            "probability": 0.943,
                            "start": 54,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 108,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 200,
                            "start": 186,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 213,
                            "start": 201,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 231,
                            "start": 214,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "start": 232,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/SsXkk6puQn",
                            "end": 276,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242234397228781568/video/1",
                            "start": 253,
                            "url": "https://t.co/SsXkk6puQn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242234397228781568",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3313,
                    "quote_count": 48,
                    "reply_count": 108,
                    "retweet_count": 843
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Ao contr\u00e1rio do que desejam os INIMIGOS da P\u00c1TRIA. \nO BRASIL N\u00c3O SOFRER\u00c1 CRISE DE ABASTECIMENTO! \nO governo BOLSONARO est\u00e1 TRABALHANDO para que os servi\u00e7os ESSENCIAIS sigam NORMALMENTE.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/SsXkk6puQn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242218691141476352"
                    ]
                },
                "author_id": "922933940490563586",
                "conversation_id": "1242218722854670337",
                "created_at": "2020-03-23T22:36:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 88,
                            "start": 68,
                            "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qwxPDqT1E2",
                            "end": 184,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DraClaudiaBr38/status/1242218722854670337/video/1",
                            "start": 161,
                            "url": "https://t.co/qwxPDqT1E2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242218722854670337",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 457,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 30,
                    "retweet_count": 197
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Desmascarado o Panela\u00e7o da esquerda!!\nSIMULA\u00c7\u00c3O COM CAIXAS DE SOM!  #IssoaGloboN\u00e3oMostra porque ela que produz. S\u00f3 que o povo n\u00e3o \u00e9 mais bobo e nem manipul\u00e1vel. https://t.co/qwxPDqT1E2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242186918722449415"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242186921587113987",
                "created_at": "2020-03-23T20:30:15.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 72,
                            "tag": "depheliolpes"
                        },
                        {
                            "end": 98,
                            "start": 86,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 99,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 137,
                            "start": 117,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/cgL3OjrIg2",
                            "end": 161,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242186921587113987/photo/1",
                            "start": 138,
                            "url": "https://t.co/cgL3OjrIg2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242186921587113987",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 401,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 16,
                    "retweet_count": 94
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Merenda escolar est\u00e1 sendo distribu\u00edda mesmo com a suspens\u00e3o das aulas.\n#depheliolpes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/cgL3OjrIg2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242204581888700423"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242204584346636289",
                "created_at": "2020-03-23T21:40:26.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 18,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9961,
                            "start": 10,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 149,
                            "start": 135,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 162,
                            "start": 150,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 180,
                            "start": 163,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 201,
                            "start": 181,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kSVO4ANNdB",
                            "end": 225,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1242204584346636289/photo/1",
                            "start": 202,
                            "url": "https://t.co/kSVO4ANNdB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242204584346636289",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 688,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 38,
                    "retweet_count": 170
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O Governo BOLSONARO continua a tomar MEDIDAS que visam AMENIZAR os impactos causadas pela COVID-19. \nVamos JUNTOS vencer essa BATALHA.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/kSVO4ANNdB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242301560920694785"
                    ]
                },
                "author_id": "2797010717",
                "conversation_id": "1242301634929188864",
                "created_at": "2020-03-24T04:06:05.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/vJnppgAsjQ",
                            "end": 304,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/carteiroreaca/status/1242301634929188864/video/1",
                            "start": 281,
                            "url": "https://t.co/vJnppgAsjQ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242301634929188864",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 17897,
                    "quote_count": 793,
                    "reply_count": 1607,
                    "retweet_count": 5641
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "10 mil pessoas, a maioria pobres num sorteio de casas numa pra\u00e7a em Registro. Esse evento ocorreu dia 11 de Mar\u00e7o e pouco se importava com milhares de pessoas amontoadas.\n\n\u00c9 o mesmo governador que n\u00e3o v\u00ea a Cracol\u00e2ndia, bailes funk eme n\u00e3o proibiu as visitas \u00edntimas nos pres\u00eddios! https://t.co/vJnppgAsjQ"
            },
            {
                "author_id": "33071040",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241911673595793408",
                "created_at": "2020-03-23T02:16:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 278,
                            "start": 258,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241911673595793408",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2202,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 457
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\n\nRealidade: Fulano foi condenado por posse e distribui\u00e7\u00e3o de pornografia infantil. Ou adultera\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dios. Ou tr\u00e1fico de drogas\n\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "59150875",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Top level entities that describe a Brands industry",
                            "id": "45",
                            "name": "Brand Vertical"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974597302226944",
                            "name": "Transportation"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974597251964928",
                            "name": "Car Rental/Sharing"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10040709681",
                            "name": "Uber"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242197960735305730",
                "created_at": "2020-03-23T21:14:07.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 71,
                            "normalized_text": "S\u00e3o Paulo",
                            "probability": 0.9711,
                            "start": 63,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "normalized_text": "Renan Barbosa",
                            "probability": 0.9472,
                            "start": 74,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 108,
                            "normalized_text": "Uber",
                            "probability": 0.5238,
                            "start": 105,
                            "type": "Product"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "correiobraziliense.com.br/app/noticia/br\u2026",
                            "end": 195,
                            "expanded_url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2020/03/23/interna-brasil,836158/jovem-de-25-anos-morre-por-coronavirus-em-sao-paulo-diz-familia.shtml",
                            "start": 172,
                            "url": "https://t.co/mHbI3vchBc"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242197960735305730",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5051,
                    "quote_count": 275,
                    "reply_count": 98,
                    "retweet_count": 1634
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: Jovem de 25 anos morre por infec\u00e7\u00e3o de coronav\u00edrus em S\u00e3o Paulo. Renan Barbosa era motorista de Uber e chegou a ser enviado para casa com diagn\u00f3stico de pneumonia https://t.co/mHbI3vchBc"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1242302742347071493"
                    ]
                },
                "author_id": "15488353",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242318978107740160",
                "created_at": "2020-03-24T05:15:00.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Roger Flores",
                            "probability": 0.9914,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 65,
                            "normalized_text": "Rio",
                            "probability": 0.8216,
                            "start": 63,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 76,
                            "start": 67,
                            "tag": "lancenet"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "bit.ly/3aa7xFn",
                            "end": 100,
                            "expanded_url": "https://bit.ly/3aa7xFn",
                            "start": 77,
                            "url": "https://t.co/fAMKATxfHz"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/GFQkZ56UTc",
                            "end": 124,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/lancenet/status/1242318978107740160/photo/1",
                            "start": 101,
                            "url": "https://t.co/GFQkZ56UTc"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242318978107740160",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 21,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 18,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "Roger Flores 'dribla' quarentena e curte praia com a esposa no Rio #lancenet https://t.co/fAMKATxfHz https://t.co/GFQkZ56UTc"
            },
            {
                "author_id": "1050273968492609538",
                "conversation_id": "1241936536536563723",
                "created_at": "2020-03-23T04:02:34.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 158,
                            "normalized_text": "PCC",
                            "probability": 0.5322,
                            "start": 156,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 245,
                            "start": 225,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 264,
                            "start": 246,
                            "tag": "JairNaoCaiNemAPau"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 13,
                            "id": "155623535",
                            "start": 0,
                            "username": "profcabarros"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241938363516620802",
                "in_reply_to_user_id": "155623535",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 83,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 17
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241936536536563723",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@profcabarros Incr\u00edvel! N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que a gente vai perder essa batalha pra esse bando de Desinformadores da m\u00eddia e da classe pol\u00edtica que se vendem ao PCC ao mesmo tempo em que tentam derrubar nosso governo! At\u00e9 quando? #issoaglobonaomostra #JairNaoCaiNemAPau"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1242147708581937154"
                    ]
                },
                "author_id": "357030742",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Brazilian 35th president.",
                            "id": "862070591737675776",
                            "name": "Luis In\u00e1cio \"Lula\" da Silva"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1242147746754297858",
                "created_at": "2020-03-23T17:54:35.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 3,
                            "normalized_text": "Lula",
                            "probability": 0.9739,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/g9N3XA4dp7",
                            "end": 160,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1242147746754297858/video/1",
                            "start": 137,
                            "url": "https://t.co/g9N3XA4dp7"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1242147746754297858",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8834,
                    "quote_count": 511,
                    "reply_count": 1054,
                    "retweet_count": 2746
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Lula defendendo a constru\u00e7\u00e3o de est\u00e1dios ao inv\u00e9s de hospitais. Grande estadista E a m\u00eddia caladinha, grande parte dos pol\u00edticos tamb\u00e9m. https://t.co/g9N3XA4dp7"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2018-08-31T05:23:18.000Z",
                "description": "Conservador,Crist\u00e3o.\nBrasil acima de tudo! Deus acima de todos!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "id": "1035397597878517760",
                "name": "Rogers",
                "pinned_tweet_id": "1326135087675527169",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374297736057516040/22SNgOp1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1283,
                    "following_count": 2191,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 20873
                },
                "url": "",
                "username": "Rogers1782",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367930,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-11-02T01:54:55.000Z",
                "description": "Esperan\u00e7osa de que o Brasil vai dar certo!\nAgora vai! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nCasada/M\u00e3e/Dentista/Otimista \ud83d\udc9b\nDireitaUnida \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b \ud83d\udc9a",
                "id": "1058175591323709441",
                "location": "Distrito Federal, Brasil",
                "name": "VanessaParaty\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401686805519421448/d4L89EXE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 169,
                    "following_count": 153,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 6697
                },
                "url": "",
                "username": "ParatyVanessa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-06-26T17:07:40.000Z",
                "description": "\u24b7\u24c4\u24c1\u24c8\u24c4\u24c3\u24b6\u24c7\u24c4 \u2461\u24ea\u2461\u2461 \ud83d\ude0e",
                "id": "619254805",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3a",
                "pinned_tweet_id": "1130257321211387904",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195848766974238720/OQVTGH0c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1388,
                    "following_count": 824,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 66327
                },
                "url": "",
                "username": "Marc2010",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-27T03:46:27.000Z",
                "description": "Instinto de Conserva\u00e7\u00e3o da Verdade \u00e9 a Intoler\u00e2ncia! N\u00e3o tolera a mentira e o mal!\nJesus , Fam\u00edlia , P\u00e1tria !\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f #OPovoEstaComBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 135,
                                "start": 113,
                                "tag": "OPovoEstaComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1132855560586633221",
                "location": "Antenado no Brasil",
                "name": "Welliton Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361396359748849673/G0Zb_dNC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7284,
                    "following_count": 7251,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 42467
                },
                "url": "",
                "username": "WELLINTONARO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-11T20:54:54.000Z",
                "description": "#Bolsonaro tem raz\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "tag": "Bolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "775075164845400064",
                "location": "London, England",
                "name": "Rosangela silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164121527622733824/zcuKw-JM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1036,
                    "following_count": 1977,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 82036
                },
                "url": "",
                "username": "rosasilvros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-05T01:04:15.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil acima de tudo, Deus acima de todos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1070121638971215872",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rian Pires\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194766374180179968/Z1JwFzJj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1251,
                    "following_count": 1506,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27001
                },
                "url": "",
                "username": "RianPires6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-19T22:29:41.000Z",
                "description": "\u00c9 f\u00e1cil ser comunista num pa\u00eds livre.\nEu quero ver ser livre num pa\u00eds comunista!\n\nJair Messias Bolsonaro",
                "id": "899035667996528640",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil.",
                "name": "Alexandre\u2663\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360786851326529539/KM3QZkym_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 535,
                    "following_count": 490,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 35246
                },
                "url": "",
                "username": "AlexandreHols",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T15:41:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "54931868",
                "name": "Anderson \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374621482375122947/3j_xxktO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 163,
                    "following_count": 658,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6270
                },
                "url": "",
                "username": "anders_laia",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-23T12:23:47.000Z",
                "description": "Nada.pessoa comum",
                "id": "1164875786228305920",
                "name": "Paulo Aranha",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 401,
                    "following_count": 721,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8538
                },
                "url": "",
                "username": "PauloAranha14",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-02T11:16:37.000Z",
                "description": "Brasileiro, Nordestino, Crist\u00e3o, Conservador.",
                "id": "162012710",
                "location": "Recife",
                "name": "A\u00e9cio Flavio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315472673745571840/8yQUxxcz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1842,
                    "following_count": 1652,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 200160
                },
                "url": "",
                "username": "ptriste",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-08T20:15:52.000Z",
                "description": "Sou conservadora, de direita e fam\u00edlia. Sou pela justi\u00e7a para todos.",
                "id": "80932776",
                "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasi",
                "name": "Enaide alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331598936105250824/Wy-1XIvg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 857,
                    "following_count": 1095,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 116634
                },
                "url": "",
                "username": "EnaideAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-20T22:12:23.000Z",
                "description": "idosa",
                "id": "1098344642255433731",
                "name": "v\u00f3 ki",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1167765066357366784/X_FVeOwP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 673,
                    "following_count": 489,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 44876
                },
                "url": "",
                "username": "EdnaMuniz18",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-24T13:17:07.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O Brasil \u00e9 a maior na\u00e7\u00e3o do mundo para n\u00f3s, seu povo. Nossa soberania e nossa liberdade, jamais nos ser\u00e3o tiradas. Que a luz da verdade nos ilumine.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1055085781226872833",
                "name": "The Law of One",
                "pinned_tweet_id": "1340330229798211585",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195344459942285313/Fxmxj-sB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2584,
                    "following_count": 3238,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 28385
                },
                "url": "",
                "username": "NilsonCarvalh0",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-10T18:26:30.000Z",
                "description": "Habitante de um planeta em desconstru\u00e7\u00e3o\n\nInhabitant of a deconstructing planet",
                "id": "2285477966",
                "location": "brazil ",
                "name": "Bellanne Enterprises",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277721355186843648/XYbH3KBU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 215,
                    "following_count": 1847,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 4570
                },
                "url": "",
                "username": "davibellanne",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-01T13:59:54.000Z",
                "description": "artesa. @blattartesanato - instagran",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 24,
                                "start": 8,
                                "username": "blattartesanato"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "36947535",
                "location": "rio de janeiro",
                "name": "Chris Blatt",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264660327473582083/3d6DAGjp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1732,
                    "following_count": 1952,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 27985
                },
                "url": "",
                "username": "ChrisBlatt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-27T22:04:05.000Z",
                "description": "Socialism/Comunism is for Stupid People.\n\nDon't be Stupid.",
                "id": "901928328713707520",
                "location": "Around",
                "name": "Antonio F. Cataldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1284891864466890752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365047204742897668/aY0l_VA8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 881,
                    "following_count": 1774,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9413
                },
                "url": "",
                "username": "AntoniofCataldo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-10T00:23:18.000Z",
                "description": "Jornalista investigativo vitorioboccafoli@protonmail.com",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "vitorioboccafoli.medium.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://vitorioboccafoli.medium.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QriWGcTlLd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1115772203889582085",
                "location": "Terra",
                "name": "Vitorio Boccafoli",
                "pinned_tweet_id": "1363650239559856133",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363635734347976705/pQyK6z7u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1182,
                    "following_count": 942,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 7505
                },
                "url": "https://t.co/QriWGcTlLd",
                "username": "vboccafoli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-18T21:07:10.000Z",
                "description": "A modera\u00e7\u00e3o em tudo \u00e9 boa. Ec 7:16 e 17",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "esperanca.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.esperanca.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NCZ1Gr3rNQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "192334395",
                "location": "Natal / Brasil",
                "name": "Capstrw\u2122",
                "pinned_tweet_id": "1384096505737334789",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/623801956381945856/0p8A4hOJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 373,
                    "following_count": 4293,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2357
                },
                "url": "https://t.co/NCZ1Gr3rNQ",
                "username": "capstrw",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-08T21:38:36.000Z",
                "description": "Bufunfa Connection",
                "id": "928376231632035842",
                "location": "Albuquerque, NM",
                "name": "Roddy",
                "pinned_tweet_id": "1056300259046027265",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423210989311471617/MZ_IC_LH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2644,
                    "following_count": 4848,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 229849
                },
                "url": "",
                "username": "NeyRibeiro86",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-01-16T21:11:21.000Z",
                "description": "A palavra \ud83d\udc95subS\u00eddio\ud83d\udc95 tem som de S! Ex. Saci, Soco, Solu\u00e7o! Esque\u00e7am o Z!!",
                "id": "2295022862",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Cookie.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053928796297093120/PdoFAd2P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1968,
                    "following_count": 3061,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11230
                },
                "url": "",
                "username": "CookieNetblue",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-25T02:01:34.000Z",
                "description": "ROB\u00d4 MILICIANO DO BOLSONARO MODELO 1977. #Bolsonaro2022 PROPRIET\u00c1RIO EM #SerralheriaDoAndr\u00e9.\nAnti Comunista , Socialista, Esquerdista, Feminista, Petista, etc.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 55,
                                "start": 41,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            },
                            {
                                "end": 91,
                                "start": 72,
                                "tag": "SerralheriaDoAndr\u00e9"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3112504001",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil",
                "name": "Andr\u00e9 Gomes",
                "pinned_tweet_id": "1306839290572345345",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405044975453212676/0Fk-trHf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1120,
                    "following_count": 1443,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 20479
                },
                "url": "",
                "username": "AndreGomes2709",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-24T21:12:53.000Z",
                "description": "Advogada Civil e Constitucional. Twitter criado para an\u00e1lises, coment\u00e1rios e informa\u00e7\u00f5es sobre Pol\u00edtica, Economia e Direito.",
                "id": "922933940490563586",
                "location": "S\u00e3o Paulo, BR",
                "name": "Claudia",
                "pinned_tweet_id": "1217613600078123010",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426645403148095490/wUtsIkid_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 52735,
                    "following_count": 17487,
                    "listed_count": 33,
                    "tweet_count": 15506
                },
                "url": "",
                "username": "DraClaudiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-26T15:45:41.000Z",
                "description": "Bot, Rob\u00f4, Click Bait e todas essas boibeiras que a esquerda quer acreditar.",
                "id": "1089187630003249154",
                "name": "RMoreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406697756371075074/Dpp5JuyW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 948,
                    "following_count": 1207,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21883
                },
                "url": "",
                "username": "RafaelM65098114",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-27T22:04:37.000Z",
                "description": "Love Robert Pattinson and Kristen Stewart,together and individually. Love reading,music,traveling.Big supporter & defender of animals rights and the environment",
                "id": "289029665",
                "name": "Socorro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394190673/tumblr_li2080NOfB1qgp0nco1_500_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1121,
                    "following_count": 2893,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 134407
                },
                "url": "",
                "username": "Sochan77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-13T01:46:24.000Z",
                "description": "Bolsonaro 2022, 2026, 2030\nFechado com Bolsonaro!!",
                "id": "1084265371996246016",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Roberto",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241300245662904320/xPYBxO85_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2023,
                    "following_count": 2295,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 32463
                },
                "url": "",
                "username": "Roberto246a",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-21T11:49:27.000Z",
                "description": "\ud83d\udc38",
                "id": "771365911",
                "name": "Mauricio Freitas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294994549471838211/I9l2Jskm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 292,
                    "following_count": 1017,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 49241
                },
                "url": "",
                "username": "maurici47429447",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-01T09:31:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "402595573",
                "location": "Piracicaba,SP, Brasil",
                "name": "Lelo Camargo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319429102781255682/nPzZPMRQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1500,
                    "following_count": 2446,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18882
                },
                "url": "",
                "username": "LeloCamargo1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T01:36:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "1103469476694102016",
                "name": "Veulup",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103470058947440642/E0q8r01Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 81,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35744
                },
                "url": "",
                "username": "veulup",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-05-16T00:08:29.000Z",
                "description": "#VotoImpressoAuditavel\n#Dia1VaiSerGigante\n\n\nSDV Direita Unida",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 0,
                                "tag": "VotoImpressoAuditavel"
                            },
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 23,
                                "tag": "Dia1VaiSerGigante"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3258676522",
                "location": "S\u00e3o Paulo ",
                "name": "Zil",
                "pinned_tweet_id": "1409327786792308737",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372018948338810884/dp5uItZP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11204,
                    "following_count": 11538,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 72070
                },
                "url": "",
                "username": "ZilvaniC",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-25T08:01:55.000Z",
                "description": "Tijucano. Insano. Verdadeiro. Fora Rede Globo.  #GloboLixo #ForaDoria Calcinha Apertada. #ForaPaes",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 48,
                                "tag": "GloboLixo"
                            },
                            {
                                "end": 69,
                                "start": 59,
                                "tag": "ForaDoria"
                            },
                            {
                                "end": 98,
                                "start": 89,
                                "tag": "ForaPaes"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1165534640553242627",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Deus, Cristo e Caridade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1210586390301462528/-hAjRH-A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1461,
                    "following_count": 2348,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53760
                },
                "url": "",
                "username": "TBRATL1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-18T12:41:54.000Z",
                "description": "Terrivelmente crist\u00e3, conservadora, da direita e eleitora do Bolsonaro, anti esquerda, Bolsonaro roxa. #DireitaSegueDireita #FechadoComBolsonaro.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 123,
                                "start": 103,
                                "tag": "DireitaSegueDireita"
                            },
                            {
                                "end": 144,
                                "start": 124,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1030796929347870720",
                "location": "Minas Gerais",
                "name": "Manoelina Fonseca \ud83d\ude0e\u270c\ud83d\ude4f",
                "pinned_tweet_id": "1286804452452769793",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424031243331592197/7uNlnHVn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2334,
                    "following_count": 2518,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 109596
                },
                "url": "",
                "username": "Manu90912154",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-01T10:10:44.000Z",
                "description": "",
                "id": "1035832320941608960",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "MARCOS DUARTE",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318650133534433280/GQ0Dinmt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 124,
                    "following_count": 236,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30289
                },
                "url": "",
                "username": "DurteMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-02T22:10:08.000Z",
                "description": "Ainda d\u00e1 para acreditar em um pa\u00eds melhor, mas h\u00e1 tantas for\u00e7as do mal no caminho: Congresso e STF repletos de esp\u00edritos de porcos. S\u00f3 Deus na causa!",
                "id": "1025141727877885954",
                "location": "Natal, Brasil",
                "name": "Maria Helena - Por um Brasil livre de Comunistas",
                "pinned_tweet_id": "1423581482073874433",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1294704463576551430/Gx_B69-M_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2037,
                    "following_count": 2263,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 77243
                },
                "url": "",
                "username": "FlorDeL90387569",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-05T15:28:44.000Z",
                "description": "SOU O CAPIT\u00c3O  !",
                "id": "571917936",
                "location": "Brasil",
                "name": "Nelson - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddea",
                "pinned_tweet_id": "1425681471931654148",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212536342640349184/L6g8zLKA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2871,
                    "following_count": 4972,
                    "listed_count": 512,
                    "tweet_count": 300848
                },
                "url": "",
                "username": "pubaldi24",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-18T20:30:18.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos",
                "id": "1042148832379908098",
                "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DLFC\ud83c\udde7\ud83c\uddf7- #EuAutorizoPresidente",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373772004403335171/0qexMcuh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1560,
                    "following_count": 1762,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35953
                },
                "url": "",
                "username": "DenisedeCarval8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-02T20:26:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "1069326953109512194",
                "name": "vera",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272612534022012928/ntbaHMhx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 372,
                    "following_count": 594,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29606
                },
                "url": "",
                "username": "vera86683025",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-08T09:47:50.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1148166792814182400",
                "location": "High Wycombe, England",
                "name": "Ra\u00edssa Kalmon",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148167167617228803/dmDE_Jj5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 194,
                    "following_count": 276,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6404
                },
                "url": "",
                "username": "RaissaKalmon",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-09T16:57:05.000Z",
                "description": "\u25baTenho a sutileza de um elefante! Sou Turism\u00f3loga, Marketeira e tenho Um Jeito Sutil de Viver! https://t.co/pq7AqnEkX3 https://t.co/9eqZR0ZKaB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "sutilmarketing.com.br",
                                "end": 118,
                                "expanded_url": "http://sutilmarketing.com.br",
                                "start": 95,
                                "url": "https://t.co/pq7AqnEkX3"
                            },
                            {
                                "display_url": "sutilturismo.com.br",
                                "end": 142,
                                "expanded_url": "http://sutilturismo.com.br",
                                "start": 119,
                                "url": "https://t.co/9eqZR0ZKaB"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "sutilmarketing.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.sutilmarketing.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/42ZOeDkJYO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "45881786",
                "location": "Curitiba - Brasil",
                "name": "Andrea Sutil",
                "pinned_tweet_id": "1050171043434962944",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373402513471385601/x7sWqm-Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14853,
                    "following_count": 13183,
                    "listed_count": 239,
                    "tweet_count": 53103
                },
                "url": "https://t.co/42ZOeDkJYO",
                "username": "andreasutil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-28T09:44:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "890870634363924484",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Innet",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 26,
                    "following_count": 197,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6756
                },
                "url": "",
                "username": "Innetmy3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-03T22:38:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "87301918",
                "location": "Jacare\u00ed, Brasil",
                "name": "Joseh Paullo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/507502966/Fam_lia_em_casa_018_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 550,
                    "following_count": 2224,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 40631
                },
                "url": "",
                "username": "ZePaulo02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-14T20:03:23.000Z",
                "description": "Batalhando pra n\u00e3o ser um escravo do comunismo!",
                "id": "65721464",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "#Dia07VaiSerGigante \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429177928781287425/rMfCeBPA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1281,
                    "following_count": 1733,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 52795
                },
                "url": "",
                "username": "Relesbleres",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-11T17:42:38.000Z",
                "description": "corinthiano malokero-sofredor-gra\u00e7asaDeus #BolsonaroTemRazao...#EuAutorizoPresidente",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 60,
                                "start": 42,
                                "tag": "BolsonaroTemRazao"
                            },
                            {
                                "end": 84,
                                "start": 63,
                                "tag": "EuAutorizoPresidente"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2804029794",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Soldado do Capit\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116254307903516672/Gwkx66Wl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 386,
                    "following_count": 432,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 11377
                },
                "url": "",
                "username": "stoopidsk8er",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-21T19:07:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "789543592578744320",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Celia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256431964976041986/qd93EriA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1156,
                    "following_count": 1230,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 76872
                },
                "url": "",
                "username": "Celia_SRegina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-02T07:00:18.000Z",
                "description": "sou o humor",
                "id": "1101738987729965056",
                "name": "Neg\u00e3o 77",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101739186070212609/M1S53Kq8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 149,
                    "following_count": 828,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1430
                },
                "url": "",
                "username": "77_negao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-06T22:08:02.000Z",
                "description": "Porque Ele vive posso crer no amanh\u00e3. Tricolor de \u2764\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\nCrist\u00e3,  conservadora e patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1059930432190513154",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud835\udc9f\u2134\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \u2112\ud835\udcca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u30eb\u30b7\u30a8\u30f3",
                "pinned_tweet_id": "1429626913014829057",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373955903028916225/LbHprg-m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1608,
                    "following_count": 1815,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 63642
                },
                "url": "",
                "username": "luluzinha9973",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-29T12:06:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "52036437",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "JOSE ROBERTO FERREIRA CONSERVADOR DE DIREITA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347869098529665024/oVQtamJd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 88,
                    "following_count": 226,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22900
                },
                "url": "",
                "username": "JoseRobertooo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-07T16:46:55.000Z",
                "description": "Pai, advogado, plenamente conservador, fiel a DEUS e a CRISTO, mineiro.",
                "id": "1214589154115371008",
                "name": "CLEBER RODOVALHO FERREIRA DE CARVALHO",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349163759131103232/yDJDNofG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2291,
                    "following_count": 762,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14018
                },
                "url": "",
                "username": "RodovalhoDe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-25T17:35:32.000Z",
                "description": "Bolsonarista de paix\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764  \nDe direita,  conservadora \ud83d\ude09\nA Verdade tem voz! \ud83d\udc48",
                "id": "1044641566223200262",
                "name": "Rosemary Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164907086557392896/fRYrTPq1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 732,
                    "following_count": 185,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 50553
                },
                "url": "",
                "username": "RoseCereja10",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-14T21:44:27.000Z",
                "description": "O Senhor \u00e9 meu pastor e nada me faltar\u00e1 \ud83d\ude4c\ud83d\udc96psic\u00f3loga,patriota, \ud83e\udd8bde perto ningu\u00e9m \u00e9 normal\ud83d\ude0aDeus,fam\u00edlia,Bolsonaro presidente\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0ena luta\ud83d\udc4a\ud83d\ude4cRio de Janeiro \u2764\ufe0f",
                "id": "1051589574789660674",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Hannah Sweet",
                "pinned_tweet_id": "1077167790501576705",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425393497570430976/V2j5Hbcf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5901,
                    "following_count": 6241,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 39915
                },
                "url": "",
                "username": "HannahS94641156",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-04T23:36:53.000Z",
                "description": "Pai, casado, corretor de im\u00f3veis, patriota de direita com orgulho, contra o desarmamento e anti-esquerda",
                "id": "1124820221200564225",
                "location": "Guaruj\u00e1, Brasil",
                "name": "Rami El Malat \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1124820384627531776/dSPU6m-p_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 993,
                    "following_count": 1161,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3123
                },
                "url": "",
                "username": "RamiMalat",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-24T08:19:19.000Z",
                "description": "O DIREITO SE EXERCE COM INTEGRIDADE, DIGNIDADE, \u00c9TICA, MORAL - ADVOGADO - #BolsonaroAte2026. #STFcrashedDemocracyInBrazil #ToContigoBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 91,
                                "start": 74,
                                "tag": "BolsonaroAte2026"
                            },
                            {
                                "end": 121,
                                "start": 93,
                                "tag": "STFcrashedDemocracyInBrazil"
                            },
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 122,
                                "tag": "ToContigoBolsonaro"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "juniorsarilho.blogspot.com/?m=1",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://juniorsarilho.blogspot.com/?m=1",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qscXeOJEqs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "159036420",
                "location": "Jundia\u00ed, Brasil",
                "name": "Dr. Junior Sarilho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1SDV",
                "pinned_tweet_id": "1425210316309286915",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431333088911560706/0YQwKeJ9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1078,
                    "following_count": 1784,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 43484
                },
                "url": "https://t.co/qscXeOJEqs",
                "username": "Dr_Jr_Sarilho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-30T08:31:03.000Z",
                "description": "Apenas uma brasileira consciente",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/znlira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/znlira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ONE6zJZOka"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "61433092",
                "location": "Rio de Janeiro - Brasil",
                "name": "Zeneide Lira \ud83d\udd30",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398097204016037890/i5GWtnUr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1041,
                    "following_count": 1155,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 68608
                },
                "url": "https://t.co/ONE6zJZOka",
                "username": "znlira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-11T19:23:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "1105187539571408896",
                "name": "Danusa Nascimento/SEMMIMI",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290684579611906049/LofRHuSX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 193,
                    "following_count": 319,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13831
                },
                "url": "",
                "username": "DanusaNascimen3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-12T22:10:00.000Z",
                "description": "H\u00e1 mais na superf\u00edcie do que nossa vista alcan\u00e7a",
                "id": "81941446",
                "name": "Stranger things",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242508755771809792/64J5buc1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 281,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4643
                },
                "url": "",
                "username": "psiqstranger",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-01T03:35:45.000Z",
                "description": "Deputado Estadual eleito pelo povo de S\u00e3o Paulo com 214.037 votos.",
                "id": "2797010717",
                "name": "Gil Diniz",
                "pinned_tweet_id": "1428537991128047620",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363719041085489154/mLtE6kvG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 269807,
                    "following_count": 487,
                    "listed_count": 468,
                    "tweet_count": 11382
                },
                "url": "",
                "username": "carteiroreaca",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245867,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2008-04-30T02:33:39.000Z",
                "description": "Um jornal a servi\u00e7o da democracia. No Insta: https://t.co/gJfvNuf8me. No Telegram: https://t.co/hAmN2lKJtS. Assine a Folha: https://t.co/Ay5UmNYyvX",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/folhadespaulo",
                                "end": 68,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/folhadespaulo",
                                "start": 45,
                                "url": "https://t.co/gJfvNuf8me"
                            },
                            {
                                "display_url": "t.me/folha",
                                "end": 106,
                                "expanded_url": "http://t.me/folha",
                                "start": 83,
                                "url": "https://t.co/hAmN2lKJtS"
                            },
                            {
                                "display_url": "assinaturas.folha.com.br",
                                "end": 147,
                                "expanded_url": "http://assinaturas.folha.com.br",
                                "start": 124,
                                "url": "https://t.co/Ay5UmNYyvX"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "folha.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.folha.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uhZvE5yacH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14594813",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "pinned_tweet_id": "1083862012730490881",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410443022932889601/KR4wrzP2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7940797,
                    "following_count": 174215,
                    "listed_count": 13196,
                    "tweet_count": 526899
                },
                "url": "https://t.co/uhZvE5yacH",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-07-29T12:24:22.000Z",
                "description": "Professora Livre Docente de Direito Penal na USP (licenciada) e Advogada; atualmente cumpre mandato de Deputada Estadual, com dedica\u00e7\u00e3o integral",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/c/JanainaPasch\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtube.com/c/JanainaPaschoaldoBrasil",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/GM7SpAcW5m"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "759001618884939776",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Janaina Paschoal",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/759021393270931456/WYXH4uJU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 886364,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 931,
                    "tweet_count": 17461
                },
                "url": "https://t.co/GM7SpAcW5m",
                "username": "JanainaDoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2007-10-08T22:08:22.000Z",
                "description": "A vers\u00e3o online do jornal O Estado de S. Paulo. Acompanhe tamb\u00e9m as atualiza\u00e7\u00f5es pelo Facebook: https://t.co/lk7LrlF9vV",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "fb.com/estadao",
                                "end": 119,
                                "expanded_url": "http://fb.com/estadao",
                                "start": 96,
                                "url": "https://t.co/lk7LrlF9vV"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "estadao.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.estadao.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/81yLl1VOb5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "9317502",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "pinned_tweet_id": "1431300909875802121",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297827081791905795/H4qtFpQ-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7082048,
                    "following_count": 355,
                    "listed_count": 12973,
                    "tweet_count": 431349
                },
                "url": "https://t.co/81yLl1VOb5",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2014-11-17T12:22:32.000Z",
                "description": "ASSINE A CRUSO\u00c9 E O ANTAGONISTA+: https://t.co/X7YgqjpeTM",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "oantagonista.com/assine/",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/assine/",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/X7YgqjpeTM"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "oantagonista.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/s9hOwTTucT"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "pinned_tweet_id": "1431202663442550791",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/545680042630447104/0mw8fVFF_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1368877,
                    "following_count": 1098,
                    "listed_count": 2994,
                    "tweet_count": 184606
                },
                "url": "https://t.co/s9hOwTTucT",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T17:19:43.000Z",
                "description": "",
                "id": "1103706808592543745",
                "name": "N\u00fabia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103708453959274496/0i2bTv5U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11,
                    "following_count": 99,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2845
                },
                "url": "",
                "username": "Nbia09654404",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-12T12:08:04.000Z",
                "description": "Administrador, Gerente de Projetos, Te\u00f3logo, Owner/CEO da Construdata Construtora Ltda.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/everton.s.silva",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/everton.s.silva",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/E1TBSZ1wSo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "39484806",
                "location": "Brasil - RS - Pelotas",
                "name": "Everton S. Da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345406057489772546/gxWhhgkF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46,
                    "following_count": 162,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14575
                },
                "url": "https://t.co/E1TBSZ1wSo",
                "username": "evertonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-30T19:11:52.000Z",
                "description": "Sou casada, sou de Cristo, sou pelo Brasil, meu presidente \u00e9 Jair Messias Bolsonaro\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "id": "1189620820324356096",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "Gau\ud83e\udd21@QueroBolsonaroAte2026",
                "pinned_tweet_id": "1299360661584125952",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278900374108352512/hmhdA7gM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2684,
                    "following_count": 2345,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 65244
                },
                "url": "",
                "username": "Gau98372630",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-03T00:39:06.000Z",
                "description": "Sou conservador, minerador pagador de impostos, ANTI-BOLIVARIANO, ANTI-MARCUSE. Toler\u00e2ncia ilimitada leva, paradoxalmente, ao desaparecimento da toler\u00e2ncia.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/acarajecompime\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/acarajecompimenta/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Aeeh4iAFMJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2903058267",
                "location": "Salvador, Bahia",
                "name": "Jayme Lima Jr",
                "pinned_tweet_id": "844592788113166336",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363143508496941058/y1qY9EVf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 366,
                    "following_count": 750,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 46692
                },
                "url": "https://t.co/Aeeh4iAFMJ",
                "username": "jaymelimaACP",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-19T00:46:21.000Z",
                "description": "Engenheiro, executivo e autor de 3 livros. Suplente de deputado federal e de vereador. Ex-consultor do Banco Mundial e ex-Secret\u00e1rio de Estado. Molon labe.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "robertobmotta.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://robertobmotta.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33071040",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Roberto Motta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328408576055013377/nXpKyCIv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85853,
                    "following_count": 2597,
                    "listed_count": 148,
                    "tweet_count": 19581
                },
                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5",
                "username": "rmotta2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-10T14:20:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "3274540554",
                "name": "Carla Soares de Cast",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383949454500237314/LUtnzXRH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1687,
                    "following_count": 2123,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 156683
                },
                "url": "",
                "username": "CarlaSoaresdeC1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-04T01:06:25.000Z",
                "description": "Esquerdopata de todo cora\u00e7\u00e3o \u2764\ufe0f",
                "id": "62675399",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto",
                "name": "Aqui do Sof\u00e1\ud83c\udf35Fora Bolsonaro.",
                "pinned_tweet_id": "1376010362743570433",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396117798414336002/W9MEUONq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 396,
                    "following_count": 840,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 30155
                },
                "url": "",
                "username": "guidagava",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-22T15:13:57.000Z",
                "description": "Rep\u00f3rter de pol\u00edtica da Rede Record, em Bras\u00edlia. Setorista do Poder Judici\u00e1rio. P\u00f3s-graduando em per\u00edcia de crimes cibern\u00e9ticos.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com.br/reporterenato",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com.br/reporterenato",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/l1iqB7H8A8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "59150875",
                "location": "Brasilia",
                "name": "Renato Souza",
                "pinned_tweet_id": "1360708802778169347",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251957093168529414/Y_Q_66is_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35487,
                    "following_count": 2596,
                    "listed_count": 227,
                    "tweet_count": 26391
                },
                "url": "https://t.co/l1iqB7H8A8",
                "username": "reporterenato",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-11-07T20:33:29.000Z",
                "description": "Ga\u00facha, conservadora, patriota, defensora da liberdade de express\u00e3o.",
                "id": "213048379",
                "name": "Cl\u00e1udia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347852604768989187/7AsZZtfU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 543,
                    "following_count": 455,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14493
                },
                "url": "",
                "username": "cacalloppes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-20T14:12:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "83851959",
                "location": "Gr\u00f3ninga",
                "name": "lilia araujo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/627235069900529664/aA_t5nFb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2132,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 47529
                },
                "url": "",
                "username": "lildelima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-15T17:26:52.000Z",
                "description": "\u201cPense por si pr\u00f3prio, ou os outros v\u00e3o pensar por voc\u00ea sem pensar em voc\u00ea.\u201d\n(Henry David Thoreau)",
                "id": "798578022186098688",
                "location": "Brasil",
                "name": "cris\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1418987138943787008",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418627490021625857/8G88mlwR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 292,
                    "following_count": 558,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8768
                },
                "url": "",
                "username": "c_crisf",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-21T04:21:02.000Z",
                "description": "Sou crist\u00e3o conservador da direita em apoio ao presidente Bolsonaro.",
                "id": "1164029432438427648",
                "name": "Wils",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164029868213985280/UGZaLBZF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2928,
                    "following_count": 4471,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12796
                },
                "url": "",
                "username": "WilsonSerra1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-21T16:56:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1087393465477025793",
                "name": "Fab",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373656157890490368/MWKl4lqU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2244,
                    "following_count": 2719,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 29423
                },
                "url": "",
                "username": "Fab33814742",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-22T04:36:33.000Z",
                "description": "Contribuinte liberal de direita. Sou anti-PT, anti-PCdoB, anti-PSOL e anti toda essa esquerdalha nojenta.",
                "id": "1098803706215174144",
                "name": "Contribuinte de Direita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1283370023818592256",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277579484217126912/FDMREwIj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 318,
                    "following_count": 398,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13980
                },
                "url": "",
                "username": "ContribuinteD",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-27T15:33:30.000Z",
                "description": "Artista de Direita | PTf\u00f3bica | Rob\u00f4za do Bolsonaro",
                "id": "1144267517587857410",
                "location": "Gondomar, Portugal",
                "name": "Bolsomita power gun",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281924579007647745/2vepVqm__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 478,
                    "following_count": 701,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2399
                },
                "url": "",
                "username": "PretaBic",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-13T02:26:08.000Z",
                "description": "S\u00f3cio da InvestSmart e Assessor de Investimentos, especializado em Empresas e Sucess\u00e3o Patrimonial. Minha miss\u00e3o \u00e9 fazer voc\u00ea investir melhor!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/Thiago.Verdade",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/Thiago.Verdade",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/IV8ksxKc1z"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "201995881",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Thiago Verdade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1127930470702944256/A5Ckzkhv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 62,
                    "following_count": 252,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2095
                },
                "url": "https://t.co/IV8ksxKc1z",
                "username": "ThiagoVerdade",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-07-19T00:39:38.000Z",
                "description": "Refer\u00eancia em conte\u00fado esportivo no Pa\u00eds, oferecendo jornalismo de qualidade e independente, em defesa dos interesses do torcedor e do esporte nacional.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lance.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.lance.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/IAL8CuuJf5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15488353",
                "location": "Brasil",
                "name": "LANCE! (de \ud83c\udfe0)",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333814679345491970/v2wNWDUI_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 740684,
                    "following_count": 802,
                    "listed_count": 133,
                    "tweet_count": 387371
                },
                "url": "https://t.co/IAL8CuuJf5",
                "username": "lancenet",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-10-07T20:07:27.000Z",
                "description": "#ChinaInimigaDoBrasil ///  SeMeSegue _ SigoDeVolta.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 21,
                                "start": 0,
                                "tag": "ChinaInimigaDoBrasil"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1181299951055319040",
                "location": "RJ",
                "name": "Tio Br",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279492650924756992/bE6o-dvN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1823,
                    "following_count": 1844,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7996
                },
                "url": "",
                "username": "BrJmauro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-27T02:47:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "703411120850210816",
                "name": "dario oliveira",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1146,
                    "following_count": 4889,
                    "listed_count": 212,
                    "tweet_count": 341212
                },
                "url": "",
                "username": "dariosailor86",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-29T09:55:09.000Z",
                "description": "AMO MEU PA\u00cdS.",
                "id": "1090186578150985728",
                "name": "TEIXEIRA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211599074333515776/W96Fjo-b_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5821,
                    "following_count": 6514,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 41397
                },
                "url": "",
                "username": "BrasilMito2022",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-05T02:05:01.000Z",
                "description": "",
                "id": "1092604979553157120",
                "location": "Resende /: RJ",
                "name": "Iara Carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396263587128172545/u2i6MyHH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1211,
                    "following_count": 1301,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9224
                },
                "url": "",
                "username": "IaraBernadete",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-20T19:36:49.000Z",
                "description": "DEUS ACIMA DE TUDO - Qu\u00edmico - Casado -  Pai -  Cruzeiro cabuloso -\nToler\u00e2ncia zero com esquerdista - \ud83d\udcaf % Bolsonaro - Direita sempre.\nS\u00d3 SIGO QUEM ME SEGUE.",
                "id": "1087071468133982209",
                "name": "Albatroz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255402965197828107/lmxxtktN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2711,
                    "following_count": 4391,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 37072
                },
                "url": "",
                "username": "_heliun",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-18T01:15:13.000Z",
                "description": "Quer ser o trollzao comigo? Vai receber gore, toma a aten\u00e7\u00e3o que voc\u00ea quer. Pegadas de lobo na neve me guiam.",
                "id": "777315005259710465",
                "name": "Dijkstra \ud83d\udc51",
                "pinned_tweet_id": "1194453324042559489",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389724829545271296/suL0lATO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 57,
                    "following_count": 53,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10150
                },
                "url": "",
                "username": "Sigismunstr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-01-05T13:53:31.000Z",
                "description": "Evang\u00e9lico, Conservador, favor da familia e contra a ideologia de G\u00eanero, \nBrasil Acima de Tudo ,E  Deus Acima de Todos",
                "id": "455763762",
                "location": "Inhumas, Go",
                "name": "Fabio 38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2Alian\u00e7a Pelo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1282784451081179136",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384325788699406337/gBx6zsp4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3868,
                    "following_count": 4871,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 29563
                },
                "url": "",
                "username": "Fabio_godoii",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-27T12:56:31.000Z",
                "description": "Seguidora de Jesus Cristo, uma pessoa com sede e fome de justi\u00e7a! OBS: Aqui petista n\u00e3o fica....\ud83d\ude0e J\u00e1 avisei, depois n\u00e3o chora... \ud83e\udd2a",
                "id": "399399930",
                "location": "Brasil",
                "name": "Lucy Prata \ud83c\udf86\ud83c\udf87\ud83c\udf8a\ud83c\udf88",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100750712265428993/p94tFGl0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2139,
                    "following_count": 2140,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 170318
                },
                "url": "",
                "username": "lucyprata2011",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-07T18:37:38.000Z",
                "description": "Administrador e sao paulino roxo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/EdivaldoSPFC",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/EdivaldoSPFC",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/B4BUbrxbkc"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "88243041",
                "location": "gama/DF",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7edivaldo1000\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1409209899716952072",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378130471666745346/CyrkyrMd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45416,
                    "following_count": 49465,
                    "listed_count": 55,
                    "tweet_count": 138111
                },
                "url": "https://t.co/B4BUbrxbkc",
                "username": "edivaldo1000",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-23T21:49:20.000Z",
                "description": "Deus aben\u00e7oe a todos, e proteja o Presidente Jair Messias Bolsonaro de todos essa trai\u00e7\u00e3o e arma\u00e7\u00e3o.\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
                "id": "242073553",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Rose Velozo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255707852783726592/flcXvwYZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1480,
                    "following_count": 2079,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44580
                },
                "url": "",
                "username": "MARY_VELOZO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-05T02:52:49.000Z",
                "description": "Sua bio",
                "id": "234210562",
                "name": "luiz claudio gomes",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 373,
                    "following_count": 950,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 51601
                },
                "url": "",
                "username": "OxLerik",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-08T01:00:53.000Z",
                "description": "De bem com a vida. \u270c\ufe0f                                         \nMas posso ser azeda igual a um lim\u00e3o.",
                "id": "164088786",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Mona Good Vibes \ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1248634943346966528",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350118447095705604/i5PVaFhN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1294,
                    "following_count": 523,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 171123
                },
                "url": "",
                "username": "lucearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-25T15:46:29.000Z",
                "description": "",
                "id": "2155171824",
                "name": "Fernando Figueredo 15/03 eu vou",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235233446143954945/Ak_6XcjO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131,
                    "following_count": 1876,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1790
                },
                "url": "",
                "username": "FeoFigueredo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-08-18T04:14:02.000Z",
                "description": "Lutando por um Brasil melhor!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sou s\u00f3 um humilde CAMINHONEIRO que transporta o progresso do nosso PA\u00cdS!  SELVA!!!! \ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\udee3\ud83c\udf05\ud83c\udf0c\ud83e\udd1f\ud83c\udffe\ud83e\udd19\ud83c\udffe",
                "id": "1679774196",
                "location": "Novo Brasil, Brasil",
                "name": "Oliver \ud83d\udc4c\ud83c\udffd\ud83d\udc4c\ud83c\udffd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd96\ud83c\udffe\ud83e\udd19\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1151891370241593344",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313242598736359434/a7UZmtbl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1481,
                    "following_count": 2132,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65805
                },
                "url": "",
                "username": "Jeankid2912",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-03T01:53:04.000Z",
                "description": "How did it come to this!?\r  I can\u2019t stand living without you near\r  Better is one day in your courts\r  than a thousand elsewhere",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/account/confir\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/account/confirm_email/genisonmendes/EHH56-GB229-127587",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lPOS1EgHnZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "151283159",
                "location": "s\u00e3o luis",
                "name": "@GenisonMendes",
                "pinned_tweet_id": "1030492077606354944",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420077986469097483/zt0CyxCK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 151,
                    "following_count": 973,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 13339
                },
                "url": "https://t.co/lPOS1EgHnZ",
                "username": "genisonmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-03T17:47:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1234898180283740165",
                "name": "Prenda Minha",
                "pinned_tweet_id": "1383140074141970435",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247813679082586112/P7Q6Xh2W_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 37,
                    "following_count": 98,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5294
                },
                "url": "",
                "username": "cecyoliveira4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-11T06:36:42.000Z",
                "description": "Um outsider, contra o politicamente correto, o marxismo cultural e o globalismo! Crist\u00e3o, Conservador e 100% liberal na economia! #1984chegou",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 141,
                                "start": 130,
                                "tag": "1984chegou"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/wilferreira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://linktr.ee/wilferreira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XClyO6MCNH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1050273968492609538",
                "name": "wil ferreira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299596636038074371/PDNfUPag_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 517,
                    "following_count": 986,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3215
                },
                "url": "https://t.co/XClyO6MCNH",
                "username": "wilferreiraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-14T17:09:11.000Z",
                "description": "'Estou pronto para defender minha causa e sei que sou eu quem tem raz\u00e3o.'\n\n- J\u00f3 13, 18",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/CarlosBarros",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://bit.ly/CarlosBarros",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KpU49x78Eb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "155623535",
                "location": "Brasil",
                "name": "Professor Carlos Barros",
                "pinned_tweet_id": "1210172066479190016",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159897876039950337/UkOWiyio_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 71186,
                    "following_count": 552,
                    "listed_count": 106,
                    "tweet_count": 13008
                },
                "url": "https://t.co/KpU49x78Eb",
                "username": "profcabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-17T14:47:18.000Z",
                "description": "\"ESTAMOS EM GUERRA POVO BRASILEIRO!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "e-shopanamodas.blogspot.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://e-shopanamodas.blogspot.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/jPqExFB8yQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "105803182",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR...J\u00c1!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1416010195285782533",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385846252940767232/WzQhS6ru_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 9596,
                    "following_count": 4404,
                    "listed_count": 37,
                    "tweet_count": 300949
                },
                "url": "http://t.co/jPqExFB8yQ",
                "username": "ariesprm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-12T00:29:28.000Z",
                "description": "Deus n\u00e3o abandona os homens de car\u00e1ter \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
                "id": "1039672306300334081",
                "location": "Brasil",
                "name": "Gloria27",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348821023668502530/AmQPEw2r_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 263,
                    "following_count": 348,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4338
                },
                "url": "",
                "username": "Lulu6861",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-10T17:14:57.000Z",
                "description": "pipoca",
                "id": "1193577749971120131",
                "name": "nilo jorge oliveira regis",
                "pinned_tweet_id": "1277053103657955335",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193578025037783042/RvF0dZjY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 309,
                    "following_count": 457,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21679
                },
                "url": "",
                "username": "nilojorgeolive1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-22T00:26:21.000Z",
                "description": "COMUNISMO s\u00f3 \u00e9 bom para REI e os amigos do REI! Sei que n\u00e3o acham que s\u00e3o reis, mas querem que voc\u00ea lamba seus p\u00e9s! \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd2e #VotoAuditavelJ\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 139,
                                "start": 123,
                                "tag": "VotoAuditavelJ\u00e1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1611617046",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sirlei\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elache \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1112548435532660736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020163074790232064/3WmbTsjg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5927,
                    "following_count": 1657,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 288293
                },
                "url": "",
                "username": "ElacheElache",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-05T17:56:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "329833877",
                "location": "brasilia",
                "name": "Daniela oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/577970558731743232/k2E2ttvR_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14,
                    "following_count": 308,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27
                },
                "url": "",
                "username": "DaniellA419",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-17T18:52:59.000Z",
                "description": "Procuradora do DF por 24 anos, ativista e atualmente Dep. Federal - PSL/DF. \nContato e sugest\u00f5es dep.biakicis@camara.leg.br\nTelegram: https://t.co/RejShvwYmV",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/biakicisoficial",
                                "end": 157,
                                "expanded_url": "http://t.me/biakicisoficial",
                                "start": 134,
                                "url": "https://t.co/RejShvwYmV"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "biakicis.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.biakicis.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1cn188rlVJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416732391150964737/9SzJiO2z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 954872,
                    "following_count": 1097,
                    "listed_count": 1427,
                    "tweet_count": 28037
                },
                "url": "https://t.co/1cn188rlVJ",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-04-03T07:20:01.000Z",
                "description": "Designer de Moda e Personal Stylist /",
                "id": "276382069",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Dulci Dominguez\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/771239338772267009/eV6jSOfT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1942,
                    "following_count": 1307,
                    "listed_count": 133,
                    "tweet_count": 28818
                },
                "url": "",
                "username": "Dulci_Dominguez",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-31T15:18:35.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, Direita, Bolsonarista,  CAC, Armamentista, Contra o Aborto, Republicano, Brasil acima de tudo, Deus acima de todos. Feliz a na\u00e7\u00e3o cujo Deus \u00e9 o Senhor",
                "id": "86545408",
                "location": "Rio Verde, Brasil",
                "name": "Biasi Bolsonaro2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351476317422759936/4BgZd90__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4138,
                    "following_count": 4553,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 21877
                },
                "url": "",
                "username": "leobiasi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-22T18:20:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "2632034765",
                "name": "sibranco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156699338002841603/d8Juo_ZB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 420,
                    "following_count": 1061,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 23231
                },
                "url": "",
                "username": "sibranco1971",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-24T12:34:56.000Z",
                "description": "Meu Thuitter \u00e9 gabinete de Jair Bolsonaro!\nSou de direita e crist\u00e3o conservador\n#BolsonaroReeleito\n#FechadoComBolsonaro\n#EuApoioBolsonaro\n#BrasilComBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 98,
                                "start": 80,
                                "tag": "BolsonaroReeleito"
                            },
                            {
                                "end": 119,
                                "start": 99,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 137,
                                "start": 120,
                                "tag": "EuApoioBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 157,
                                "start": 138,
                                "tag": "BrasilComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "922803592649674752",
                "name": "Wellington Valente\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348708378571374592/e6dHJeiL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 972,
                    "following_count": 1638,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 57881
                },
                "url": "",
                "username": "valente70x7",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1242378513841180672",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77e7agsoeombmik9tksrw72gu2kd",
        "oldest_id": "1242309060269047810",
        "result_count": 97
    }
}