{
    "data": [
        {
            "author_id": "1956283034",
            "conversation_id": "1214029272609906688",
            "created_at": "2020-01-06T03:41:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214029272609906688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1037167544648564736",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10041893684",
                        "name": "Instagram"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214029013045403648",
            "created_at": "2020-01-06T03:40:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 26,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9993,
                        "start": 18,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "normalized_text": "Instagram",
                        "probability": 0.9779,
                        "start": 68,
                        "type": "Product"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214029013045403648",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 72
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1211482460808237056",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @ErosRousseff: Bolsonaro, amado, filtro a gente p\u00f5e \u00e9 em foto do Instagram. O que voc\u00ea est\u00e1 querendo colocar na cultura \u00e9 uma censura me\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1028685976649039872",
            "conversation_id": "1214028912004681728",
            "created_at": "2020-01-06T03:40:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214028912004681728",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1037167544648564736",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Flavio Bolsonaro",
                        "id": "958818632993132544",
                        "name": "Flavio Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Flavio Bolsonaro",
                        "id": "958818632993132544",
                        "name": "Flavio Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214028759705309186",
            "created_at": "2020-01-06T03:39:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 84,
                        "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro",
                        "probability": 0.9917,
                        "start": 69,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "normalized_text": "Carluxo",
                        "probability": 0.7761,
                        "start": 98,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "normalized_text": "Dudu",
                        "probability": 0.9853,
                        "start": 109,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "normalized_text": "Micheque",
                        "probability": 0.8459,
                        "start": 117,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "normalized_text": "Queiroz",
                        "probability": 0.9783,
                        "start": 127,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "normalized_text": "Bol",
                        "probability": 0.8302,
                        "start": 136,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214028759705309186",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 493
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1211450789216034818",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @izanildosabino: P\u00f4, tamb\u00e9m acho injusto colocar tudo na conta do Fl\u00e1vio Bolsonaro, pois tem o Carluxo, o Dudu, a Micheque, Queiroz, Bol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1189988045807931395",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214028374500401152",
            "created_at": "2020-01-06T03:38:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214028374500401152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1956283034",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214028199648251914",
            "created_at": "2020-01-06T03:37:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214028199648251914",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83596563",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214027966277181440",
            "created_at": "2020-01-06T03:36:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214027966277181440",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "784470201668608000",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214027902288830464",
            "created_at": "2020-01-06T03:36:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214027902288830464",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "129665103",
            "conversation_id": "1214027623048847362",
            "created_at": "2020-01-06T03:35:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214027623048847362",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1182668785653821440",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214026958272638978",
            "created_at": "2020-01-06T03:32:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214026958272638978",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1111569928530944000",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214026929705291777",
            "created_at": "2020-01-06T03:32:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214026929705291777",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "76144530",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214026913569820672",
            "created_at": "2020-01-06T03:32:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214026913569820672",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1907407465",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214026684040658949",
            "created_at": "2020-01-06T03:31:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214026684040658949",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1063422649358065664",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214026242372112385",
            "created_at": "2020-01-06T03:29:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214026242372112385",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1050905329872068608",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214026126445731840",
            "created_at": "2020-01-06T03:29:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214026126445731840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "71874949",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214025664711548928",
            "created_at": "2020-01-06T03:27:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214025664711548928",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2973066917",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214025566669737984",
            "created_at": "2020-01-06T03:27:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 98,
                        "normalized_text": "Porta dos Fundos",
                        "probability": 0.8791,
                        "start": 83,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "183635669",
                        "start": 3,
                        "username": "hcmkarla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214025566669737984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213999553575313409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @hcmkarla: Enquanto o #Fantastico quer saber aonde esta o suspeito do ataque da Porta dos Fundos, o mesmo est\u00e1 dando entrevista direto d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "506811114",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214025365250805760",
            "created_at": "2020-01-06T03:26:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214025365250805760",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "925557660371574785",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214025323521675264",
            "created_at": "2020-01-06T03:26:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214025323521675264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "28173848",
            "conversation_id": "1214025143032438784",
            "created_at": "2020-01-06T03:25:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214025143032438784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 126
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213877866607366144",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jai\u2026"
        },
        {
            "author_id": "170414429",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214025113747804160",
            "created_at": "2020-01-06T03:25:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214025113747804160",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "177940306",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                        "id": "818904245722222592",
                        "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                        "id": "818904245722222592",
                        "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214024461755854849",
            "created_at": "2020-01-06T03:22:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/CoronelTadeu/s\u2026",
                        "end": 65,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/CoronelTadeu/status/1213887417918382082",
                        "start": 42,
                        "url": "https://t.co/V4pCdoqNvQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214024461755854849",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213887417918382082",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/V4pCdoqNvQ"
        },
        {
            "author_id": "43559018",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214024411587764225",
            "created_at": "2020-01-06T03:22:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214024411587764225",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3057158067",
            "conversation_id": "1214023938382221314",
            "created_at": "2020-01-06T03:20:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214023938382221314",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1174518637660639232",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214023849450311680",
            "created_at": "2020-01-06T03:20:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214023849450311680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1145395133564821504",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214023752671014913",
            "created_at": "2020-01-06T03:19:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214023752671014913",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "989172198958157824",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214023591685218304",
            "created_at": "2020-01-06T03:19:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214023591685218304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "32127240",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214023480934633477",
            "created_at": "2020-01-06T03:18:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214023480934633477",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "87988021",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214023329125994501",
            "created_at": "2020-01-06T03:18:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214023329125994501",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1057787062202576896",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214022660998520833",
            "created_at": "2020-01-06T03:15:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214022660998520833",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "346292564",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214022585647845376",
            "created_at": "2020-01-06T03:15:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214022585647845376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "41643092",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214022440025776128",
            "created_at": "2020-01-06T03:14:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214022440025776128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1165990482264100865",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214022426738221058",
            "created_at": "2020-01-06T03:14:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214022426738221058",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1053527517351550977",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214022371016953857",
            "created_at": "2020-01-06T03:14:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214022371016953857",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1139270678337769475",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214022232269299712",
            "created_at": "2020-01-06T03:13:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214022232269299712",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "147745858",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214022135250903040",
            "created_at": "2020-01-06T03:13:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214022135250903040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "804432611464663040",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214021611008995328",
            "created_at": "2020-01-06T03:11:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214021611008995328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1148642641002795018",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214021452837601286",
            "created_at": "2020-01-06T03:10:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214021452837601286",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1115432829888995335",
            "conversation_id": "1214021417248927744",
            "created_at": "2020-01-06T03:10:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214021417248927744",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "336279680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214021338031149057",
            "created_at": "2020-01-06T03:10:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "29797128",
                        "start": 12,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214021338031149057",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#Fantastico @showdavida \n\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af por que n\u00e3o teve o #issoaglobonaomostra ????"
        },
        {
            "author_id": "32385166",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214021013928849408",
            "created_at": "2020-01-06T03:08:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214021013928849408",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1168337299916165124",
            "conversation_id": "1214020914972647424",
            "created_at": "2020-01-06T03:08:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214020914972647424",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1066764574530170880",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214020855623278592",
            "created_at": "2020-01-06T03:08:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214020855623278592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3745064961",
            "conversation_id": "1214020204868620288",
            "created_at": "2020-01-06T03:05:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214020204868620288",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "162548961",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214020179568594945",
            "created_at": "2020-01-06T03:05:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214020179568594945",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1349965140",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214020038753165312",
            "created_at": "2020-01-06T03:05:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214020038753165312",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1129732986310733824",
            "conversation_id": "1214019975364698113",
            "created_at": "2020-01-06T03:04:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214019975364698113",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1918176578",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214019860939845632",
            "created_at": "2020-01-06T03:04:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214019860939845632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1038189691101687808",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214019486438842368",
            "created_at": "2020-01-06T03:02:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214019486438842368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56526010",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214019419153862656",
            "created_at": "2020-01-06T03:02:39.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214019419153862656",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "753024859",
            "conversation_id": "1214019406797443073",
            "created_at": "2020-01-06T03:02:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214019406797443073",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1128507885615558656",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214019316544417792",
            "created_at": "2020-01-06T03:02:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214019316544417792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1138270725540864001",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214018809557860352",
            "created_at": "2020-01-06T03:00:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214018809557860352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "273021356",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214018700380114944",
            "created_at": "2020-01-06T02:59:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214018700380114944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1140447880316108806",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214018572667834369",
            "created_at": "2020-01-06T02:59:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214018572667834369",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4236396988",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214018314298646528",
            "created_at": "2020-01-06T02:58:16.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214018314298646528",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "491167742",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214018277611130885",
            "created_at": "2020-01-06T02:58:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214018277611130885",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1113222999103168512",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214018241372315649",
            "created_at": "2020-01-06T02:57:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214018241372315649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1848608755",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214018070970327042",
            "created_at": "2020-01-06T02:57:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214018070970327042",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1079711392834441216",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214018041048174594",
            "created_at": "2020-01-06T02:57:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214018041048174594",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3130862722",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214017926522703874",
            "created_at": "2020-01-06T02:56:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214017926522703874",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1142932365481844737",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214017730938052610",
            "created_at": "2020-01-06T02:55:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214017730938052610",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "65473380",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214017710868303872",
            "created_at": "2020-01-06T02:55:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214017710868303872",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "898160212263284737",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214017548263608321",
            "created_at": "2020-01-06T02:55:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214017548263608321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "920814847260024832",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214017325109796864",
            "created_at": "2020-01-06T02:54:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214017325109796864",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2499602436",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214016982745526272",
            "created_at": "2020-01-06T02:52:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214016982745526272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1070127758624415746",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214016963460190209",
            "created_at": "2020-01-06T02:52:54.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214016963460190209",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1082951913056993281",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214016912650321920",
            "created_at": "2020-01-06T02:52:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214016912650321920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "874782300806033410",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214016792277979136",
            "created_at": "2020-01-06T02:52:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214016792277979136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1110182681302781953",
            "conversation_id": "1214016778025742336",
            "created_at": "2020-01-06T02:52:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214016778025742336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "570424523",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214016659662548993",
            "created_at": "2020-01-06T02:51:41.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214016659662548993",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "311679461",
            "conversation_id": "1214016616297586689",
            "created_at": "2020-01-06T02:51:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214016616297586689",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "119731647",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214016389478014979",
            "created_at": "2020-01-06T02:50:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214016389478014979",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193265262335799298",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214016369290809345",
            "created_at": "2020-01-06T02:50:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214016369290809345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "134519917",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214016184456269824",
            "created_at": "2020-01-06T02:49:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214016184456269824",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1167757811629076480",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214016157780520960",
            "created_at": "2020-01-06T02:49:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214016157780520960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1156891019331473408",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214016153326096384",
            "created_at": "2020-01-06T02:49:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214016153326096384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "801154242136408064",
            "conversation_id": "1214016116625936384",
            "created_at": "2020-01-06T02:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214016116625936384",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "964533203796201473",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214016062838194176",
            "created_at": "2020-01-06T02:49:19.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214016062838194176",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1097548038300712960",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214015962195861505",
            "created_at": "2020-01-06T02:48:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214015962195861505",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "241421596",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214015909079199749",
            "created_at": "2020-01-06T02:48:42.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 98,
                        "normalized_text": "Porta dos Fundos",
                        "probability": 0.8791,
                        "start": 83,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "183635669",
                        "start": 3,
                        "username": "hcmkarla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214015909079199749",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213999553575313409",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @hcmkarla: Enquanto o #Fantastico quer saber aonde esta o suspeito do ataque da Porta dos Fundos, o mesmo est\u00e1 dando entrevista direto d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1056195877755346944",
            "conversation_id": "1214015682947551232",
            "created_at": "2020-01-06T02:47:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214015682947551232",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "52740996",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214015648294154241",
            "created_at": "2020-01-06T02:47:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214015648294154241",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83663560",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214015255354978304",
            "created_at": "2020-01-06T02:46:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214015255354978304",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1546337383",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214015245406134272",
            "created_at": "2020-01-06T02:46:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214015245406134272",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1103469476694102016",
            "conversation_id": "1214015208420720642",
            "created_at": "2020-01-06T02:45:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214015208420720642",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 702
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213841403245142017",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "371241963",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214015153618006017",
            "created_at": "2020-01-06T02:45:42.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214015153618006017",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3063640900",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214015022181027840",
            "created_at": "2020-01-06T02:45:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214015022181027840",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1039691992433864705",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214014920762839041",
            "created_at": "2020-01-06T02:44:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214014920762839041",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1214014798469443585"
                ]
            },
            "author_id": "1196989563442520065",
            "conversation_id": "1213997932472651778",
            "created_at": "2020-01-06T02:44:20.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 31,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1071417307",
                        "start": 0,
                        "username": "Paixaobrunosou"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/F6QQeS0VLY",
                        "end": 78,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/tiowill_/status/1214014808867180545/photo/1",
                        "start": 55,
                        "url": "https://t.co/F6QQeS0VLY"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1214014808867180545",
            "in_reply_to_user_id": "1071417307",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213997932472651778",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@Paixaobrunosou Dois meses sem #issoaglobon\u00e3omostra... https://t.co/F6QQeS0VLY"
        },
        {
            "author_id": "974116260895248384",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214014730848866306",
            "created_at": "2020-01-06T02:44:01.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 74,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214014730848866306",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 116
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213950850814631941",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "753024859",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214014545544568832",
            "created_at": "2020-01-06T02:43:17.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214014545544568832",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "921769521161162752",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214014376627318784",
            "created_at": "2020-01-06T02:42:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214014376627318784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1214014349859311616"
                ]
            },
            "author_id": "1105883263233638401",
            "conversation_id": "1214014359967600641",
            "created_at": "2020-01-06T02:42:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/l1kFb5Ijm6",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AfonsoDinea/status/1214014359967600641/photo/1",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/l1kFb5Ijm6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214014359967600641",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/l1kFb5Ijm6"
        },
        {
            "author_id": "47965983",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214014340640194560",
            "created_at": "2020-01-06T02:42:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214014340640194560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1157134525844955137",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214014176169005057",
            "created_at": "2020-01-06T02:41:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214014176169005057",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1028004179091042304",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214014169281896448",
            "created_at": "2020-01-06T02:41:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214014169281896448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1214010727171792898"
                ]
            },
            "author_id": "1105883263233638401",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058124247",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                        "id": "10058177844",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214014097601310721",
            "created_at": "2020-01-06T02:41:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 48,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1967869616",
                        "start": 3,
                        "username": "soueuoalan"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/7HwsjEmoIt",
                        "end": 134,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/soueuoalan/status/1214010735732436992/photo/1",
                        "start": 111,
                        "url": "https://t.co/7HwsjEmoIt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214014097601310721",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1214010735732436992",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @soueuoalan: Eu acordado at\u00e9 23h30 pra ver o #issoaglobonaomostra e o fant\u00e1stico boicota assim na cara dura https://t.co/7HwsjEmoIt"
        },
        {
            "author_id": "1066706431074885633",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1214014012167467009",
            "created_at": "2020-01-06T02:41:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "tag": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 114,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1214014012167467009",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 956
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1213984636583452672",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: - A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoag\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Paixaobrunosou].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Paixaobrunosou",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Paixaobrunosou"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1071417307].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "1071417307",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1071417307"
        },
        {
            "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1213997932472651778].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1213997932472651778",
            "resource_type": "tweet",
            "section": "includes",
            "title": "Authorization Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource",
            "value": "1213997932472651778"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 134,
                "media_key": "16_1214014798469443585",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ENkMBu7WsAEsr3e.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 246
            },
            {
                "height": 214,
                "media_key": "16_1214014349859311616",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ENkLnnuXUAAP66F.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 500
            },
            {
                "height": 144,
                "media_key": "16_1214010727171792898",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ENkIUwKWoAIbrjS.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 144
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -46.821862,
                        -23.607363,
                        -46.747106,
                        -23.459503
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "32e64dedd065063f",
                "name": "Osasco",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213841373323038721"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213841403245142017",
                "created_at": "2020-01-05T15:15:17.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 124,
                            "start": 110,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 139,
                            "start": 125,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 157,
                            "start": 140,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 178,
                            "start": 158,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/mG8SEu9oyZ",
                            "end": 202,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213841403245142017/video/1",
                            "start": 179,
                            "url": "https://t.co/mG8SEu9oyZ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213841403245142017",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2629,
                    "quote_count": 30,
                    "reply_count": 75,
                    "retweet_count": 702
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Lan\u00e7ado em setembro, o Programa das Escolas C\u00edvico-Militares vai chegar a 54 institui\u00e7\u00f5es de ensino este ano.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/mG8SEu9oyZ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1211481093662281728"
                    ]
                },
                "author_id": "1568114312",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058073969",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10041893684",
                            "name": "Instagram"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1211482460808237056",
                "created_at": "2019-12-30T03:01:41.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9989,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 58,
                            "normalized_text": "Instagram",
                            "probability": 0.9752,
                            "start": 50,
                            "type": "Product"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 146,
                            "start": 126,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 158,
                            "start": 147,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/ILwDaaMlQ7",
                            "end": 182,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ErosRousseff/status/1211482460808237056/video/1",
                            "start": 159,
                            "url": "https://t.co/ILwDaaMlQ7"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1211482460808237056",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 182,
                    "quote_count": 2,
                    "reply_count": 7,
                    "retweet_count": 72
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Bolsonaro, amado, filtro a gente p\u00f5e \u00e9 em foto do Instagram. O que voc\u00ea est\u00e1 querendo colocar na cultura \u00e9 uma censura mesmo.\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/ILwDaaMlQ7"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1211450728818126848"
                    ]
                },
                "author_id": "100347774",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Flavio Bolsonaro",
                            "id": "958818632993132544",
                            "name": "Flavio Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Flavio Bolsonaro",
                            "id": "958818632993132544",
                            "name": "Flavio Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1211450789216034818",
                "created_at": "2019-12-30T00:55:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 64,
                            "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro",
                            "probability": 0.9908,
                            "start": 49,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 84,
                            "normalized_text": "Carluxo",
                            "probability": 0.9543,
                            "start": 78,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "normalized_text": "Dudu",
                            "probability": 0.9983,
                            "start": 89,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 104,
                            "normalized_text": "Micheque",
                            "probability": 0.9807,
                            "start": 97,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 113,
                            "normalized_text": "Queiroz",
                            "probability": 0.9931,
                            "start": 107,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 124,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9997,
                            "start": 116,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 158,
                            "normalized_text": "Bolsonaro Brasil",
                            "probability": 0.5167,
                            "start": 143,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 194,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 186,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 268,
                            "start": 248,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/5nNKTtuGzm",
                            "end": 292,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/izanildosabino/status/1211450789216034818/video/1",
                            "start": 269,
                            "url": "https://t.co/5nNKTtuGzm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1211450789216034818",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1843,
                    "quote_count": 33,
                    "reply_count": 69,
                    "retweet_count": 493
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "P\u00f4, tamb\u00e9m acho injusto colocar tudo na conta do Fl\u00e1vio Bolsonaro, pois tem o Carluxo, o Dudu, a Micheque, Queiroz, Bolsonaro.\n\nDa fam\u00edlia Big Bolsonaro Brasil s\u00f3 se salva a crian\u00e7a que Bolsonaro disse ter dado uma fraquejada e veio uma mulher.  \n\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/5nNKTtuGzm"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1213984582258823168"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213984636583452672",
                "created_at": "2020-01-06T00:44:26.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 79,
                            "start": 65,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 94,
                            "start": 80,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 95,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 133,
                            "start": 113,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/JHiQ5tzY3l",
                            "end": 157,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213984636583452672/video/1",
                            "start": 134,
                            "url": "https://t.co/JHiQ5tzY3l"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213984636583452672",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4909,
                    "quote_count": 79,
                    "reply_count": 129,
                    "retweet_count": 956
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "- A posi\u00e7\u00e3o oficial do Governo sobre a taxa\u00e7\u00e3o da energia solar.\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/JHiQ5tzY3l"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213950848100962305"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213950850814631941",
                "created_at": "2020-01-05T22:30:11.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 54,
                            "start": 40,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 72,
                            "start": 55,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 73,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 108,
                            "start": 94,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/kmt9VlNcrT",
                            "end": 132,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213950850814631941/photo/1",
                            "start": 109,
                            "url": "https://t.co/kmt9VlNcrT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213950850814631941",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 672,
                    "quote_count": 18,
                    "reply_count": 130,
                    "retweet_count": 116
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "Qual sua opini\u00e3o sobre esta iniciativa?\n#depheliolopes #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra #jairbolsonaro https://t.co/kmt9VlNcrT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1213999542171045889"
                    ]
                },
                "author_id": "183635669",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "O programa \u00e9 formatado para ser uma revista eletr\u00f4nica de informa\u00e7\u00e3o e entretenimento para os telespectadores aos domingos. Seu principal diferencial \u00e9 oferecer uma op\u00e7\u00e3o inteligente no hor\u00e1rio dos tradicionais programas de audit\u00f3rio.Uma conceituada equipe de profissionais trabalha durante toda a semana para apresentar, no domingo, um jornalismo \u00e1gil e moderno, com reportagens de den\u00fancia, comportamento, ci\u00eancia, turismo, medicina e aventura, al\u00e9m de um panorama geral dos fatos que marcaram a semana. O esporte tamb\u00e9m tem o seu espa\u00e7o garantido e \u00e9 pauta constante das mat\u00e9rias do programa. Os rep\u00f3rteres viajam pelo pa\u00eds e tamb\u00e9m para o exterior em busca da informa\u00e7\u00e3o que interessa aos brasileiros nos quatro cantos do pa\u00eds. Nos bastidores, soma-se a eles uma excelente equipe com cerca de 50 profissionais entre editores, produtores e cinegrafistas.",
                            "id": "10028356563",
                            "name": "Domingo Espetacular"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058124247",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058177844",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213999553575313409",
                "created_at": "2020-01-06T01:43:43.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 84,
                            "normalized_text": "Porta dos Fundos",
                            "probability": 0.9256,
                            "start": 69,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 132,
                            "normalized_text": "R\u00fassia",
                            "probability": 0.9747,
                            "start": 127,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 11,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 156,
                            "start": 137,
                            "tag": "DomingoEspetacular"
                        },
                        {
                            "end": 182,
                            "start": 162,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/04bpyiPPwb",
                            "end": 299,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/hcmkarla/status/1213999553575313409/photo/1",
                            "start": 276,
                            "url": "https://t.co/04bpyiPPwb"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213999553575313409",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 24,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Enquanto o #Fantastico quer saber aonde esta o suspeito do ataque da Porta dos Fundos, o mesmo est\u00e1 dando entrevista direto da R\u00fassia ao #DomingoEspetacular... E #issoaglobon\u00e3omostra fica mostrando ativista da natureza, que s\u00f3 aparece quando o assunto esta na moda\ud83e\udd23\ud83e\udd23se fuuuuu https://t.co/04bpyiPPwb"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1213877864183062530"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213877866607366144",
                "created_at": "2020-01-05T17:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 181,
                            "start": 167,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 196,
                            "start": 182,
                            "tag": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 214,
                            "start": 197,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 235,
                            "start": 215,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 8,
                            "id": "861707648584085504",
                            "start": 2,
                            "username": "govbr"
                        },
                        {
                            "end": 130,
                            "id": "128372940",
                            "start": 116,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 166,
                            "id": "1158389772920020993",
                            "start": 158,
                            "username": "secomvc"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/1sOnXwkMh3",
                            "end": 259,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1213877866607366144/photo/1",
                            "start": 236,
                            "url": "https://t.co/1sOnXwkMh3"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213877866607366144",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 459,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 126
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O @govbr cumpriu o que estava previsto no plano de governo \u201cO caminho da Prosperidade\u201d, apresentado pelo presidente @jairbolsonaro nas elei\u00e7\u00f5es de 2018.\nvia: @secomvc\n#depheliolopes #jairbolsonaro #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/1sOnXwkMh3"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "13_1213887149747113984"
                    ]
                },
                "author_id": "907301328988332033",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                            "id": "818904245722222592",
                            "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jo\u00e3o D\u00f3ria",
                            "id": "818904245722222592",
                            "name": "Jo\u00e3o D\u00f3ria"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1213887417918382082",
                "created_at": "2020-01-05T18:18:08.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 35,
                            "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo do Campo",
                            "probability": 0.9251,
                            "start": 15,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 83,
                            "normalized_text": "Jo\u00e3o Doria",
                            "probability": 0.9478,
                            "start": 74,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/DwZW79Qt8O",
                            "end": 161,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/CoronelTadeu/status/1213887417918382082/video/1",
                            "start": 138,
                            "url": "https://t.co/DwZW79Qt8O"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1213887417918382082",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3168,
                    "quote_count": 183,
                    "reply_count": 326,
                    "retweet_count": 1345
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Media Studio",
                "text": "Favela Fest em S\u00e3o Bernardo do Campo... bairro Montanh\u00e3o....no governo do Jo\u00e3o Doria \u00e9 assim.... Pol\u00edcial punido e  vagabundo feliz....\ud83d\ude20\ud83d\ude20 https://t.co/DwZW79Qt8O"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1214010727171792898"
                    ]
                },
                "author_id": "1967869616",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058124247",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Em forma de revista eletr\u00f4nica, o programa mistura jornalismo, den\u00fancia, esporte, humor, dramaturgia, m\u00fasica e ci\u00eancia.",
                            "id": "10058177844",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1214010735732436992",
                "created_at": "2020-01-06T02:28:09.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 52,
                            "start": 32,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/7HwsjEmoIt",
                            "end": 118,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/soueuoalan/status/1214010735732436992/photo/1",
                            "start": 95,
                            "url": "https://t.co/7HwsjEmoIt"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1214010735732436992",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Eu acordado at\u00e9 23h30 pra ver o #issoaglobonaomostra e o fant\u00e1stico boicota assim na cara dura https://t.co/7HwsjEmoIt"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2013-10-12T09:54:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "1956283034",
                "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "name": "Gilvan Bezerra dos Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/550780380618313728/tG6XK3wU_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 100,
                    "following_count": 416,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 20909
                },
                "url": "",
                "username": "GilvanBezerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367992,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-09-05T02:36:27.000Z",
                "description": "",
                "id": "1037167544648564736",
                "name": "DhA",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 50,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 30
                },
                "url": "",
                "username": "DhA36912245",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-04T12:34:51.000Z",
                "description": "Nordestino \ud83c\udfdc\ufe0f | Progressista \ud83d\udea9| Esp\u00edrita \u271d\ufe0f | Gosto de escrever, fazer poemas, cozinhar e de bichinhos \ud83d\ude3c | Fora do Amor e da Raz\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 salva\u00e7\u00e3o \u270c\ufe0f\ud83d\udcab",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/Ei_Eros",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/Ei_Eros",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/8E7ePNHdCo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1568114312",
                "location": "Paulista \u2013 PE, Brasiiiiiiiiil",
                "name": "Eros",
                "pinned_tweet_id": "1405977052726149127",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417284529115566082/HCwLAn7c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8210,
                    "following_count": 8036,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 24317
                },
                "url": "https://t.co/8E7ePNHdCo",
                "username": "Ei_Eros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-12T16:53:43.000Z",
                "description": "Servo do Deus Alt\u00edssimo",
                "id": "1028685976649039872",
                "name": "Marcos Falc\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1046406172209762305/mo5feViN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 565,
                    "following_count": 958,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21043
                },
                "url": "",
                "username": "MarcosJFalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-29T23:29:56.000Z",
                "description": "Vila Velha, Crist\u00e3o que acredita no Deus da vida. Bacharel em Direito, P\u00f3s em direito p\u00fablico.\n\nPetista, todo dia tem p\u00e3o com mortadela. E Viva a Luta Popular!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "izanildosabino13.jimdofree.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://izanildosabino13.jimdofree.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/l4XVJo3cnA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "100347774",
                "location": "Vila Velha/ES, Brasil",
                "name": "Izanildo Sabino -13.580 #ForaBolsonaroEBando \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1401954317641392130",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218343712302030848/SCZy3ZOy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 14971,
                    "following_count": 14398,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 15954
                },
                "url": "https://t.co/l4XVJo3cnA",
                "username": "izanildo_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-31T19:30:50.000Z",
                "description": "Jesus",
                "id": "1189988045807931395",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto Estev\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189988404580278278/iHGiv2p0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 79,
                    "following_count": 229,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11900
                },
                "url": "",
                "username": "JosRobertoEste9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-19T13:15:36.000Z",
                "description": "Uma vida que sempre renasce 5\u00b2-5\u00b9-(31*3)_Born",
                "id": "83596563",
                "location": "Fortaleza, Cear\u00e1, Brasil",
                "name": "rodrigo machado",
                "pinned_tweet_id": "1301956168974245888",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331610708207824897/OW50o-Za_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 391,
                    "following_count": 742,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17341
                },
                "url": "",
                "username": "rodrigombl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-07T19:07:25.000Z",
                "description": "Direito na FADUSP, Aposentada e Viajante.\nPela Ordem e Progresso do Brasil",
                "id": "784470201668608000",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Marina Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1429180324077047814",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422605292450242573/6bq2Si2u_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4610,
                    "following_count": 5063,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 58988
                },
                "url": "",
                "username": "MarinaL22068374",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-05T01:51:38.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nDeus, fam\u00edlia, corretor de im\u00f3veis, conservador, Errejota, empreendedor!\ninsta, face: Vander Xavier",
                "id": "129665103",
                "location": "rio de janeiro",
                "name": "Vander Xavier",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207861507180109825/aFptZMRw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 870,
                    "following_count": 2807,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19696
                },
                "url": "",
                "username": "vanderxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-11T14:47:01.000Z",
                "description": "Mulher, filha,  irm\u00e3, amiga",
                "id": "1182668785653821440",
                "location": "Garanhuns, Brasil",
                "name": "L\u00facia Cleide Siqueira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195520936272896003/0Holo3Bp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 102,
                    "following_count": 155,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21566
                },
                "url": "",
                "username": "LciaCleideSiqu1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-29T10:04:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "1111569928530944000",
                "name": "Juruty53 BolsonaroTemRazao",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237852673526792193/TW7GaEI9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 775,
                    "following_count": 1236,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13867
                },
                "url": "",
                "username": "harket52",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-21T21:08:37.000Z",
                "description": "Casado, CRIST\u00c3O.\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49.\n ESTE P\u00c1SSARO N\u00c3O EST\u00c1 DEIXANDO SEGU\u00cd LOS",
                "id": "76144530",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "Filandio C do Couto\ud83c\udde7\ud83c\uddf738",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1143318225129824257/lLhO7eFT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4666,
                    "following_count": 5133,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 130228
                },
                "url": "",
                "username": "Filandio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-26T10:05:02.000Z",
                "description": "\"O socialismo \u00e9 a filosofia do fracasso, a cren\u00e7a na ignor\u00e2ncia, a prega\u00e7\u00e3o da inveja.\nSeu defeito inerente \u00e9 a distribui\u00e7\u00e3o igualit\u00e1ria da mis\u00e9ria.\"\nWChurchill",
                "id": "1907407465",
                "name": "moural",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246867096979623936/Kc1zqN0C_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 55,
                    "following_count": 228,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10703
                },
                "url": "",
                "username": "moural_claudio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-16T13:24:51.000Z",
                "description": "Mt.7.15.Guardai-vos dos falsos profetas, que v\u00eam a v\u00f3s disfar\u00e7ados em ovelhas, mas interiormente s\u00e3o lobos devoradores.16. Pelos seus frutos os conhecereis!",
                "id": "1063422649358065664",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Endireita Brasil!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142996126267838464/MOVYamvw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 763,
                    "following_count": 1210,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 66357
                },
                "url": "",
                "username": "Moacir11153553",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-13T00:25:30.000Z",
                "description": "Cidad\u00e3o de Direita, Conservador, Crist\u00e3o, Patriota... Brasil acima de tudo e Deus acima de todos !!!",
                "id": "1050905329872068608",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Levi Marques",
                "pinned_tweet_id": "1301144927204761602",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253001177324818432/t5oOfxWT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3540,
                    "following_count": 4794,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 120045
                },
                "url": "",
                "username": "LeviMarques9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-05T19:38:25.000Z",
                "description": "Vamos juntar for\u00e7as para 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7. O sonho n\u00e3o acabou, est\u00e1 apenas come\u00e7ando. \u201c\ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83e\udd32\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffbDEUS no Cora\u00e7\u00e3o\ud83d\udc9a\u201d.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/FabianCamargoI\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/FabianCamargoITU",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/FFZPnhYXkX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "71874949",
                "location": "Itu/SP",
                "name": "Fabian Camargo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330843787640311812/SpA0dGt5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2219,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 35031
                },
                "url": "https://t.co/FFZPnhYXkX",
                "username": "FabianCamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-11T13:46:14.000Z",
                "description": "O cora\u00e7\u00e3o do s\u00e1bio o inclina para a direita, mas o cora\u00e7\u00e3o do tolo o inclina para a esquerda... Eclesiastes 10:2-3 \u2728",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tercalivre.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://tercalivre.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Uak0DdLweP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2973066917",
                "location": "RedPill:",
                "name": "\ud83d\udee1\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256796063589175297/qXdjGeAQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6585,
                    "following_count": 6564,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 26614
                },
                "url": "https://t.co/Uak0DdLweP",
                "username": "Ucranizar",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-27T14:12:08.000Z",
                "description": "Conservador n\u00e3o tem ideologia. Conservador tem valores\ud83c\udf3b\n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc83\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9eO segredo da felicidade \u00e9 n\u00e3o perder tempo debatendo com gente tola e invejosa\ud83d\ude18",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/karlinha_viaja\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/karlinha_viajante?r=nametag",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/S0sAuwOb4g"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "183635669",
                "location": "Boa Vista, Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Karla Macedo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Roraima",
                "pinned_tweet_id": "1263487596904288256",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426218358534549504/LWsMuC_O_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4379,
                    "following_count": 4367,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24608
                },
                "url": "https://t.co/S0sAuwOb4g",
                "username": "hcmkarla",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-28T03:33:53.000Z",
                "description": "Eu sou o resumo de uma est\u00f3ria de amor com DEUS, a vida e a natureza.\n\u26a0\ufe0fPOR GENTILEZA N\u00c3O ME COLOQUEM EM GRUPOS !\u26a0\ufe0f",
                "id": "506811114",
                "name": "Rosane",
                "pinned_tweet_id": "1428162196983451661",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298487695954653185/55FFGdmn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1187,
                    "following_count": 1054,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 74927
                },
                "url": "",
                "username": "RgRosane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-01T02:58:37.000Z",
                "description": "\u2764 God, Family, Dogs. Kindness and love to those who are kind and loving. Truth always.",
                "id": "925557660371574785",
                "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brazil",
                "name": "Luciana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376320210005856257/R9xMNmpW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 492,
                    "following_count": 727,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 28509
                },
                "url": "",
                "username": "lugamaroTheReal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T19:28:12.000Z",
                "description": "melhor que Netflix \u00e9 a pol\u00edtica no Brasil",
                "id": "28173848",
                "location": "EUA ",
                "name": "Niemyer",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193666496008007686/BDaG-DK__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1753,
                    "following_count": 3244,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 52306
                },
                "url": "",
                "username": "niemeyerh58",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-08T22:21:28.000Z",
                "description": "Perfil oficial do #GovernoDoBrasil. Aqui voc\u00ea participa do nosso Governo e fica sabendo sobre a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os para o seu dia a dia.\nhttps://t.co/y8CLGkZT0C",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 18,
                                "tag": "GovernoDoBrasil"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/GovBr",
                                "end": 156,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/GovBr",
                                "start": 133,
                                "url": "https://t.co/y8CLGkZT0C"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gov.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gov.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389323461840023554/VbH6Tnj6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 488102,
                    "following_count": 247,
                    "listed_count": 1011,
                    "tweet_count": 47020
                },
                "url": "https://t.co/mvP8Rtxn6K",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-07-24T19:32:16.000Z",
                "description": "@Gremio @OfficialSSLazio @RealMadrid @zenit_spb",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 7,
                                "start": 0,
                                "username": "Gremio"
                            },
                            {
                                "end": 24,
                                "start": 8,
                                "username": "OfficialSSLazio"
                            },
                            {
                                "end": 36,
                                "start": 25,
                                "username": "RealMadrid"
                            },
                            {
                                "end": 47,
                                "start": 37,
                                "username": "zenit_spb"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "170414429",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "Leo Z \ud83c\uddea\ud83c\uddea\u26a1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414040604846305292/lAVLhDPO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4111,
                    "following_count": 3205,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 85971
                },
                "url": "",
                "username": "Leorz8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-13T13:13:27.000Z",
                "description": "#LulaPreso #CongressoVergonhaNacional\n#SenadoVergonhaNacional #STFVergonhaNacional\n#TSEVergonhaNacional #FamiliasContraFelipeNeto #VotoImpresso",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 10,
                                "start": 0,
                                "tag": "LulaPreso"
                            },
                            {
                                "end": 37,
                                "start": 11,
                                "tag": "CongressoVergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 61,
                                "start": 38,
                                "tag": "SenadoVergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 82,
                                "start": 62,
                                "tag": "STFVergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 103,
                                "start": 83,
                                "tag": "TSEVergonhaNacional"
                            },
                            {
                                "end": 129,
                                "start": 104,
                                "tag": "FamiliasContraFelipeNeto"
                            },
                            {
                                "end": 143,
                                "start": 130,
                                "tag": "VotoImpresso"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "177940306",
                "location": "Joinville-SC",
                "name": "Adilson D K",
                "pinned_tweet_id": "1384870068337750018",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399151675789688834/HihCAcyZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 155,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8868
                },
                "url": "",
                "username": "adilsondouglas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-11T17:54:28.000Z",
                "description": "Deputado Federal - Ingressou na Pol\u00edcia Militar em 1982. Formado em Direito Pela USP e Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica pela PMESP. Mestrado Profissional em Ci\u00eancias Policiais.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "coroneltadeu.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.coroneltadeu.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/m2PLezzJGv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "907301328988332033",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Coronel Tadeu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091125342348214278/7IH6JGtB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36009,
                    "following_count": 166,
                    "listed_count": 148,
                    "tweet_count": 7884
                },
                "url": "https://t.co/m2PLezzJGv",
                "username": "CoronelTadeu",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-05-30T17:17:30.000Z",
                "description": "Politicamente incorreto. Totalmente de Direita. Com Bolsonaro at\u00e9 que ele prove ser desonesto.",
                "id": "43559018",
                "location": "United States",
                "name": "Alvaro M Coutinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347751393210359809/S6azbKho_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3529,
                    "following_count": 3947,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 109170
                },
                "url": "",
                "username": "amcoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-23T21:07:41.000Z",
                "description": "Um brasileiro lutando para evitar o retorno do dom\u00ednio do foro de s\u00e3o paulo no Brasil ( 2002-2017 NUNCA MAIS )",
                "id": "3057158067",
                "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "name": "urubatan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251008596445405184/cxzHy18g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3421,
                    "following_count": 4887,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 47448
                },
                "url": "",
                "username": "csurubatan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-19T03:01:08.000Z",
                "description": "Antenada na palavra\ud83d\udcd6\u2764\nCrist\u00e3 - Conservadora .\n\"E conhecereis a verdade,  e a verdade o libertar\u00e1\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udcd6\u2764",
                "id": "1174518637660639232",
                "name": "Marilza Ferreira\u2764\ud83d\udcd6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174519495538425856/hFF70k3o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 8402,
                    "following_count": 4961,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 4647
                },
                "url": "",
                "username": "Marilza10885840",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-30T18:14:15.000Z",
                "description": "Si vis pacem, para bellum.",
                "id": "1145395133564821504",
                "name": "M\u00e1rio P.A.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357530386209910785/9qbcCVGY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 159,
                    "following_count": 463,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 80683
                },
                "url": "",
                "username": "MrioPA1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-04-25T16:00:04.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Conservador, Paulistano, 62a, casado c/ Cidinha, 3 filhos, 5 netos; Pastor Batista desde 1985, em MT desde 1988;  O amor de DEUS \u00e9 melhor do que a vida! \u271d\ufe0f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "waltermcarvalho.pro.br/index.htm",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.waltermcarvalho.pro.br/index.htm",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/6NvB5d858h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "989172198958157824",
                "location": "EUA",
                "name": "Walter M Carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329436099970818052/DoNHwXZn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2308,
                    "following_count": 3105,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10487
                },
                "url": "https://t.co/6NvB5d858h",
                "username": "MelechcoWalter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-16T19:46:01.000Z",
                "description": "#BolsonaroPresidenteAte2026",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 27,
                                "start": 0,
                                "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "follhasmarcadas.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://follhasmarcadas.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MxkmmtVidl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "32127240",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "Milene Gon\u00e7alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349854271995580421/5hQg0Ird_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1222,
                    "following_count": 1976,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 110227
                },
                "url": "https://t.co/MxkmmtVidl",
                "username": "milenga",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-06T17:25:23.000Z",
                "description": "Amo meu Deus, minha fam\u00edlia, meu Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nSou patriota, crist\u00e3o e conservador.",
                "id": "87988021",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Regis Serra",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253860321636352003/jH-iBKos_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1997,
                    "following_count": 865,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 161092
                },
                "url": "",
                "username": "Registh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-01T00:11:03.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd85\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd9c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1057787062202576896",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Claudio Souza",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295804411885821952/DM_GyrCH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 520,
                    "following_count": 533,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19347
                },
                "url": "",
                "username": "ClaudioGonsalv6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-08-01T01:34:33.000Z",
                "description": "Se o tema \u00e9 Qu\u00edmica Anal\u00edtica, me arrisco no debate.",
                "id": "346292564",
                "location": "Ipatinga, Brasil",
                "name": "Eduardo Ramaldes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392470715199262721/E1pPmGH__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 492,
                    "following_count": 2005,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1806
                },
                "url": "",
                "username": "eduramal",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-21T18:21:05.000Z",
                "description": "Paulista, residente na Florida. defensora da fam\u00edlia e valores crist\u00e3os.",
                "id": "41643092",
                "location": "Florida-USA",
                "name": "Valusa \ud83d\udc9a#EstoucomBolsonaro\ud83d\udc9b\ud83e\udd16 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "pinned_tweet_id": "1349522331702616065",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168687414350688257/0-uWPcfi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6054,
                    "following_count": 3545,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 457183
                },
                "url": "",
                "username": "Valusa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-26T14:20:27.000Z",
                "description": "Brasileiro Patriota, Conservador, Cat\u00f3lica Praticante e de Direita,Flamenguista.\nP\u00e1tria Amada Brasil \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "id": "1165990482264100865",
                "location": "CUIAB\u00c1-MT ",
                "name": "Douglas Ferreira da Silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182672401479458816/cJbNMyIX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1105,
                    "following_count": 1522,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33843
                },
                "url": "",
                "username": "Douglas88896002",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-20T06:05:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "1053527517351550977",
                "name": "Paulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264232461543845892/JP7xS4KG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1695,
                    "following_count": 2778,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27496
                },
                "url": "",
                "username": "cura_paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-13T20:37:51.000Z",
                "description": "O poder emana do povo.\n#EuSouOExercitoDoBrasil",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 46,
                                "start": 23,
                                "tag": "EuSouOExercitoDoBrasil"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1139270678337769475",
                "name": "Fausto #EuSouOExercitoDoBrasil",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276158355476750338/KvPlEVgg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 714,
                    "following_count": 261,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 82406
                },
                "url": "",
                "username": "GhergerF",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-24T23:23:03.000Z",
                "description": "",
                "id": "147745858",
                "name": "Eric H.P.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/703298346752933888/M71ccVrc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1200,
                    "following_count": 1127,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 69207
                },
                "url": "",
                "username": "Erichp666",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-01T21:10:55.000Z",
                "description": "",
                "id": "804432611464663040",
                "name": "Carlos Eug\u00eanio Resur",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166662310921945088/lMkXIa0t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72,
                    "following_count": 340,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28213
                },
                "url": "",
                "username": "ResurCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-09T17:18:41.000Z",
                "description": "Brasileira, casada, crist\u00e3 com o cora\u00e7\u00e3o cheio de esperan\u00e7a em um novo Brasil mais liberal e comprometido com seu povo. Sobreviver \u00e9 saber viver",
                "id": "1148642641002795018",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Brasil de todos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1187842560569565184/XqfFnm95_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 282,
                    "following_count": 553,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9516
                },
                "url": "",
                "username": "Miga96977233",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-09T01:54:45.000Z",
                "description": "",
                "id": "1115432829888995335",
                "name": "Andr\u00e9 Marcelino",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 69,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2340
                },
                "url": "",
                "username": "AndrMarcelino7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-16T01:24:48.000Z",
                "description": "@xplodninja\u00ae\u2122  \n\n                     \u1d57\u1d49\u1d9c\u207f\u1d52\u02e1\u1d52\u1d4d\u02b8 \u02e2 \u1d43\n#xplodninja #Twitter #Profile #Notice #News #Entertainment #Socially #CA\n#Official \n\n\n \u2622LEIA NOSSO FIXADO !\u2623",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 63,
                                "start": 52,
                                "tag": "xplodninja"
                            },
                            {
                                "end": 72,
                                "start": 64,
                                "tag": "Twitter"
                            },
                            {
                                "end": 81,
                                "start": 73,
                                "tag": "Profile"
                            },
                            {
                                "end": 89,
                                "start": 82,
                                "tag": "Notice"
                            },
                            {
                                "end": 95,
                                "start": 90,
                                "tag": "News"
                            },
                            {
                                "end": 110,
                                "start": 96,
                                "tag": "Entertainment"
                            },
                            {
                                "end": 120,
                                "start": 111,
                                "tag": "Socially"
                            },
                            {
                                "end": 124,
                                "start": 121,
                                "tag": "CA"
                            },
                            {
                                "end": 134,
                                "start": 125,
                                "tag": "Official"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 11,
                                "start": 0,
                                "username": "xplodninja"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "xplodninja.wix.com/xplodninja",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://xplodninja.wix.com/xplodninja",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/A8zIQF0HE8"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "336279680",
                "location": "Canad\u00e1",
                "name": "xplodninja\u00ae\u2122\ud83d\udc89",
                "pinned_tweet_id": "1344480007754694657",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385076084904022029/nQlxzoDM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1927,
                    "following_count": 3337,
                    "listed_count": 95,
                    "tweet_count": 75169
                },
                "url": "https://t.co/A8zIQF0HE8",
                "username": "xplodninja",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245891,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41245
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-17T12:29:58.000Z",
                "description": "Rob\u00f4 Bolsonarista \nBrasil acima de tudo e Deus acima de todos.",
                "id": "32385166",
                "location": "Reino Unido",
                "name": "Winston Churchill \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1127285177934319621/7_tWk3av_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46978,
                    "following_count": 48465,
                    "listed_count": 434,
                    "tweet_count": 117856
                },
                "url": "",
                "username": "michaelglad",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-02T01:38:28.000Z",
                "description": "verdadeiro,crist\u00e3o, evang\u00e9lico,conservador e canhota aki naummmmm......\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1168337299916165124",
                "location": "Sete Lagoas, Brasil",
                "name": "Deusdeth\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391015170563100676/hsl1UizD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4295,
                    "following_count": 4941,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3146
                },
                "url": "",
                "username": "Deusdet92944042",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-25T18:44:28.000Z",
                "description": "Direita radical, Crist\u00e3o, Empres\u00e1rio",
                "id": "1066764574530170880",
                "name": "Afranio Naves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244485951365230592/trgySZcf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 655,
                    "following_count": 928,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53273
                },
                "url": "",
                "username": "AfranioNaves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-23T02:55:15.000Z",
                "description": "Com o passar dos VINHOS os anos ficam melhores.",
                "id": "3745064961",
                "location": "Menino Deus, Porto Alegre",
                "name": "Vanessa Dal Cin",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255233551546580992/LnRpaMzK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1494,
                    "following_count": 2482,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 92850
                },
                "url": "",
                "username": "VanessaDalCin1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-04T00:55:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "162548961",
                "name": "Ana Maria Rodrigues",
                "pinned_tweet_id": "1284234379083091969",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 125,
                    "following_count": 523,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 61244
                },
                "url": "",
                "username": "profaanamr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-13T18:59:34.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/gracilene.mede\u2026",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.facebook.com/gracilene.medeiros",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/jJyhZwtYnJ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1349965140",
                "location": "Boa Vista - Roraima",
                "name": "Gracilene Medeiros",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1187164522555039744/h6bDICAR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2364,
                    "following_count": 2410,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 102845
                },
                "url": "http://t.co/jJyhZwtYnJ",
                "username": "Graci_Roraima",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-18T12:58:28.000Z",
                "description": "Conservador - Patriota - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1129732986310733824",
                "name": "M\u00e1rcio Arruda - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f",
                "pinned_tweet_id": "1129801066596503553",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377565057157058560/KMB_JRDY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1290,
                    "following_count": 1914,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55335
                },
                "url": "",
                "username": "MarcioArruda83",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-29T21:20:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "1918176578",
                "name": "Cl\u00e1udio Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256647208298037249/O9NKZGNi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7563,
                    "following_count": 7867,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 272348
                },
                "url": "",
                "username": "cludio_top02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-07T22:18:05.000Z",
                "description": "",
                "id": "1038189691101687808",
                "location": "Paranagu\u00e1, Brasil",
                "name": "Duchaves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038198517133656064/wS7w8jnC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 302,
                    "following_count": 90,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 148523
                },
                "url": "",
                "username": "duchaves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-13T23:06:41.000Z",
                "description": "\u201cSe voc\u00ea quer saber quem controla voc\u00ea, \u00e9 s\u00f3 observar quem voc\u00ea n\u00e3o pode criticar.\u201d by VOLTAIRE!",
                "id": "56526010",
                "location": "Holanda",
                "name": "teresinhalopes",
                "pinned_tweet_id": "1377042565552336899",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053468200933953536/LNpDKvU-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 28824,
                    "following_count": 5999,
                    "listed_count": 107,
                    "tweet_count": 404669
                },
                "url": "",
                "username": "teresinhalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-12T12:29:20.000Z",
                "description": "Engenheiro Eletricista e de Telecomunica\u00e7\u00f5es-Inatel.\nDiamantinense-Proprietario da Proetel",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "proetel.eng.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.proetel.eng.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ANUDSG0L2N"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "753024859",
                "location": "Diamantina, Brasil",
                "name": "ANDRE LUIS DE AVILA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340656912464003074/x6xXpTn2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 46,
                    "following_count": 183,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 12768
                },
                "url": "https://t.co/ANUDSG0L2N",
                "username": "andreluisavila",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-15T03:50:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "1128507885615558656",
                "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil",
                "name": "JORGE LUIZ GUIDOLIN",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310388494964064257/x9Jlf6JJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 451,
                    "following_count": 921,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15289
                },
                "url": "",
                "username": "guidolin_54",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-11T02:24:23.000Z",
                "description": "Brasileiro, S\u00f3cio, Casado...Patriota \u00c9 Apoiador Da Direita...BRASIL ACIMA DE TUDO E DEUS ACIMA DE TODOS!!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/@manoelfilho577",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/@manoelfilho577",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YLnf4dficN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1138270725540864001",
                "location": "Carutapera, Maranh\u00e3o Brasil",
                "name": "manoelfilho90@yahoo.com.br",
                "pinned_tweet_id": "1237157836792172544",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138271453659504642/iYID7eMq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1242,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31123
                },
                "url": "https://t.co/YLnf4dficN",
                "username": "manoelfilho90",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-27T17:21:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "273021356",
                "location": "Taquarana, Brasil",
                "name": "Felipe Clemente",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1042548363022016512/jB6N9q7H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 99,
                    "following_count": 178,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9033
                },
                "url": "",
                "username": "felipecss96",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-17T02:35:37.000Z",
                "description": "\u201cA f\u00e9 e a raz\u00e3o (fides\u00a0et\u00a0ratio) constituem como que as duas asas pelas quais o esp\u00edrito humano se eleva\u00a0para\u00a0a contempla\u00e7\u00e3o da verdade\u201d (JO\u00c3O PAULO\u00a0II.",
                "id": "1140447880316108806",
                "location": "Leiria, Portugal",
                "name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo\u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331288801122127872/kdKmoTOf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 784,
                    "following_count": 1505,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 83136
                },
                "url": "",
                "username": "FidesEtRatio_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-20T18:13:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "4236396988",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "vandoeng2009@gmail.c",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104947171328212993/YIt09PQm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 300,
                    "following_count": 1047,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21842
                },
                "url": "",
                "username": "vandoeng2009gm2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-13T10:08:14.000Z",
                "description": "#BOLSONAROATE2026 Paz no cora\u00e7\u00e3o, viver a plenitude poss\u00edvel, cultivar as boas amizades, olhar as pessoas nos olhos e andar de cabe\u00e7a erguida. O resto \u00e9 resto!",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 17,
                                "start": 0,
                                "tag": "BOLSONAROATE2026"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "491167742",
                "location": "Aragua\u00edna - TO",
                "name": "Nasser Iunes",
                "pinned_tweet_id": "1403898139388661760",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030079203365072896/bgjCOK1w_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 689,
                    "following_count": 1647,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 17770
                },
                "url": "",
                "username": "Nasser_Iunes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-02T23:33:40.000Z",
                "description": "Casado,direitista. Se n\u00e3o der para ganhar da forma correta, com justi\u00e7a e com verdade, \u00e9 prefer\u00edvel perder!",
                "id": "1113222999103168512",
                "location": "Saquarema _ RJ _ Brasil",
                "name": "UlissesdeOS",
                "pinned_tweet_id": "1303009788192845826",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429161496207138823/8JgSdN97_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3076,
                    "following_count": 4274,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 6296
                },
                "url": "",
                "username": "UlissesdeO",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-09T16:55:04.000Z",
                "description": "Ateu, de direita, a favor do porte de armas, patriota, amante da ci\u00eancia e mostrando que Comunista n\u00e3o \u00e9 ateu, eles adoram Ditadores.",
                "id": "1848608755",
                "location": "New York Mills, NY",
                "name": "Falcon 9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385437845339394049/j6W8Tlyy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 402,
                    "following_count": 683,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 15622
                },
                "url": "",
                "username": "derPassos1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-31T12:10:30.000Z",
                "description": "Crist\u00e3o, conservador, na luta por um pa\u00eds onde TODOS sejam iguais perante a lei.",
                "id": "1079711392834441216",
                "location": "Colombo(PR)  Brasil",
                "name": "Antonio",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1279891566065266689/HcdMIR83_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1529,
                    "following_count": 2436,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53038
                },
                "url": "",
                "username": "Akolikka",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-31T17:54:40.000Z",
                "description": "Direito \u2696\n\nA luta \u00e9 constante por um pa\u00eds melhor!\nOrdem e Progresso! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffe",
                "id": "3130862722",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Paulo Gon\u00e7alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf10",
                "pinned_tweet_id": "1257130246836563969",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411148868532817925/CJuOSrHg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1377,
                    "following_count": 1474,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 49612
                },
                "url": "",
                "username": "paulimgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-23T23:08:05.000Z",
                "description": "Conservador Crist\u00e3o, Anti Aborto e Paulista com muito orgulho",
                "id": "1142932365481844737",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Marco Antonio Minucci \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195802284573237248/sEio6oko_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 429,
                    "following_count": 780,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 52643
                },
                "url": "",
                "username": "MinucciAntonio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-13T21:30:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "65473380",
                "name": "L\u00edvia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358277006597771265/EDgEY6jh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 134,
                    "following_count": 499,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 50287
                },
                "url": "",
                "username": "miraharvey",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-08-17T12:30:56.000Z",
                "description": "",
                "id": "898160212263284737",
                "name": "KPoli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153841338431025153/gdG4Rzkh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 271,
                    "following_count": 856,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18152
                },
                "url": "",
                "username": "PoliKeila",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-19T00:52:22.000Z",
                "description": "Cidad\u00e3 do mundo mas amo meu pais! \n-Sou psic\u00f3loga e valorizo o ser humano!\nPessoas de bom car\u00e1ter s\u00e3o as minhas favoritas!",
                "id": "920814847260024832",
                "location": "Vit\u00f3ria da Conquista-  Ba ",
                "name": "lilasfleuri",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345039337755455489/g0xqEQ0g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 708,
                    "following_count": 972,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61562
                },
                "url": "",
                "username": "lilasfleuri1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-05-16T19:05:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "2499602436",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Beto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1303318981378482177",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1191423233632980992/TEZrjD1d_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69,
                    "following_count": 147,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5334
                },
                "url": "",
                "username": "betobellin",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-05T01:28:34.000Z",
                "description": "ga\u00facho morando em Florian\u00f3polis membro da mil\u00edcia !",
                "id": "1070127758624415746",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "diegoannes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218565732268675072/7yFMGjbU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 263,
                    "following_count": 181,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 59000
                },
                "url": "",
                "username": "diegoannes1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-09T10:47:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "1082951913056993281",
                "name": "Rafael Sousa De Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082961626813345792/6ZcvZbr5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13,
                    "following_count": 61,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 273
                },
                "url": "",
                "username": "RafaelSousaDeA4",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-14T00:15:28.000Z",
                "description": "E conhecereis a verdade, e a verdade vos libertar\u00e1. Jo\u00e3o 8:32\ud83c\udf93\ud83d\udcda\ud83c\udfb6",
                "id": "874782300806033410",
                "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro, Brasil",
                "name": "Rafael Freitas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1208568490065645569/F7kihoxg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 426,
                    "following_count": 1175,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 101255
                },
                "url": "",
                "username": "rafaelc_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-25T14:12:32.000Z",
                "description": "A salva\u00e7\u00e3o do mundo \u00e9 o amor. aprenda com os animais.",
                "id": "1110182681302781953",
                "location": "RT N\u00c3O \u00c9 ENDOSSO",
                "name": "Felizcao",
                "pinned_tweet_id": "1415301266805334020",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1142904742789754891/esCxlqly_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 475,
                    "following_count": 486,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 98558
                },
                "url": "",
                "username": "eurdsc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-04T01:13:48.000Z",
                "description": "Engenheiro Civil.",
                "id": "570424523",
                "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1",
                "name": "Humbertofcjr",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151902959271325696/D_GMqdAX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1456,
                    "following_count": 2810,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17981
                },
                "url": "",
                "username": "humbertofcjt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-05T21:29:12.000Z",
                "description": "Psic\u00f3loga - Psicanalista, atuo com atendimento Presencial e Online, avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica para empresas, consultoria empresarial e familiar e ministro palestras",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/mariasilvapsic\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/mariasilvapsicologa",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Kqu0jId1M3"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "311679461",
                "location": "Volta Redonda/RJ",
                "name": "Maria Silva Psic\u00f3loga-Psicanalista",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274132619408617474/EO_g9SgJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3894,
                    "following_count": 5002,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 148535
                },
                "url": "https://t.co/Kqu0jId1M3",
                "username": "mariaspsicologa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-04T13:40:51.000Z",
                "description": "Comunicador com mais de 40 anos de experi\u00eancia. \r\nOs outros comentam. Ele analisa.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "jagostinho.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.jagostinho.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/0GBo5FSa8C"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "119731647",
                "location": "Curitiba / PR",
                "name": "Jota Agostinho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/742107255/jota_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4332,
                    "following_count": 1583,
                    "listed_count": 73,
                    "tweet_count": 315343
                },
                "url": "http://t.co/0GBo5FSa8C",
                "username": "blogdojota",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-09T20:33:44.000Z",
                "description": "Miliciano do Bolsonaro,patriota, conservador, direita do saco roxo,anti-ptralha \ud83d\ude02",
                "id": "1193265262335799298",
                "name": "Miliciano Do Bozo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193265739022655488/4FlLd0hW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 21,
                    "following_count": 210,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3678
                },
                "url": "",
                "username": "DoMiliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-18T17:14:51.000Z",
                "description": "\"Minha preocupa\u00e7\u00e3o sempre foi salvar vidas,tanto as que perdemos pela pandemia quanto aquelas que ser\u00e3o atingidas pelo desemprego,viol\u00eancia e fome\"(PRBolsonaro)",
                "id": "134519917",
                "location": "Juiz de Fora",
                "name": "gbrittovieira@gmail.com",
                "pinned_tweet_id": "1420495260061519879",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424456700048912385/FJzA2SXP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22113,
                    "following_count": 19594,
                    "listed_count": 48,
                    "tweet_count": 341830
                },
                "url": "",
                "username": "Gisaieira",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-31T11:15:43.000Z",
                "description": "M\u00e9dico cl\u00ednico, endoscopista, conservador, de direita. Pedalar sempre! \u201cHonestidade acima de tudo, Gest\u00e3o acima de todos\u201d",
                "id": "1167757811629076480",
                "name": "Paulo Carvalho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377790302166077443/FaSW-TLT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 410,
                    "following_count": 625,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19678
                },
                "url": "",
                "username": "PauloCsarGuima1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-01T11:34:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "1156891019331473408",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7D\u00e9ia - Brasil nas m\u00e3os de Deus \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393475835831721984/I2Gs3Lqv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1622,
                    "following_count": 1615,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 86600
                },
                "url": "",
                "username": "DeiaPimentinha1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-22T20:03:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "801154242136408064",
                "location": "Cachoeirinha, RS Brasil",
                "name": "Josy \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330820403388948480/acbLnXZk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2336,
                    "following_count": 3951,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 17121
                },
                "url": "",
                "username": "JoseaneOsorio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-16T16:13:30.000Z",
                "description": "Direita raiz, ultraconservador, Deus, P\u00e1tria, fam\u00edlia, Bolsonaro2022 \ud83d\udc49",
                "id": "964533203796201473",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "Rebedeu Jr",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362800376127324165/q7tEx7Z9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3092,
                    "following_count": 4838,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 34493
                },
                "url": "",
                "username": "EnDireitaParana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-02-18T17:26:58.000Z",
                "description": "viver num pa\u00eds livre",
                "id": "1097548038300712960",
                "name": "Ezequiel B Pereira\ud83e\udd21",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220732407936102400/7JFb6MCR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1534,
                    "following_count": 2547,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 67193
                },
                "url": "",
                "username": "EzequielBPerei1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-01-22T06:16:01.000Z",
                "description": "Brasil Acima de tudo;\nDeus Acima de todos.\nSe algumas pessoas se afastarem de voc\u00ea, n\u00e3o fique triste, isso \u00e9 resposta da ora\u00e7\u00e3o:Livrai-me de todo mal. Am\u00e9m!",
                "id": "241421596",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Harter 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1380985785239887873",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172317224603770881/TQGJTz7y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 33287,
                    "following_count": 18497,
                    "listed_count": 11,
                    "tweet_count": 442754
                },
                "url": "",
                "username": "zfabrogmailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-27T14:48:15.000Z",
                "description": "~outro paralelo esse n\u00e3o  sou eu~\nps4 XKaKashi11-Minds-Spotify-Tumblr",
                "id": "1056195877755346944",
                "name": "Evandro Dias",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347305001824231430/KDFGsen8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20,
                    "following_count": 150,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2860
                },
                "url": "",
                "username": "EvandroDias11",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-01T14:34:25.000Z",
                "description": "STF \u00e9 uma vergonha nacional e n\u00e3o representa o Brasil!!\nTodo poder emana do povo!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/jairmessias.bo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/jairmessias.bolsonaro/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LTur6rVUDt"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "52740996",
                "location": "Estados Unidos Da America",
                "name": "Alexandre Lima",
                "pinned_tweet_id": "1256966339048030213",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/634516591296806913/XXI3sK_i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 649,
                    "following_count": 621,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 37142
                },
                "url": "https://t.co/LTur6rVUDt",
                "username": "xandrelm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-19T18:52:50.000Z",
                "description": "Eu vivo sempre no mundo da lua.Tenho alma de artista, sou um g\u00eanio sonhador.\n DEUS, FAM\u00cdLIA, BRASIL.\n Crist\u00e3o, servo de Deus. Jesus Cristo \u00e9 o Senhor e salvador",
                "id": "83663560",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil...",
                "name": "Laudemir",
                "pinned_tweet_id": "1369088823498575878",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352064799958589441/USwBT9I3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3130,
                    "following_count": 4953,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 41028
                },
                "url": "",
                "username": "batistatecnico",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-25T17:59:12.000Z",
                "description": "\"Aten\u00e7\u00e3o: Soltar bandidos \u00e0s pencas n\u00e3o \u00e9 puro amor \u00e0 criminalidade. \u00c9 forma\u00e7\u00e3o de um ex\u00e9rcito revolucion\u00e1rio. O STF sabe muito bem o que est\u00e1 fazendo.\"",
                "id": "1546337383",
                "name": "Jussara de Souza",
                "pinned_tweet_id": "1419486706571661313",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376366183360909314/YP6MawI1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2285,
                    "following_count": 3007,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 96744
                },
                "url": "",
                "username": "JussaradeSouz20",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-07T01:36:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "1103469476694102016",
                "name": "Veulup",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103470058947440642/E0q8r01Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 86,
                    "following_count": 81,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35744
                },
                "url": "",
                "username": "veulup",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-10T13:31:50.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "371241963",
                "name": "Mario Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/905882291238428674/_uMQA9kr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 143,
                    "following_count": 83,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15675
                },
                "url": "",
                "username": "MarioFerreirao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-02-25T22:44:50.000Z",
                "description": "E lembre-se, se voc\u00ea agir com dignidade, pode n\u00e3o consertar o mundo, mas tenha certeza de uma coisa, na terra, haver\u00e1 sempre um canalha a menos.",
                "id": "3063640900",
                "location": "Brasil",
                "name": "Mario Lima",
                "pinned_tweet_id": "1346684875978506240",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407912211604029449/q7cE9rS3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1205,
                    "following_count": 1549,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 60720
                },
                "url": "",
                "username": "mariomil691",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-12T01:47:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "1039691992433864705",
                "name": "Ale",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431066630096883715/cJD19OQY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2788,
                    "following_count": 4990,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 81482
                },
                "url": "",
                "username": "AleBR74",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-20T03:12:20.000Z",
                "description": "Conta pessoal, opini\u00f5es pr\u00f3prias.",
                "id": "1196989563442520065",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Wilton Oliveira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4",
                "pinned_tweet_id": "1341602381650419718",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216217939956969478/8Nm2sKVs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 672,
                    "following_count": 773,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26979
                },
                "url": "",
                "username": "tiowill_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-15T02:53:09.000Z",
                "description": "Bolsonarista e conservador.      \n3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3   Brasil acima de tudo e Deus acima de todos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "974116260895248384",
                "name": "Urbis",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410488726652964866/5ZJspxN5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1636,
                    "following_count": 2521,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11131
                },
                "url": "",
                "username": "Urbissilva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-21T16:05:54.000Z",
                "description": "M\u00e3e,  av\u00f3,  crist\u00e3,  conservadora, filosofia cl\u00e1ssica e fam\u00edlia. \n\nTrilha do bem!\n\n#Bolsonaro2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 97,
                                "start": 83,
                                "tag": "Bolsonaro2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "921769521161162752",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Zelia Grava",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921773685060620289/vVnxtxy9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7512,
                    "following_count": 7395,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 157553
                },
                "url": "",
                "username": "ZeliaGrava",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-13T17:28:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "1105883263233638401",
                "name": "Din\u00e9a \ud83c\udf6e\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105883718575669254/0DDyyTlb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 184,
                    "following_count": 518,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4512
                },
                "url": "",
                "username": "AfonsoDinea",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-17T13:51:51.000Z",
                "description": "",
                "id": "47965983",
                "name": "Kaio Chagas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/453653399456591873/IUNi6ZMP_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2691,
                    "following_count": 4269,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61374
                },
                "url": "",
                "username": "kaiochagas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-02T03:42:24.000Z",
                "description": "Patriota\ud83d\udc49\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764Conservadora\n#EuApoioBolsonaro",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 42,
                                "start": 25,
                                "tag": "EuApoioBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1157134525844955137",
                "location": "Santa Catarina, Brasil",
                "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bJoyce\u2764",
                "pinned_tweet_id": "1274884688545546243",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236842965592608768/zvd-i0e9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2850,
                    "following_count": 3246,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55286
                },
                "url": "",
                "username": "Joyce63638181",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-08-10T19:44:30.000Z",
                "description": "sou conservadora votei e votarei no PRESIDENTE Bolsonaro #FechadoComBolsonaro \nBrasil acima de tudo, Deus acima de todos",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 77,
                                "start": 57,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1028004179091042304",
                "location": "Brasil",
                "name": "Gisa Brasil\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc92\u271d\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1430942941871235078",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428464550664359948/ppmcRj11_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20410,
                    "following_count": 13841,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 95467
                },
                "url": "",
                "username": "Gizapatriamada",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-18T00:51:10.000Z",
                "description": "Alan Martuchelle | Jornalista\n\nContador de hist\u00f3rias que ficam para a hist\u00f3ria.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "medium.com/@alanreis_63341",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://medium.com/@alanreis_63341",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2WC4bVTdWz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1967869616",
                "location": "Brasil",
                "name": "alan",
                "pinned_tweet_id": "1418537690971222017",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429582329241030660/fOP2qmIB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 195,
                    "following_count": 157,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4025
                },
                "url": "https://t.co/2WC4bVTdWz",
                "username": "soueuoalan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-25T14:53:26.000Z",
                "description": "\"O pre\u00e7o da liberdade \u00e9 a eterna vigil\u00e2ncia\" - Thomas Jefferson.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "cursobiblicoinfantil.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://cursobiblicoinfantil.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/qyzXKIEedz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1066706431074885633",
                "location": "Campo Grande/MS, Brasil.",
                "name": "J. Aparecido",
                "pinned_tweet_id": "1141716074766970881",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179129885157187584/ZM1sAMYx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 79,
                    "following_count": 196,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17849
                },
                "url": "https://t.co/qyzXKIEedz",
                "username": "CidoCorretor",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1214029272609906688",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yfpr77gpk0vyf2hjvkwjp0o2jy5",
        "oldest_id": "1214014012167467009",
        "result_count": 99
    }
}