{
    "data": [
        {
            "author_id": "1060549320716492800",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "The Atlanta housewives continue to live their fabulous lives in Georgia's capital city in this incarnation of the popular reality TV franchise. Relationships, a staple of the \"Real Housewives\" shows, take center stage as usual as the ladies' love lives experience ups and downs. The sassy women's entrepreneurial spirits are also in full bloom as they juggle their personal and professional lives, along with their busy personal calendars.",
                        "id": "10000269382",
                        "name": "The Real Housewives of Atlanta"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "A collection of Americans make the ultimate sacrifice and move across the globe for the person they love.",
                        "id": "10028558626",
                        "name": "90 Day Fiance"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "A collection of Americans make the ultimate sacrifice and move across the globe for the person they love.",
                        "id": "1237308980617080833",
                        "name": "Pillow Talk: Our Lips Are Sealed"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "A collection of Americans make the ultimate sacrifice and move across the globe for the person they love.",
                        "id": "1237308982202490881",
                        "name": "Our Lips Are Sealed"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "The Atlanta housewives continue to live their fabulous lives in Georgia's capital city in this incarnation of the popular reality TV franchise. Relationships, a staple of the ``Real Housewives'' shows, take center stage as usual as the ladies' love lives experience ups and downs. The sassy women's entrepreneurial spirits are also in full bloom as they juggle their personal and professional lives, along with their busy personal calendars.",
                        "id": "1237312723802714112",
                        "name": "Ruined Peaches"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Roberto Justus",
                        "id": "1055464744948125698",
                        "name": "Roberto Justus"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241927453687402498",
            "created_at": "2020-03-23T03:19:13.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 41,
                        "tag": "90DayFiance"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 75,
                        "tag": "\u0645\u0646\u0639_\u0627\u0644\u062a\u062c\u0648\u0644"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 87,
                        "tag": "CadenaNacional"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 103,
                        "tag": "RHOA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927453687402498",
            "lang": "de",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241927317292638208",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @fiIterpink: Ivy e Daniel JOGA Y JOGA\n#90DayFiance\n#issoaglobonaomostra\n#\u0645\u0646\u0639_\u0627\u0644\u062a\u062c\u0648\u0644\n#CadenaNacional #RHOA\nRoberto Justus Harvey Weinstei\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1240102812975075333",
            "conversation_id": "1241927451636350977",
            "created_at": "2020-03-23T03:19:13.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927451636350977",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "759296702",
            "conversation_id": "1241927445508481026",
            "created_at": "2020-03-23T03:19:11.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78139929",
                        "start": 3,
                        "username": "deborista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927445508481026",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 99
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899600354643968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @deborista: ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2973499373",
            "conversation_id": "1241927438382358535",
            "created_at": "2020-03-23T03:19:09.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 43,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.724,
                        "start": 39,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 113,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927438382358535",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 57
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241904014922571776",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @thatatita22: Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk A Globo sempre debochando do Bolsonaro, amo q love! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fant\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1077238240254590978",
            "conversation_id": "1241927400243560448",
            "created_at": "2020-03-23T03:19:00.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927400243560448",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "15223817",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241927348699750401",
            "created_at": "2020-03-23T03:18:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927348699750401",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "503604982",
            "conversation_id": "1241927337995898881",
            "created_at": "2020-03-23T03:18:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927337995898881",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1240540104784928768"
                ]
            },
            "author_id": "946101497363705856",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "The Atlanta housewives continue to live their fabulous lives in Georgia's capital city in this incarnation of the popular reality TV franchise. Relationships, a staple of the \"Real Housewives\" shows, take center stage as usual as the ladies' love lives experience ups and downs. The sassy women's entrepreneurial spirits are also in full bloom as they juggle their personal and professional lives, along with their busy personal calendars.",
                        "id": "10000269382",
                        "name": "The Real Housewives of Atlanta"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "A collection of Americans make the ultimate sacrifice and move across the globe for the person they love.",
                        "id": "10028558626",
                        "name": "90 Day Fiance"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "A collection of Americans make the ultimate sacrifice and move across the globe for the person they love.",
                        "id": "1237308980617080833",
                        "name": "Pillow Talk: Our Lips Are Sealed"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "A collection of Americans make the ultimate sacrifice and move across the globe for the person they love.",
                        "id": "1237308982202490881",
                        "name": "Our Lips Are Sealed"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "The Atlanta housewives continue to live their fabulous lives in Georgia's capital city in this incarnation of the popular reality TV franchise. Relationships, a staple of the ``Real Housewives'' shows, take center stage as usual as the ladies' love lives experience ups and downs. The sassy women's entrepreneurial spirits are also in full bloom as they juggle their personal and professional lives, along with their busy personal calendars.",
                        "id": "1237312723802714112",
                        "name": "Ruined Peaches"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Harvey Weinstein",
                        "id": "918478218499207168",
                        "name": "Harvey Weinstein"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Roberto Justus",
                        "id": "1055464744948125698",
                        "name": "Roberto Justus"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241927317292638208",
            "created_at": "2020-03-23T03:18:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 25,
                        "tag": "90DayFiance"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 59,
                        "tag": "\u0645\u0646\u0639_\u0627\u0644\u062a\u062c\u0648\u0644"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 71,
                        "tag": "CadenaNacional"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 87,
                        "tag": "RHOA"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qAeMSpLKmn",
                        "end": 159,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/fiIterpink/status/1240542157821194240/video/1",
                        "start": 136,
                        "url": "https://t.co/qAeMSpLKmn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927317292638208",
            "lang": "de",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Ivy e Daniel JOGA Y JOGA\n#90DayFiance\n#issoaglobonaomostra\n#\u0645\u0646\u0639_\u0627\u0644\u062a\u062c\u0648\u0644\n#CadenaNacional #RHOA\nRoberto Justus Harvey Weinstein\nBOA PRIOR  https://t.co/qAeMSpLKmn"
        },
        {
            "author_id": "4606514182",
            "conversation_id": "1241927297558548481",
            "created_at": "2020-03-23T03:18:36.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927297558548481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "148079908",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241927295817994240",
            "created_at": "2020-03-23T03:18:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927295817994240",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1044056904580943872",
            "conversation_id": "1241927293129326592",
            "created_at": "2020-03-23T03:18:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 29,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 21,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927293129326592",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra.Bolsonaro faz as merda culpa da globo sempre tem que achar um culpado kkk"
        },
        {
            "author_id": "759296702",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241927291812360193",
            "created_at": "2020-03-23T03:18:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927291812360193",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1075435746058792960",
            "conversation_id": "1241927274267582465",
            "created_at": "2020-03-23T03:18:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927274267582465",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "121215791",
            "conversation_id": "1241927269838446594",
            "created_at": "2020-03-23T03:18:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927269838446594",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "491623796",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241927261563092995",
            "created_at": "2020-03-23T03:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927261563092995",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "729123525177561089",
            "conversation_id": "1241927249923842048",
            "created_at": "2020-03-23T03:18:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927249923842048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "759296702",
            "conversation_id": "1241927249080844289",
            "created_at": "2020-03-23T03:18:24.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927249080844289",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "1016746478927261701",
            "conversation_id": "1241927225139761152",
            "created_at": "2020-03-23T03:18:19.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927225139761152",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899432607703040"
                ]
            },
            "author_id": "2973499373",
            "conversation_id": "1241927221910081543",
            "created_at": "2020-03-23T03:18:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 38,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/pv1MZoe2hG",
                        "end": 130,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jnetomoraex/status/1241899441138708480/photo/1",
                        "start": 107,
                        "url": "https://t.co/pv1MZoe2hG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927221910081543",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899441138708480",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @jnetomoraex: eu amo o jeito que o #issoaglobonaomostra do fant\u00e1stico aniquila o bolsonar* todo domingo https://t.co/pv1MZoe2hG"
        },
        {
            "author_id": "759296702",
            "conversation_id": "1241927210463891456",
            "created_at": "2020-03-23T03:18:15.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927210463891456",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "1276027807",
            "conversation_id": "1241927210132475904",
            "created_at": "2020-03-23T03:18:15.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927210132475904",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "author_id": "2973499373",
            "conversation_id": "1241927192046682112",
            "created_at": "2020-03-23T03:18:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 94,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.985,
                        "start": 86,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3368081782",
                        "start": 3,
                        "username": "duuhads6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927192046682112",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 88
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900494785740800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @duuhads6: o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "780697678099255296",
            "conversation_id": "1241927175533707264",
            "created_at": "2020-03-23T03:18:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927175533707264",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2973499373",
            "conversation_id": "1241927171209342976",
            "created_at": "2020-03-23T03:18:06.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57417211",
                        "start": 3,
                        "username": "zeluizlhesdiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927171209342976",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 82
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899860997087232",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @zeluizlhesdiz: SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "2973499373",
            "conversation_id": "1241927164251045895",
            "created_at": "2020-03-23T03:18:04.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 107,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78139929",
                        "start": 3,
                        "username": "deborista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927164251045895",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 99
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899600354643968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @deborista: ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241927138099462144"
                ]
            },
            "author_id": "1153645580935188481",
            "conversation_id": "1241927141144645634",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 65,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/YMwHqtjJAi",
                        "end": 109,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/sacodeporrada/status/1241927141144645634/photo/1",
                        "start": 86,
                        "url": "https://t.co/YMwHqtjJAi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927141144645634",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A cara do sabugo akkakakakaj sera se ele acha que \u00e9 o preferido?\n#issoaglobonaomostra https://t.co/YMwHqtjJAi"
        },
        {
            "author_id": "69198517",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241927135717134336",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927135717134336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "811369827906502656",
            "conversation_id": "1241927102485716996",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927102485716996",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "2973499373",
            "conversation_id": "1241927065529712645",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:40.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927065529712645",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "author_id": "1186436863843807233",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241927060119060481",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927060119060481",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2447308190",
            "conversation_id": "1241927053714259969",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927053714259969",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241900447872491525"
                ]
            },
            "author_id": "786998726938230784",
            "conversation_id": "1241927048920215553",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:37.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.8978,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202331898565005312",
                        "start": 3,
                        "username": "kauan_nvs"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                        "end": 114,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                        "start": 91,
                        "url": "https://t.co/fN390uQois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927048920215553",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 222
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900452498808832",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @kauan_nvs: bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
        },
        {
            "author_id": "393016238",
            "conversation_id": "1241927031413186560",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927031413186560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241913289833091072"
                ]
            },
            "author_id": "105344901",
            "conversation_id": "1241927028611387394",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 64,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/hx2hA0K2EB",
                        "end": 108,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rmotta2/status/1241913433915826177/video/1",
                        "start": 85,
                        "url": "https://t.co/hx2hA0K2EB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927028611387394",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 101
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241913433915826177",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @rmotta2: O que significa \u201ctr\u00e1fico de drogas\u201d ?\n\nVamos ver:\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/hx2hA0K2EB"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1155146947826769920",
            "conversation_id": "1241927026392662016",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927026392662016",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "41916807",
            "conversation_id": "1241927022642937857",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927022642937857",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1181242658607570947",
            "conversation_id": "1241927010286477316",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927010286477316",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1108531455737712640",
            "conversation_id": "1239675278181437440",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 11,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1142872688546983936",
                        "start": 0,
                        "username": "RimaDonda"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/-XVQKIat5XA",
                        "end": 94,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/-XVQKIat5XA",
                        "start": 71,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-XVQKIat5XA&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/TmvKT4srbF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927009808367616",
            "in_reply_to_user_id": "1142872688546983936",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1239675278181437440",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@RimaDonda #issoaglobonaomostra \n\nAGORA MOSTRA SIM! \n\nNO FANT\u00c1STICO \ud83d\ude02\n\nhttps://t.co/TmvKT4srbF"
        },
        {
            "author_id": "759296702",
            "conversation_id": "1241927006113185792",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927006113185792",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241926994734055424"
                ]
            },
            "author_id": "853722941384687618",
            "conversation_id": "1241927004225769472",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 10,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8944,
                        "start": 6,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 43,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/lbcz09CdU8",
                        "end": 87,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/cicleidemedeir1/status/1241927004225769472/photo/1",
                        "start": 64,
                        "url": "https://t.co/lbcz09CdU8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241927004225769472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Valeu Globo vcs est\u00e3o nos representado.... #issoaglobonaomostra https://t.co/lbcz09CdU8"
        },
        {
            "author_id": "53484770",
            "conversation_id": "1241926987393925120",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Florian\u00f3polis",
                        "probability": 0.9863,
                        "start": 33,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1240680960603144192",
                        "start": 3,
                        "username": "BolsoLaurinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926987393925120",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241925265271521282",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @BolsoLaurinha: O prefeito de Florian\u00f3polis em 2 minutos, resumiu de uma forma FANT\u00c1STICA o motivo de as autoridades estarem FOR\u00c7ANDO to\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "58500178",
            "conversation_id": "1241926979265400833",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:20.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 25,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9149,
                        "start": 21,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 43,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/BmHwAIj7xm",
                        "end": 136,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 113,
                        "url": "https://t.co/BmHwAIj7xm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926979265400833",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 60
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901601071251466",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @OficialElenao: A Globo comendo o cu do Bolsonaro no #Fantastico de um jeito diferente.\n\n#issoaglobonaomostra\nhttps://t.co/BmHwAIj7xm"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "759296702",
            "conversation_id": "1241926968318349319",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:17.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926968318349319",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "55881074",
            "conversation_id": "1241926961871630336",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926961871630336",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "4476644057",
            "conversation_id": "1241926938970730499",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926938970730499",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "583340879",
            "conversation_id": "1241926920335474688",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926920335474688",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "797741431611858948",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241926915918872581",
            "created_at": "2020-03-23T03:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926915918872581",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 86
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241918969466011648",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: Segundo o \"Fant\u00e1stico\", nenhum desses \"jovens\" merece ficar preso e correr o risco de pegar o coronavirus.\n\nO pior v\u00edrus \u00e9 o d\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241913289833091072"
                ]
            },
            "author_id": "797741431611858948",
            "conversation_id": "1241926890786631680",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 64,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/hx2hA0K2EB",
                        "end": 108,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rmotta2/status/1241913433915826177/video/1",
                        "start": 85,
                        "url": "https://t.co/hx2hA0K2EB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926890786631680",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 101
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241913433915826177",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: O que significa \u201ctr\u00e1fico de drogas\u201d ?\n\nVamos ver:\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/hx2hA0K2EB"
        },
        {
            "author_id": "879128484",
            "conversation_id": "1241926888597139463",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:58.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926888597139463",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1241726651635032065",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237317756925558785",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241926876219822081",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 108,
                        "tag": "juntoemisturado"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 125,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 146,
                        "tag": "eusouauniversal"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 163,
                        "tag": "foraflayslane"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/dieggohenrique\u2026",
                        "end": 201,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/dieggohenriques/status/1235765066345168896",
                        "start": 178,
                        "url": "https://t.co/fHzAlRtQ9M"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926876219822081",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Super concordo com voc\u00ea. O povo tem mem\u00f3ria curta, por isso s\u00e3o um desastre nas urnas elegendo esses merdas #juntoemisturado #issoaglobonaomostra #eusouauniversal #foraflayslane https://t.co/fHzAlRtQ9M"
        },
        {
            "author_id": "2451973502",
            "conversation_id": "1241926874693079040",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:55.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926874693079040",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "715364459099856896",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029382357",
                        "name": "YouTube"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241926857446088705",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 59,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1377909103075463169",
                        "start": 3,
                        "username": "RodPocket"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926857446088705",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 133
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241902526557011968",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @rodpocket: e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6P\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1108531455737712640",
            "conversation_id": "1240439875943481344",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "79586277",
                        "start": 0,
                        "username": "robertogbecker"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/-XVQKIat5XA",
                        "end": 99,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/-XVQKIat5XA",
                        "start": 76,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-XVQKIat5XA&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/TmvKT4srbF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926842283634688",
            "in_reply_to_user_id": "79586277",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240439875943481344",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@robertogbecker #issoaglobonaomostra \n\nAGORA MOSTRA SIM! \n\nNO FANT\u00c1STICO \ud83d\ude02\n\nhttps://t.co/TmvKT4srbF"
        },
        {
            "author_id": "1172133910416957440",
            "conversation_id": "1241926831600697344",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926831600697344",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1011692748439777284",
            "conversation_id": "1241926829801340930",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:44.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926829801340930",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1225115197792235520",
            "conversation_id": "1241926826550755328",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926826550755328",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "83274773",
            "conversation_id": "1241926806174928896",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:39.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926806174928896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1197125634969030661",
            "conversation_id": "1241926766333251584",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926766333251584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241909252505194496"
                ]
            },
            "author_id": "58924983",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241926761048391681",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9236,
                        "start": 19,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "tag": "ForaBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 78,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "128372940",
                        "start": 46,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/MlfbcrYUBJ",
                        "end": 122,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1241909297744941057/video/1",
                        "start": 99,
                        "url": "https://t.co/MlfbcrYUBJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926761048391681",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 98
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241909297744941057",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @diogos_mont: A Globo jantou o energ\u00fameno \u2066@jairbolsonaro\u2069. #ForaBolsonaro #issoaglobonaomostra https://t.co/MlfbcrYUBJ"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "2973499373",
            "conversation_id": "1241926749874794503",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926749874794503",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "797741431611858948",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241926748293468164",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926748293468164",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899145616601089"
                ]
            },
            "author_id": "1190810665050611712",
            "conversation_id": "1241926742144684033",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.994,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3890203762",
                        "start": 3,
                        "username": "gustavofranco_1"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                        "end": 128,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                        "start": 105,
                        "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926742144684033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 527
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899154110021636",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @gustavofranco_1: #issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
        },
        {
            "author_id": "25996751",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241926719847661569",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926719847661569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 457
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241911673595793408",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @rmotta2: Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "2801512497",
            "conversation_id": "1241926703917805568",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926703917805568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "1234839238564290561",
            "conversation_id": "1241926701082243072",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:14.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926701082243072",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "171140563",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241926688465924098",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28163475",
                        "start": 3,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926688465924098",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 623
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241901245897625614",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @guilhermesousa: Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
        },
        {
            "author_id": "2973499373",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241926686679207938",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926686679207938",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1085336680536645633",
            "conversation_id": "1241926675471966212",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926675471966212",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1108531455737712640",
            "conversation_id": "1240612544877858816",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:07.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1220481596203159552",
                        "start": 0,
                        "username": "Alexand66477265"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "youtu.be/-XVQKIat5XA",
                        "end": 100,
                        "expanded_url": "https://youtu.be/-XVQKIat5XA",
                        "start": 77,
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-XVQKIat5XA&feature=youtu.be",
                        "url": "https://t.co/TmvKT4srbF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926673110630402",
            "in_reply_to_user_id": "1220481596203159552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1240612544877858816",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@Alexand66477265 #issoaglobonaomostra \n\nAGORA MOSTRA SIM! \n\nNO FANT\u00c1STICO \ud83d\ude02\n\nhttps://t.co/TmvKT4srbF"
        },
        {
            "author_id": "735929618667081729",
            "conversation_id": "1241926668115161093",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926668115161093",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "47317227",
            "conversation_id": "1241926664864567299",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 79,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 71,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1163798844485902337",
                        "start": 3,
                        "username": "daysepersil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926664864567299",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2865
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900430717792256",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @daysepersil: Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "1128063957892308993",
            "conversation_id": "1241926661320343558",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926661320343558",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "author_id": "60752075",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1237312600431452160",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241926652063625216",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926652063625216",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241900203772387328"
                ]
            },
            "author_id": "38209891",
            "conversation_id": "1241926649026949121",
            "created_at": "2020-03-23T03:16:01.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.5536,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 70,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4249037549",
                        "start": 3,
                        "username": "vctorgabrie"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                        "end": 126,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                        "start": 103,
                        "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926649026949121",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2860
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241900296219111424",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @vctorgabrie: Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1240768101370728450"
                ]
            },
            "author_id": "731955560027947008",
            "conversation_id": "1241926639124131840",
            "created_at": "2020-03-23T03:15:59.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 62,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 158,
                        "tag": "foradaniel"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/sEpGFvXae3",
                        "end": 249,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jenowaist/status/1240769598787551234/video/1",
                        "start": 226,
                        "url": "https://t.co/sEpGFvXae3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926639124131840",
            "lang": "in",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "obrigado prior exposed pesadao adolf ivy e o daniel bbb bbb20 #issoaglobonaomostra quarentena marcela thread au babu sabugo porn porno nsfw +18 mago babu dia #foradaniel kpop follow trick bts sdv fav rt taekook jikook a tweet\nhttps://t.co/sEpGFvXae3"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241913289833091072"
                ]
            },
            "author_id": "493002286",
            "conversation_id": "1241926636569853955",
            "created_at": "2020-03-23T03:15:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 64,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33071040",
                        "start": 3,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/hx2hA0K2EB",
                        "end": 108,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rmotta2/status/1241913433915826177/video/1",
                        "start": 85,
                        "url": "https://t.co/hx2hA0K2EB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926636569853955",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 101
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241913433915826177",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @rmotta2: O que significa \u201ctr\u00e1fico de drogas\u201d ?\n\nVamos ver:\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/hx2hA0K2EB"
        },
        {
            "author_id": "255138816",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241926621642272772",
            "created_at": "2020-03-23T03:15:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 46,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 67,
                        "tag": "fiqueemcasa"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 80,
                        "tag": "coronacrise"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "tag": "covid19"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 102,
                        "tag": "feedcoronavirus"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/epictimechat/s\u2026",
                        "end": 142,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/epictimechat/status/1241898761846169601",
                        "start": 119,
                        "url": "https://t.co/opWUhVAoCL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241926621642272772",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241898761846169601",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "PROGRAMMING ALERT. \n*'Momento' DESCONTRA\u00c7\u00c3O. \n#issoaglobonaomostra #fiqueemcasa #coronacrise #covid19 #feedcoronavirus https://t.co/opWUhVAoCL"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241900203772387328",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241900203772387328/pu/img/g6sjuERSXXhnlzNp.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 257261
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 139939,
                "height": 1080,
                "media_key": "7_1240540104784928768",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1240540104784928768/pu/img/xjJXvfeFamMfVWQZ.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 12438
                },
                "type": "video",
                "width": 608
            },
            {
                "height": 130,
                "media_key": "16_1241899145616601089",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcsW1WsAEshj5.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 130
            },
            {
                "height": 322,
                "media_key": "3_1241899432607703040",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwc9D9XYAAdGMn.jpg",
                "width": 321
            },
            {
                "height": 288,
                "media_key": "3_1241900447872491525",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwd4KHWoAUGsjW.jpg",
                "width": 511
            },
            {
                "height": 521,
                "media_key": "3_1241927138099462144",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETw2Ju9WAAA3CK7.jpg",
                "width": 520
            },
            {
                "duration_ms": 102907,
                "height": 480,
                "media_key": "7_1241913289833091072",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241913289833091072/pu/img/ZhR5JRe4ob7XKtY1.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2765
                },
                "type": "video",
                "width": 480
            },
            {
                "height": 360,
                "media_key": "16_1241926994734055424",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETw2BY4XgAAymPV.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 358
            },
            {
                "duration_ms": 33395,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1241909252505194496",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241909252505194496/pu/img/H98bspiTe2NWsFFA.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 2076
                },
                "type": "video",
                "width": 1280
            },
            {
                "duration_ms": 67215,
                "height": 720,
                "media_key": "7_1240768101370728450",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1240768101370728450/pu/img/YmAHuEY3EqTPBMqa.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 10742
                },
                "type": "video",
                "width": 720
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1240540104784928768"
                    ]
                },
                "author_id": "946101497363705856",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "The Atlanta housewives continue to live their fabulous lives in Georgia's capital city in this incarnation of the popular reality TV franchise. Relationships, a staple of the \"Real Housewives\" shows, take center stage as usual as the ladies' love lives experience ups and downs. The sassy women's entrepreneurial spirits are also in full bloom as they juggle their personal and professional lives, along with their busy personal calendars.",
                            "id": "10000269382",
                            "name": "The Real Housewives of Atlanta"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "A collection of Americans make the ultimate sacrifice and move across the globe for the person they love.",
                            "id": "10028558626",
                            "name": "90 Day Fiance"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "A collection of Americans make the ultimate sacrifice and move across the globe for the person they love.",
                            "id": "1237308980617080833",
                            "name": "Pillow Talk: Our Lips Are Sealed"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "A collection of Americans make the ultimate sacrifice and move across the globe for the person they love.",
                            "id": "1237308982202490881",
                            "name": "Our Lips Are Sealed"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1237312600431452160",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "The Atlanta housewives continue to live their fabulous lives in Georgia's capital city in this incarnation of the popular reality TV franchise. Relationships, a staple of the ``Real Housewives'' shows, take center stage as usual as the ladies' love lives experience ups and downs. The sassy women's entrepreneurial spirits are also in full bloom as they juggle their personal and professional lives, along with their busy personal calendars.",
                            "id": "1237312723802714112",
                            "name": "Ruined Peaches"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Harvey Weinstein",
                            "id": "918478218499207168",
                            "name": "Harvey Weinstein"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Roberto Justus",
                            "id": "1055464744948125698",
                            "name": "Roberto Justus"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241927317292638208",
                "created_at": "2020-03-23T03:18:40.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 37,
                            "start": 25,
                            "tag": "90DayFiance"
                        },
                        {
                            "end": 58,
                            "start": 38,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 70,
                            "start": 59,
                            "tag": "\u0645\u0646\u0639_\u0627\u0644\u062a\u062c\u0648\u0644"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "start": 71,
                            "tag": "CadenaNacional"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "start": 87,
                            "tag": "RHOA"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qAeMSpLKmn",
                            "end": 159,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/fiIterpink/status/1240542157821194240/video/1",
                            "start": 136,
                            "url": "https://t.co/qAeMSpLKmn"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241927317292638208",
                "lang": "de",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Ivy e Daniel JOGA Y JOGA\n#90DayFiance\n#issoaglobonaomostra\n#\u0645\u0646\u0639_\u0627\u0644\u062a\u062c\u0648\u0644\n#CadenaNacional #RHOA\nRoberto Justus Harvey Weinstein\nBOA PRIOR  https://t.co/qAeMSpLKmn"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "4249037549",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900296219111424",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:18.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 4,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.5375,
                            "start": 0,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 73,
                            "start": 53,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 85,
                            "start": 74,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CSDN5Z5eRz",
                            "end": 109,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 86,
                            "url": "https://t.co/CSDN5Z5eRz"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900296219111424",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 9244,
                    "quote_count": 339,
                    "reply_count": 214,
                    "retweet_count": 2860
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Globo sempre debochada, amo! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/CSDN5Z5eRz"
            },
            {
                "author_id": "78139929",
                "conversation_id": "1241899600354643968",
                "created_at": "2020-03-23T01:28:32.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 112,
                            "start": 92,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899600354643968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 611,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 99
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "ainda bem que eu j\u00e1 comi porque caso contr\u00e1rio ia passar vontade assistindo A JANTADA que o #issoaglobonaomostra t\u00e1 fazendo em rede nacional"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "810847023935160321",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241904014922571776",
                "created_at": "2020-03-23T01:46:05.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.6381,
                            "start": 22,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 57,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9996,
                            "start": 49,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 116,
                            "start": 96,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 128,
                            "start": 117,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/v5wVpoMMTT",
                            "end": 152,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 129,
                            "url": "https://t.co/v5wVpoMMTT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241904014922571776",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 323,
                    "quote_count": 9,
                    "reply_count": 22,
                    "retweet_count": 57
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk A Globo sempre debochando do Bolsonaro, amo q love! KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobon\u00e3omostra #Fantastico https://t.co/v5wVpoMMTT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900308969730049"
                    ]
                },
                "author_id": "1163798844485902337",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900430717792256",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:50.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 62,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9994,
                            "start": 54,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 111,
                            "start": 91,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O9lntapM4K",
                            "end": 135,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/daysepersil/status/1241900430717792256/video/1",
                            "start": 112,
                            "url": "https://t.co/O9lntapM4K"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900430717792256",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 10117,
                    "quote_count": 281,
                    "reply_count": 193,
                    "retweet_count": 2865
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mano, eu n\u00e3o acredito que o fant\u00e1stico riu na cara do Bolsonaro de um jeito t\u00e3o lindo kkk \n#issoaglobonaomostra https://t.co/O9lntapM4K"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241901239127937024",
                        "3_1241901239115427845",
                        "3_1241901239123795973",
                        "3_1241901239136378880"
                    ]
                },
                "author_id": "28163475",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Rede Globo",
                            "id": "920730198353494016",
                            "name": "Rede Globo"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901245897625614",
                "created_at": "2020-03-23T01:35:05.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 31,
                            "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 63,
                            "id": "29797128",
                            "start": 52,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/xh6Efk9621",
                            "end": 87,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/guilhermesousa/status/1241901245897625614/photo/1",
                            "start": 64,
                            "url": "https://t.co/xh6Efk9621"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901245897625614",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2707,
                    "quote_count": 17,
                    "reply_count": 37,
                    "retweet_count": 623
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo #IssoAGloboN\u00e3oMostra @showdavida https://t.co/xh6Efk9621"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899145616601089"
                    ]
                },
                "author_id": "3890203762",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899154110021636",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:46.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 31,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9964,
                            "start": 23,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/qie0kH5RP6",
                            "end": 107,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/gustavofranco_1/status/1241899154110021636/photo/1",
                            "start": 84,
                            "url": "https://t.co/qie0kH5RP6"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899154110021636",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2418,
                    "quote_count": 21,
                    "reply_count": 57,
                    "retweet_count": 527
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\nBOLSONARO MAIS UMA VEZ SENDO CHACOTA NO FANT\u00c1STICO kkkkkkkkk https://t.co/qie0kH5RP6"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241899432607703040"
                    ]
                },
                "author_id": "1006534586887823360",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899441138708480",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:54.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 41,
                            "start": 21,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/pv1MZoe2hG",
                            "end": 113,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/jnetomoraex/status/1241899441138708480/photo/1",
                            "start": 90,
                            "url": "https://t.co/pv1MZoe2hG"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899441138708480",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 356,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 14,
                    "retweet_count": 39
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "eu amo o jeito que o #issoaglobonaomostra do fant\u00e1stico aniquila o bolsonar* todo domingo https://t.co/pv1MZoe2hG"
            },
            {
                "author_id": "57417211",
                "conversation_id": "1241899860997087232",
                "created_at": "2020-03-23T01:29:34.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 34,
                            "start": 14,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899860997087232",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1265,
                    "quote_count": 5,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 82
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "SENSACIONAL O #issoaglobonaomostra Parab\u00e9ns aos editores e equipe\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241900447872491525"
                    ]
                },
                "author_id": "1202331898565005312",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900452498808832",
                "created_at": "2020-03-23T01:31:55.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 8,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9256,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 63,
                            "start": 43,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 75,
                            "start": 64,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/fN390uQois",
                            "end": 99,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/kauan_nvs/status/1241900452498808832/photo/1",
                            "start": 76,
                            "url": "https://t.co/fN390uQois"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900452498808832",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1348,
                    "quote_count": 8,
                    "reply_count": 21,
                    "retweet_count": 222
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "bolsonaro //globo todo domingo KKKKKKKKKK  #issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/fN390uQois"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241899971974238208"
                    ]
                },
                "author_id": "3368081782",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241900494785740800",
                "created_at": "2020-03-23T01:32:06.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "bbb",
                            "probability": 0.5108,
                            "start": 37,
                            "type": "Other"
                        },
                        {
                            "end": 80,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9977,
                            "start": 72,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 113,
                            "start": 93,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/d4ZzzgcoQm",
                            "end": 137,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/ONandoMaximo/status/1241900131064127495/video/1",
                            "start": 114,
                            "url": "https://t.co/d4ZzzgcoQm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241900494785740800",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 621,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 88
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "o fant\u00e1stico n\u00e3o colocou a galera do bbb chorando com o povo apoiando o bolsonaro mkkkkkkkkk #issoaglobonaomostra https://t.co/d4ZzzgcoQm"
            },
            {
                "author_id": "33071040",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241911673595793408",
                "created_at": "2020-03-23T02:16:31.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 278,
                            "start": 258,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241911673595793408",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2202,
                    "quote_count": 6,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 457
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Fant\u00e1stico: Coitado de Fulano. Tem 63 anos e foi preso por crime sem viol\u00eancia. Pode pegar o coronavir\u00fas. \u00c9 preciso solt\u00e1-lo\n\nRealidade: Fulano foi condenado por posse e distribui\u00e7\u00e3o de pornografia infantil. Ou adultera\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dios. Ou tr\u00e1fico de drogas\n\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241913289833091072"
                    ]
                },
                "author_id": "33071040",
                "conversation_id": "1241911673595793408",
                "created_at": "2020-03-23T02:23:30.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 71,
                            "start": 51,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/hx2hA0K2EB",
                            "end": 95,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/rmotta2/status/1241913433915826177/video/1",
                            "start": 72,
                            "url": "https://t.co/hx2hA0K2EB"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241913433915826177",
                "in_reply_to_user_id": "33071040",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 371,
                    "quote_count": 3,
                    "reply_count": 9,
                    "retweet_count": 101
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241911673595793408",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O que significa \u201ctr\u00e1fico de drogas\u201d ?\n\nVamos ver:\n\n#issoaglobonaomostra https://t.co/hx2hA0K2EB"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1239672283754627073"
                    ]
                },
                "author_id": "1142872688546983936",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Paulo Guedes",
                            "id": "1057267051335606273",
                            "name": "Paulo Guedes"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1239675278181437440",
                "created_at": "2020-03-16T22:09:53.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "Paulo Guedes",
                            "probability": 0.9382,
                            "start": 28,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 192,
                            "normalized_text": "PT",
                            "probability": 0.9918,
                            "start": 191,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 252,
                            "normalized_text": "Brasil",
                            "probability": 0.9475,
                            "start": 247,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 269,
                            "start": 249,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/O3Fz8w4ToF",
                            "end": 293,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/RimaDonda/status/1239675278181437440/video/1",
                            "start": 270,
                            "url": "https://t.co/O3Fz8w4ToF"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1239675278181437440",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 5
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8D\u00f3lar \u00e0 R$5.00\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\n\nPaulo Guedes acaba de anunciar a inje\u00e7\u00e3o de R$147 Bilh\u00f5es na economia.\nEm verdade vos digo: l\u00e1 se vai uma enorme fatia das reservas de R$380 Bilh\u00f5es deixadas pelo PT, aquele partido esquerdopata comunista que quebrou o Brasil.\n#issoaglobonaomostra https://t.co/O3Fz8w4ToF"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241925203934031878"
                    ]
                },
                "author_id": "1240680960603144192",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241925265271521282",
                "created_at": "2020-03-23T03:10:31.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 26,
                            "normalized_text": "Florian\u00f3polis",
                            "probability": 0.9806,
                            "start": 14,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 161,
                            "start": 141,
                            "tag": "coronavirusnobrasil"
                        },
                        {
                            "end": 174,
                            "start": 162,
                            "tag": "coronav\u00edrus"
                        },
                        {
                            "end": 195,
                            "start": 175,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Me2Foa9psP",
                            "end": 219,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BolsoLaurinha/status/1241925265271521282/video/1",
                            "start": 196,
                            "url": "https://t.co/Me2Foa9psP"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241925265271521282",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 43,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 14
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O prefeito de Florian\u00f3polis em 2 minutos, resumiu de uma forma FANT\u00c1STICA o motivo de as autoridades estarem FOR\u00c7ANDO todos ficarem em casa. #coronavirusnobrasil #coronav\u00edrus #issoaglobonaomostra https://t.co/Me2Foa9psP"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241900203772387328"
                    ]
                },
                "author_id": "1141840546744475649",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241901601071251466",
                "created_at": "2020-03-23T01:36:29.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9268,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        },
                        {
                            "end": 32,
                            "normalized_text": "Bolsonaro",
                            "probability": 0.9998,
                            "start": 24,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 48,
                            "start": 37,
                            "tag": "Fantastico"
                        },
                        {
                            "end": 93,
                            "start": 73,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BmHwAIj7xm",
                            "end": 117,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/vctorgabrie/status/1241900296219111424/video/1",
                            "start": 94,
                            "url": "https://t.co/BmHwAIj7xm"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241901601071251466",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 195,
                    "quote_count": 7,
                    "reply_count": 12,
                    "retweet_count": 60
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "A Globo comendo o cu do Bolsonaro no #Fantastico de um jeito diferente.\n\n#issoaglobonaomostra\nhttps://t.co/BmHwAIj7xm"
            },
            {
                "author_id": "33071040",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241911673595793408",
                "created_at": "2020-03-23T02:45:30.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 164,
                            "start": 144,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241918969466011648",
                "in_reply_to_user_id": "33071040",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 414,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 4,
                    "retweet_count": 86
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1241913433915826177",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Segundo o \"Fant\u00e1stico\", nenhum desses \"jovens\" merece ficar preso e correr o risco de pegar o coronavirus.\n\nO pior v\u00edrus \u00e9 o da bandidolatria.\n\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "54745785",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands",
                            "id": "46",
                            "name": "Brand Category"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "781974596752842752",
                            "name": "Services"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "10029382357",
                            "name": "YouTube"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241902526557011968",
                "created_at": "2020-03-23T01:40:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 64,
                            "start": 44,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "end": 126,
                            "expanded_url": "https://youtu.be/-XVQKIat5XA",
                            "start": 103,
                            "status": 200,
                            "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-XVQKIat5XA&feature=youtu.be",
                            "url": "https://t.co/hlSS9C6PjL"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241902526557011968",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 930,
                    "quote_count": 20,
                    "reply_count": 39,
                    "retweet_count": 133
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e fomos #1 nos trending topics MUNDIAIS \n\no #issoaglobonaomostra de hoje j\u00e1 t\u00e1 completo no youtube \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/hlSS9C6PjL"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1240439736013029378"
                    ]
                },
                "author_id": "79586277",
                "conversation_id": "1240439875943481344",
                "created_at": "2020-03-19T00:48:07.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 41,
                            "start": 21,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/0coNLcmrLO",
                            "end": 65,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/robertogbecker/status/1240439875943481344/video/1",
                            "start": 42,
                            "url": "https://t.co/0coNLcmrLO"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240439875943481344",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Panelo\u00e7o pr\u00f3 Governo #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/0coNLcmrLO"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1241909252505194496"
                    ]
                },
                "author_id": "1191488295701766149",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241909297744941057",
                "created_at": "2020-03-23T02:07:04.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 6,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.9303,
                            "start": 2,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 46,
                            "tag": "ForaBolsonaro"
                        },
                        {
                            "end": 81,
                            "start": 61,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 43,
                            "id": "128372940",
                            "start": 29,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/MlfbcrYUBJ",
                            "end": 105,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/diogos_mont/status/1241909297744941057/video/1",
                            "start": 82,
                            "url": "https://t.co/MlfbcrYUBJ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241909297744941057",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 291,
                    "quote_count": 10,
                    "reply_count": 10,
                    "retweet_count": 98
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "A Globo jantou o energ\u00fameno \u2066@jairbolsonaro\u2069. #ForaBolsonaro #issoaglobonaomostra https://t.co/MlfbcrYUBJ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1240612430763483138"
                    ]
                },
                "author_id": "1220481596203159552",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1240612544877858816",
                "created_at": "2020-03-19T12:14:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 11,
                            "normalized_text": "Globo",
                            "probability": 0.883,
                            "start": 7,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 45,
                            "start": 25,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        },
                        {
                            "end": 61,
                            "start": 46,
                            "tag": "panelacoafavor"
                        },
                        {
                            "end": 96,
                            "start": 62,
                            "tag": "BrasilacimadetudoDeusacimadetodos"
                        },
                        {
                            "end": 109,
                            "start": 97,
                            "tag": "PTNuncaMais"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/27WSWTCbXM",
                            "end": 133,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Alexand66477265/status/1240612544877858816/video/1",
                            "start": 110,
                            "url": "https://t.co/27WSWTCbXM"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1240612544877858816",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Isso a Globo n\u00e3o mostra! #issoaglobon\u00e3omostra #panelacoafavor #BrasilacimadetudoDeusacimadetodos #PTNuncaMais https://t.co/27WSWTCbXM"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1241898664446103553",
                        "3_1241898671966486528",
                        "3_1241898693508374528",
                        "3_1241898708318457859"
                    ]
                },
                "author_id": "1594768800",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241898761846169601",
                "created_at": "2020-03-23T01:25:12.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 39,
                            "normalized_text": "GLOBO",
                            "probability": 0.8685,
                            "start": 35,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 53,
                            "start": 41,
                            "tag": "Coronavirus"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BT1ya0Ymhc",
                            "end": 77,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/epictimechat/status/1241898761846169601/photo/1",
                            "start": 54,
                            "url": "https://t.co/BT1ya0Ymhc"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BT1ya0Ymhc",
                            "end": 77,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/epictimechat/status/1241898761846169601/photo/1",
                            "start": 54,
                            "url": "https://t.co/BT1ya0Ymhc"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BT1ya0Ymhc",
                            "end": 77,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/epictimechat/status/1241898761846169601/photo/1",
                            "start": 54,
                            "url": "https://t.co/BT1ya0Ymhc"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/BT1ya0Ymhc",
                            "end": 77,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/epictimechat/status/1241898761846169601/photo/1",
                            "start": 54,
                            "url": "https://t.co/BT1ya0Ymhc"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241898761846169601",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 334,
                    "quote_count": 4,
                    "reply_count": 5,
                    "retweet_count": 105
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "ATEN\u00c7\u00c3O PARA A NOVA PROGRAMA\u00c7\u00c3O DA GLOBO\n#Coronavirus https://t.co/BT1ya0Ymhc"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2018-11-08T15:07:16.000Z",
                "description": "@rustlerustleprv \ud83e\uddc8 #TENGEN: Bisexuals get behind me!! |slight nsfw| 17,18+ \u26a0\ufe0fproshippers dni\u26a0\ufe0f NOT SPOILER FREE || 19 \ud83c\udded\ud83c\uddf9",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 26,
                                "start": 19,
                                "tag": "TENGEN"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 16,
                                "start": 0,
                                "username": "rustlerustleprv"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "end": 32,
                                "start": 0,
                                "url": "https://curiouscat.me/_Joonuary_"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1060549320716492800",
                "location": "Blk, Bun/She (if we are close)",
                "name": "Benni \u2077 \u2605\ud83e\uddc0",
                "pinned_tweet_id": "1424588292616593410",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431113505835560962/25Mlv0vz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1033,
                    "following_count": 1728,
                    "listed_count": 19,
                    "tweet_count": 68540
                },
                "url": "https://curiouscat.me/_Joonuary_",
                "username": "J00NIPERBERRY",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-27T19:32:29.000Z",
                "description": "ros\u00e9 4 life",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "yujin.\ud83e\uddf8",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://yujin.xn--fw9h",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9uIkP723Uz"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "946101497363705856",
                "location": "she/her 17 isfp",
                "name": "lily \u1d31\u1d3a\u207b",
                "pinned_tweet_id": "1425293387238809606",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431083111396167681/j5JJm3vl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1656,
                    "following_count": 292,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61377
                },
                "url": "https://t.co/9uIkP723Uz",
                "username": "woorosies",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-18T02:28:54.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/amand4ns?igshi\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/amand4ns?igshid=1f3is9l6vwthp",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/J5ZNv0cZse"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1240102812975075333",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Amanda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241206563597168640/DWgEyOuI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 32,
                    "following_count": 172,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 115
                },
                "url": "https://t.co/J5ZNv0cZse",
                "username": "Amand4ns",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-11-22T10:55:13.000Z",
                "description": "\uff61:*\u2740 esse \u00e9 meu cora\u00e7\u00e3o que veio te dizer que estou apaixonada \u2740*:\uff61",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/victorcastrolo\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/victorcastrolopes/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "4249037549",
                "location": "ouvindo batid\u00e3o tropical ",
                "name": "victor \ud83c\udf34",
                "pinned_tweet_id": "1425901339901632512",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424590603577397249/RwmGXgjK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5186,
                    "following_count": 2409,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 29286
                },
                "url": "https://t.co/LlE9vJGV3u",
                "username": "vctorgabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-15T12:49:24.000Z",
                "description": "#Fakenews \u00e9 Crime e mata.Lutar pela Democracia sempre!Advogada. defensora dos Direitos Humanos e dos Animais.\u00d1 aceito ser chamada de Petralha nem  Esquerdopata",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "tag": "Fakenews"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "pag.is/iracema",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://pag.is/iracema",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/WRWd4lB1FN"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "759296702",
                "location": "Cidade Maravilhosa - Brasil.",
                "name": "#DitaduraNuncaMais",
                "pinned_tweet_id": "1426652940660613121",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395549371320737794/7bOuu34S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12229,
                    "following_count": 6642,
                    "listed_count": 49,
                    "tweet_count": 240650
                },
                "url": "https://t.co/WRWd4lB1FN",
                "username": "IPompermayer",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-28T22:24:33.000Z",
                "description": "contadora de hist\u00f3rias profissional / @atrivialista / debborista@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 38,
                                "username": "atrivialista"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/deborista",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/deborista",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "78139929",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "deb",
                "pinned_tweet_id": "1308191608542769152",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409906511149666308/mG5fytvK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 69966,
                    "following_count": 1268,
                    "listed_count": 117,
                    "tweet_count": 136836
                },
                "url": "https://t.co/NNvycn3NV4",
                "username": "deborista",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-11T18:35:52.000Z",
                "description": "...",
                "id": "2973499373",
                "name": "Gilson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074352139483443200/mOpan9qH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 197,
                    "following_count": 818,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13585
                },
                "url": "",
                "username": "douglasalpgt",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-19T13:59:30.000Z",
                "description": "triste e cansada",
                "id": "810847023935160321",
                "location": "\ud83c\udf2a",
                "name": "thaylla",
                "pinned_tweet_id": "1264710812519841793",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319127875501654016/q_COouLV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1285,
                    "following_count": 2886,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 21001
                },
                "url": "",
                "username": "thayllasj",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-24T16:23:05.000Z",
                "description": "@GabrielSaraiv4 \ud83d\udc8d\u2764\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 15,
                                "start": 0,
                                "username": "GabrielSaraiv4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1077238240254590978",
                "name": "poli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428549678325501956/HOFmbL6j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 288,
                    "following_count": 148,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 3800
                },
                "url": "",
                "username": "politrevizani",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-20T13:04:10.000Z",
                "description": "uma pobre capricorniana",
                "id": "1163798844485902337",
                "name": "Dayse",
                "pinned_tweet_id": "1241435080062636036",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227330568754475009/h6cZ6NlW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 130,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1026
                },
                "url": "",
                "username": "daysepersil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-06-24T20:42:15.000Z",
                "description": "\ud83d\udc4d",
                "id": "15223817",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "bl\u00e9h",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389575648671379458/-Xk_SWY9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1057,
                    "following_count": 1227,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 28623
                },
                "url": "",
                "username": "pentelhoviski",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-02-25T21:56:34.000Z",
                "description": "Se esse mundo existe, gra\u00e7as a Deus por que ele existe?! por que gra\u00e7as a Deus nos criamos ele.",
                "id": "503604982",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Xoxa, capenga, fr\u00e1gil e inconsistente",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412493007530639363/JPgHcMRB_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 412,
                    "following_count": 512,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17813
                },
                "url": "",
                "username": "dinhuhtheworld",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-26T03:03:06.000Z",
                "description": "matem\u00e1tica - uff",
                "id": "4606514182",
                "location": "Brasil",
                "name": "miss fortune",
                "pinned_tweet_id": "1322667264198455296",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422640859514818561/z21O2jCn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 232,
                    "following_count": 240,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6655
                },
                "url": "",
                "username": "shingekiu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-05-25T19:54:53.000Z",
                "description": "Sou p\u00e1 furada.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "autre-idiot.tumblr.com",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://autre-idiot.tumblr.com",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/s3MEGVbBfk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "148079908",
                "location": "RJ",
                "name": "Carolaine",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/649544979296219136/ocegCtHN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1242,
                    "following_count": 439,
                    "listed_count": 164,
                    "tweet_count": 27669
                },
                "url": "http://t.co/s3MEGVbBfk",
                "username": "pattzmebeija",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303654,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-09-24T02:52:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "1044056904580943872",
                "location": "RS",
                "name": "# Brasil governado por militar, s\u00f3 d\u00e1 eles no gove",
                "pinned_tweet_id": "1140455088030396417",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265840938569601024/L7La-uPP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 24,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4166
                },
                "url": "",
                "username": "elisiane1975",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-19T17:00:37.000Z",
                "description": "",
                "id": "1075435746058792960",
                "name": "Maria Brenda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077629223362351106/KQamqZQe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3,
                    "following_count": 11,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 539
                },
                "url": "",
                "username": "brendagoncalvsz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-08T20:14:39.000Z",
                "description": "livros, taylor swift e futebol \u2728 || 89\ud83d\udcda",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/mari_eoslivros\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/mari_eoslivros?igshid=1xjp3adph6ec0",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QSy8WQzuBZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "121215791",
                "location": "@mwrumbi \u2661 ",
                "name": "mari \ud83d\udd06",
                "pinned_tweet_id": "1309258508102180864",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424414186981974023/oWf-qXbf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5384,
                    "following_count": 5917,
                    "listed_count": 32,
                    "tweet_count": 209201
                },
                "url": "https://t.co/QSy8WQzuBZ",
                "username": "sixofcrowsz_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-13T20:55:30.000Z",
                "description": "eu to aqui \u00e9 pra me difamar mesmo",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/cami.lissima",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/cami.lissima",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/59xN6EwBTk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "491623796",
                "location": "rio ",
                "name": "camila",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371495466710544387/Htj5wrET_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 956,
                    "following_count": 1189,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 243669
                },
                "url": "https://t.co/59xN6EwBTk",
                "username": "camisbaixa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-08T01:39:29.000Z",
                "description": "10/12 \ud83d\udc8d",
                "id": "729123525177561089",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Gaby Jesus",
                "pinned_tweet_id": "1004182885035925504",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398463935540563970/2eBQmEsz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 606,
                    "following_count": 348,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8980
                },
                "url": "",
                "username": "gabyjesu_s",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-07T12:57:33.000Z",
                "description": "\ud83d\ude0e Carioca, publicit\u00e1rio e amante de memes!",
                "id": "3890203762",
                "location": "RJ",
                "name": "Gustavo Franco",
                "pinned_tweet_id": "957678715105890305",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1139158027204997120/_5kpqfO8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 111,
                    "following_count": 336,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5423
                },
                "url": "",
                "username": "gustavofranco_1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-10T18:10:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "1016746478927261701",
                "location": "Santa Catarina",
                "name": "Bruna",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412821343645618184/djZZQdnw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 489,
                    "following_count": 616,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5283
                },
                "url": "",
                "username": "bbbruunna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-12T13:52:00.000Z",
                "description": "my heavy spirit is lifted",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/jnetomoraes",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/jnetomoraes",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/muWqOk9RDr"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1006534586887823360",
                "location": "snap: joaoneto7",
                "name": "jn",
                "pinned_tweet_id": "1279631008493645829",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419750015988273160/J94dbUd__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 724,
                    "following_count": 523,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 53356
                },
                "url": "https://t.co/muWqOk9RDr",
                "username": "machinegunjn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-16T19:10:46.000Z",
                "description": "jornalista, comerciais, radialista (criador do balacobaco 89 fm a radio rock e \u00e2ncora do Rock Bola) , apresentador de tv, pai da Cat e da Manu.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "radiorock.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://radiorock.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "57417211",
                "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil",
                "name": "Z\u00e9 Luiz",
                "pinned_tweet_id": "1415391024621441026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413276624016052228/z8Z88rFu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 131568,
                    "following_count": 1070,
                    "listed_count": 142,
                    "tweet_count": 61126
                },
                "url": "https://t.co/RjTCzmXeej",
                "username": "zeluizlhesdiz",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-03-17T21:12:43.000Z",
                "description": "N\u00e3o me julgue pela capa\n\n\n\n\n\n\n\ud83d\udd38Before you judge me, try hard to love me.",
                "id": "1276027807",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Lucas Sampaio",
                "pinned_tweet_id": "1294677838948335621",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430306332599623681/5yF7u6Sa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 450,
                    "following_count": 742,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 45872
                },
                "url": "",
                "username": "SampaioRules",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-04T21:00:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1202331898565005312",
                "name": ".",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222683579169284097/UlpAfbya_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 865
                },
                "url": "",
                "username": "kauan_nvs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-09T18:01:51.000Z",
                "description": "engenharia civil- uem, fora bolsonaro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/luizedu9/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/luizedu9/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/E0x8215BKg"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3368081782",
                "location": "Ivat\u00e9, Brasil",
                "name": "luiz",
                "pinned_tweet_id": "1377091516062068736",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430845431706226691/lvKmXA6j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1325,
                    "following_count": 427,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 22556
                },
                "url": "https://t.co/E0x8215BKg",
                "username": "duuhads6",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-27T09:16:46.000Z",
                "description": "aceito cr\u00edticas mas n\u00e3o fico calado",
                "id": "780697678099255296",
                "location": "Sumar\u00e9, Brasil",
                "name": "julio",
                "pinned_tweet_id": "1248801700779102210",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394853851900137473/I-lHVJXS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 381,
                    "following_count": 297,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24834
                },
                "url": "",
                "username": "eujulioc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-23T12:38:35.000Z",
                "description": "qualquer coisa \u00e9 s\u00f3 me mandar um pix",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/hellensousz?ig\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/hellensousz?igshid=zy0ixrrttndu",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/TAHjTWNAHl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1153645580935188481",
                "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "name": "eli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404796085764231169/DEwA9DiG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 889,
                    "following_count": 1579,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 11288
                },
                "url": "https://t.co/TAHjTWNAHl",
                "username": "_helrose",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-27T04:18:18.000Z",
                "description": "",
                "id": "69198517",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "gi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259674721622339584/ZLSvycVA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 520,
                    "following_count": 1123,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 7567
                },
                "url": "",
                "username": "giorgiabeck",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-19T00:46:21.000Z",
                "description": "Engenheiro, executivo e autor de 3 livros. Suplente de deputado federal e de vereador. Ex-consultor do Banco Mundial e ex-Secret\u00e1rio de Estado. Molon labe.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "robertobmotta.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://robertobmotta.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "33071040",
                "location": "Rio de Janeiro",
                "name": "Roberto Motta",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328408576055013377/nXpKyCIv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 85855,
                    "following_count": 2597,
                    "listed_count": 148,
                    "tweet_count": 19581
                },
                "url": "https://t.co/Fe8R16LKP5",
                "username": "rmotta2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-21T00:36:56.000Z",
                "description": "pelo Sport eu dou minha vida, gra\u00e7as a Deus!!!!!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/raynascr",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/raynascr",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/P3xs6X5RNG"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "811369827906502656",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "rayn\u00e1",
                "pinned_tweet_id": "1363574436889296897",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421940507450781700/R8ZJJzkQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1547,
                    "following_count": 824,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 46123
                },
                "url": "https://t.co/P3xs6X5RNG",
                "username": "raynascr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-22T00:19:36.000Z",
                "description": "",
                "id": "1186436863843807233",
                "name": "koidee",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186442763446960129/Ugjgjoeo_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 330,
                    "following_count": 680,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49384
                },
                "url": "",
                "username": "koidee5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-16T14:11:30.000Z",
                "description": "A maior ousadia que a pol\u00edtica pode ter \u00e9 a de servir as pessoas comuns. - Felipe Quintas #DuploExpresso",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 104,
                                "start": 90,
                                "tag": "DuploExpresso"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2447308190",
                "location": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "name": "Bolsonaro tem que cair #ForaBolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246777349389135876/_2lQvqUC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1409,
                    "following_count": 993,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1851
                },
                "url": "",
                "username": "Diegobauer2020",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-10-14T18:34:53.000Z",
                "description": "\ud83e\udda2\ud83e\udd8b\ud83c\udf53\ud83c\udf44\ud83d\udd2e\ud83e\ude70\ud83e\uddfc\ud83e\uded6",
                "id": "786998726938230784",
                "location": "Na terra do nunca",
                "name": "Doidinha",
                "pinned_tweet_id": "1425575973014081542",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428865657236512770/FHMdI39Z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 93,
                    "following_count": 203,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8553
                },
                "url": "",
                "username": "m4yajpg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-17T22:11:24.000Z",
                "description": "RBD\ud83d\udc96FC Barcelona\ud83d\udc96Esta\u00e7\u00e3o Primeira de Mangueira\ud83d\udc96Shakira\ud83d\udc96\ud83e\udd63\ud83d\udc96",
                "id": "393016238",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "Mariana",
                "pinned_tweet_id": "1179526623693086720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344799837162770436/fULYO6yP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 425,
                    "following_count": 1901,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 52425
                },
                "url": "",
                "username": "marirosanfcb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-16T02:35:53.000Z",
                "description": "Servo do Senhor Jesus, casado, tr\u00eas filhos. - Orar pelo Brasil Todo dia.",
                "id": "105344901",
                "location": "Maring\u00e1 - PR",
                "name": "ISOLSOUZA \u271d\u2721\ud83d\udd4e",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349072975354540033/Xq0UHR5g_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1091,
                    "following_count": 1779,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 108569
                },
                "url": "",
                "username": "IVENSSOLER",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-27T16:04:28.000Z",
                "description": "Sejam bem-vindos \ud83d\ude0d\nsigo de volta.",
                "id": "1155146947826769920",
                "location": "Itapaci, Brasil",
                "name": "Lana\ud83d\udc97",
                "pinned_tweet_id": "1264991023534682114",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249851149894725632/4vziL1nu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 842,
                    "following_count": 840,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 12118
                },
                "url": "",
                "username": "pazlana20",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-22T22:32:04.000Z",
                "description": "- Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o 1/10 \u2699\ufe0f  \u2026 - T\u00e9cnico de Seguran\u00e7a do Trabalho 1/10 \ud83c\udfea",
                "id": "41916807",
                "location": "Jardim Carvalho, Ponta Grossa",
                "name": "Lucas Alex Bahnert",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421187868173774855/Gl-M8XwL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 521,
                    "following_count": 448,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 18165
                },
                "url": "",
                "username": "lucasbahnert",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-10-07T16:19:48.000Z",
                "description": "\ud83d\ude3d",
                "id": "1181242658607570947",
                "name": "duda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430648671943675905/CwI4sxfL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 264,
                    "following_count": 269,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19025
                },
                "url": "",
                "username": "_dudahinckel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-21T00:51:09.000Z",
                "description": "lacrosfera da esquerda\ud83e\uddd0",
                "id": "1108531455737712640",
                "location": "Rio Grande do Piau\u00ed, Brasil",
                "name": "Excluida da Lacrosfera",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156341509823836160/LFsUz9_7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2178,
                    "following_count": 2561,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 115604
                },
                "url": "",
                "username": "Caixa2E",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-23T19:10:57.000Z",
                "description": "Se a hist\u00f3ria \u00e9 nossa, deixa que \"n\u00f3s escreve\" #rapnacional \ud83e\udde2\u270d\ud83d\udc4a\u270a",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 59,
                                "start": 47,
                                "tag": "rapnacional"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1142872688546983936",
                "name": "DondaRima",
                "pinned_tweet_id": "1280888838513197056",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253272106445541378/K6A34uMJ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2216,
                    "following_count": 2611,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 7114
                },
                "url": "",
                "username": "RimaDonda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-16T21:33:05.000Z",
                "description": "Florescer exige passar por todas as esta\u00e7\u00f5es!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "id": "853722941384687618",
                "name": "gercicleide",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267003146175492096/yVR12np7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 504,
                    "following_count": 940,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3566
                },
                "url": "",
                "username": "cicleidemedeir1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-03T20:08:24.000Z",
                "description": "Com f\u00e9 em Deus vamos retomar nossos valores e poder criar nossos filhos com seguran\u00e7a.",
                "id": "53484770",
                "name": "Angel 38",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398070994049372161/pIDlEJqa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7004,
                    "following_count": 7672,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 407241
                },
                "url": "",
                "username": "angelicaguirele",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-19T16:46:17.000Z",
                "description": "Perfil oficial da p\u00e1gina Laurinha Opressora",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/laurinhaopress\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/laurinhaopressora",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xEIvesAe2C"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1240680960603144192",
                "location": "Brasil",
                "name": "@LaurinhaOpressora",
                "pinned_tweet_id": "1391366496102895622",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379291235253432321/0IBbG9hw_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22768,
                    "following_count": 110,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 1886
                },
                "url": "https://t.co/xEIvesAe2C",
                "username": "BolsoLaurinha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-20T15:24:26.000Z",
                "description": "\u25e0\u203f\u25e0\u273fSou uma pessoa comum, ariana, tuiteira acreana, casada, m\u00e3e do JP e do Yoshi, esquerda, cat\u00f3lica e feliz! ACREdito na Vida, na Amizade e no AMOR  #Acre",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 155,
                                "start": 150,
                                "tag": "Acre"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/Jacckye13",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/Jacckye13",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/mosP3ONP2z"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "58500178",
                "location": "Rio Branco, Acre, Brazil",
                "name": "\u2b50\ufe0f@Jacck13\u270c\ufe0f\u00c1 esquerda\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "891310921586528256",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389009278586007553/5Abmf-zT_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 30514,
                    "following_count": 28661,
                    "listed_count": 198,
                    "tweet_count": 253051
                },
                "url": "https://t.co/mosP3ONP2z",
                "username": "Jacck13",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-20T22:49:35.000Z",
                "description": "FORA BOLSONARO GENOCIDA!",
                "id": "1141840546744475649",
                "name": "insta.elen\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "pinned_tweet_id": "1408604280454537217",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407344075381035008/zW8wfKSV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4523,
                    "following_count": 901,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 192764
                },
                "url": "",
                "username": "instaelenao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-11T17:32:04.000Z",
                "description": "Rafa  \u2022 Tecnico Qu\u00edmico e futuro Qu\u00edmico \u2022 \nSantista",
                "id": "55881074",
                "location": "Apucarana - PR",
                "name": "Rafa C.B",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423808361850675208/vKoWlo6A_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 408,
                    "following_count": 239,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 72341
                },
                "url": "",
                "username": "rafaelbernarde",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-14T02:46:23.000Z",
                "description": "Ela sorri e n\u00e3o teme o futuro. \nPv 31 \ud83e\udd8b\ud83d\udc92\nAnalista da Justi\u00e7a Federal \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\nConcurseira \ud83d\udcda\ud83d\udd8a\nFORA BOLSONARO \u2620\nN\u00e3o \u00e0 homofobia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \nPERFIL PESSOAL \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6f\u200d",
                "id": "4476644057",
                "location": "Porto Velho, Brasil",
                "name": "Jussara Perea",
                "pinned_tweet_id": "1354038673445187584",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429529949153730561/ge0ZxLb3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1794,
                    "following_count": 2545,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 93365
                },
                "url": "",
                "username": "JussaraPerea",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-05-18T01:27:16.000Z",
                "description": "M\u00e3e de dois                       \ud83e\uddd2\ud83c\udffb\ud835\udc43\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc5c \ud835\udc34\ud835\udc62\ud835\udc54\ud835\udc62\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc5c \ud835\udc52            \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud835\udc36\ud835\udc59\ud835\udc4e\u0301\ud835\udc62\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc5c \ud835\udc41\ud835\udc52\ud835\udc61\ud835\udc5c",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/danielle_crist\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://Instagram.com/danielle_cristiane",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/3f9qJ9i6KV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "583340879",
                "location": "Bauru, Brasil",
                "name": "\u00a2\u044f\u03b9\u0455\u0442\u03b9\u03b1\u03b7\u0454 \u2113\u03c3\u03c1\u0454\u0455 \ud83c\udf3b",
                "pinned_tweet_id": "1127388556752773121",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355127806548705283/YdPSO3WM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 290,
                    "following_count": 1375,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 12906
                },
                "url": "https://t.co/3f9qJ9i6KV",
                "username": "danny_cristiane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-13T10:02:33.000Z",
                "description": "M\u00e9dico anti esquerdista.\n\u201cO errado \u00e9 errado mesmo que todo mundo esteja fazendo. \nO certo \u00e9 certo mesmo que ningu\u00e9m esteja fazendo.\u201d\n\nGilbert Keith Chesterton",
                "id": "797741431611858948",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Eduardo K.",
                "pinned_tweet_id": "1200856959425163264",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420460800414781447/1w2ihem8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 750,
                    "following_count": 301,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 107611
                },
                "url": "",
                "username": "kelner_eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-14T02:17:01.000Z",
                "description": "\u270c",
                "id": "879128484",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Evellyn Teixeira",
                "pinned_tweet_id": "1299765321356771333",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1046236230801854464/8rux8459_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 982,
                    "following_count": 1049,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4918
                },
                "url": "",
                "username": "Evellyn_TS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-22T14:03:06.000Z",
                "description": "instagran: 20juntoemisturado",
                "id": "1241726651635032065",
                "name": "Junto e Misturado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241730154822500358/tSRGuQDg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10,
                    "following_count": 229,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1333
                },
                "url": "",
                "username": "MisturadoJuntoe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-18T21:51:16.000Z",
                "description": "",
                "id": "2451973502",
                "name": "NxA \u2764",
                "pinned_tweet_id": "923229933723373568",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/822195541358575616/2LpZC3z2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 465,
                    "following_count": 589,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20933
                },
                "url": "",
                "username": "AliFxEmD",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-31T02:25:52.000Z",
                "description": "Paz, Amor, Igualdade, Democracia, Resist\u00eancia.",
                "id": "715364459099856896",
                "name": "DEMOCRACIA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058226559058829312/d4vJ76QL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1239,
                    "following_count": 476,
                    "listed_count": 43,
                    "tweet_count": 1770698
                },
                "url": "",
                "username": "odio_nao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-04-02T09:01:55.000Z",
                "description": "Queen of the Pod Rocket podcast",
                "id": "1377909103075463169",
                "name": "Rod Pocket",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "RodPocket",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-08T01:02:21.000Z",
                "description": "roteirista @tvglobo. colecionador de m\u00e1goas. contato: rodolphorodrigos@gmail.com",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 19,
                                "start": 11,
                                "username": "tvglobo"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rodpocket",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rodpocket",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54745785",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "rod",
                "pinned_tweet_id": "1393326578550067205",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422331048508203015/5lfRlHsQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 180664,
                    "following_count": 1613,
                    "listed_count": 586,
                    "tweet_count": 164386
                },
                "url": "https://t.co/4cCBzHFKRA",
                "username": "rodolpho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-10-03T23:01:08.000Z",
                "description": "",
                "id": "79586277",
                "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil",
                "name": "Roberto G Becker",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166407056/SDC11082_1_reasonably_small_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 88,
                    "following_count": 300,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 2186
                },
                "url": "",
                "username": "robertogbecker",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-12T13:04:42.000Z",
                "description": "\ud80c\udf4a\ud80c\udefc\ud80c\udf4a\ud80c\udefc\ud80c\udf4a",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "omar.\u2800",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://omar.xn--6ii",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Aj0Sqm6hvQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1172133910416957440",
                "location": "ela/dela",
                "name": "\u064b",
                "pinned_tweet_id": "1425986309093462018",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431055903588032515/QDVsFc0Y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 843,
                    "following_count": 891,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 23643
                },
                "url": "https://t.co/Aj0Sqm6hvQ",
                "username": "pinkusaly",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-26T19:28:42.000Z",
                "description": "\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udddc\ud835\udde0 \ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2665\ufe0f\ud83d\udd25",
                "id": "1011692748439777284",
                "location": "\ud835\udc12\ud835\udc04\ud835\udc0f \u2022 \ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc0a\ud835\udc04\ud835\udc11 ",
                "name": "Maah \u24df\ud83c\udf52",
                "pinned_tweet_id": "1426992099019345923",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424553685389127689/s9FHdGKh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1898,
                    "following_count": 1872,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 39903
                },
                "url": "",
                "username": "bittsepaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-05T17:53:32.000Z",
                "description": "O mundo n\u00e3o \u00e9 como voc\u00ea pensa e as pessoas n\u00e3o s\u00e3o o quem voc\u00ea acha que \u00e9",
                "id": "1225115197792235520",
                "name": "petter Soares",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225115475627122688/rjXbRz0y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 34,
                    "following_count": 37,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 727
                },
                "url": "",
                "username": "SoaresPetter",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-18T02:18:52.000Z",
                "description": "Resili\u00eancia.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/carneirofotogr\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/carneirofotografia",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/h3QQA7e3s3"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "83274773",
                "location": "Crato, Brasil",
                "name": "Carneiro Fotografia \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1260587278080098306",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430131978913959940/xWDt5FYt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 652,
                    "following_count": 128,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 57534
                },
                "url": "https://t.co/h3QQA7e3s3",
                "username": "_lariscarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-20T12:13:16.000Z",
                "description": "desordem e retrocesso \ud83d\ude18",
                "id": "1197125634969030661",
                "location": "Penha, Rio de Janeiro",
                "name": "luciele",
                "pinned_tweet_id": "1365131986097045505",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418007677146370049/-S7CrUzs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 91,
                    "following_count": 360,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2211
                },
                "url": "",
                "username": "lucii814",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-21T21:18:51.000Z",
                "description": "\u00c9 do inferno dos pobres que \u00e9 feito o para\u00edso dos ricos.",
                "id": "58924983",
                "location": "guaruja",
                "name": "petenon\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\ude08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358976114673283073/SbwWcO8x_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7215,
                    "following_count": 7910,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 87591
                },
                "url": "",
                "username": "germon49",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978281,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7342,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-11-04T22:52:13.000Z",
                "description": "Sorrir \u00e9 um ato de resist\u00eancia. RESISTIREMOS! \u270a\ud83c\udffe",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/dilmadilmae?ut\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/dilmadilmae?utm_medium=copy_link",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1191488295701766149",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Dilm\u00e3e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "pinned_tweet_id": "1360327097332473856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390285950371180545/RRJHzFeV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 31834,
                    "following_count": 22447,
                    "listed_count": 58,
                    "tweet_count": 29972
                },
                "url": "https://t.co/Vg7fTAixPh",
                "username": "DilmaDilmae",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-11-03T01:59:42.000Z",
                "description": "chal\u00e9 3 e 6/ hufflepuff/ casta 3/ infp",
                "id": "1190810665050611712",
                "name": "gabrielabrts\u2728\u26a1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206943835877761024/iHeq68qy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 52,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 532
                },
                "url": "",
                "username": "Gabriela3rito",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-23T13:07:44.000Z",
                "description": "53, Administrador de Empresas, morador de Natal/RN. Casado com @kleyne e pai de Ol\u00edvia e Alice.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 63,
                                "username": "kleyne"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "townimoveis.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.townimoveis.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2uE9HXMwdo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "25996751",
                "location": "Natal - Brasil",
                "name": "Sandro Pacheco",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376292897381871616/WptyzSc5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2571,
                    "following_count": 2770,
                    "listed_count": 52,
                    "tweet_count": 44460
                },
                "url": "https://t.co/2uE9HXMwdo",
                "username": "sandropc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-03T07:21:22.000Z",
                "description": "desmotivado.",
                "id": "2801512497",
                "name": "mamacito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424189817210949635/XM8xZrWj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 388,
                    "following_count": 270,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 31117
                },
                "url": "",
                "username": "xpCake",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-03-03T13:53:19.000Z",
                "description": "Tudo me abala, sou totalmente desequilibrada",
                "id": "1234839238564290561",
                "name": "thay \ud83c\udf6c\u00b2\u00b2",
                "pinned_tweet_id": "1416615766250725378",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429599384753348612/FTnBB8nG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 125,
                    "following_count": 228,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4538
                },
                "url": "",
                "username": "thaysnow",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-26T17:14:46.000Z",
                "description": "blogueira desconhecida, vivendo meu corpo livre, viciada em caf\u00e9, s\u00e9ries, doramas & Realitys \ud83c\udf08\u2728",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/lennamaria",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/lennamaria",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/HQrP5Hy5El"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "171140563",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "LENNA | TAGARELA & CHATA \ud83e\udd81",
                "pinned_tweet_id": "1409607811672293386",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407129288785248256/oZj6zOcy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1155,
                    "following_count": 1162,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 48174
                },
                "url": "https://t.co/HQrP5Hy5El",
                "username": "lennamariablog",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-16T00:43:24.000Z",
                "description": "",
                "id": "1085336680536645633",
                "name": "somos a verdadeira RESIST\u00caNCIA!!!",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085337767872266242/IMjlMBV__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 95,
                    "following_count": 314,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 610
                },
                "url": "",
                "username": "Daniel07233665",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-23T23:01:28.000Z",
                "description": "Engenheiro e empreendedor.",
                "id": "1220481596203159552",
                "location": "Boa Viagem, Recife",
                "name": "Alexandre Andrade",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220482321192800257/S4sccOYs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 36,
                    "following_count": 189,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1365
                },
                "url": "",
                "username": "Alexand66477265",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-26T20:24:28.000Z",
                "description": "en kunstentusiast rs/ac",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/stefanyylanaa/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/stefanyylanaa/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Esh4hytvRy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "735929618667081729",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "bacelar",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368456374942892035/in0iyIux_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 597,
                    "following_count": 650,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11247
                },
                "url": "https://t.co/Esh4hytvRy",
                "username": "sinatraway",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-15T11:54:25.000Z",
                "description": "Realista esperan\u00e7oso como diria Suassuna",
                "id": "47317227",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "MARCIO PESSOA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/702906979539423232/yBSbIYZd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 202,
                    "following_count": 688,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 5284
                },
                "url": "",
                "username": "pessoaml",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-13T22:26:20.000Z",
                "description": "Rio \n22",
                "id": "1128063957892308993",
                "name": "Caroline \ud83e\udded\u2708",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230879092347674624/hfLCGyRc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 142,
                    "following_count": 603,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 538
                },
                "url": "",
                "username": "RohemCaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-28T00:01:38.000Z",
                "description": "Dublador, Enfermeiro e Farmac\u00eautico\u2764",
                "id": "60752075",
                "location": "Brasil",
                "name": "juninho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223802117875552257/C2wr9yt3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 508,
                    "following_count": 1408,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 13801
                },
                "url": "",
                "username": "junior_summers",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-06T15:58:10.000Z",
                "description": "Psic\u00f3loga apaixonada por cachorros, pol\u00edtica e psican\u00e1lise. Brasileira, umbandista e esperan\u00e7osa (pero no mucho!). Odeio chuchu, amo pol\u00eamicas!",
                "id": "38209891",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Aline Alves de Lima",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379141788565397504/IHr0RNMI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 369,
                    "following_count": 1036,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 13170
                },
                "url": "",
                "username": "aline08alves",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-15T21:12:59.000Z",
                "description": "\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\uddd8\ud835\udddf: ''\ud835\ude11\ud835\ude36\ud835\ude34\ud835\ude35 \ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude26 \ud835\ude2c\ud835\ude2a\ud835\ude34\ud835\ude34? \ud835\ude17\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude24\ud835\ude26\ud835\ude34\ud835\ude34, \ud835\ude3a\ud835\ude30\ud835\ude36 \ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude2f \ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude2f \ud835\ude22 \ud835\ude38\ud835\ude26\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude35\ud835\ude29 \ud835\ude30\ud835\ude27 \ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude28\ud835\ude34 \ud835\ude27\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude2e \ud835\ude2b\ud835\ude36\ud835\ude34\ud835\ude35 \ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude26 \ud835\ude2c\ud835\ude2a\ud835\ude34\ud835\ude34.''",
                "id": "731955560027947008",
                "location": "(.\u25dc\u25e1\u25dd) \u2014 \ud835\uddcc\ud835\uddc1\ud835\uddbe/\ud835\uddc1\ud835\uddbe\ud835\uddcb",
                "name": "\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude6a\u00b2\u00b3 \u2661 yukhei",
                "pinned_tweet_id": "1298363374976327681",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428082391361413127/Phccfwcc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10839,
                    "following_count": 8542,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 90791
                },
                "url": "",
                "username": "jenowaist",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-15T10:33:58.000Z",
                "description": "",
                "id": "493002286",
                "name": "carolina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390657330333822976/CVWWp9-T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1027,
                    "following_count": 1283,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 20478
                },
                "url": "",
                "username": "caromedy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-20T19:15:58.000Z",
                "description": "Estudante de Comunica\u00e7\u00e3o. Insta e Snap :: lucianoamorim94 Face :: /luciano.amorim.127",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "lucianoamorim94.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://lucianoamorim94.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/nkIb4k2wiP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "255138816",
                "location": "Litoral Paraibuco (PB/PE), BRA",
                "name": "Luciano Amorim \u30eb\u30c1\u30a2\u30fc\u30ce (de \ud83c\udfe0) #PelaVacina\ud83d\udc89 \ud83c\udf0e\ud83c\udff4",
                "pinned_tweet_id": "912449793334661120",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352266312379101185/x4QGQBvG_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 761,
                    "following_count": 2932,
                    "listed_count": 20,
                    "tweet_count": 170252
                },
                "url": "https://t.co/nkIb4k2wiP",
                "username": "lucianoamorim94",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-15T02:37:55.000Z",
                "description": "Reagimos \u00e0 not\u00edcias e atra\u00e7\u00f5es televisivas \u00e0s vezes com entusiasmo demais. Dono e propriet\u00e1rio na empresa Vacin\u00e3o.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/epictimechat",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/epictimechat",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kNkF3IdPCP"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1594768800",
                "location": "gugu",
                "name": "#ETC",
                "pinned_tweet_id": "1418371102015901698",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424509597986037760/YNf909pc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11060,
                    "following_count": 681,
                    "listed_count": 49,
                    "tweet_count": 227495
                },
                "url": "https://t.co/kNkF3IdPCP",
                "username": "epictimechat",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241927453687402498",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dshnt3olxc52qm2v91h3u1dx8d",
        "oldest_id": "1241926621642272772",
        "result_count": 77
    }
}