{
    "data": [
        {
            "author_id": "838832318101979136",
            "conversation_id": "1238468730688020480",
            "created_at": "2020-03-13T14:15:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238468730688020480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1537684254",
            "conversation_id": "1238467960307683333",
            "created_at": "2020-03-13T14:12:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238467960307683333",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2612756150",
            "conversation_id": "1238467342683844609",
            "created_at": "2020-03-13T14:09:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238467342683844609",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1144613743621550082",
            "conversation_id": "1238467159581433856",
            "created_at": "2020-03-13T14:09:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238467159581433856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1066329803668762624",
            "conversation_id": "1238466713332715520",
            "created_at": "2020-03-13T14:07:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238466713332715520",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "69970714",
            "conversation_id": "1238466566515306498",
            "created_at": "2020-03-13T14:06:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238466566515306498",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "955279546823135232",
            "conversation_id": "1238466008366616577",
            "created_at": "2020-03-13T14:04:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238466008366616577",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1128832886692569088",
            "conversation_id": "1238464225464537088",
            "created_at": "2020-03-13T13:57:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238464225464537088",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "761337593262780418",
            "conversation_id": "1238463687448580098",
            "created_at": "2020-03-13T13:55:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238463687448580098",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1104802153636483072",
            "conversation_id": "1238463362280931330",
            "created_at": "2020-03-13T13:54:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238463362280931330",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1177330973551267850",
            "conversation_id": "1238462775673880577",
            "created_at": "2020-03-13T13:51:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238462775673880577",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1357924460",
            "conversation_id": "1238462617372459008",
            "created_at": "2020-03-13T13:51:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238462617372459008",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "806850393212907520",
            "conversation_id": "1238462303017803778",
            "created_at": "2020-03-13T13:49:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238462303017803778",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1044329518926901250",
            "conversation_id": "1238461940101414912",
            "created_at": "2020-03-13T13:48:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238461940101414912",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1160266463938273280",
            "conversation_id": "1238461903103569920",
            "created_at": "2020-03-13T13:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238461903103569920",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1168144365442781185",
            "conversation_id": "1238460962715373568",
            "created_at": "2020-03-13T13:48:10.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 47,
                        "normalized_text": "Brasil",
                        "probability": 0.9715,
                        "start": 42,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "Issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 65,
                        "tag": "PresidenteBolsonaroAte2026"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 0,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238461854701301764",
            "in_reply_to_user_id": "2585621855",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@depheliolopes #Issoaglobonaomostra \n\n  O Brasil prosperando!!!\n\n#PresidenteBolsonaroAte2026"
        },
        {
            "author_id": "2883920581",
            "conversation_id": "1238461833633202180",
            "created_at": "2020-03-13T13:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238461833633202180",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1918176578",
            "conversation_id": "1238461757829664772",
            "created_at": "2020-03-13T13:47:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238461757829664772",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1583474076",
            "conversation_id": "1238461686450880514",
            "created_at": "2020-03-13T13:47:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238461686450880514",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "78600643",
            "conversation_id": "1238461621376356353",
            "created_at": "2020-03-13T13:47:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238461621376356353",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56294171",
            "conversation_id": "1238461494335082498",
            "created_at": "2020-03-13T13:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238461494335082498",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "826473637347733505",
            "conversation_id": "1238461356220780549",
            "created_at": "2020-03-13T13:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238461356220780549",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "117871306",
            "conversation_id": "1238461272087199747",
            "created_at": "2020-03-13T13:45:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238461272087199747",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "116748530",
            "conversation_id": "1238461224678981632",
            "created_at": "2020-03-13T13:45:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238461224678981632",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 76
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238460962715373568",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolop\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1238460960047849477"
                ]
            },
            "author_id": "2585621855",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238460962715373568",
            "created_at": "2020-03-13T13:44:37.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 108,
                        "tag": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 123,
                        "tag": "ptnuncamais"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 136,
                        "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 154,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/d34SBEjUXd",
                        "end": 198,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1238460962715373568/photo/1",
                        "start": 175,
                        "url": "https://t.co/d34SBEjUXd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238460962715373568",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 522,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 76
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
            "text": "O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/d34SBEjUXd"
        },
        {
            "author_id": "1119060679271563264",
            "conversation_id": "1238277016270626818",
            "created_at": "2020-03-13T13:29:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "879927748181057536",
                        "start": 0,
                        "username": "gregorio_dog"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238457261300887553",
            "in_reply_to_user_id": "879927748181057536",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238430596482895872",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@gregorio_dog E n\u00e3o \u00e9 aumigo? #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "890241461941395460",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "S\u00e9rgio Moro",
                        "id": "979342009008713728",
                        "name": "S\u00e9rgio Moro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238446350523600896",
            "created_at": "2020-03-13T12:46:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1233859243134070784",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/WX0Crkli1e"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238446350523600896",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1233859243134070784",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/WX0Crkli1e"
        },
        {
            "author_id": "1225554629309730818",
            "conversation_id": "1238429943761178630",
            "created_at": "2020-03-13T11:44:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2908025157",
                        "start": 0,
                        "username": "Eai_Ironizei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238430722043465728",
            "in_reply_to_user_id": "2908025157",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238429943761178630",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@Eai_Ironizei #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1327911949",
            "conversation_id": "1238417933266759680",
            "created_at": "2020-03-13T10:55:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 56,
                        "tag": "IssoAGlobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "123103785",
                        "start": 0,
                        "username": "mat_girl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238418471060463617",
            "in_reply_to_user_id": "123103785",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238417933266759680",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@mat_girl Participante julgar o p\u00fablico \u00e9 de a idiotice #IssoAGlobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "733735687",
            "conversation_id": "1238417211267538944",
            "created_at": "2020-03-13T10:50:46.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 21,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 62,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1159949665825107968",
                        "start": 3,
                        "username": "WanderleiBueno5"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/sikerajr/statu\u2026",
                        "end": 117,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/sikerajr/status/1238257670294994945",
                        "start": 94,
                        "url": "https://t.co/fntIMatYLt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238417211267538944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238416235773206529",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @WanderleiBueno5: #issoaglobonaomostra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nSai desse corpo #GloboLixo isso n\u00e3o te pertence https://t.co/fntIMatYLt"
        },
        {
            "author_id": "1159949665825107968",
            "conversation_id": "1238416235773206529",
            "created_at": "2020-03-13T10:46:53.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 41,
                        "tag": "GloboLixo"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/sikerajr/statu\u2026",
                        "end": 96,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/sikerajr/status/1238257670294994945",
                        "start": 73,
                        "url": "https://t.co/fntIMatYLt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238416235773206529",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nSai desse corpo #GloboLixo isso n\u00e3o te pertence https://t.co/fntIMatYLt"
        },
        {
            "author_id": "59009527",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238415206847520770",
            "created_at": "2020-03-13T10:42:48.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "tag": "Coronav\u00edrus"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/lolaescreva/st\u2026",
                        "end": 77,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1238268864162598914",
                        "start": 54,
                        "url": "https://t.co/3TymdL436D"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238415206847520770",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238268864162598914",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "&amp; sobre o\n#Coronav\u00edrus,\n\n\u00a8#IssoAGloboN\u00e3oMostra\u00a8?\ud83e\udd14 https://t.co/3TymdL436D"
        },
        {
            "author_id": "761786383337943040",
            "conversation_id": "1238059378126790662",
            "created_at": "2020-03-13T10:42:18.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1346058910113914881",
                        "start": 0,
                        "username": "DeCaraPraLua"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238415081458798592",
            "in_reply_to_user_id": "43400402",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238059378126790662",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@DeCaraPraLua #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "377733342",
            "conversation_id": "1238340096207839232",
            "created_at": "2020-03-13T06:00:10.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 258,
                        "start": 245,
                        "tag": "desmaskarado"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 259,
                        "tag": "hipnose"
                    },
                    {
                        "end": 288,
                        "start": 268,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "54359406",
                        "start": 0,
                        "username": "xivrae"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238344078951137280",
            "in_reply_to_user_id": "54359406",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238342148258439168",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@xivrae ele hipnotizou o publiko e os participntes p nao verem o ponto e nao se lembrarem q foram hipnotizados..assin ele manipula todo mundo e as pessoaacha q ele eh pika celebro d ouro tudo esta fazendo sentido agr..estou komecando a lembra   #desmaskarado #hipnose #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "46953976",
            "conversation_id": "1238307483904552961",
            "created_at": "2020-03-13T03:34:45.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238307483904552961",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3764993847",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ana Paula Renault",
                        "id": "1042477112249090048",
                        "name": "Ana Paula Renault"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Ana Paula Renault",
                        "id": "1042477112249090048",
                        "name": "Ana Paula Renault"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238295150998274048",
            "created_at": "2020-03-13T03:26:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "132378656",
                        "start": 0,
                        "username": "anapaularenault"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238305500372008966",
            "in_reply_to_user_id": "132378656",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238295150998274048",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@anapaularenault #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "911611398",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238292225735512064",
            "created_at": "2020-03-13T02:37:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 114,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "16729159",
                        "start": 0,
                        "username": "muriloribeiro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "53226177",
                        "start": 15,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "29797128",
                        "start": 32,
                        "username": "showdavida"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "28163475",
                        "start": 44,
                        "username": "guilhermesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238293096225538052",
            "in_reply_to_user_id": "16729159",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238292225735512064",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@muriloribeiro @PauloVieiraReal @showdavida @guilhermesousa deixo em suas m\u00e3os colocar m\u00e1scara nessa companheira. #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "988076381060902912",
            "conversation_id": "1238290633112137730",
            "created_at": "2020-03-13T02:27:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/geocaio/status\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/geocaio/status/1238289542253293568",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/rwYdm8MPiO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238290633112137730",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/rwYdm8MPiO"
        },
        {
            "author_id": "2749620269",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238252790188736512",
            "created_at": "2020-03-12T23:57:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/leoassiste/sta\u2026",
                        "end": 57,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leoassiste/status/1238099754204135425",
                        "start": 34,
                        "url": "https://t.co/hhfMn50r8C"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238252790188736512",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra vergonha.... https://t.co/hhfMn50r8C"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1238246565216649217"
                ]
            },
            "author_id": "915369613579505664",
            "conversation_id": "1238246826286944258",
            "created_at": "2020-03-12T23:33:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/i1MeMk6Ds2",
                        "end": 49,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/premolivito/status/1238246826286944258/photo/1",
                        "start": 26,
                        "url": "https://t.co/i1MeMk6Ds2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238246826286944258",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \ud83c\udfa4\ud83c\udfa5 \ud83d\ude02 https://t.co/i1MeMk6Ds2"
        },
        {
            "author_id": "2939766863",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238241096699908099",
            "created_at": "2020-03-12T23:10:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 77,
                        "tag": "piadapronta"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 90,
                        "tag": "bolsonaroenvergonhaobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 118,
                        "tag": "elen\u00e3o"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 126,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 147,
                        "tag": "coronavirusbrasil"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/p/B9psrKfnody/\u2026",
                        "end": 189,
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B9psrKfnody/?igshid=1wfsi5nkwtt8d",
                        "start": 166,
                        "url": "https://t.co/05MDmXWmZ5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238241096699908099",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Instagram",
            "text": "E hoje est\u00e1 em observa\u00e7\u00e3o m\u00e9dica e fez live com m\u00e1scara hospitalar. \n\ud83e\udd21\ud83d\udc49\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#piadapronta #bolsonaroenvergonhaobrasil #elen\u00e3o #issoaglobon\u00e3omostra #coronavirusbrasil https://t.co/05MDmXWmZ5"
        },
        {
            "author_id": "159378658",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238233612685914112",
            "created_at": "2020-03-12T22:47:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 80,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9999,
                        "start": 72,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "normalized_text": "Coronavirus",
                        "probability": 0.9725,
                        "start": 96,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 42,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 191,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238235211017617408",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238233612685914112",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@showdavida S\u00f3 espero que nesse domingo o #issoaglobonaomostra mostre o Bolsonaro falando que o Coronavirus era exagero da imprensa e fantasia e depois mostre a cena dele com m\u00e1scara... kkkk #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "1110294260270669825",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Drinks",
                        "id": "834828264786898945",
                        "name": "Drinks"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Generic Drinks",
                        "id": "834828445238431744",
                        "name": "Generic Drinks"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks",
                        "id": "67",
                        "name": "Interests and Hobbies"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Beer",
                        "id": "850142258871418880",
                        "name": "Beer"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238228633954607105",
            "created_at": "2020-03-12T22:21:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 88,
                        "normalized_text": "Belo Horizonte",
                        "probability": 0.9473,
                        "start": 75,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "normalized_text": "Brazil",
                        "probability": 0.8966,
                        "start": 91,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 31,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 52,
                        "tag": "Eisenbahn"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 63,
                        "tag": "Cerveja"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "instagram.com/p/B9pnDM7pg1d/\u2026",
                        "end": 121,
                        "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B9pnDM7pg1d/?igshid=11tqfq9417g1k",
                        "start": 98,
                        "url": "https://t.co/GVAD7GwAaF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238228633954607105",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Instagram",
            "text": "Hoje teve!\nPq todo dia \u00e9 dia!\n\n#IssoAGloboN\u00e3oMostra #Eisenbahn #Cerveja em Belo Horizonte, Brazil https://t.co/GVAD7GwAaF"
        },
        {
            "author_id": "1109161752544112643",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238226978152615942",
            "created_at": "2020-03-12T22:14:51.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/DamaresAlves/s\u2026",
                        "end": 56,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/DamaresAlves/status/1238226623364763651",
                        "start": 33,
                        "url": "https://t.co/fApk9iuJqG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238226978152615942",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238226623364763651",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Grande Dia!\n#issoaglobonaomostra https://t.co/fApk9iuJqG"
        },
        {
            "author_id": "58594065",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1155928725164195841",
                        "name": "UOL"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                        "id": "88",
                        "name": "Political Body"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "All conversation about the United States Federal Bureau of Investigation",
                        "id": "937710668706299904",
                        "name": "Federal Bureau of Investigation"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238225169350606848",
            "created_at": "2020-03-12T22:07:40.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/Arturdarocha/s\u2026",
                        "end": 57,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Arturdarocha/status/1238173571240902658",
                        "start": 34,
                        "url": "https://t.co/RfPw5FN8Ik"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238225169350606848",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238173571240902658",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Vamos tentar #issoaglobonaomostra https://t.co/RfPw5FN8Ik"
        },
        {
            "author_id": "936733296326856712",
            "conversation_id": "1238222656803155970",
            "created_at": "2020-03-12T21:57:41.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238222656803155970",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "211381348",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238219176973664258",
            "created_at": "2020-03-12T21:43:51.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 23,
                        "normalized_text": "brasil",
                        "probability": 0.8923,
                        "start": 18,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 229,
                        "start": 223,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "start": 230,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 260,
                        "start": 251,
                        "tag": "BBBB2O20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238219176973664258",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "A verdade \u00e9 que o brasil inteiro ja est\u00e1 infectado pelo coronav\u00edrus, alguns em est\u00e1gio cl\u00ednico e outros subcl\u00ednico, os \u00fanicos que nao foram infectados s\u00e3o os participantes do bbb e neles cabe a miss\u00e3o de repovoar o planeta #BBB20 #issoaglobonaomostra #BBBB2O20"
        },
        {
            "author_id": "2228064931",
            "conversation_id": "1238216017492488192",
            "created_at": "2020-03-12T21:31:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238216017492488192",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "126064349",
            "conversation_id": "1238214693422018560",
            "created_at": "2020-03-12T21:26:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238214693422018560",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2353513229",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238206339886825484",
            "created_at": "2020-03-12T20:52:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 0,
                        "tag": "coronavirusbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 41,
                        "tag": "BDSP"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/SPSobreTrilhos\u2026",
                        "end": 107,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/SPSobreTrilhos/status/1238052212523372544",
                        "start": 84,
                        "url": "https://t.co/kPt1ZnFM8N"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238206339886825484",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238052212523372544",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#coronavirusbrasil #issoaglobonaomostra \n#BDSP ningu\u00e9m fala nada e acha isso normal https://t.co/kPt1ZnFM8N"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1238178353120784384"
                ]
            },
            "author_id": "1109684144035057664",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238178431197745152",
            "created_at": "2020-03-12T19:01:56.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "tag": "ForaBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "tag": "reidogado"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 48,
                        "tag": "momonaro"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 58,
                        "tag": "esquerda"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 68,
                        "tag": "DireitaSegueDireita"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 90,
                        "tag": "COMUNISTAS"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Fe3vBzCh1R",
                        "end": 125,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Clsgameshow/status/1238178431197745152/photo/1",
                        "start": 102,
                        "url": "https://t.co/Fe3vBzCh1R"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238178431197745152",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#ForaBolsonaro #issoaglobonaomostra \n#reidogado #momonaro\n#esquerda #DireitaSegueDireita \n#COMUNISTAS https://t.co/Fe3vBzCh1R"
        },
        {
            "author_id": "1022213421901721600",
            "conversation_id": "1238177488305557504",
            "created_at": "2020-03-12T18:58:12.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238177488305557504",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "289922837",
            "conversation_id": "1238177024252022784",
            "created_at": "2020-03-12T18:56:21.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238177024252022784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1135397687417888768",
            "conversation_id": "1238175974266736640",
            "created_at": "2020-03-12T18:52:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238175974266736640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "979484382259015680",
            "conversation_id": "1238171207423401985",
            "created_at": "2020-03-12T18:33:14.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/myouisz/status\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/myouisz/status/1237983213508874242",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/pYNNSvZoAr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238171207423401985",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237983213508874242",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/pYNNSvZoAr"
        },
        {
            "author_id": "1109451112346718208",
            "conversation_id": "1238164044428738562",
            "created_at": "2020-03-12T18:04:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238164044428738562",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "391030723",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238162429344956417",
            "created_at": "2020-03-12T17:58:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "761786383337943040",
                        "start": 3,
                        "username": "Kellyteog"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238162429344956417",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238160034149871616",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Kellyteog: Imagina a dor de ser abandonado pela m\u00e3e ainda crian\u00e7a. Prior citar isso \u00e9 repugnante, falta limites. Uma falta de respeito\u2026"
        },
        {
            "author_id": "182210524",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238160560216313856",
            "created_at": "2020-03-12T17:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "761786383337943040",
                        "start": 3,
                        "username": "Kellyteog"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238160560216313856",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238160034149871616",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Kellyteog: Imagina a dor de ser abandonado pela m\u00e3e ainda crian\u00e7a. Prior citar isso \u00e9 repugnante, falta limites. Uma falta de respeito\u2026"
        },
        {
            "author_id": "799741826148102144",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238160337377132545",
            "created_at": "2020-03-12T17:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "761786383337943040",
                        "start": 3,
                        "username": "Kellyteog"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238160337377132545",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238160034149871616",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Kellyteog: Imagina a dor de ser abandonado pela m\u00e3e ainda crian\u00e7a. Prior citar isso \u00e9 repugnante, falta limites. Uma falta de respeito\u2026"
        },
        {
            "author_id": "761786383337943040",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238160034149871616",
            "created_at": "2020-03-12T17:48:50.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 192,
                        "start": 186,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 193,
                        "tag": "ForaPrior"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "start": 204,
                        "tag": "priorexpulso"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "start": 218,
                        "tag": "redebbb"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 227,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "start": 248,
                        "tag": "FESTADOPY"
                    },
                    {
                        "end": 272,
                        "start": 259,
                        "tag": "festadolider"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/PyongNews/stat\u2026",
                        "end": 296,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/PyongNews/status/1238113568895184896",
                        "start": 273,
                        "url": "https://t.co/XLLk50Uthw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238160034149871616",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238113568895184896",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Imagina a dor de ser abandonado pela m\u00e3e ainda crian\u00e7a. Prior citar isso \u00e9 repugnante, falta limites. Uma falta de respeito com a hist\u00f3ria do pr\u00f3ximo. Nem a m\u00e3e do Prior aprovaria isso. #BBB20 #ForaPrior #priorexpulso #redebbb #issoaglobonaomostra #FESTADOPY #festadolider https://t.co/XLLk50Uthw"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1238150726515396612"
                ]
            },
            "author_id": "95226135",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1138483931286626305",
                        "name": "Folha de S\u00e3o Paulo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238150729589837827",
            "created_at": "2020-03-12T17:11:52.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 88,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 100,
                        "tag": "Dia15EuVouPeloJair"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "14594813",
                        "start": 55,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "341799294",
                        "start": 62,
                        "username": "oestadaoonline"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "1252089107616092164",
                        "start": 78,
                        "username": "BandNews"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/4Uh5zov2Bl",
                        "end": 143,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Ninalelinha/status/1238150729589837827/photo/1",
                        "start": 120,
                        "url": "https://t.co/4Uh5zov2Bl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238150729589837827",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra Cambada de HIP\u00d3CRITAS. @RedeGlobo @folha @oestadaoonline @BandNews #GloboLixo \n#Dia15EuVouPeloJair https://t.co/4Uh5zov2Bl"
        },
        {
            "author_id": "182808962",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238146180036677635",
            "created_at": "2020-03-12T16:53:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 5,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "179185127",
                        "start": 0,
                        "username": "bbb"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "14994303",
                        "start": 26,
                        "username": "boninho"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/leoassiste/sta\u2026",
                        "end": 58,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/leoassiste/status/1238099754204135425",
                        "start": 35,
                        "url": "https://t.co/1XK5Ag8Yx9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238146180036677635",
            "in_reply_to_user_id": "179185127",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "@bbb #issoaglobonaomostra @boninho https://t.co/1XK5Ag8Yx9"
        },
        {
            "author_id": "31278147",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Portal g1",
                        "id": "920731680242991104",
                        "name": "Portal g1"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238130437031067648",
            "created_at": "2020-03-12T16:52:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 52,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9995,
                        "start": 44,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 146,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 167,
                        "tag": "queremosbolsonaronosus"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "start": 191,
                        "tag": "bolsonaronosus"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238145826125463558",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238130437031067648",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@g1 U\u00e9! A m\u00eddia n\u00e3o era sensacionalista??? \nBolsonaro: \u201cEssa pequena crise' do coronav\u00edrus \u2018\u00e9 mais fantasia' e n\u00e3o 'isso tudo' que m\u00eddia propaga\u201d #issoaglobonaomostra #queremosbolsonaronosus #bolsonaronosus #"
        },
        {
            "author_id": "1237026005019176962",
            "conversation_id": "1238138411636187136",
            "created_at": "2020-03-12T16:22:55.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238138411636187136",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Quero v\u00ea a filmagem do quarto  \ud83d\ude20\ud83d\ude20\n#issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1462017422",
            "conversation_id": "1238135302339862535",
            "created_at": "2020-03-12T16:10:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "tag": "brasilchegala"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 45,
                        "tag": "umdiaagentechegala"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 65,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238135302339862535",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238083303699353600",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "E disso que estou falando!!!! #brasilchegala #umdiaagentechegala #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "3366424360",
            "conversation_id": "1238133349480312835",
            "created_at": "2020-03-12T16:02:48.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238133349480312835",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1238132139171942400"
                ]
            },
            "author_id": "737323497052049408",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rihanna",
                        "id": "806558580715311104",
                        "name": "Rihanna"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                        "id": "54",
                        "name": "Musician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rihanna",
                        "id": "806558580715311104",
                        "name": "Rihanna"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                        "id": "55",
                        "name": "Music Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Pop",
                        "id": "810938279801470977",
                        "name": "Pop"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238132172327960577",
            "created_at": "2020-03-12T15:58:07.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 134,
                        "normalized_text": "Rihanna",
                        "probability": 0.9803,
                        "start": 128,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 192,
                        "start": 172,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "29797128",
                        "start": 3,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/ABEy5tbq5k",
                        "end": 216,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Vinni247/status/1238132172327960577/photo/1",
                        "start": 193,
                        "url": "https://t.co/ABEy5tbq5k"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238132172327960577",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Tweetbot for Mac",
            "text": "Oi @showdavida gostaria de pedir uma m\u00fasica por ter 3 circuit breaker na mesma semana.\n\nPode ser Bitch Better Have My Money, da Rihanna \u2014 representa bem o pa\u00eds. Obrigado.\n\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/ABEy5tbq5k"
        },
        {
            "author_id": "1028431718083174400",
            "conversation_id": "1238126556817612802",
            "created_at": "2020-03-12T15:35:49.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238126556817612802",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1238124016138846209"
                ]
            },
            "author_id": "89041087",
            "conversation_id": "1238124020698091522",
            "created_at": "2020-03-12T15:25:44.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 33,
                        "tag": "GloboLixo"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 60,
                        "tag": "pretinho"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "2353499173",
                        "start": 21,
                        "username": "IssoAglobo"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "277597805",
                        "start": 44,
                        "username": "rede_atlantida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/AC558xr7nO",
                        "end": 93,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/casoliveira1976/status/1238124020698091522/photo/1",
                        "start": 70,
                        "url": "https://t.co/AC558xr7nO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238124020698091522",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra @IssoAglobo #GloboLixo @rede_atlantida #pretinho https://t.co/AC558xr7nO"
        },
        {
            "author_id": "1220108489290387458",
            "conversation_id": "1238123700328808450",
            "created_at": "2020-03-12T15:24:28.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238123700328808450",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1083828029737107456",
            "conversation_id": "1238122655393464321",
            "created_at": "2020-03-12T15:20:18.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238122655393464321",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1238118799758540802"
                ]
            },
            "author_id": "966361187284934657",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Luisa Mell",
                        "id": "913859103897788416",
                        "name": "Luisa Mell"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Luisa Mell",
                        "id": "913859103897788416",
                        "name": "Luisa Mell"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Pyong Lee",
                        "id": "912391093467078656",
                        "name": "Pyong Lee"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Pyong Lee",
                        "id": "912391093467078656",
                        "name": "Pyong Lee"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238118805206970376",
            "created_at": "2020-03-12T15:05:00.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 79,
                        "tag": "Priorexpulso"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 93,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 127,
                        "tag": "RedeBBB"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "60429110",
                        "start": 0,
                        "username": "luisamell"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "14994303",
                        "start": 14,
                        "username": "boninho"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "3002925017",
                        "start": 23,
                        "username": "InstitutoLuisaM"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1273462805484777472",
                        "start": 40,
                        "username": "sammyoffc"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "95427052",
                        "start": 51,
                        "username": "PyongLeeTV"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/KMOae1xFFq",
                        "end": 159,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Tatiani1008/status/1238118805206970376/photo/1",
                        "start": 136,
                        "url": "https://t.co/KMOae1xFFq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238118805206970376",
            "in_reply_to_user_id": "60429110",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@luisamell    @boninho @InstitutoLuisaM @sammyoffc @PyongLeeTV @PyongMutiroes  #Priorexpulso #issoaglobonaomostra  @RedeGlobo  #RedeBBB https://t.co/KMOae1xFFq"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1238116225433194496"
                ]
            },
            "author_id": "3120704920",
            "conversation_id": "1238116377308921856",
            "created_at": "2020-03-12T14:55:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 21,
                        "tag": "gefla"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 28,
                        "tag": "RJTV"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/LIdjLJkyzE",
                        "end": 57,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/KusterAsafe/status/1238116377308921856/photo/1",
                        "start": 34,
                        "url": "https://t.co/LIdjLJkyzE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238116377308921856",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobonaomostra #gefla #RJTV https://t.co/LIdjLJkyzE"
        },
        {
            "author_id": "1231375553388830721",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hugo Gloss",
                        "id": "999696779162484736",
                        "name": "Hugo Gloss"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hugo Gloss",
                        "id": "999696779162484736",
                        "name": "Hugo Gloss"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238113573710282752",
            "created_at": "2020-03-12T14:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "966361187284934657",
                        "start": 3,
                        "username": "Tatiani1008"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "15292534",
                        "start": 17,
                        "username": "HugoGloss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238113573710282752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238113448363544577",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @Tatiani1008: @HugoGloss De boa transar com animais \nElas gostam d\u00e3o at\u00e9 gritinhos quando v\u00ea a pessoa ! \nParab\u00e9ns\u00a0 campe\u00e3o bbb\nNojo dos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "966361187284934657",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hugo Gloss",
                        "id": "999696779162484736",
                        "name": "Hugo Gloss"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                        "id": "58",
                        "name": "Entertainment Personality"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                        "id": "1085223251561742336",
                        "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                        "id": "120",
                        "name": "Digital Creator"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hugo Gloss",
                        "id": "999696779162484736",
                        "name": "Hugo Gloss"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238106722755129345",
            "created_at": "2020-03-12T14:43:43.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 216,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "start": 238,
                        "tag": "RedeBBB"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "start": 257,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "15292534",
                        "start": 0,
                        "username": "HugoGloss"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "14994303",
                        "start": 247,
                        "username": "boninho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238113448363544577",
            "in_reply_to_user_id": "15292534",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238106722755129345",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@HugoGloss De boa transar com animais \nElas gostam d\u00e3o at\u00e9 gritinhos quando v\u00ea a pessoa ! \nParab\u00e9ns\u00a0 campe\u00e3o bbb\nNojo dos seres humanos que defendem esse cara estupido bruto, com uma energia pesada e agressiva!!! No #issoaglobonaomostra  #RedeBBB @boninho  #BBB20"
        },
        {
            "author_id": "1045767065645264896",
            "conversation_id": "1238108609386594304",
            "created_at": "2020-03-12T14:24:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "tag": "dolar5reais"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 13,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 34,
                        "tag": "CongressoInimigoDoBrasil"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/paulacamara_/s\u2026",
                        "end": 83,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/paulacamara_/status/1237906048893300737",
                        "start": 60,
                        "url": "https://t.co/HOtc8p6LFB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238108609386594304",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237906048893300737",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#dolar5reais #issoaglobonaomostra #CongressoInimigoDoBrasil https://t.co/HOtc8p6LFB"
        },
        {
            "author_id": "443185886",
            "conversation_id": "1238103548640010243",
            "created_at": "2020-03-12T14:04:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238103548640010243",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1109161752544112643",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238101679494610944",
            "created_at": "2020-03-12T13:56:57.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 73,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "29797128",
                        "start": 60,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "vakinha.com.br/vaquinha/um-ab\u2026",
                        "end": 23,
                        "expanded_url": "https://www.vakinha.com.br/vaquinha/um-abraco-na-mae-do-menino-que-foi-estuprado-e-morto-pelo-suzy",
                        "start": 0,
                        "url": "https://t.co/aJCdMkWqy2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238101679494610944",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": true,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "https://t.co/aJCdMkWqy2\n$192.000,00 e subindo!\nSensacional!\n@showdavida \n#issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1238095265363570689"
                ]
            },
            "author_id": "51544925",
            "conversation_id": "1238095284133076999",
            "created_at": "2020-03-12T13:31:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 0,
                        "tag": "CBpedemusicanoFantastico"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/aAb5urooiG",
                        "end": 70,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/adapso/status/1238095284133076999/photo/1",
                        "start": 47,
                        "url": "https://t.co/aAb5urooiG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1238095284133076999",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#CBpedemusicanoFantastico\n#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/aAb5urooiG"
        },
        {
            "author_id": "84970744",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238092835364253697",
            "created_at": "2020-03-12T13:21:49.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/canalCCore/sta\u2026",
                        "end": 70,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/canalCCore/status/1237955367453237248",
                        "start": 47,
                        "url": "https://t.co/yJOeVQqt48"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238092835364253697",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra n\u00e9, @RedeGlobo ? A bolha. https://t.co/yJOeVQqt48"
        },
        {
            "author_id": "1244734262",
            "conversation_id": "1238092148672802820",
            "created_at": "2020-03-12T13:19:05.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238092148672802820",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "119140870",
            "conversation_id": "1237897772533051393",
            "created_at": "2020-03-12T13:05:36.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "174818242",
                        "start": 0,
                        "username": "leandroruschel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238088756403601408",
            "in_reply_to_user_id": "174818242",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237897772533051393",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@leandroruschel #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "92752785",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1233697478999826433",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Rede Globo",
                        "id": "920730198353494016",
                        "name": "Rede Globo"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238086578276368385",
            "created_at": "2020-03-12T12:56:57.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 85,
                        "normalized_text": "Guilherme",
                        "probability": 0.9975,
                        "start": 77,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "179185127",
                        "start": 27,
                        "username": "bbb"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/VemBigBrother/\u2026",
                        "end": 180,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/VemBigBrother/status/1237984499499139073",
                        "start": 157,
                        "url": "https://t.co/20qktHMlsy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238086578276368385",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra n\u00e3o \u00e9 @bbb @RedeGlobo ! Assim como fizeram ao desmentir Guilherme,fa\u00e7am o mesmo nesse caso, ali\u00e1s muito mais grave,n\u00e3o \u00e9 mesmo Boninho? https://t.co/20qktHMlsy"
        },
        {
            "author_id": "928376231632035842",
            "conversation_id": "1238084394503593984",
            "created_at": "2020-03-12T12:48:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238084394503593984",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2897877826",
            "conversation_id": "1237786765555109893",
            "created_at": "2020-03-12T12:42:58.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "992815230504914944",
                        "start": 0,
                        "username": "WORD_NEWSS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238083057380478978",
            "in_reply_to_user_id": "992815230504914944",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237786765555109893",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "@WORD_NEWSS #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1140434972437864448",
            "conversation_id": "1238081516711882753",
            "created_at": "2020-03-12T12:36:50.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238081516711882753",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "891875129055117313",
            "conversation_id": "1238072690818396161",
            "created_at": "2020-03-12T12:01:46.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238072690818396161",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "880946889520275459",
            "conversation_id": "1238065109500604423",
            "created_at": "2020-03-12T11:31:38.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238065109500604423",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "773697788681084928",
            "conversation_id": "1238054724819210244",
            "created_at": "2020-03-12T10:50:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238054724819210244",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "150513735",
            "conversation_id": "1238045514903556101",
            "created_at": "2020-03-12T10:13:47.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/canalrural/sta\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/canalrural/status/1238003440174981120",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/vY8zQ0miL3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238045514903556101",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1238003440174981120",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/vY8zQ0miL3"
        },
        {
            "author_id": "309633451",
            "conversation_id": "1238045013348581376",
            "created_at": "2020-03-12T10:11:47.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238045013348581376",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2793025721",
            "conversation_id": "1238039930154168320",
            "created_at": "2020-03-12T09:51:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238039930154168320",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1038492654651273216",
            "conversation_id": "1238038451192246274",
            "created_at": "2020-03-12T09:45:43.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238038451192246274",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1254325004",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "6",
                        "name": "Sports Event"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1221585758613434368",
                        "name": "S\u00e3o Paulo x LDU"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics",
                        "id": "12",
                        "name": "Sports Team"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226240728735744",
                        "name": "S\u00e3o Paulo"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226207908290561",
                        "name": "International Clubs - Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226216980570112",
                        "name": "South America - Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "",
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733756533759082498",
                        "name": "Copa Libertadores"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238032529409691649",
            "created_at": "2020-03-12T09:22:11.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 69,
                        "normalized_text": "S\u00e3o Paulo",
                        "probability": 0.889,
                        "start": 61,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "tag": "BDSP"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 72,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "1238032529409691649",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#BDSP Glorinha vestida de tricolor em homenagem a vit\u00f3ria do S\u00e3o Paulo. #issoaglobonaomostra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1042148832379908098",
            "conversation_id": "1238030739456884736",
            "created_at": "2020-03-12T09:15:04.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238030739456884736",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "819754453096103937",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1238022986680147968",
            "created_at": "2020-03-12T08:44:16.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 17,
                        "normalized_text": "Babu",
                        "probability": 0.9515,
                        "start": 14,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.7862,
                        "start": 34,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 75,
                        "tag": "festadolider"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 89,
                        "tag": "festaBbb20"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 101,
                        "tag": "BBB20"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 109,
                        "tag": "FESTADOPY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238022986680147968",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Segue Prior e Babu falando mal do Pyong a festa toda #issoaglobonaomostra\n #festadolider\n#festaBbb20 #BBB20\n #FESTADOPY"
        },
        {
            "author_id": "941124602",
            "conversation_id": "1238022427118010368",
            "created_at": "2020-03-12T08:42:02.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238022427118010368",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1480601190",
            "conversation_id": "1238018287461699584",
            "created_at": "2020-03-12T08:25:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238018287461699584",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "252512408",
            "conversation_id": "1238013130577494018",
            "created_at": "2020-03-12T08:05:06.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Deus",
                        "probability": 0.5072,
                        "start": 58,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 3,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238013130577494018",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 114
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1237899400870912001",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "text": "RT @depheliolopes: FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos\u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1238429943761178630].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1238429943761178630",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1238429943761178630"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [43400402].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "43400402",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "43400402"
        },
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1238059378126790662].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1238059378126790662",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1238059378126790662"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BandNews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BandNews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BandNews"
        },
        {
            "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1237897772533051393].",
            "parameter": "referenced_tweets.id",
            "resource_id": "1237897772533051393",
            "resource_type": "tweet",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1237897772533051393"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 1280,
                "media_key": "3_1238460960047849477",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ES_lrnfXYAU4Dct.jpg",
                "width": 1280
            },
            {
                "height": 2048,
                "media_key": "3_1238246565216649217",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ES8isMgWAAEA_mi.jpg",
                "width": 1771
            },
            {
                "height": 573,
                "media_key": "3_1238178353120784384",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ES7kpupXsAAlu3R.jpg",
                "width": 1024
            },
            {
                "height": 546,
                "media_key": "3_1238150726515396612",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ES7LhphXkAQ8AIt.jpg",
                "width": 960
            },
            {
                "height": 270,
                "media_key": "16_1238132139171942400",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ES66nuRWkAAXGvW.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 480
            },
            {
                "height": 827,
                "media_key": "3_1238124016138846209",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ES6zO5nWAAEO89c.jpg",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 408,
                "media_key": "3_1238118799758540802",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ES6ufRFXQAIJ5_V.jpg",
                "width": 720
            },
            {
                "height": 500,
                "media_key": "3_1238116225433194496",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ES6sJa-X0AAEfGF.jpg",
                "width": 500
            },
            {
                "height": 2160,
                "media_key": "3_1238095265363570689",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ES6ZFYoWsAEdIZ8.jpg",
                "width": 2160
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -43.1648112,
                        -22.98297,
                        -42.954408,
                        -22.8261279
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "59373f0a295160e4",
                "name": "Niter\u00f3i",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -45.723444,
                        -23.22441,
                        -45.289866,
                        -22.947623
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "86e95544e795e190",
                "name": "Taubat\u00e9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1238460960047849477"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238460962715373568",
                "created_at": "2020-03-13T13:44:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 122,
                            "start": 108,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 135,
                            "start": 123,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 153,
                            "start": 136,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 174,
                            "start": 154,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/d34SBEjUXd",
                            "end": 198,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1238460962715373568/photo/1",
                            "start": 175,
                            "url": "https://t.co/d34SBEjUXd"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238460962715373568",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 522,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 20,
                    "retweet_count": 76
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "O Governo investe na\ndiminui\u00e7\u00e3o do Estado\npara diminuir a d\u00edvida\np\u00fablica, gerar empregos\ne desenvolvimento.\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/d34SBEjUXd"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1237899398249680896"
                    ]
                },
                "author_id": "2585621855",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1237899400870912001",
                "created_at": "2020-03-12T00:33:10.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 175,
                            "start": 161,
                            "tag": "depheliolopes"
                        },
                        {
                            "end": 188,
                            "start": 176,
                            "tag": "ptnuncamais"
                        },
                        {
                            "end": 206,
                            "start": 189,
                            "tag": "minhacor\u00e9obrasil"
                        },
                        {
                            "end": 227,
                            "start": 207,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/CmT5BGzw7B",
                            "end": 251,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/depheliolopes/status/1237899400870912001/photo/1",
                            "start": 228,
                            "url": "https://t.co/CmT5BGzw7B"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237899400870912001",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1019,
                    "quote_count": 12,
                    "reply_count": 34,
                    "retweet_count": 114
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "FELIZ ANIVERS\u00c1RIO!\nParab\u00e9ns, Ministra! Deus tem se mostrado presente neste Governo atrav\u00e9s de pessoas como voc\u00ea. \nVamos juntos mudar este pa\u00eds de verdade. \n\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#depheliolopes #ptnuncamais #minhacor\u00e9obrasil #issoaglobon\u00e3omostra https://t.co/CmT5BGzw7B"
            },
            {
                "author_id": "879927748181057536",
                "conversation_id": "1238277016270626818",
                "created_at": "2020-03-13T11:43:57.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 12,
                            "id": "1119060679271563264",
                            "start": 0,
                            "username": "borisfeduxo"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238430596482895872",
                "in_reply_to_user_id": "1119060679271563264",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 7,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 2,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1238277016270626818",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "@borisfeduxo \u00c9 impressionante o descaso da imprensa quando o pronunciamento \u00e9 de um pet... Essa mesa devia estar cheinha de microfones e gravadores das emissoras do pa\u00eds!"
            },
            {
                "author_id": "128372940",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "S\u00e9rgio Moro",
                            "id": "979342009008713728",
                            "name": "S\u00e9rgio Moro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1233859243134070784",
                "created_at": "2020-02-29T20:59:02.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 111,
                            "id": "68810711",
                            "start": 98,
                            "username": "JusticaGovBR"
                        },
                        {
                            "end": 279,
                            "id": "1113094855281008641",
                            "start": 271,
                            "username": "SF_Moro"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1233859243134070784",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 34903,
                    "quote_count": 272,
                    "reply_count": 1324,
                    "retweet_count": 6012
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Nosso governo ir\u00e1 leiloar + 612 im\u00f3veis confiscados do tr\u00e1fico de drogas nas 5 regi\u00f5es do pa\u00eds. O @JusticaGovBR criou mecanismos para facilitar o acesso a informa\u00e7\u00f5es e agilizar a venda imediata desses bens. S\u00e3o recursos recuperados do crime para combater o crime! - com @SF_Moro"
            },
            {
                "author_id": "123103785",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238417933266759680",
                "created_at": "2020-03-13T10:53:38.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/imcveveta/stat\u2026",
                            "end": 52,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/imcveveta/status/1238417174621872129",
                            "start": 29,
                            "url": "https://t.co/zdnPFEsaJV"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238417933266759680",
                "lang": "tl",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 37,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 4
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1238417174621872129",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Mas o Pyong pode tudo, kkkkk https://t.co/zdnPFEsaJV"
            },
            {
                "author_id": "1159949665825107968",
                "conversation_id": "1238416235773206529",
                "created_at": "2020-03-13T10:46:53.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 51,
                            "start": 41,
                            "tag": "GloboLixo"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/sikerajr/statu\u2026",
                            "end": 96,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/sikerajr/status/1238257670294994945",
                            "start": 73,
                            "url": "https://t.co/fntIMatYLt"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238416235773206529",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "#issoaglobonaomostra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nSai desse corpo #GloboLixo isso n\u00e3o te pertence https://t.co/fntIMatYLt"
            },
            {
                "author_id": "182573469",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238268864162598914",
                "created_at": "2020-03-13T01:01:17.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/BluRadioCo/sta\u2026",
                            "end": 56,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/BluRadioCo/status/1237111856034185216",
                            "start": 33,
                            "url": "https://t.co/rGdptLAEFK"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238268864162598914",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1226,
                    "quote_count": 42,
                    "reply_count": 75,
                    "retweet_count": 170
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1237111856034185216",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Pelo menos uma boa not\u00edcia hoje. https://t.co/rGdptLAEFK"
            },
            {
                "author_id": "54359406",
                "conversation_id": "1238340096207839232",
                "created_at": "2020-03-13T05:52:30.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 232,
                            "start": 223,
                            "tag": "hipotese"
                        },
                        {
                            "end": 240,
                            "start": 233,
                            "tag": "teoria"
                        },
                        {
                            "end": 253,
                            "start": 241,
                            "tag": "conspiracao"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 7,
                            "id": "377733342",
                            "start": 0,
                            "username": "cudeju"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238342148258439168",
                "in_reply_to_user_id": "377733342",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 0
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1238341786780737536",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "@cudeju ele eh tipo um agente regulador l\u00e1 dentro, eu acredito. ele pode ser inteligente mas acho que ele recebe algumas informa\u00e7\u00f5es l\u00e1 por esse ponto eletronico mas ninguem consegue ver pq ele usa esse cabelinho de otario #hipotese #teoria #conspiracao"
            },
            {
                "author_id": "132378656",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Ana Paula Renault",
                            "id": "1042477112249090048",
                            "name": "Ana Paula Renault"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Ana Paula Renault",
                            "id": "1042477112249090048",
                            "name": "Ana Paula Renault"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238295150998274048",
                "created_at": "2020-03-13T02:45:45.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 30,
                            "normalized_text": "Babu",
                            "probability": 0.9475,
                            "start": 27,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 48,
                            "normalized_text": "Daniel",
                            "probability": 0.9444,
                            "start": 43,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 79,
                            "start": 66,
                            "tag": "BBBsemfiltro"
                        },
                        {
                            "end": 86,
                            "start": 80,
                            "tag": "bbb20"
                        },
                        {
                            "end": 100,
                            "start": 87,
                            "tag": "ProvaDoLider"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238295150998274048",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5960,
                    "quote_count": 55,
                    "reply_count": 626,
                    "retweet_count": 319
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Passou na edi\u00e7\u00e3o de hoje o Babu chamando o Daniel de viadinho?! \n\n#BBBsemfiltro #bbb20 #ProvaDoLider"
            },
            {
                "author_id": "16729159",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238292225735512064",
                "created_at": "2020-03-13T02:34:07.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 32,
                            "id": "29797128",
                            "start": 21,
                            "username": "showdavida"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/PauloVieiraRea\u2026",
                            "end": 60,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/PauloVieiraReal/status/1238288899149004801",
                            "start": 37,
                            "url": "https://t.co/4cmal1BmC9"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
                },
                "id": "1238292225735512064",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 188,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 6
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1238288899149004801",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Bota a m\u00e1scara nela, @showdavida !!! https://t.co/4cmal1BmC9"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "13_1238232718493843463"
                    ]
                },
                "author_id": "29797128",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "920731216864714752",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238233612685914112",
                "created_at": "2020-03-12T22:41:13.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 82,
                            "normalized_text": "Ebola",
                            "probability": 0.4554,
                            "start": 78,
                            "type": "Other"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 172,
                            "start": 160,
                            "tag": "coronav\u00edrus"
                        },
                        {
                            "end": 203,
                            "start": 199,
                            "tag": "tbt"
                        },
                        {
                            "end": 218,
                            "start": 207,
                            "tag": "Fantastico"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/fMaigDfEUx",
                            "end": 243,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/showdavida/status/1238233612685914112/video/1",
                            "start": 220,
                            "url": "https://t.co/fMaigDfEUx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238233612685914112",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 68,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 8,
                    "retweet_count": 9
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Media Studio",
                "text": "Como os rob\u00f4s podem ajudar a trabalhar no combate a grandes epidemias, como o Ebola? Na semana em que o mundo entra em alerta com o an\u00fancio de pandemia do novo #coronav\u00edrus, relembre a reportagem no #tbt do #Fantastico. https://t.co/fMaigDfEUx"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1238226400680857601"
                    ]
                },
                "author_id": "1083774484123975680",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238226623364763651",
                "created_at": "2020-03-12T22:13:26.000Z",
                "entities": {
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 79,
                            "id": "128372940",
                            "start": 65,
                            "username": "jairbolsonaro"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/vCWpI7Cnsf",
                            "end": 270,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/DamaresAlves/status/1238226623364763651/video/1",
                            "start": 247,
                            "url": "https://t.co/vCWpI7Cnsf"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "5722ff20ba67083b"
                },
                "id": "1238226623364763651",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6076,
                    "quote_count": 33,
                    "reply_count": 113,
                    "retweet_count": 1110
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Mais uma medida de prote\u00e7\u00e3o da mulher sancionada pelo presidente @jairbolsonaro, que agora estende a mulheres jovens com risco de c\u00e2ncer ou alta sensibilidade \u00e0 radia\u00e7\u00e3o, a possibilidade de realizarem pelo SUS o exame de ultrassonografia mam\u00e1ria. https://t.co/vCWpI7Cnsf"
            },
            {
                "author_id": "103700891",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1155928725164195841",
                            "name": "UOL"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "A section of a government, like The Supreme Court",
                            "id": "88",
                            "name": "Political Body"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "All conversation about the United States Federal Bureau of Investigation",
                            "id": "937710668706299904",
                            "name": "Federal Bureau of Investigation"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238173571240902658",
                "created_at": "2020-03-12T18:42:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 154,
                            "normalized_text": "FBI",
                            "probability": 0.9709,
                            "start": 152,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 194,
                            "id": "14594698",
                            "start": 182,
                            "username": "UOLNoticias"
                        },
                        {
                            "end": 199,
                            "id": "70799317",
                            "start": 195,
                            "username": "UOL"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026",
                            "end": 223,
                            "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-publica/2020/03/12/como-a-lava-jato-escondeu-do-governo-federal-visita-do-fbi-e-procuradores-americanos.htm",
                            "start": 200,
                            "url": "https://t.co/bCk7hjDTZQ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238173571240902658",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2249,
                    "quote_count": 66,
                    "reply_count": 66,
                    "retweet_count": 1085
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Quero um fant\u00e1stico inteiro sobre o assunto,  uma capa da VEJA, outra da Isto \u00e9  e plant\u00e3o do JN\nComo a Lava Jato escondeu do governo federal visita do FBI e procuradores americanos @UOLNoticias @UOL https://t.co/bCk7hjDTZQ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1238051759844732929"
                    ]
                },
                "author_id": "965863575343583232",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238052212523372544",
                "created_at": "2020-03-12T10:40:24.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 77,
                            "normalized_text": "esta\u00e7\u00e3o Luz",
                            "probability": 0.5341,
                            "start": 67,
                            "type": "Place"
                        },
                        {
                            "end": 92,
                            "normalized_text": "Metr\u00f4",
                            "probability": 0.466,
                            "start": 88,
                            "type": "Place"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 117,
                            "start": 97,
                            "tag": "CoronavirusPandemic"
                        },
                        {
                            "end": 130,
                            "start": 118,
                            "tag": "CoronaVirus"
                        },
                        {
                            "end": 140,
                            "start": 131,
                            "tag": "CODVID19"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/5Y9jq8ai6O",
                            "end": 164,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/SPSobreTrilhos/status/1238052212523372544/photo/1",
                            "start": 141,
                            "url": "https://t.co/5Y9jq8ai6O"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238052212523372544",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 210,
                    "quote_count": 27,
                    "reply_count": 24,
                    "retweet_count": 56
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "OMS declara pandemia de coronav\u00edrus.\n\nSitua\u00e7\u00e3o da transfer\u00eancia na esta\u00e7\u00e3o Luz ( CPTM x Metr\u00f4 )\n\n#CoronavirusPandemic #CoronaVirus #CODVID19 https://t.co/5Y9jq8ai6O"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1237983089109893121"
                    ]
                },
                "author_id": "828712610963013632",
                "conversation_id": "1237983213508874242",
                "created_at": "2020-03-12T06:06:13.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/2nUphmZBjx",
                            "end": 41,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/grzelly/status/1237983213508874242/video/1",
                            "start": 18,
                            "url": "https://t.co/2nUphmZBjx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237983213508874242",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3898,
                    "quote_count": 622,
                    "reply_count": 261,
                    "retweet_count": 760
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "MEU DEUS MEU DEUS https://t.co/2nUphmZBjx"
            },
            {
                "author_id": "761786383337943040",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238160034149871616",
                "created_at": "2020-03-12T17:48:50.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 192,
                            "start": 186,
                            "tag": "BBB20"
                        },
                        {
                            "end": 203,
                            "start": 193,
                            "tag": "ForaPrior"
                        },
                        {
                            "end": 217,
                            "start": 204,
                            "tag": "priorexpulso"
                        },
                        {
                            "end": 226,
                            "start": 218,
                            "tag": "redebbb"
                        },
                        {
                            "end": 247,
                            "start": 227,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 258,
                            "start": 248,
                            "tag": "FESTADOPY"
                        },
                        {
                            "end": 272,
                            "start": 259,
                            "tag": "festadolider"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "twitter.com/PyongNews/stat\u2026",
                            "end": 296,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/PyongNews/status/1238113568895184896",
                            "start": 273,
                            "url": "https://t.co/XLLk50Uthw"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238160034149871616",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 8,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1238113568895184896",
                        "type": "quoted"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Imagina a dor de ser abandonado pela m\u00e3e ainda crian\u00e7a. Prior citar isso \u00e9 repugnante, falta limites. Uma falta de respeito com a hist\u00f3ria do pr\u00f3ximo. Nem a m\u00e3e do Prior aprovaria isso. #BBB20 #ForaPrior #priorexpulso #redebbb #issoaglobonaomostra #FESTADOPY #festadolider https://t.co/XLLk50Uthw"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1238064924737363968"
                    ]
                },
                "author_id": "1220747947492683778",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238113568895184896",
                "created_at": "2020-03-12T14:44:12.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 51,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8399,
                            "start": 47,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 138,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8014,
                            "start": 134,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 227,
                            "start": 221,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/QgsqVsbqtQ",
                            "end": 251,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/PriscilaDuarter/status/1238065018685607941/video/1",
                            "start": 228,
                            "url": "https://t.co/QgsqVsbqtQ"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238113568895184896",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2807,
                    "quote_count": 99,
                    "reply_count": 69,
                    "retweet_count": 746
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "Pra todos que ainda n\u00e3o conhecem a hist\u00f3ria do Pyong com a m\u00e3e, esse v\u00eddeo explica um pouco. \nExigimos respeito com a vida pessoal do Pyong ainda mais envolvendo a m\u00e3e dele. Repudiamos todas as ofensas sobre a m\u00e3e dele!  #BBB20 https://t.co/QgsqVsbqtQ"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1238130355145707520"
                    ]
                },
                "author_id": "8802752",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Brands and Companies",
                            "id": "47",
                            "name": "Brand"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Portal g1",
                            "id": "920731680242991104",
                            "name": "Portal g1"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                            "id": "123",
                            "name": "Ongoing News Story"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1220701888179359745",
                            "name": "COVID-19"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238130437031067648",
                "created_at": "2020-03-12T15:51:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 42,
                            "normalized_text": "F\u00e1bio Wajngarten",
                            "probability": 0.9929,
                            "start": 27,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 163,
                            "start": 160,
                            "tag": "G1"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "glo.bo/2W3oFZj",
                            "end": 159,
                            "expanded_url": "http://glo.bo/2W3oFZj",
                            "start": 136,
                            "url": "https://t.co/5pVY6yjkVb"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Su2XfZEnr1",
                            "end": 187,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1238130437031067648/photo/1",
                            "start": 164,
                            "url": "https://t.co/Su2XfZEnr1"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238130437031067648",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3862,
                    "quote_count": 600,
                    "reply_count": 239,
                    "retweet_count": 699
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "TweetDeck",
                "text": "Secret\u00e1rio de Comunica\u00e7\u00e3o, F\u00e1bio Wajngarten, tem coronav\u00edrus, diz governo. Contraprova j\u00e1 foi realizada e ele est\u00e1 em quarentena ==&gt; https://t.co/5pVY6yjkVb #G1 https://t.co/Su2XfZEnr1"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1238083224586330113"
                    ]
                },
                "author_id": "36411489",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "1155916968077058049",
                            "name": "Luciano Hang"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238083303699353600",
                "created_at": "2020-03-12T12:43:56.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 21,
                            "normalized_text": "Bobby White",
                            "probability": 0.9778,
                            "start": 11,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 43,
                            "normalized_text": "Shaquille",
                            "probability": 0.9122,
                            "start": 35,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 50,
                            "normalized_text": "neal",
                            "probability": 0.7631,
                            "start": 47,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "Learn more",
                            "end": 104,
                            "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222",
                            "start": 94,
                            "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238083303699353600",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1297,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 28,
                    "retweet_count": 237
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais",
                "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.",
                "withheld": {
                    "copyright": false,
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "author_id": "966361187284934657",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Hugo Gloss",
                            "id": "999696779162484736",
                            "name": "Hugo Gloss"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                            "id": "1085223251561742336",
                            "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings",
                            "id": "58",
                            "name": "Entertainment Personality"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Boninho (J.B. Oliveira)",
                            "id": "1085223251561742336",
                            "name": "Boninho (J.B. Oliveira)"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                            "id": "120",
                            "name": "Digital Creator"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Hugo Gloss",
                            "id": "999696779162484736",
                            "name": "Hugo Gloss"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238106722755129345",
                "created_at": "2020-03-12T14:43:43.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 236,
                            "start": 216,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        },
                        {
                            "end": 246,
                            "start": 238,
                            "tag": "RedeBBB"
                        },
                        {
                            "end": 263,
                            "start": 257,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "mentions": [
                        {
                            "end": 10,
                            "id": "15292534",
                            "start": 0,
                            "username": "HugoGloss"
                        },
                        {
                            "end": 255,
                            "id": "14994303",
                            "start": 247,
                            "username": "boninho"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238113448363544577",
                "in_reply_to_user_id": "15292534",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "referenced_tweets": [
                    {
                        "id": "1238106722755129345",
                        "type": "replied_to"
                    }
                ],
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "@HugoGloss De boa transar com animais \nElas gostam d\u00e3o at\u00e9 gritinhos quando v\u00ea a pessoa ! \nParab\u00e9ns\u00a0 campe\u00e3o bbb\nNojo dos seres humanos que defendem esse cara estupido bruto, com uma energia pesada e agressiva!!! No #issoaglobonaomostra  #RedeBBB @boninho  #BBB20"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1238106703738089474"
                    ]
                },
                "author_id": "15292534",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Hugo Gloss",
                            "id": "999696779162484736",
                            "name": "Hugo Gloss"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                            "id": "120",
                            "name": "Digital Creator"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Hugo Gloss",
                            "id": "999696779162484736",
                            "name": "Hugo Gloss"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1233691808388931591",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1238106722755129345",
                "created_at": "2020-03-12T14:17:00.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 12,
                            "normalized_text": "Prior",
                            "probability": 0.631,
                            "start": 8,
                            "type": "Person"
                        },
                        {
                            "end": 21,
                            "normalized_text": "Daniel",
                            "probability": 0.9888,
                            "start": 16,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 6,
                            "start": 0,
                            "tag": "BBB20"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "bit.ly/2Q9fMJQ",
                            "end": 145,
                            "expanded_url": "http://bit.ly/2Q9fMJQ",
                            "start": 122,
                            "url": "https://t.co/mj1GDJyWUo"
                        },
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/Isj99wo7J2",
                            "end": 194,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1238106722755129345/photo/1",
                            "start": 171,
                            "url": "https://t.co/Isj99wo7J2"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238106722755129345",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1973,
                    "quote_count": 57,
                    "reply_count": 234,
                    "retweet_count": 96
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web Client",
                "text": "#BBB20: Prior e Daniel protagonizam treta tensa por declara\u00e7\u00f5es de zoofilia: \u2018Se fosse pra sair j\u00e1 tinha sa\u00eddo!\u2019; Assista https://t.co/mj1GDJyWUo (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Globo) https://t.co/Isj99wo7J2"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "7_1237905720269512704"
                    ]
                },
                "author_id": "989053890",
                "conversation_id": "1237906048893300737",
                "created_at": "2020-03-12T00:59:35.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 50,
                            "normalized_text": "PT",
                            "probability": 0.977,
                            "start": 49,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 80,
                            "start": 55,
                            "tag": "CongressoInimigoDoBrasil"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/4nJtgRNBZ4",
                            "end": 104,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/paulacamara_/status/1237906048893300737/video/1",
                            "start": 81,
                            "url": "https://t.co/4nJtgRNBZ4"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237906048893300737",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1407,
                    "quote_count": 61,
                    "reply_count": 88,
                    "retweet_count": 647
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "\"Pa\u00eds atravessa crise econ\u00f4mica que \u00e9 heran\u00e7a do PT\"\n\n #CongressoInimigoDoBrasil https://t.co/4nJtgRNBZ4"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "3_1237786754884743168"
                    ]
                },
                "author_id": "992815230504914944",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                            "id": "809824842329387008",
                            "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Types of sports, like soccer and basketball",
                            "id": "11",
                            "name": "Sport"
                        },
                        "entity": {
                            "id": "733756536430809088",
                            "name": "Soccer"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi",
                            "id": "60",
                            "name": "Athlete"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                            "id": "809824842329387008",
                            "name": "Ronaldinho Ga\u00facho"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1237786765555109893",
                "created_at": "2020-03-11T17:05:36.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 16,
                            "normalized_text": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                            "probability": 0.9709,
                            "start": 0,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/FdMnqTbRsR",
                            "end": 91,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/WORD_NEWSS/status/1237786765555109893/photo/1",
                            "start": 68,
                            "url": "https://t.co/FdMnqTbRsR"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1237786765555109893",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4330,
                    "quote_count": 78,
                    "reply_count": 138,
                    "retweet_count": 738
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Ronaldinho Ga\u00facho assume ser transexual e pede ajuda ao fant\u00e1stico. https://t.co/FdMnqTbRsR"
            },
            {
                "author_id": "41635913",
                "conversation_id": "1238003440174981120",
                "created_at": "2020-03-12T07:26:35.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 61,
                            "normalized_text": "IBGE",
                            "probability": 0.6393,
                            "start": 58,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "ift.tt/2xoPcWu",
                            "end": 86,
                            "expanded_url": "https://ift.tt/2xoPcWu",
                            "start": 63,
                            "url": "https://t.co/8AEV0UN0Ao"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1238003440174981120",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 4,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "IFTTT",
                "text": "Pre\u00e7o das carnes tem queda de 3,53% em fevereiro, segundo IBGE https://t.co/8AEV0UN0Ao"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2017-03-06T19:23:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "838832318101979136",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Allan Wilson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194764402429440000/IEsxdb-N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 83,
                    "following_count": 373,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36876
                },
                "url": "",
                "username": "Allan29031960",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-06T00:46:17.000Z",
                "description": "\u2022 Subtenente do Ex\u00e9rcito Brasileiro \u2022 Perito Criminal \u2022 Graduado em Gest\u00e3o P\u00fablica e Financeira \u2022 Dep Fed mais votado do RJ \u2022Instagram: DepHelioLopes",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "camara.leg.br/deputados/2044\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.camara.leg.br/deputados/204444",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "pinned_tweet_id": "1412125277937864704",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1213548356309528578/tyyyMRVm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 367957,
                    "following_count": 295,
                    "listed_count": 559,
                    "tweet_count": 25287
                },
                "url": "https://t.co/lop4NQWVSw",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2013-06-22T01:46:19.000Z",
                "description": "",
                "id": "1537684254",
                "name": "ALFS",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357143731594555395/eNPFwD46_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 143,
                    "following_count": 596,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 39448
                },
                "url": "",
                "username": "alfs_77",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-09T02:04:35.000Z",
                "description": "...A falange aguerrida, nunca vencida, vai afrontar a morte...\nBRASIL, NOME SAGRADO...!!!",
                "id": "2612756150",
                "location": "Castanhal, Brasil",
                "name": "#Forever Young\ud83c\udfbc",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429826326219968521/fEUt-L46_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1001,
                    "following_count": 2307,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14815
                },
                "url": "",
                "username": "LPF1982",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-28T14:29:17.000Z",
                "description": "Gosto de novidades sobre tudo que acontece no mundo.",
                "id": "1144613743621550082",
                "name": "Dany Junqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304199078666997762/hbtMYX4o_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 610,
                    "following_count": 751,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13835
                },
                "url": "",
                "username": "DanieleJunquei3",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-24T13:56:51.000Z",
                "description": "Se Deus \u00e9 por n\u00f3s, quem ser\u00e1 contra n\u00f3s?",
                "id": "1066329803668762624",
                "location": "Bras\u00edlia ",
                "name": "PATRIA AMADA BRASIL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1068658204824018949/CD-QA1Fv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2285,
                    "following_count": 3042,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 33371
                },
                "url": "",
                "username": "DefesadaPatria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-29T21:45:20.000Z",
                "description": "conservador defendo a fam\u00edlia, \u00e9tica e a meritocracia, crist\u00e3o, apoio o voto audit\u00e1vel, o agro, a posse de armas, e odeio a tirania do STF #BOLSONARO2022",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 139,
                                "tag": "BOLSONARO2022"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "69970714",
                "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil",
                "name": "Jos\u00e9 Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 6,5K",
                "pinned_tweet_id": "1429091579877330949",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056149145667420160/53rH_X1s_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6367,
                    "following_count": 6356,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 58831
                },
                "url": "",
                "username": "joquari",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-22T03:22:47.000Z",
                "description": "",
                "id": "955279546823135232",
                "name": "O'hare\u00ae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176669577264189440/WVlczi4m_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 145,
                    "following_count": 401,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 44434
                },
                "url": "",
                "username": "Yuri_Ohare",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-16T01:21:47.000Z",
                "description": "Empres\u00e1rio do seguimento de energia el\u00e9trica. Conservador liberal por convic\u00e7\u00e3o, crist\u00e3o cat\u00f3lico e muito patriota. Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.",
                "id": "1128832886692569088",
                "name": "Carlos Eduardo Braga",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129122823685967874/8xw6z_Op_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 603,
                    "following_count": 925,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 131466
                },
                "url": "",
                "username": "Carlos_E_Braga",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-04T23:06:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "761337593262780418",
                "name": "Rafael da silva",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1167430071822508032/Yh7ojVeW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 105,
                    "following_count": 188,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 79857
                },
                "url": "",
                "username": "Rafaeld47154142",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-10T17:52:14.000Z",
                "description": "Ex-atleta de Handebol 25 anos de carreira, 15 anos defendendo meu pa\u00eds pela Sele\u00e7\u00e3o Brasileira de Handebol. Patriota BRASILEIRO BRASIL",
                "id": "1104802153636483072",
                "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "name": "japahandebol",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112983252317409283/Qe0yyd_H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3810,
                    "following_count": 4268,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 41708
                },
                "url": "",
                "username": "japahandebol1",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-26T21:17:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1177330973551267850",
                "name": "Casagrande",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177332809624621062/oqsHTlT8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 106,
                    "following_count": 89,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 75822
                },
                "url": "",
                "username": "Casagra68956873",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-16T21:32:29.000Z",
                "description": "Publicit\u00e1ria, Advogada, Fam\u00edlia, Brasil e DEUS !! Direito de Direita",
                "id": "1357924460",
                "name": "Silvia Vasconcelos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193931549332398080/32h1GijG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 384,
                    "following_count": 554,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2276
                },
                "url": "",
                "username": "Sil_Direito",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-12-08T13:18:19.000Z",
                "description": "Casado, Pai de dois meninos \ud83d\udc6c e duas meninas \ud83d\udc6d, Cat\u00f3lico e Conservador. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "806850393212907520",
                "location": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "name": "Ronicley",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424145286876774402/BluGGlpt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2385,
                    "following_count": 2398,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11129
                },
                "url": "",
                "username": "RonySantarem",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-24T20:55:34.000Z",
                "description": "Judaico-Crist\u00e3, casada, conservadora, pr\u00f3-vida, pr\u00f3-fam\u00edlia.\n\n\n\n\u27a1\ufe0f JESUS CRISTO VOLTAR\u00c1 \u2b05\ufe0f",
                "id": "1044329518926901250",
                "location": "Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf37 Evinha \ud83c\udf37 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1350811125571530754",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295067816232660993/IY9CMLGX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3017,
                    "following_count": 3250,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55393
                },
                "url": "",
                "username": "EvinhaVRR",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-10T19:07:36.000Z",
                "description": "Salva animam tuam",
                "id": "1160266463938273280",
                "location": "Estados Desunidos do Brasil",
                "name": "Reverberador",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318037291965841409/fHG4Pwi1_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 76,
                    "following_count": 252,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5929
                },
                "url": "",
                "username": "FilhoDPatria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-01T12:51:45.000Z",
                "description": "Casada, Crist\u00e3 e f\u00e3 do meu pa\u00eds.",
                "id": "1168144365442781185",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Cristiane Centurion\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1183461723354869760",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241594715310612480/PmsKaP4H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 938,
                    "following_count": 1006,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3868
                },
                "url": "",
                "username": "CristianeCris92",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-30T21:26:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "2883920581",
                "name": "marcos gache",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/527941332824645633/2ifa66vE_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 363,
                    "following_count": 702,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 163912
                },
                "url": "",
                "username": "GacheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-09-29T21:20:53.000Z",
                "description": "",
                "id": "1918176578",
                "name": "Cl\u00e1udio Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256647208298037249/O9NKZGNi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7564,
                    "following_count": 7867,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 272348
                },
                "url": "",
                "username": "cludio_top02",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-07-10T16:30:06.000Z",
                "description": "Sou BOLSONARO E N\u00c3O ABRO!  N\u00c3O VOTO EM COMUNISTAS!",
                "id": "1583474076",
                "name": "Vera L. Z. Portas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/485215483671883776/Zk1b47dj_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 786,
                    "following_count": 866,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 65893
                },
                "url": "",
                "username": "vera_portas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-30T13:28:23.000Z",
                "description": "crist\u00e3, designer, patriota, conservadora, amo meu pa\u00eds, Bolsonariana Rj , #direitaseguedireita #Amaz\u00f4nia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #FechadoComBolsonaro GETTR marciamoraes",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 94,
                                "start": 74,
                                "tag": "direitaseguedireita"
                            },
                            {
                                "end": 104,
                                "start": 95,
                                "tag": "Amaz\u00f4nia"
                            },
                            {
                                "end": 127,
                                "start": 107,
                                "tag": "FechadoComBolsonaro"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "78600643",
                "location": "Resende, Brasil",
                "name": "Marcia\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Todo poder emana do povo",
                "pinned_tweet_id": "1410626504459968515",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427483887933042693/CL0vEmV3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1304,
                    "following_count": 1588,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 21833
                },
                "url": "",
                "username": "Marciadesigner",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-13T05:09:44.000Z",
                "description": "Maiara",
                "id": "56294171",
                "location": "San Diego, CA",
                "name": "#GoTrump2021",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418168772150562818/kNPitfbG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1926,
                    "following_count": 1611,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 140007
                },
                "url": "",
                "username": "lobomai",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-31T16:54:05.000Z",
                "description": "A fam\u00edlia \u00e9 a base de tudo!",
                "id": "826473637347733505",
                "name": "MARCOS MOTA BOLSONARO2022",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348020205277110272/IAHGedvN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1294,
                    "following_count": 2990,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 61426
                },
                "url": "",
                "username": "marcosbielmota",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-26T22:10:40.000Z",
                "description": "N\u00e3o Me siga por impulso Nem sempre Sigo de Volta\u274c \u267b\ufe0f\nPol\u00edtica Direita Conservadora \nEsportes/Palmeiras \ud83d\udc37\nArtes, Natureza, Belezas \u00e9tica e est\u00e9tica\ud83c\udfa8\ud83d\uddbc",
                "id": "117871306",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Luciana Luz \ud83d\udcab\u24df\ud83d\udc37\u267b\ud83d\udeb4",
                "pinned_tweet_id": "651602316743843845",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361653252048232448/C3_94Hkp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2122,
                    "following_count": 1216,
                    "listed_count": 36,
                    "tweet_count": 73047
                },
                "url": "",
                "username": "Luu_lu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-23T13:14:29.000Z",
                "description": "Advogado",
                "id": "116748530",
                "location": "Brasil",
                "name": "Adeildo Costa",
                "pinned_tweet_id": "1287334519398371330",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137408368/P24-09-10_16.19_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 589,
                    "following_count": 1155,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 122278
                },
                "url": "",
                "username": "JoseAdeildo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-04-19T02:10:31.000Z",
                "description": "",
                "id": "1119060679271563264",
                "name": "o guardi\u00e3o do sof\u00e1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386548641549148161/EbUCHbcc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 341,
                    "following_count": 441,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 4037
                },
                "url": "",
                "username": "borisfeduxo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-28T05:01:38.000Z",
                "description": "Os melhores momentos do mundo n\u00e3o s\u00e3o manchete no jornal.",
                "id": "879927748181057536",
                "location": "Porto Alegre, Brasil",
                "name": "Greg\u00f3rio, o Cringe",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350250665197641737/D9bkFJXG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 549,
                    "following_count": 275,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 15094
                },
                "url": "",
                "username": "gregorio_dog",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-26T16:04:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "890241461941395460",
                "name": "Eduardo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/890248212925345793/fw-_QQzf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1,
                    "following_count": 2,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 85
                },
                "url": "",
                "username": "BadBoyRemo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-31T23:13:44.000Z",
                "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bolsonaro.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.bolsonaro.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "128372940",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6978368,
                    "following_count": 582,
                    "listed_count": 7343,
                    "tweet_count": 12382
                },
                "url": "https://t.co/bqpNS6l0al",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-02-06T22:59:49.000Z",
                "description": "procurando amor",
                "id": "1225554629309730818",
                "name": "azarado",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322668085036437504/ziN5NlS4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50,
                    "following_count": 313,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 957
                },
                "url": "",
                "username": "n1kslog",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-06T17:44:02.000Z",
                "description": "\u00c9 s\u00f3 ironia bb",
                "id": "2908025157",
                "location": "Jap\u00e3o",
                "name": "IRONIZANDO \u229b",
                "pinned_tweet_id": "1241206035957919744",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358672676231987201/1lIdApYj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 57,
                    "following_count": 88,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3
                },
                "url": "",
                "username": "Eai_Ironizei",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-04T22:06:17.000Z",
                "description": "Sou o of\u00eddio dos seus sonhos. Enjoy it!",
                "id": "1327911949",
                "name": "Mitch-CE",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073184029984415744/b0tP3iRY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 296,
                    "following_count": 435,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 40802
                },
                "url": "",
                "username": "MitoceB",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-15T00:55:59.000Z",
                "description": "Psic\u00f3loga e oraculista. Deseja uma consulta personalizada de Tarot e Baralho Cigano via WhatsApp? Fale comigo sobre pacotes e valores na DM! \ud83e\udd17",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/tarotparavoce",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/tarotparavoce",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/1J5XF7ZMfs"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "123103785",
                "name": "mat",
                "pinned_tweet_id": "1429931428150657026",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356249296774041606/l-SdA7vk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 34839,
                    "following_count": 546,
                    "listed_count": 142,
                    "tweet_count": 248195
                },
                "url": "https://t.co/1J5XF7ZMfs",
                "username": "mat_girl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-08-02T23:22:42.000Z",
                "description": "SEJA DONO DOS TEUS ATOS PARA N\u00c3O SE TORNAR ESCRAVO DE UM ACIDENTE! N\u00c3O SOU MELANCIA!",
                "id": "733735687",
                "location": "Barra. dos Coqueiros, SE",
                "name": "Claudionor",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144261194859130880/DCAcGjA-_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 424,
                    "following_count": 972,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14879
                },
                "url": "",
                "username": "Claudionor_as",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-09T22:08:45.000Z",
                "description": "Podes n\u00e3o concordar comigo, mesmo assim defender lhe ei o seu direito de opinar. Enfermeiro 38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude91 Bolsonaro 2022\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
                "id": "1159949665825107968",
                "location": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es, Brasil",
                "name": "Wanderlei Bueno",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159949818984316933/KpYPtPvW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 751,
                    "following_count": 947,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4090
                },
                "url": "",
                "username": "WanderleiBueno5",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-22T02:37:56.000Z",
                "description": "\ud83d\udc261\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9#FBack almost everybody\u3010\u25ba\u261e\u2708\u21ba\u2727\u2623\u263e\u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u0304\u01b7\u2665\u2606\u01aa(\u02c6\u06a1\u02c6)\u0283  \u0586\u1648\u27a7(\u0e4f\u032f\u0361\u0e4f)\u2704 \u10d6\u272a\u265e\u262f\u2716\u2620\u27aa(\u25e3_\u25e2)\ufe3b\u2566\u0335\u0335\u0347\u033f\u033f\u033f\u033f\u2564\u2500\u044ft\u044ft\u27b2\u270c\u239d\u23dc\u23dd\u23dc\u23a0\u261e\u27a0\u2661\u263c\u2592\u256d\u2229\u256e\u2740\u273f\u2661\u261d\u262d\u2605\u01aa(\u02c6\u25e1\u02c6\u0283 \u279b \u2764\u03a8\u2756\u2655\u2732\u271e\u261a\u2721\u2600\u2601\u2737\u22b0\u271e\u22b1\u30c4\u2020v\u2721\u10e6(\u25e1\u203f\u25e1)\u10e6\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c\u25c4\u255d\u270d\u3011",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 14,
                                "start": 8,
                                "tag": "FBack"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/sangue_latino",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/sangue_latino",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/y1cH5rYqNQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "59009527",
                "location": "#Brazil",
                "name": "Betho com TH",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/740204337348116480/21G86B2L_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 203440,
                    "following_count": 203371,
                    "listed_count": 1168,
                    "tweet_count": 359906
                },
                "url": "http://t.co/y1cH5rYqNQ",
                "username": "Sangue_Latino",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-24T22:39:11.000Z",
                "description": "Professora da UFC, feminista, logicamente de esquerda, blogueira h\u00e1 13 anos, agora com canal no YT https://t.co/H0zVguXMBU Ingrata com o patriarcado desde criancinha.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "bit.ly/lolafala",
                                "end": 122,
                                "expanded_url": "http://bit.ly/lolafala",
                                "start": 99,
                                "url": "https://t.co/H0zVguXMBU"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "escrevalolaescreva.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://escrevalolaescreva.blogspot.com/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/UvlahnH9dX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "182573469",
                "location": "Fortaleza - CE",
                "name": "Lola Aronovich",
                "pinned_tweet_id": "1431360839865536526",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721411379161341952/ENrPGfeH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 171981,
                    "following_count": 12436,
                    "listed_count": 652,
                    "tweet_count": 268978
                },
                "url": "https://t.co/UvlahnH9dX",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2016-08-06T04:50:02.000Z",
                "description": "Essa conta \u00e9 s\u00f3 para encher a paci\u00eancia alheia e dar palpites por a\u00ed.\nFlw, vlw.",
                "id": "761786383337943040",
                "name": "Kelly",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254541453000310787/MyLN3zLs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13,
                    "following_count": 111,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1078
                },
                "url": "",
                "username": "Kellyteog",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2021-01-04T11:40:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1346058910113914881",
                "name": "#DeCaraPraLua",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383553463649390594/Z3OzvISN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 475,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "DeCaraPraLua",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-22T01:16:52.000Z",
                "description": "\u01fa l\u20aci d\u00d8 c\u00dc",
                "id": "377733342",
                "name": "l'amour cudejours",
                "pinned_tweet_id": "975459393318932480",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244734985690636289/O83a_tcr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 661,
                    "following_count": 280,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 114574
                },
                "url": "",
                "username": "cudeju",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-06T22:40:59.000Z",
                "description": "Trabalha de Comentarista na empresa Minha Vida\u2122\n\n{ele/dele}",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/xavierlucas",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/xavierlucas",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/7tsPS9VXCi"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "54359406",
                "name": "city-popper",
                "pinned_tweet_id": "1243736222067032067",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246994294701002752/NUuX9MTD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 880,
                    "following_count": 915,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 51289
                },
                "url": "https://t.co/7tsPS9VXCi",
                "username": "xivrae",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-13T20:09:37.000Z",
                "description": "Designer de Interiores",
                "id": "46953976",
                "location": "Salvador - Bahia - Brasil",
                "name": "Lacy L\u00e9a David",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112165213707661312/tH8jGSs9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2200,
                    "following_count": 2314,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 84454
                },
                "url": "",
                "username": "lacyleadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-09-24T23:24:29.000Z",
                "description": "Acad\u00eamica em Ci\u00eancias Cont\u00e1beis (FAPAM)|Analista de suporte na \u00e1rea fiscal e faturamento(CIGAM MG)|Futura contadora|Atriz| IG: @CamilaAndrade_oficial",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 148,
                                "start": 127,
                                "username": "CamilaAndrade_oficia"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3764993847",
                "location": "Par\u00e1 de Minas, Brasil",
                "name": "Mil\u00edcia da Campe\u00e3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389791494102519810/l3ZqEbrX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2740,
                    "following_count": 3171,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36262
                },
                "url": "",
                "username": "Milinhalandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-13T02:29:19.000Z",
                "description": "\ud83d\udcfa#FofocalizandoNoSBT \u23f015:20\n\ud83d\udce9Email contato@anapaularenault.com.br\n\ud83d\udcf8https://t.co/HQWhc7vIfY\n\ud83d\udcachttps://t.co/NvVqxhoWSh\u2026\n\ud83c\udfa5https://t.co/7RxxYB7Ytu",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 20,
                                "start": 1,
                                "tag": "FofocalizandoNoSBT"
                            }
                        ],
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/anapaularenault",
                                "end": 90,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/anapaularenault",
                                "start": 67,
                                "url": "https://t.co/HQWhc7vIfY"
                            },
                            {
                                "display_url": "facebook.com/anapaularenaul",
                                "end": 115,
                                "expanded_url": "http://facebook.com/anapaularenaul",
                                "start": 92,
                                "url": "https://t.co/NvVqxhoWSh"
                            },
                            {
                                "display_url": "youtube.com/anapaularenault",
                                "end": 141,
                                "expanded_url": "http://youtube.com/anapaularenault",
                                "start": 118,
                                "url": "https://t.co/7RxxYB7Ytu"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "132378656",
                "location": "Brazil",
                "name": "Ana Paula Renault (de\ud83c\udfe0)",
                "pinned_tweet_id": "1241462993541627904",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233197398379450368/g846Eass_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1608147,
                    "following_count": 1633,
                    "listed_count": 334,
                    "tweet_count": 27032
                },
                "url": "",
                "username": "anapaularenault",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2012-10-29T02:58:17.000Z",
                "description": "Produ\u00e7\u00e3o Cultural - Teatro - 1,94",
                "id": "911611398",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Sailor Merc\u00fario",
                "pinned_tweet_id": "1282409497965756417",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374373986012860417/vrHd_65R_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 468,
                    "following_count": 321,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4688
                },
                "url": "",
                "username": "BordinhonCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-10-13T22:44:19.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Politica \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08#Ativismo \ud83d\udcfa#TV \ud83d\udce6 CP 9110 CEP 22270-970 \u26a0\ufe0f Parcerias: via DM #FalaMuka no YouTube \u2b07\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 11,
                                "start": 2,
                                "tag": "Politica"
                            },
                            {
                                "end": 25,
                                "start": 16,
                                "tag": "Ativismo"
                            },
                            {
                                "end": 30,
                                "start": 27,
                                "tag": "TV"
                            },
                            {
                                "end": 85,
                                "start": 76,
                                "tag": "FalaMuka"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/muriloribeiro",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.youtube.com/muriloribeiro",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/xFtaUJeMSl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "16729159",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Muka VACINA SIM! \ud83c\udd98",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394306452060258304/I8NCq6Cj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6160,
                    "following_count": 1174,
                    "listed_count": 44,
                    "tweet_count": 39235
                },
                "url": "https://t.co/xFtaUJeMSl",
                "username": "muriloribeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303667,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245891,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-01T18:37:36.000Z",
                "description": "Ator e Roteirista. Assista #Desprogramado no @gshow. Criador do Ego Estagi\u00e1rio e filho da Dona Silvana. \u2709 contato@talle.cc",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 41,
                                "start": 27,
                                "tag": "Desprogramado"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 51,
                                "start": 45,
                                "username": "gshow"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/gui",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/gui",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "28163475",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "gui sousa",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362470285132333057/pdLplkyk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 128513,
                    "following_count": 1088,
                    "listed_count": 182,
                    "tweet_count": 29767
                },
                "url": "https://t.co/24WS5FoYPd",
                "username": "guilhermesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-04-22T15:25:41.000Z",
                "description": "",
                "id": "988076381060902912",
                "name": "Lucas Borba \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "pinned_tweet_id": "1282316424065748994",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282316039972433922/fLnp927t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 34,
                    "following_count": 119,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1240
                },
                "url": "",
                "username": "borbaslucas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-08-21T22:25:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "2749620269",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Joice Knihs",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244609890443804674/gYhMRV0f_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 25,
                    "following_count": 169,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 700
                },
                "url": "",
                "username": "JojoKnihs",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-04T00:14:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "915369613579505664",
                "name": "Premoli Vito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313532197572415495/I9OLZInL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44,
                    "following_count": 119,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 649
                },
                "url": "",
                "username": "premolivito",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-12-24T17:50:42.000Z",
                "description": "Sou a calmaria e a tempestade em busca de equil\u00edbrio constante.",
                "id": "2939766863",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "Comunista Delirante\ud83d\udea9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414428922847039488/piCoWKDS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 202,
                    "following_count": 1260,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1378
                },
                "url": "",
                "username": "adriatico2021",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-25T06:07:46.000Z",
                "description": "",
                "id": "159378658",
                "name": "PSP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266402212084940802/KpECycfY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 59,
                    "following_count": 151,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1591
                },
                "url": "",
                "username": "psprn21",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-25T21:35:54.000Z",
                "description": "Acad\u00eamico no @cefet_mg & @uniasselviBR. COO na @tecnoveste. CMO no Grupo Neonmaker. MCA na Faculdade CEDIN. Pesquisador no Growstage.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 22,
                                "start": 13,
                                "username": "cefet_mg"
                            },
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 25,
                                "username": "uniasselviBR"
                            },
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 47,
                                "username": "tecnoveste"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "tecnoveste.com.br/author/pedroro\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://tecnoveste.com.br/author/pedrorosembergs",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ACEVBPA98w"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1110294260270669825",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "Pedro Rosemberg",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362583441733222405/2SgJr9S9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27,
                    "following_count": 252,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 513
                },
                "url": "https://t.co/ACEVBPA98w",
                "username": "opedrorosemberg",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-22T18:35:43.000Z",
                "description": "\"N\u00e3o penseis que eu tenha vindo  trazer paz a Terra; n\u00e3o vim trazer a paz, mas a espada; porquanto vim separar seu pai do filho, de sua m\u00e3e a filha\" Mat:10 ,34",
                "id": "1109161752544112643",
                "location": "Interior de SP",
                "name": "Caipira",
                "pinned_tweet_id": "1425413277786456078",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396279724301762560/TgBN0FLL_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2438,
                    "following_count": 2119,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 109617
                },
                "url": "",
                "username": "MRao1802",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-11T17:15:47.000Z",
                "description": "M\u00e3e, pastora evang\u00e9lica, educadora e advogada. Atualmente, ocupa o cargo de Ministra de Estado da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos.",
                "id": "1083774484123975680",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Damares Alves",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172980256564764673/D0EWLkl4_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1293137,
                    "following_count": 220,
                    "listed_count": 1390,
                    "tweet_count": 4219
                },
                "url": "",
                "username": "DamaresAlves",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-07-20T21:19:31.000Z",
                "description": "Ga\u00facha, morando em Floripa, Eng.Civil. Militante do PT, no Twitter e nas ruas, sempre que for preciso, p/acreditar no sonho de um mundo melhor e mais justo.",
                "id": "58594065",
                "location": "Florian\u00f3polis - SC - Brasil",
                "name": "\ud83d\udea9 Rachel \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1188922298654494721/ve0jo2pV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2185,
                    "following_count": 2278,
                    "listed_count": 26,
                    "tweet_count": 70719
                },
                "url": "",
                "username": "kelfiori",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-10T23:56:09.000Z",
                "description": "Possui gradua\u00e7\u00e3o em DIREITO pela Universidade Federal Fluminense, mestrado em Direito e doutorando pela UFF.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "orcid.org/0000-0003-4655\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://orcid.org/0000-0003-4655-8694",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/XkRToZcmrY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "103700891",
                "name": "Artur Rocha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408388704771657732/5xbi13_S_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1864,
                    "following_count": 1817,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 146500
                },
                "url": "https://t.co/XkRToZcmrY",
                "username": "Arturdarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-12-01T23:06:36.000Z",
                "description": "Brasileiro, apaixonado pelo meu pa\u00eds",
                "id": "936733296326856712",
                "location": "Bahia",
                "name": "Miguel Figueiredo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1166133419224510465/faFtRi8i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 580,
                    "following_count": 877,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 26698
                },
                "url": "",
                "username": "guel_figueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-11-03T02:46:20.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "beacons.page/ludmila",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://beacons.page/ludmila",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2911hvKH1e"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "211381348",
                "name": "ludmila",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395028733170434050/iI6naU1N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 921,
                    "following_count": 702,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 42801
                },
                "url": "https://t.co/2911hvKH1e",
                "username": "lvdmiIa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-12-03T10:09:14.000Z",
                "description": "",
                "id": "2228064931",
                "name": "Paulo Quaglia",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088425829820973057/29g40j8i_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1852,
                    "following_count": 2390,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 25892
                },
                "url": "",
                "username": "pauloquaglia2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-24T18:40:09.000Z",
                "description": "Cat\u00f3lico, conservador, armamentista, pr\u00f3-vida, anti-gaysista, anti-FSP e anticomunista. Voto impresso\n(ainda podendo opinar sobre assunto que achar pertinente).",
                "id": "126064349",
                "location": "Brasil - Rio de Janeiro/RJ",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Agneto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348733266006839298/27VaD3WS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2501,
                    "following_count": 2319,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 311173
                },
                "url": "",
                "username": "angoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-19T23:56:35.000Z",
                "description": "",
                "id": "2353513229",
                "name": "Anderson Daniel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/540806899105796098/FHm_4QRr_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6,
                    "following_count": 143,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 583
                },
                "url": "",
                "username": "and_daniel2014",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-20T08:19:56.000Z",
                "description": "Dia a dia nos trens de S\u00e3o Paulo @metrosp_oficial e da @cptm_oficial #MetroSP #CPTM #Monotrilho",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 77,
                                "start": 69,
                                "tag": "MetroSP"
                            },
                            {
                                "end": 83,
                                "start": 78,
                                "tag": "CPTM"
                            },
                            {
                                "end": 95,
                                "start": 84,
                                "tag": "Monotrilho"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 49,
                                "start": 33,
                                "username": "metrosp_oficial"
                            },
                            {
                                "end": 68,
                                "start": 55,
                                "username": "cptm_oficial"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/spsobretrilhos/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/spsobretrilhos/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SVCDjF8sxM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "965863575343583232",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "S\u00e3o Paulo Sobre Trilhos \ud83d\ude88",
                "pinned_tweet_id": "971105822838272000",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245779267541229570/eEOvCKDp_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15096,
                    "following_count": 4041,
                    "listed_count": 59,
                    "tweet_count": 118570
                },
                "url": "https://t.co/SVCDjF8sxM",
                "username": "SPSobreTrilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-24T05:11:31.000Z",
                "description": "Conta Oficial De Cls Game Show\n\nEnquetes, pol\u00edtica, Filmes, Realitys e muito mais.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/clsgameshow",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/clsgameshow",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MlZB99VgKC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1109684144035057664",
                "location": "Brasil",
                "name": "Cls game show",
                "pinned_tweet_id": "1381420108061495297",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391030934389022723/Nqv_cx9H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 35,
                    "following_count": 100,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3235
                },
                "url": "https://t.co/MlZB99VgKC",
                "username": "Clsgameshow",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-07-25T20:14:06.000Z",
                "description": "Mineira, ativista de direita, com Deus acima de tudo.",
                "id": "1022213421901721600",
                "location": "Belo Horizonte, Brasil",
                "name": "M\u00e1rcia paula",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062512752831459330/OxxXQW7Q_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 379,
                    "following_count": 636,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9426
                },
                "url": "",
                "username": "Mrciapaula12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-29T13:06:04.000Z",
                "description": "",
                "id": "289922837",
                "name": "miguel fontenele",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 362,
                    "following_count": 500,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 36910
                },
                "url": "",
                "username": "vozao12",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-03T04:07:58.000Z",
                "description": "Gamertag: Xl Overlord lXl\n\nDesde o come\u00e7o voc\u00ea j\u00e1 sabe o final.",
                "id": "1135397687417888768",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "Anderson Rodrigues 117",
                "pinned_tweet_id": "1347855080863752192",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268608515272294402/deMGOnYH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 100,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5897
                },
                "url": "",
                "username": "Xl_Overlord_lXl",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-03-29T22:24:09.000Z",
                "description": "",
                "id": "979484382259015680",
                "name": "\u064b",
                "pinned_tweet_id": "1217586703432593409",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430227716582920192/9W4XMQ-7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 416,
                    "following_count": 290,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9411
                },
                "url": "",
                "username": "tsuyoigrande",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-02-06T21:10:57.000Z",
                "description": "",
                "id": "828712610963013632",
                "name": "\u0618",
                "pinned_tweet_id": "1365645304461148160",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369786606253715461/TiWqOuvK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 967,
                    "following_count": 335,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5270
                },
                "url": "",
                "username": "myouisz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-03-23T13:45:32.000Z",
                "description": "",
                "id": "1109451112346718208",
                "location": "Indaial, Brasil",
                "name": "IVO KNAPPMANN",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1110523197412249601/EZP9rtfm_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 132,
                    "following_count": 332,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19267
                },
                "url": "",
                "username": "IvoKnappmann",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-14T23:03:28.000Z",
                "description": "Criei h\u00e1 mil\u00eanios, nunca mais voltei. \nT\u00f4 aqui por culpa do BBB20.",
                "id": "391030723",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Bruno Andrade",
                "pinned_tweet_id": "1250612727984336896",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238330074509840384/CTjJGcRK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 15,
                    "following_count": 66,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5326
                },
                "url": "",
                "username": "maioraldas7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-24T02:34:21.000Z",
                "description": "Amooo batatinha-frita!!! \ud83c\udf5f",
                "id": "182210524",
                "location": "Cuiab\u00e1-MT",
                "name": "Jonilza D. Freitas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2354131248/rtaiy33srk0pwh8euhq5_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 54,
                    "following_count": 291,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5253
                },
                "url": "",
                "username": "Jonilzaduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-18T22:31:24.000Z",
                "description": "role vinho e mt slipknot\u270b\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83e\udd23",
                "id": "799741826148102144",
                "location": "Gwangju",
                "name": "hanna",
                "pinned_tweet_id": "1294799313315520517",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328983925658705920/tpQjJGx7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 135,
                    "following_count": 69,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17687
                },
                "url": "",
                "username": "xeptinhodecarne",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-24T16:39:52.000Z",
                "description": "\u2022Portal de not\u00edcias sobre o M\u00e1gico, Hipnotista, Youtuber,Ex-BBB e Participante do novo reality Ilha @pyongleeTV\ud83c\udfdd\ufe0f",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 111,
                                "start": 100,
                                "username": "pyongleeTV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1220747947492683778",
                "location": "Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es!",
                "name": "Pyong News \u262f",
                "pinned_tweet_id": "1430938567937777670",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398650520244457476/u4OP24mI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 44023,
                    "following_count": 300,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 10495
                },
                "url": "",
                "username": "PyongNews",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-07T15:57:58.000Z",
                "description": "Direita, por um BRASIL MELHOR. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "95226135",
                "location": "Miami, FL",
                "name": "Nina BOLSONARO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1264223224285597700",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381935135365419014/wp0k-PlS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4335,
                    "following_count": 4467,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 23977
                },
                "url": "",
                "username": "RoboNina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-04-30T02:33:39.000Z",
                "description": "Um jornal a servi\u00e7o da democracia. No Insta: https://t.co/gJfvNuf8me. No Telegram: https://t.co/hAmN2lKJtS. Assine a Folha: https://t.co/Ay5UmNYyvX",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/folhadespaulo",
                                "end": 68,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/folhadespaulo",
                                "start": 45,
                                "url": "https://t.co/gJfvNuf8me"
                            },
                            {
                                "display_url": "t.me/folha",
                                "end": 106,
                                "expanded_url": "http://t.me/folha",
                                "start": 83,
                                "url": "https://t.co/hAmN2lKJtS"
                            },
                            {
                                "display_url": "assinaturas.folha.com.br",
                                "end": 147,
                                "expanded_url": "http://assinaturas.folha.com.br",
                                "start": 124,
                                "url": "https://t.co/Ay5UmNYyvX"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "folha.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.folha.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uhZvE5yacH"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14594813",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "pinned_tweet_id": "1083862012730490881",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410443022932889601/KR4wrzP2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7940847,
                    "following_count": 174215,
                    "listed_count": 13196,
                    "tweet_count": 526904
                },
                "url": "https://t.co/uhZvE5yacH",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-07-25T00:06:43.000Z",
                "description": "O Estad\u00e3o \u00e9 o site de classificados do Estado de S\u00e3o Paulo. Anunciar no Estad\u00e3o \u00e9 gr\u00e1tis!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "oestadao.net",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.oestadao.net",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/8cEjPraGBR"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "341799294",
                "name": "O Estad\u00e3o",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 235,
                    "following_count": 110,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4
                },
                "url": "http://t.co/8cEjPraGBR",
                "username": "oestadaoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-25T13:04:31.000Z",
                "description": "\ud83d\udd38\ufe0fFGV/IBRE \n\ud83d\udd38\ufe0fTurism\u00f3loga \ud83c\udf0d\u2708 \n\ud83d\udd38\ufe0fPorto Velho - RO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\ud83d\udd38\ufe0fPractitioner PNL\u2122 licenciada pela The Society of NLP\u2122 / EUA / Dr. Richard Bandler \u00ae",
                "id": "182808962",
                "name": "Soraya _Ara\u00fajo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144672937577984001/mYI6R995_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 150,
                    "following_count": 492,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 16295
                },
                "url": "",
                "username": "Soraya_Maria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-16T18:24:53.000Z",
                "description": "#BBB21: foi o Big dos Bigs! \ud83e\udd29 #RedeBBB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 6,
                                "start": 0,
                                "tag": "BBB21"
                            },
                            {
                                "end": 38,
                                "start": 30,
                                "tag": "RedeBBB"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "gshow.com/bbb",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://gshow.com/bbb",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "179185127",
                "name": "Big Brother Brasil",
                "pinned_tweet_id": "1389788780366868488",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351568900283125760/yKTmKRGl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5044639,
                    "following_count": 38,
                    "listed_count": 3175,
                    "tweet_count": 57075
                },
                "url": "https://t.co/SoYm2Hs3u7",
                "username": "bbb",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2008-06-03T16:13:23.000Z",
                "description": "Diretor de TV; TV Globo, empres\u00e1rio TV Vanguarda. Instagram @jbboninho - 4 vezes @imemy nominee",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 70,
                                "start": 60,
                                "username": "jbboninho"
                            },
                            {
                                "end": 87,
                                "start": 81,
                                "username": "imemy"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/boninho",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/boninho",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/55QNg86QLV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "14994303",
                "location": "Brasil",
                "name": "J.B. Oliveira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951068576714231809/2_KA28BU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3436567,
                    "following_count": 277,
                    "listed_count": 9228,
                    "tweet_count": 16541
                },
                "url": "https://t.co/55QNg86QLV",
                "username": "boninho",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-15T00:21:34.000Z",
                "description": "",
                "id": "31278147",
                "location": "BRASIL",
                "name": "M\u00daSICA ELETR\u00d4NICA",
                "pinned_tweet_id": "1025109701711880194",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/428877592406396929/NOFdJTkn_normal.jpeg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2734,
                    "following_count": 1709,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 3035
                },
                "url": "",
                "username": "musicaeletronic",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2007-09-11T04:05:49.000Z",
                "description": "O portal de not\u00edcias da Globo",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/f4ZCAE4llQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "8802752",
                "location": "Brasil",
                "name": "G1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/895772431457157121/n8bWszjh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12882313,
                    "following_count": 59,
                    "listed_count": 18632,
                    "tweet_count": 717023
                },
                "url": "http://t.co/f4ZCAE4llQ",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-03-09T14:42:46.000Z",
                "description": "Te amarei at\u00e9 a eternidade minha VIDA \ud83d\ude2d",
                "id": "1237026005019176962",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Elizabeth Gomes \ud83c\udf80\ud83c\udf80\ud83d\ude4f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353326618652114946/DGDb3ALi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 324,
                    "following_count": 664,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 470
                },
                "url": "",
                "username": "bethgomes01",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-05-27T12:39:17.000Z",
                "description": "Quando se esta ao lado de gigantes nos tornamos como tais..\ud83d\ude0e\ud83d\ude0a\ud83d\ude09",
                "id": "1462017422",
                "name": "abaporujucaiba",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421188220805603345/n_qR0hOG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 27,
                    "following_count": 486,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 524
                },
                "url": "",
                "username": "whelterdasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-29T17:13:36.000Z",
                "description": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Learn more",
                                "end": 104,
                                "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222",
                                "start": 94,
                                "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "36411489",
                "name": "",
                "profile_image_url": "",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 346645,
                    "following_count": 80,
                    "listed_count": 277,
                    "tweet_count": 6796
                },
                "url": "",
                "username": "luciano_hang",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "created_at": "2015-07-08T18:41:02.000Z",
                "description": "de direita crist\u00e3o fiel a Deus na luta por um pa\u00eds justo para todos a favor da fam\u00edlia",
                "id": "3366424360",
                "name": "Marcio Pachelli",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030418953154293760/kIijZbFD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 186,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 13256
                },
                "url": "",
                "username": "MarcioPachelli",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-30T16:43:15.000Z",
                "description": "\uf8ff fot\u00f3grafo e autor no @MacMagazine \u2022 aqui adoramos a Ma\u00e7\u00e3 e, \u00e0s vezes, a m\u00e3e Rihanna \u2022ele/dele",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 35,
                                "start": 23,
                                "username": "MacMagazine"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "MacMagazine.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://MacMagazine.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/tr2Ignqauk"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "737323497052049408",
                "location": "An\u00e1polis, Brasil",
                "name": "Vin\u00edcius Porto",
                "pinned_tweet_id": "1430532755524304899",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408242212413087744/5mOiFgw__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1349,
                    "following_count": 461,
                    "listed_count": 12,
                    "tweet_count": 15927
                },
                "url": "https://t.co/tr2Ignqauk",
                "username": "vinnitec",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-08-12T00:03:23.000Z",
                "description": "Uma bio bem escrita (vivida), \u00e9 um belo incentivo para quem est\u00e1 procurando escrever a sua......",
                "id": "1028431718083174400",
                "location": "Distrito Federal, Brasil",
                "name": "Adan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101149297607884800/_NjnR-Iz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 208,
                    "following_count": 219,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 105281
                },
                "url": "",
                "username": "AdanJonas2",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-10T22:34:58.000Z",
                "description": "ROCK \u0143 ROLL N\u00c3O \u00c9 POLUI\u00c7\u00c3O.",
                "id": "89041087",
                "location": "Brasil",
                "name": "Carlos deOliveira (SCI)",
                "pinned_tweet_id": "1136624906404282369",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227908480713052161/9aPvznvd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 18,
                    "following_count": 186,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 387
                },
                "url": "",
                "username": "casoliveira1976",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-02-20T16:35:59.000Z",
                "description": "Perfil esquerdopata, criado pra debochar do cen\u00e1rio pol\u00edtico Bolsonarista, no qual o Brasil encontra-se devastado. \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/stIuYnPLiX"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2353499173",
                "location": "Brasil",
                "name": "IssoAgloboN\u00e3oMostra\u2601\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222280670321487877/UJtz4XlN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 358,
                    "following_count": 92,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1805
                },
                "url": "https://t.co/stIuYnPLiX",
                "username": "IssoAglobo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-04-05T17:57:58.000Z",
                "description": "Esse \u00e9 o perfil oficial da rede Atl\u00e2ntida de r\u00e1dios | This is the official profile of Atlantida radio network",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "atlantida.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.atlantida.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CvU44UtNr1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "277597805",
                "name": "Rede Atl\u00e2ntida",
                "pinned_tweet_id": "1313872888735379458",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145729674670219265/iBcvb_XH_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 198941,
                    "following_count": 1912,
                    "listed_count": 128,
                    "tweet_count": 10956
                },
                "url": "https://t.co/CvU44UtNr1",
                "username": "rede_atlantida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2020-01-22T22:18:44.000Z",
                "description": "@atletico",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "atletico"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1220108489290387458",
                "location": "Serra, Brasil",
                "name": "Gabriel Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "pinned_tweet_id": "1224162008318214146",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427650803960098824/6jmkMKua_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 222,
                    "following_count": 226,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 19441
                },
                "url": "",
                "username": "gabriellsrsr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-11T20:48:33.000Z",
                "description": "Pai de Familia, Patriota, Conservador e S\u00e3o-Paulino",
                "id": "1083828029737107456",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Erick Varj\u00e3o \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349012364696449031/ILZXAsx7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 685,
                    "following_count": 868,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 147747
                },
                "url": "",
                "username": "varjao_erick",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-21T17:17:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "966361187284934657",
                "location": "Praia Grande, Brasil",
                "name": "Tatiani1008",
                "pinned_tweet_id": "1239321576400662528",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1225009339762606081/FPxtmnzm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7,
                    "following_count": 117,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 382
                },
                "url": "",
                "username": "Tatiani1008",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-26T23:50:14.000Z",
                "description": "Ativista, fundadora e presidente do Instituto Luisa Mell",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "ilm.org.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.ilm.org.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/R6DW59BEmZ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "60429110",
                "name": "Luisa Mell",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384882721185484801/-1P0WEWQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 104447,
                    "following_count": 1292,
                    "listed_count": 458,
                    "tweet_count": 4964
                },
                "url": "https://t.co/R6DW59BEmZ",
                "username": "luisamell",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-28T10:04:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "3002925017",
                "name": "Instituto Luisa Mell",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/614445020603510784/C0CjNPO5_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1242,
                    "following_count": 1,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 13
                },
                "url": "",
                "username": "InstitutoLuisaM",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-06-18T03:49:38.000Z",
                "description": "Conta criada para lembrar o quanto voc\u00ea \u00e9 incr\u00edvel, importante e necess\u00e1rio(a).",
                "id": "1273462805484777472",
                "name": "VOC\u00ca \u00c9 INCR\u00cdVEL",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273463631569727488/NjUK06PX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 20,
                    "following_count": 15,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19
                },
                "url": "",
                "username": "sammyoffc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-12-08T14:08:57.000Z",
                "description": "\ud83c\udfc6 Forbes Under 30",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/pyongleetv",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://youtube.com/pyongleetv",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/MHHo3JXj64"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "95427052",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "Pyong Lee (\uc870\uc601\ub798) \u262f\ufe0f",
                "pinned_tweet_id": "1218659416330919937",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336156489006854147/6RiS_Td3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2299028,
                    "following_count": 994,
                    "listed_count": 418,
                    "tweet_count": 22615
                },
                "url": "https://t.co/MHHo3JXj64",
                "username": "PyongLeeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2015-03-27T05:58:19.000Z",
                "description": "Deus!\nAtor, Contato: asafekuster1@gmail.com #Flamengo #RRN",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 53,
                                "start": 44,
                                "tag": "Flamengo"
                            },
                            {
                                "end": 58,
                                "start": 54,
                                "tag": "RRN"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/asafekuster",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/asafekuster",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/LZUtCzbqy0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3120704920",
                "location": "Rio de Janeiro - Iraj\u00e1",
                "name": "Kuster",
                "pinned_tweet_id": "712274882889965569",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/847627923985014784/xUn0FceA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 205,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 4567
                },
                "url": "https://t.co/LZUtCzbqy0",
                "username": "KusterAsafe",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-23T00:30:18.000Z",
                "description": ".",
                "id": "1231375553388830721",
                "name": "adoro um cancelado \ud83d\ude9c\ud83e\udd20",
                "pinned_tweet_id": "1368295793837416461",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373594695352324097/wn4CYEPS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 140,
                    "following_count": 133,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4240
                },
                "url": "",
                "username": "ReizinhoPyong",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-07-01T22:17:25.000Z",
                "description": "Brazilian Entertainment Website. In Beyonc\u00e9 we trust!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "hugogloss.uol.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://hugogloss.uol.com.br/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/KLNu7LZZdC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15292534",
                "location": "Brazil",
                "name": "Hugo Gloss",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253448789924462593/OeG6MbcO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3889894,
                    "following_count": 4058,
                    "listed_count": 7835,
                    "tweet_count": 49072
                },
                "url": "https://t.co/KLNu7LZZdC",
                "username": "HugoGloss",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2018-09-28T20:07:52.000Z",
                "description": "",
                "id": "1045767065645264896",
                "location": "Paran\u00e1, Brasil",
                "name": "anderson nunes",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045769544101490690/THfttIxn_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 13,
                    "following_count": 292,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 452
                },
                "url": "",
                "username": "andersonnuners7",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-04T16:09:01.000Z",
                "description": "\u2698 \u2625",
                "id": "989053890",
                "name": "P\u0332\u0332 \u0332\u0332 \u0332\u0332a\u0332\u0332 \u0332\u0332 \u0332\u0332u\u0332\u0332 \u0332\u0332 \u0332\u0332l\u0332\u0332 \u0332\u0332 \u0332\u0332a\u0332\u0332",
                "pinned_tweet_id": "1256966432144994307",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/945370659403763714/Mronc8SP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 41007,
                    "following_count": 385,
                    "listed_count": 74,
                    "tweet_count": 147838
                },
                "url": "",
                "username": "paulacamara_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-21T22:30:50.000Z",
                "description": "",
                "id": "443185886",
                "name": "Maria Tereza Ferraz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/749863549602856960/PWu4ll5D_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 136,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 51541
                },
                "url": "",
                "username": "ferrazufrn",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-06-27T20:22:12.000Z",
                "description": "Analista de Sistemas, 15 anos de experi\u00eancia em planejamento e controle. Amante de tecnologia e inova\u00e7\u00f5es e IOT, aspirante no mercado financeiro.",
                "id": "51544925",
                "location": "Niter\u00f3i/RJ",
                "name": "Adauto Sobrinho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/302010499/IMG_05102_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 90,
                    "following_count": 235,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2189
                },
                "url": "",
                "username": "adapso",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-10-25T00:20:40.000Z",
                "description": "Conhe\u00e7a os blogs https://t.co/gxuVDvihz3 e https://t.co/VS56wnG2hE (Lanche Kik\u00e3o Centro - Pra\u00e7a S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Centro de Manaus)",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "valaacola.blogspot.com",
                                "end": 40,
                                "expanded_url": "http://valaacola.blogspot.com",
                                "start": 17,
                                "url": "https://t.co/gxuVDvihz3"
                            },
                            {
                                "display_url": "molhodokikao.blogspot.com",
                                "end": 66,
                                "expanded_url": "http://molhodokikao.blogspot.com",
                                "start": 43,
                                "url": "https://t.co/VS56wnG2hE"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "valaacola.blogspot.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.valaacola.blogspot.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/hsLgf3EOCD"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "84970744",
                "location": "Manaus",
                "name": "Seu Carlito",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1290294744678096899/C6SGRRpC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 168,
                    "following_count": 125,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 39743
                },
                "url": "https://t.co/hsLgf3EOCD",
                "username": "carlosaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-05T22:20:48.000Z",
                "description": "Sempre Trabalhando",
                "id": "1244734262",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "name": "Gerson Lucena Araujo Junior",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245707068885159938/ur0ycZ1y_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1666,
                    "following_count": 2847,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 28669
                },
                "url": "",
                "username": "lucena_gerson",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-02T19:57:15.000Z",
                "description": "",
                "id": "119140870",
                "location": "S\u00e3o Paulo",
                "name": "PAULO FVLMINATA",
                "pinned_tweet_id": "897569119037423616",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246461680516763648/mpqbPrrg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 115,
                    "following_count": 548,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 4821
                },
                "url": "",
                "username": "Paseros",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-04T22:23:57.000Z",
                "description": "Crio neg\u00f3cios, invisto no mercado, busco viver pelos valores crist\u00e3os. \"O bem que o Estado pode fazer \u00e9 limitado; o mal, infinito.\" Siga o meu Telegram:",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/lruschel",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://t.me/lruschel",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/4PlR4ZDFwm"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "174818242",
                "location": "Estados Unidos",
                "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350273307065667593/rvQTWr50_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 532871,
                    "following_count": 478,
                    "listed_count": 1043,
                    "tweet_count": 207
                },
                "url": "https://t.co/4PlR4ZDFwm",
                "username": "leandroruschel",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-11-26T13:21:21.000Z",
                "description": "Casada,m\u00e3e e av\u00f3, aposentada da CEF e pagando o ROUBO  na FUNCEF.Amo filmes, livros,s\u00e9ries e pol\u00edtica.N\u00e3o tenho Partido nem Pol\u00edtico de Estima\u00e7\u00e3o.Amo o Brasil.",
                "id": "92752785",
                "location": "Vacaria/RS - Brasil",
                "name": "Marialva Fortuna",
                "pinned_tweet_id": "1266726236744794112",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/836802296222740480/cnIlgOm-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 160,
                    "following_count": 224,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 14199
                },
                "url": "",
                "username": "avafortuna",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-11-08T21:38:36.000Z",
                "description": "Bufunfa Connection",
                "id": "928376231632035842",
                "location": "Albuquerque, NM",
                "name": "Roddy",
                "pinned_tweet_id": "1056300259046027265",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423210989311471617/MZ_IC_LH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2643,
                    "following_count": 4847,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 229849
                },
                "url": "",
                "username": "NeyRibeiro86",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-11-29T18:38:16.000Z",
                "description": "Sem perder a ESPERAN\u00c7A, um dia o Brasil d\u00e1 certo!",
                "id": "2897877826",
                "name": "Giordana Arese\ud83e\udd14",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145488794965159939/YikoO89v_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1192,
                    "following_count": 2937,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 49968
                },
                "url": "",
                "username": "gigiarese",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-05T17:16:11.000Z",
                "description": "S\u00d3 HUMOR. NADA DISSO EXISTE. PERFIL PAR\u00d3DIA DE NOT\u00cdCIAS FALSAS N\u00c3O AFILIADO A NENHUM VE\u00cdCULO DE COMUNICA\u00c7\u00c3O.",
                "id": "992815230504914944",
                "location": "TODO O MUNDO",
                "name": "WORD_NEWS \u00ae",
                "pinned_tweet_id": "1403051775888957442",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168572851571560448/L_e3zRu__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 56147,
                    "following_count": 246,
                    "listed_count": 153,
                    "tweet_count": 8419
                },
                "url": "",
                "username": "WORD_NEWSS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-06-17T01:44:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "1140434972437864448",
                "name": "Dani",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 104,
                    "following_count": 293,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 57525
                },
                "url": "",
                "username": "Dani30604241",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-31T04:16:15.000Z",
                "description": "Medico, crist\u00e3o, geek, animais. Direita. Gettr: cleber76",
                "id": "891875129055117313",
                "location": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "name": "Cleber",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185380099224461313/ecBD1UTk_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1320,
                    "following_count": 1684,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 34030
                },
                "url": "",
                "username": "CleberViana8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-07-01T00:31:20.000Z",
                "description": "\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00",
                "id": "880946889520275459",
                "location": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "name": "Reinaldo Neris",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/880948441941258244/wo6uqVRR_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72,
                    "following_count": 247,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11515
                },
                "url": "",
                "username": "neris_reinaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-09-08T01:41:42.000Z",
                "description": "",
                "id": "773697788681084928",
                "location": "Washington, USA",
                "name": "@idnahon",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070826347226898433/0zrCkQTg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2915,
                    "following_count": 3210,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 255045
                },
                "url": "",
                "username": "idnahon",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-01T03:40:04.000Z",
                "description": "Cotidiano. Not\u00edcias. Pol\u00edcia. Pol\u00edtica. Conservadorismo. Religi\u00e3o. Animes. Rock. Heavy Metal. Direito. Cerveja Artesanal. Pesca. Shows. Viagens. Gastronomia.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "youtube.com/franklinlem",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.youtube.com/franklinlem",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Ln8eqPMnRM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "150513735",
                "location": "Via L\u00e1ctea",
                "name": "Franklin Martins #TercaLivreJuntos",
                "pinned_tweet_id": "1172618360032571392",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282172113101754368/9eNHNrXX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 961,
                    "following_count": 629,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 71753
                },
                "url": "https://t.co/Ln8eqPMnRM",
                "username": "franklinlema",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-21T17:47:41.000Z",
                "description": "Conhecimento que transforma!  Canais 185 e 685 da Claro/Net, 164 da Sky, 185 da Claro TV, 179 da OiTV, pela parab\u00f3lica ou ao vivo no portal! #Agroneg\u00f3cio #Rural",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 153,
                                "start": 141,
                                "tag": "Agroneg\u00f3cio"
                            },
                            {
                                "end": 160,
                                "start": 154,
                                "tag": "Rural"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/canalrural",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/canalrural",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/FModYgBBw2"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "41635913",
                "location": "Brasil",
                "name": "Canal Rural",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149030872307437568/QHYhTvLb_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 50410,
                    "following_count": 580,
                    "listed_count": 398,
                    "tweet_count": 61978
                },
                "url": "https://t.co/FModYgBBw2",
                "username": "canalrural",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2011-06-02T12:14:03.000Z",
                "description": "X\u00d4 Esquerdalhas\nExtin\u00e7\u00e3o do STF e TSE",
                "id": "309633451",
                "location": "REPUBLICA FEDERATIVA DO BRAS\ud83d\udc9c",
                "name": "7SETeuVou",
                "pinned_tweet_id": "1401548767183224834",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430692747032289285/NlthSSOu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5523,
                    "following_count": 5652,
                    "listed_count": 30,
                    "tweet_count": 255599
                },
                "url": "",
                "username": "recalleleitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-09-29T22:38:44.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SDV\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil p\u00e1tria amada SDV.",
                "id": "2793025721",
                "name": "Diogo Santos",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214947994203803648/ixzFyqRs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5851,
                    "following_count": 6421,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 11705
                },
                "url": "",
                "username": "Santospalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-08T18:21:57.000Z",
                "description": "Motociclista ,C.A.C ,Rob\u00f4, Patriota , Opressor e Empreendedor. Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 minha P\u00e1tria amada.",
                "id": "1038492654651273216",
                "location": " Brasil",
                "name": "Vin\u00ed \ud83d\ude0e",
                "pinned_tweet_id": "1371274659602305029",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380585457709424642/zbgsoHxv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 94,
                    "following_count": 416,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7029
                },
                "url": "",
                "username": "vinidellavitta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-09T13:02:11.000Z",
                "description": "",
                "id": "1254325004",
                "name": "Marcus Ortiz Querido",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/832381079348772864/maZsLHck_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 108,
                    "following_count": 93,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 467
                },
                "url": "",
                "username": "ortizquerido",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-18T20:30:18.000Z",
                "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos",
                "id": "1042148832379908098",
                "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DLFC\ud83c\udde7\ud83c\uddf7- #EuAutorizoPresidente",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373772004403335171/0qexMcuh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1560,
                    "following_count": 1762,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 35953
                },
                "url": "",
                "username": "DenisedeCarval8",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-13T03:54:26.000Z",
                "description": "Se queres um amigo, Cativa-me.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "facebook.com/andrea.bernard\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.facebook.com/andrea.bernardomatilessousa",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Q7AlRpodfV"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "819754453096103937",
                "location": "Corumb\u00e1/Pantanal, Brasil",
                "name": "Andrea Matiles \ud83c\udf3b\ud83c\udf43",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388954990593691651/mrtLZzUg_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 251,
                    "following_count": 350,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 7658
                },
                "url": "https://t.co/Q7AlRpodfV",
                "username": "AndreaMatiles",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-11T11:48:21.000Z",
                "description": "",
                "id": "941124602",
                "location": "Araruama - RJ",
                "name": "Sandro Costa",
                "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11,
                    "following_count": 55,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 458
                },
                "url": "",
                "username": "sandro_costa13",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-03T21:02:40.000Z",
                "description": "P\u00e1tria Amada \n      BRASIL.\nN\u00c3O ACEITAMOS BANDEIRA VERMELHA\nSOMOS P\u00c1TRIA LIVRE.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "id": "1480601190",
                "location": "@fielseguidoraaaaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "name": "Maria das Gra\u00e7as Rod Bolsomito\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "pinned_tweet_id": "1386151719801864192",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416441116015091712/sJUDUZCI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 916,
                    "following_count": 1679,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6614
                },
                "url": "",
                "username": "gracitaperfumes",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-15T10:31:39.000Z",
                "description": "\"N\u00e3o parar, n\u00e3o precipitar e n\u00e3o retroceder\" (Olavo)",
                "id": "252512408",
                "location": "Lisbon, Portugal",
                "name": "Roberto Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403663007381700608/pTvsY2r5_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 302,
                    "following_count": 1146,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 36468
                },
                "url": "",
                "username": "eng_oliver",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1238468730688020480",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74gy5pd7utam35sebebwms1mx01p",
        "oldest_id": "1238013130577494018",
        "result_count": 99
    }
}