{
    "data": [
        {
            "author_id": "287185089",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899360163594246",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 43,
                        "normalized_text": "bozo",
                        "probability": 0.6008,
                        "start": 40,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899360163594246",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobonaomostra esculachando com o bozo, esse quadro \u00e9 tudo pra mim"
        },
        {
            "author_id": "956324094",
            "conversation_id": "1241899360092401666",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899360092401666",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra \u00e9 muito bom kkkk"
        },
        {
            "author_id": "222203819",
            "conversation_id": "1241899359408656384",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 17,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899359408656384",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "KKKKKKKKKKKKKKKK #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "113031873",
            "conversation_id": "1241899359400312833",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:35.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 36,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899359400312833",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241898987428425728",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @brugmenezez: Eu t\u00f4 morrendo com #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "967978833772150784",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899358565609472",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 7,
                        "normalized_text": "thelma",
                        "probability": 0.9154,
                        "start": 2,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 61,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899358565609472",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "a thelma \u00e9 a pr\u00f3pria corona virus mesmo kaakkaka combinou mt #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1078720826717933568",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899358460817415",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:35.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899358460817415",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "66170767",
            "conversation_id": "1241899357634519042",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899357634519042",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra  eu t\u00f4 os berros kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3440790262",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899357454118912",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 13,
                        "normalized_text": "Corona Vairess",
                        "probability": 0.6526,
                        "start": 0,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899357454118912",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Corona Vairess\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1005297223364763650",
            "conversation_id": "1241899357420601345",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 26,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899357420601345",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu t\u00f4 morrendo de rir com #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "629612553",
            "conversation_id": "1241899357194027008",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 56,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1301267077320388610",
                        "start": 0,
                        "username": "globo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899357194027008",
            "in_reply_to_user_id": "1008657832206655490",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@globo isso \u00e9 me alienar? Continue pois estou gostando \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "537872679",
            "conversation_id": "1241899356946653184",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899356946653184",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Kkkkk morrendo #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "498286778",
            "conversation_id": "1241899355994566657",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899355994566657",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \u00e9 bom demais meu deus"
        },
        {
            "author_id": "168886470",
            "conversation_id": "1241899355721863169",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:34.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 2,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899355721863169",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O #issoaglobon\u00e3omostra \u00e9 a \u00fanica alegria que estou tendo nesse domingo"
        },
        {
            "author_id": "838220722048798720",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899354673287170",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:34.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 5,
                        "normalized_text": "bozo",
                        "probability": 0.8339,
                        "start": 2,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "normalized_text": "BONNERKKKKKKKKK",
                        "probability": 0.5557,
                        "start": 53,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 86,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 102,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899354673287170",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O bozo botando a m\u00e1scara tudo erradokkkkkk A FALA DO BONNERKKKKKKKKK  melhor parte do #Fant\u00e1stico \u00e9 o #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "317941320",
            "conversation_id": "1241899353754787841",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899353754787841",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Amo como #issoaglobonaomostra come o cu do ********* todo domingo"
        },
        {
            "author_id": "2683401443",
            "conversation_id": "1241899352811020294",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899352811020294",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "TA TUDO ERRADO\nTAN TAN TAN\nTA TUDO ERRADO\nTAN TAN TAAAAAN\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "748297628937494528",
            "conversation_id": "1241899352802590720",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 60,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899352802590720",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899273438068737",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @mayyfeernandes: FANT\u00c1STICO EU TE AMO KKKKKKKKKKKKKKKKKK #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "134200995",
            "conversation_id": "1241899351770832896",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 9,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899351770832896",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eu amo o #issoaglobon\u00e3omostra hahahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "756182199100116992",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899350764195841",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899350764195841",
            "lang": "fi",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Corona Vaairus #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1123629274471202817",
            "conversation_id": "1241899350504194048",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:33.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "bolsonaroooooo",
                        "probability": 0.7286,
                        "start": 51,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1241899350504194048",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "A GATXADA QUE EU DEI COM O #issoaglobonaomostra do bolsonaroooooo errando a m\u00e1scara"
        },
        {
            "author_id": "412479859",
            "conversation_id": "1241899350067994629",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:33.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899350067994629",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "COURONA VAIRUS #IssoAGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "169564452",
            "conversation_id": "1241899348969115652",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 16,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899348969115652",
            "lang": "lt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "CORONAVAAAAIRUS #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899310771552256"
                ]
            },
            "author_id": "866052932571205632",
            "conversation_id": "1241899346905399298",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9993,
                        "start": 47,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 67,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/BpPic8A1C0",
                        "end": 111,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/line_barcellos2/status/1241899346905399298/photo/1",
                        "start": 88,
                        "url": "https://t.co/BpPic8A1C0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899346905399298",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Gente kkkkk obrigada globo por comer o toba do Bolsonaro novamente #issoaglobonaomostra https://t.co/BpPic8A1C0"
        },
        {
            "author_id": "297677162",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899346750210050",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:32.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 42,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899346750210050",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "eu t\u00f4 gritando com o quadro do fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "4579422076",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899346515369986",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 33,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9987,
                        "start": 25,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899346515369986",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "o fant\u00e1stico zoa muito o bolsonaro kkkkkkkk eu morro #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "856909745764130817",
            "conversation_id": "1241899346448330756",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.5729,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "1241899346448330756",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra dando aquela cutucada no Bozo: adorooooooooo"
        },
        {
            "author_id": "34103493",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899345634566146",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:32.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899345634566146",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "870026097299255298",
            "conversation_id": "1241899344929980420",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 60,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899344929980420",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "fant\u00e1stico comendo o cy do presidente no seco, que del\u00edcia \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2844418419",
            "conversation_id": "1241899344888037377",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899344888037377",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "COURONAVAIRUS #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1207067464565186560",
            "conversation_id": "1241899344778924038",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 32,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899344778924038",
            "lang": "tl",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "HAHAHHAHAHAHAH O COURONA VAIRUS #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "227116477",
            "conversation_id": "1241899344070148096",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899344070148096",
            "lang": "tl",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "HAHAHAHHAHAHAHAHA MORTO #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899331428536320"
                ]
            },
            "author_id": "863440888189657088",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899343105404930",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 108,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 129,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Pjs6fRz4PZ",
                        "end": 164,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/admonsterjunior/status/1241899343105404930/photo/1",
                        "start": 141,
                        "url": "https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899343105404930",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 688,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 171
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Em tempos de quarentena, ver o presidente chacota sendo ridicularizado em rede nacional lava a minha alma. \n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/Pjs6fRz4PZ"
        },
        {
            "author_id": "919352029662908416",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899343063527426",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 8,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8882,
                        "start": 4,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9967,
                        "start": 41,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 66,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899343063527426",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "E a Globo mais um domingo comendo o cu d Bolsonaro... #Fantastico\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899318908510208"
                ]
            },
            "author_id": "41175313",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899342191042560",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 22,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/3KGpSVctEJ",
                        "end": 57,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_geovane/status/1241899342191042560/photo/1",
                        "start": 34,
                        "url": "https://t.co/3KGpSVctEJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899342191042560",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "#issoaglobonaomostra \n#Fantastico https://t.co/3KGpSVctEJ"
        },
        {
            "author_id": "382072592",
            "conversation_id": "1241899341931057154",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:31.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.8647,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899341931057154",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A GLOBO PINTAAANDO COM O SENHOR Q DEVERIA GOVERNAR O PA\u00cdS #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "769990310952890369",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899340802732033",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 45,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "15950939",
                        "start": 3,
                        "username": "winniebueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899340802732033",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241898936165695496",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @winniebueno: Melhor parte do Fant\u00e1stico!\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "34066147",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899340362375172",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.8321,
                        "start": 34,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899340362375172",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Eu amo o Fant\u00e1stico debochando do Bozo #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1150943382283460608",
            "conversation_id": "1241899339221524480",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 7,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.6622,
                        "start": 3,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899339221524480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "Ai Globo tu me diverte kkkkkkk .. #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "992558143858204674",
            "conversation_id": "1241899338768568330",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:30.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 28,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.9021,
                        "start": 24,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899338768568330",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra \nA Globo n\u00e3o perde uma oportunidade n\u00e9 kkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1007362608272433152",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899337371791360",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:30.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 58,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899337371791360",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899116785012738",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @debnejtliars: aaaaaaa o bozo na manifesta\u00e7\u00e3o kkkkkkkk #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "903958934",
            "conversation_id": "1241899335778009090",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 12,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.6703,
                        "start": 8,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4545a1728043416d"
            },
            "id": "1241899335778009090",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Agora a globo foi MUITO BEM #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2972218547",
            "conversation_id": "1241899335694135300",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 74,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9952,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 29,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1169350723794022407",
                        "start": 3,
                        "username": "_paulakhalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899335694135300",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899121067397121",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @_paulakhalil: e vamos de #issoaglobon\u00e3omostra comendo o cu do bolsonaro \ud83e\udd29\ud83d\ude4f\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "877727977773170688",
            "conversation_id": "1241899335610236930",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 24,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1371469520",
                        "start": 3,
                        "username": "unicornputo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899335610236930",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899009373024261",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @unicornputo: ADOREI #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1061629752",
            "conversation_id": "1241899335555702784",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1241899335555702784",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra obrigada por tudo kkkkkkkkkkkkkaaaaaab"
        },
        {
            "author_id": "339186668",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899334817505280",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 42,
                        "normalized_text": "bozo",
                        "probability": 0.6384,
                        "start": 39,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 54,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899334817505280",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "eu amo como o fant\u00e1stico tira sarro do bozo no quadro #IssoAGloboN\u00e3oMostra melhor coisa do meu domingo"
        },
        {
            "author_id": "889849597",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Cardi B",
                        "id": "875059424255135744",
                        "name": "Cardi B"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan",
                        "id": "54",
                        "name": "Musician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Cardi B",
                        "id": "875059424255135744",
                        "name": "Cardi B"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap",
                        "id": "55",
                        "name": "Music Genre"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Hip-Hop/Rap",
                        "id": "810937888334487552",
                        "name": "Rap"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899334381248519",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 29,
                        "normalized_text": "CARDI B",
                        "probability": 0.6873,
                        "start": 23,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899334381248519",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra A CARDI B KKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "210170233",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899334079262721",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:29.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "pyong",
                        "probability": 0.6092,
                        "start": 5,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.999,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 97,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899334079262721",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Se o pyong realmente tivesse vendo o bolsonaro na aglomera\u00e7\u00e3o, ele taria batendo palmas hahahaha #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2595079171",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899333735387137",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 33,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899333735387137",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Temos um palha\u00e7o na presid\u00eancia. #issoaglobonaomostra #Fantastico"
        },
        {
            "author_id": "106754418",
            "conversation_id": "1241899333475340289",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 20,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899333475340289",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Manooooooo.... Esse #issoaglobon\u00e3omostra T\u00e1 sensacional \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f eu amo um deboche!"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899324025516033"
                ]
            },
            "author_id": "134120734",
            "conversation_id": "1241899333299122178",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:29.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/2DePdeuXPC",
                        "end": 67,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/enluarada/status/1241899333299122178/photo/1",
                        "start": 44,
                        "url": "https://t.co/2DePdeuXPC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899333299122178",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra passe o v\u00edrus em mim . https://t.co/2DePdeuXPC"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899318489030657"
                ]
            },
            "author_id": "156386860",
            "conversation_id": "1241899329989808128",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 6,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/butQV05PQB",
                        "end": 50,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/JanaRosa6661/status/1241899329989808128/photo/1",
                        "start": 27,
                        "url": "https://t.co/butQV05PQB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899329989808128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Eita! #IssoAGloboN\u00e3oMostra https://t.co/butQV05PQB"
        },
        {
            "author_id": "825183728414646273",
            "conversation_id": "1241899329901588480",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:28.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899329901588480",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "corouna vairus #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "4877128960",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899328609890305",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 58,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8526,
                        "start": 54,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53226177",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899328609890305",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 268
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899073642401794",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @PauloVieiraReal: O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "2459831042",
            "conversation_id": "1241899328446304261",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899328446304261",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Meu deus esse #issoaglobonaomostra foi a melhor coisa que criaram"
        },
        {
            "author_id": "391506628",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899328094064641",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 14,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899328094064641",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "CORONA VAIRUS #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1147331780795666433",
            "conversation_id": "1241899326621847554",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899326621847554",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra Vcs s\u00e3o mostram q interessam a vcs."
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899212947836929"
                ]
            },
            "author_id": "741422581253873664",
            "conversation_id": "1241899326349156352",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.6475,
                        "start": 41,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 47,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "910325998859714561",
                        "start": 3,
                        "username": "Cristin38025807"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/LytFFvUTkx",
                        "end": 91,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Cristin38025807/status/1241899221676109825/photo/1",
                        "start": 68,
                        "url": "https://t.co/LytFFvUTkx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899326349156352",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899221676109825",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @Cristin38025807: Mano esse quadro da globo #issoaglobonaomostra https://t.co/LytFFvUTkx"
        },
        {
            "author_id": "72748447",
            "conversation_id": "1241899325309030402",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899325309030402",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "2972218547",
            "conversation_id": "1241899324835053569",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:27.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 53,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4027691781",
                        "start": 3,
                        "username": "reoneechan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899324835053569",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899121939746816",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @reoneechan: KKKKKKKKK a manifesta\u00e7\u00e3o do ziroliro\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "796881139277434880",
            "conversation_id": "1241899324738613260",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:27.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7401,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 25,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899324738613260",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo \u00edcone demais kkkkk\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1238903881",
            "conversation_id": "1241899324512055298",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899324512055298",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Essas esquetes s\u00e3o mto boas KKKKKKKKKK #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1241899288248176640"
                ]
            },
            "author_id": "1275953647",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899323845156875",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 28,
                        "normalized_text": "BBB",
                        "probability": 0.5549,
                        "start": 26,
                        "type": "Other"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.9058,
                        "start": 38,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 118,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/IEXOvfoi6V",
                        "end": 162,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/alexcranio2003/status/1241899323845156875/video/1",
                        "start": 139,
                        "url": "https://t.co/IEXOvfoi6V"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899323845156875",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Hahahahaha olha o povo do BBB vendo o Bozo contaminar seus eleitores, gritando ,que surra no presidente incompetente  #issoaglobonaomostra https://t.co/IEXOvfoi6V"
        },
        {
            "author_id": "260019004",
            "conversation_id": "1241899323379658757",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 97,
                        "normalized_text": "BOLSONARO",
                        "probability": 0.9987,
                        "start": 89,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 19,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "3380493401",
                        "start": 3,
                        "username": "maduesperanca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899323379658757",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899273140285441",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "RT @maduesperanca: #issoaglobonaomostra \n\u201cnem todo mundo t\u00e1 levando a s\u00e9rio\u201d E APARECE O BOLSONARO kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3364670920",
            "conversation_id": "1241899322528202752",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 19,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8915,
                        "start": 15,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9997,
                        "start": 32,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 57,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899322528202752",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A forma como a Globo debocha do Bolsonaro \u00e9 diferente \ud83e\udd23\ud83e\udd23 #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "1975910700",
            "conversation_id": "1241899322444316675",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 64,
                        "normalized_text": "Bozo",
                        "probability": 0.9231,
                        "start": 61,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 66,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899322444316675",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\nFalando de como usar a m\u00e1scara do Bozo\n#issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "173898597",
            "conversation_id": "1241899321794199552",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 40,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899321794199552",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Aaaaaaaa, tirando sarro do querid\u00edssimo #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "314900360",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Holidays like Christmas or Halloween",
                        "id": "119",
                        "name": "Holiday"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1196872253159268352",
                        "name": "Carnaval Brasil 2020"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899321634836480",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 39,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899321634836480",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Mostra o CARNAVAL tamb\u00e9m, cara p\u00e1lida!\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1308997416",
            "conversation_id": "1241899321605468162",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:26.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "IssoAGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899321605468162",
            "lang": "et",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#IssoAGloboN\u00e3oMostra FAZ TUUDOO"
        },
        {
            "author_id": "57793645",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                        "id": "10028564156",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506941963010048",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                        "id": "1229506943036751872",
                        "name": "Big Brother Brasil"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899321186045958",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:26.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "Pyong",
                        "probability": 0.8873,
                        "start": 33,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 2,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 74,
                        "tag": "BBB20"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1241899321186045958",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02\n\n#BBB20"
        },
        {
            "author_id": "1068267895237591040",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899319885795334",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:25.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 21,
                        "normalized_text": "globo",
                        "probability": 0.4944,
                        "start": 17,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "tag": "Fant\u00e1stico"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 66,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899319885795334",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "o jeitinho que a globo alfineta o governo \u00c9 DIFERENTE\n#Fant\u00e1stico #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "551460208",
            "conversation_id": "1241899319613108226",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 57,
                        "tag": "IssoaGloboN\u00e3oMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899319613108226",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "\"Uma aula aos brasileiros de como N\u00c3O usar uma m\u00e1scara.\" #IssoaGloboN\u00e3oMostra"
        },
        {
            "author_id": "3107724087",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899318937862145",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 55,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899318937862145",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Crlh, o presidente \u00e9 a chacota da quarentena. Pqp!! \ud83e\udd26\ud83c\udffd\n#issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1241899279981174792"
                ]
            },
            "author_id": "268533245",
            "conversation_id": "1241899318078046208",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 34,
                        "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "734919340395528193",
                        "start": 3,
                        "username": "babilloon"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/YylKGTtWoT",
                        "end": 78,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/babilloon/status/1241899288067739648/photo/1",
                        "start": 55,
                        "url": "https://t.co/YylKGTtWoT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899318078046208",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899288067739648",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @babilloon: Baile de M\u00e1scaras \n#IssoAGloboNaoMostra https://t.co/YylKGTtWoT"
        },
        {
            "author_id": "706181769997983745",
            "conversation_id": "1241899317008519169",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 30,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899317008519169",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "ai guilerme tu \u00e9 engra\u00e7ado n\u00e9 #issoaglobon\u00e3omostra"
        },
        {
            "author_id": "22976787",
            "conversation_id": "1241899316584894467",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:25.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899316584894467",
            "lang": "en",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "COURONA VAIRUS #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "950431879446122497",
            "conversation_id": "1241899316056330242",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899316056330242",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra MKKKKKKKKKKKKKKKKKKK to morrendo com isso"
        },
        {
            "author_id": "249417801",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899314223472640",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "IssoAgloboNaoMostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899314223472640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "TweetDeck",
            "text": "CORONA VAIRUS  #IssoAgloboNaoMostra"
        },
        {
            "author_id": "1062098487536435203",
            "conversation_id": "1241899313279766529",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 10,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899313279766529",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Adoro ver #issoaglobonaomostra com 3 bolsominions deitados no sof\u00e1 contestando tudo enquanto eu fico rindo \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1080459343961735168",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "920731216864714752",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899312679960578",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:24.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 44,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 92,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899312679960578",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "@showdavida esperei a semana toda pra ver o #Fantastico fazendo meme com a m\u00e1scara do asno \n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "145811122",
            "conversation_id": "1241899311820144640",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899311820144640",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra jantando ao vivo o biroliro"
        },
        {
            "author_id": "62864055",
            "conversation_id": "1241899311786582018",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 15,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899311786582018",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "text": "eu morro com o #issoaglobon\u00e3omostra kkkk"
        },
        {
            "author_id": "2153690870",
            "conversation_id": "1241899311685873664",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 6,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.8569,
                        "start": 2,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9993,
                        "start": 25,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 35,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899311685873664",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A Globo marola c a cr do Bolsonaro #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "3414129442",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899310863785985",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/luscas/status/\u2026",
                        "end": 44,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1241899068743352323",
                        "start": 21,
                        "url": "https://t.co/32SApcjXm3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899310863785985",
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899068743352323",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra https://t.co/32SApcjXm3"
        },
        {
            "author_id": "1127372889806770181",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899310364733442",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 37,
                        "normalized_text": "bolsonaro",
                        "probability": 0.9952,
                        "start": 29,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 48,
                        "tag": "Fantastico"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 60,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899310364733442",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "O fant\u00e1stico comendo o ** do bolsonaro. Amooooo\n#Fantastico #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "4684351662",
            "conversation_id": "1241899310180171779",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899310180171779",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra globo nunca passa frio pq t\u00e1 sempre coberta de raz\u00e3o pqp"
        },
        {
            "author_id": "1158927029389209600",
            "conversation_id": "1241899309639008261",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 20,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7328,
                        "start": 16,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 28,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899309639008261",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "eu amo quando a Globo faz a #issoaglobon\u00e3omostra KKKKKKKK amooo"
        },
        {
            "author_id": "1223977678132387849",
            "conversation_id": "1241899309521608706",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899309521608706",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra O CARAMBA FAZ MEME DIREITO O MERDA FAZ MEME BOM MANO OU NEM FAZ TA"
        },
        {
            "author_id": "816013784989007872",
            "conversation_id": "1241899309311889411",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:23.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "GLOBO",
                        "probability": 0.6192,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 56,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899309311889411",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "GLOBO OBRIGADA POR TUDOOOOO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "877727977773170688",
            "conversation_id": "1241899308515053575",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:23.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "799366310912258048",
                        "start": 3,
                        "username": "sempresexta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899308515053575",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1241899015328935936",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "RT @sempresexta: OLHA ESSE #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1241899301246246914"
                ]
            },
            "author_id": "815443015279972352",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899306963144706",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 32,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 79,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 100,
                        "tag": "Fantastico"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/7hLUDZDJba",
                        "end": 135,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/paulocosstaa/status/1241899306963144706/photo/1",
                        "start": 112,
                        "url": "https://t.co/7hLUDZDJba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899306963144706",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1537,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 33,
                "retweet_count": 292
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Fant\u00e1stico esfregando a cara do Bolsonaro no asfalto KKKKKKKkkkk= tudo pra mim\n#issoaglobonaomostra #Fantastico https://t.co/7hLUDZDJba"
        },
        {
            "author_id": "1167110393577320448",
            "conversation_id": "1241899306757562371",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 50,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899306757562371",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "Eu n\u00e3o aguento com o deboche da globo Hahahahahah #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "1036971289519513601",
            "conversation_id": "1241899306694696960",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899306694696960",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra T\u00d4 RINDO MT COM ESSA EDI\u00c7\u00c3O KKKKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "1083570385407361024",
            "conversation_id": "1241899306266832897",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 45,
                        "normalized_text": "Bolzonaro",
                        "probability": 0.6949,
                        "start": 37,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 47,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899306266832897",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "N\u00e3o perde uma oportunidade de zuar o Bolzonaro #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "2691349918",
            "conversation_id": "1241899305943826432",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899305943826432",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "#issoaglobonaomostra  \u00e9 muito bom"
        },
        {
            "author_id": "188438669",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                        "id": "10028395738",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television show episodes",
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                        "id": "1240937214567014400",
                        "name": "Fant\u00e1stico"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899305495134215",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 41,
                        "normalized_text": "BBB",
                        "probability": 0.7412,
                        "start": 39,
                        "type": "Other"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "normalized_text": "Bolsonaro",
                        "probability": 0.9998,
                        "start": 47,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 12,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 68,
                        "tag": "fantastico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899305495134215",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "A edi\u00e7\u00e3o do #issoaglobon\u00e3omostra com o BBB e o Bolsonaro, perfeito!\n#fantastico"
        },
        {
            "author_id": "1049847838698561536",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Jair Bolsonaro",
                        "id": "912697101083041792",
                        "name": "Jair Bolsonaro"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1241899303993516033",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:22.000Z",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 4,
                        "normalized_text": "Globo",
                        "probability": 0.7136,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 27,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899303993516033",
            "lang": "es",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "Globo zombando o boz\u00f3 haha #issoaglobonaomostra"
        },
        {
            "author_id": "120916783",
            "conversation_id": "1241899302651408386",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 0,
                        "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899302651408386",
            "lang": "it",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "text": "#issoaglobon\u00e3omostra SENSACIONAL HAHAHAHAHAHA"
        },
        {
            "author_id": "1220761503185408005",
            "conversation_id": "1241899302009667589",
            "created_at": "2020-03-23T01:27:21.000Z",
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 23,
                        "tag": "issoaglobonaomostra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1241899302009667589",
            "lang": "pt",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "text": "AAAA KKKKKKK TO AMANDO #issoaglobonaomostra"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [1008657832206655490].",
            "parameter": "in_reply_to_user_id",
            "resource_id": "1008657832206655490",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1008657832206655490"
        }
    ],
    "includes": {
        "media": [
            {
                "height": 966,
                "media_key": "3_1241899310771552256",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwc1-FXQAA9h-4.jpg",
                "width": 1024
            },
            {
                "height": 146,
                "media_key": "16_1241899331428536320",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwc3LCX0AAda9a.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 150
            },
            {
                "height": 768,
                "media_key": "3_1241899318908510208",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwc2cZXYAAhfvS.jpg",
                "width": 1366
            },
            {
                "height": 260,
                "media_key": "16_1241899324025516033",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwc2vdWsAEYiIN.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 480
            },
            {
                "height": 212,
                "media_key": "16_1241899318489030657",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwc2a1WoAEgKvP.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "height": 212,
                "media_key": "16_1241899212947836929",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwcwRqX0AE1PJx.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 220
            },
            {
                "duration_ms": 2360,
                "height": 130,
                "media_key": "7_1241899288248176640",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1241899288248176640/pu/img/xQ9ePNPy_2_A-0UW.jpg",
                "public_metrics": {
                    "view_count": 86
                },
                "type": "video",
                "width": 130
            },
            {
                "height": 278,
                "media_key": "16_1241899279981174792",
                "preview_image_url": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/ETwc0LYXYAggHIq.jpg",
                "type": "animated_gif",
                "width": 498
            },
            {
                "height": 363,
                "media_key": "3_1241899301246246914",
                "type": "photo",
                "url": "https://pbs.twimg.com/media/ETwc1amWoAI-qW1.jpg",
                "width": 454
            }
        ],
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -38.700244,
                        -13.02679,
                        -38.305051,
                        -12.723879
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "name": "Salvador",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -42.266219,
                        -22.439321,
                        -41.689262,
                        -22.12519
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "name": "Maca\u00e9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iju\u00ed, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -54.0763509,
                        -28.5503931,
                        -53.7724216,
                        -28.0631061
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "4545a1728043416d",
                "name": "Iju\u00ed",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -43.795449,
                        -23.08302,
                        -43.0877068,
                        -22.7398234
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "name": "Rio de Janeiro",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "geo": {
                    "bbox": [
                        -44.441517,
                        -2.800361,
                        -44.163584,
                        -2.45821
                    ],
                    "properties": {},
                    "type": "Feature"
                },
                "id": "23299615a880d29d",
                "name": "S\u00e3o Lu\u00eds",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "tweets": [
            {
                "author_id": "29038504",
                "conversation_id": "1241898987428425728",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:06.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 39,
                            "start": 19,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241898987428425728",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 6,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Eu t\u00f4 morrendo com #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "53226177",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe abaixo os principais Tweets sobre o programa:",
                            "id": "10028564156",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506941963010048",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe as novidades da 20\u00aa edi\u00e7\u00e3o do BBB, confira as rea\u00e7\u00f5es do pessoal ao programa de hoje e fique por dentro das movimenta\u00e7\u00f5es e estrat\u00e9gias rolando dentro desta 'nave louca'. Ser\u00e1 que seu brother/sister preferido ir\u00e1 vencer o pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o? \n\nFoto via @BBB",
                            "id": "1229506943036751872",
                            "name": "Big Brother Brasil"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899073642401794",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:27.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 37,
                            "normalized_text": "Pyong",
                            "probability": 0.8932,
                            "start": 33,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 22,
                            "start": 2,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899073642401794",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3556,
                    "quote_count": 11,
                    "reply_count": 58,
                    "retweet_count": 268
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "O #issoaglobonaomostra botando o Pyong pra criticar o presidente dele. \ud83d\ude02"
            },
            {
                "author_id": "1004650375",
                "conversation_id": "1241899273438068737",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:14.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 40,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
                },
                "id": "1241899273438068737",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "FANT\u00c1STICO EU TE AMO KKKKKKKKKKKKKKKKKK #issoaglobon\u00e3omostra"
            },
            {
                "author_id": "15950939",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241898936165695496",
                "created_at": "2020-03-23T01:25:54.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 48,
                            "start": 28,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "894146230dd1d42d"
                },
                "id": "1241898936165695496",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 151,
                    "quote_count": 1,
                    "reply_count": 3,
                    "retweet_count": 22
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Melhor parte do Fant\u00e1stico!\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "1499159490",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                            "id": "35",
                            "name": "Politician"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Jair Bolsonaro",
                            "id": "912697101083041792",
                            "name": "Jair Bolsonaro"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899116785012738",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:37.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 60,
                            "start": 40,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "68e019afec7d0ba5"
                },
                "id": "1241899116785012738",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 2,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "aaaaaaa o bozo na manifesta\u00e7\u00e3o kkkkkkkk #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "1169350723794022407",
                "conversation_id": "1241899121067397121",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:38.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 56,
                            "normalized_text": "bolsonaro",
                            "probability": 0.9954,
                            "start": 48,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 31,
                            "start": 11,
                            "tag": "issoaglobon\u00e3omostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899121067397121",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 3,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "e vamos de #issoaglobon\u00e3omostra comendo o cu do bolsonaro \ud83e\udd29\ud83d\ude4f\ud83c\udffc"
            },
            {
                "author_id": "1371469520",
                "conversation_id": "1241899009373024261",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:11.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 27,
                            "start": 7,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "geo": {
                    "place_id": "894146230dd1d42d"
                },
                "id": "1241899009373024261",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "ADOREI #issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899212947836929"
                    ]
                },
                "author_id": "910325998859714561",
                "conversation_id": "1241899221676109825",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:02.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 24,
                            "normalized_text": "globo",
                            "probability": 0.6421,
                            "start": 20,
                            "type": "Organization"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 46,
                            "start": 26,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/LytFFvUTkx",
                            "end": 70,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/Cristin38025807/status/1241899221676109825/photo/1",
                            "start": 47,
                            "url": "https://t.co/LytFFvUTkx"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899221676109825",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 1,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter Web App",
                "text": "Mano esse quadro da globo #issoaglobonaomostra https://t.co/LytFFvUTkx"
            },
            {
                "author_id": "4027691781",
                "conversation_id": "1241899121939746816",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:38.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 57,
                            "start": 37,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899121939746816",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 1,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "KKKKKKKKK a manifesta\u00e7\u00e3o do ziroliro\n#issoaglobonaomostra"
            },
            {
                "author_id": "3380493401",
                "conversation_id": "1241899273140285441",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:14.000Z",
                "entities": {
                    "annotations": [
                        {
                            "end": 78,
                            "normalized_text": "BOLSONARO",
                            "probability": 0.9985,
                            "start": 70,
                            "type": "Person"
                        }
                    ],
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 20,
                            "start": 0,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899273140285441",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 3
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "#issoaglobonaomostra \n\u201cnem todo mundo t\u00e1 levando a s\u00e9rio\u201d E APARECE O BOLSONARO kkkkkk"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899279981174792"
                    ]
                },
                "author_id": "734919340395528193",
                "conversation_id": "1241899288067739648",
                "created_at": "2020-03-23T01:27:18.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 39,
                            "start": 19,
                            "tag": "IssoAGloboNaoMostra"
                        }
                    ],
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/YylKGTtWoT",
                            "end": 63,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/babilloon/status/1241899288067739648/photo/1",
                            "start": 40,
                            "url": "https://t.co/YylKGTtWoT"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899288067739648",
                "lang": "es",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 2
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for Android",
                "text": "Baile de M\u00e1scaras \n#IssoAGloboNaoMostra https://t.co/YylKGTtWoT"
            },
            {
                "attachments": {
                    "media_keys": [
                        "16_1241899059469844481"
                    ]
                },
                "author_id": "432983617",
                "context_annotations": [
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television shows from around the world",
                            "id": "3",
                            "name": "TV Shows"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. ",
                            "id": "10028395738",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Television show episodes",
                            "id": "4",
                            "name": "TV Episodes"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Acompanhe o programa de televis\u00e3o brasileiro apresentado aos domingos pela Rede Globo num formato de revista eletr\u00f4nica. Apresentado por Tadeu Schmidt e Poliana Abritta. \n\nFoto via @showdavida",
                            "id": "1240937214567014400",
                            "name": "Fant\u00e1stico"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                            "id": "10",
                            "name": "Person"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Luscas",
                            "id": "1017060314930544640",
                            "name": "Luscas"
                        }
                    },
                    {
                        "domain": {
                            "description": "Influencers who create content on digital platforms",
                            "id": "120",
                            "name": "Digital Creator"
                        },
                        "entity": {
                            "description": "Luscas",
                            "id": "1017060314930544640",
                            "name": "Luscas"
                        }
                    }
                ],
                "conversation_id": "1241899068743352323",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:26.000Z",
                "entities": {
                    "urls": [
                        {
                            "display_url": "pic.twitter.com/MGveTzExcd",
                            "end": 61,
                            "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1241899068743352323/photo/1",
                            "start": 38,
                            "url": "https://t.co/MGveTzExcd"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899068743352323",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 5909,
                    "quote_count": 57,
                    "reply_count": 41,
                    "retweet_count": 1045
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "o shade pro bolsonarium no fant\u00e1stico https://t.co/MGveTzExcd"
            },
            {
                "author_id": "799366310912258048",
                "conversation_id": "1241899015328935936",
                "created_at": "2020-03-23T01:26:13.000Z",
                "entities": {
                    "hashtags": [
                        {
                            "end": 30,
                            "start": 10,
                            "tag": "issoaglobonaomostra"
                        }
                    ]
                },
                "id": "1241899015328935936",
                "lang": "pt",
                "possibly_sensitive": false,
                "public_metrics": {
                    "like_count": 0,
                    "quote_count": 0,
                    "reply_count": 0,
                    "retweet_count": 1
                },
                "reply_settings": "everyone",
                "source": "Twitter for iPhone",
                "text": "OLHA ESSE #issoaglobonaomostra"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "created_at": "2011-04-24T13:47:43.000Z",
                "description": "\u00e9 aquele ditado n\u00e9, vamo fazer o que?",
                "id": "287185089",
                "location": "Brasil",
                "name": "bruninho",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416595591753314306/158mA0Ky_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 383,
                    "following_count": 306,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1562
                },
                "url": "",
                "username": "brunofidelix",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-11-18T22:23:26.000Z",
                "description": "Lulista \u2764 #ForaBolsonaro #AnulaSTF",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 24,
                                "start": 10,
                                "tag": "ForaBolsonaro"
                            },
                            {
                                "end": 34,
                                "start": 25,
                                "tag": "AnulaSTF"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/cleitonroque_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/cleitonroque_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/kiGu34b4Hp"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "956324094",
                "location": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Cleiton \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389645663479140362/qkppj0Gf_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 583,
                    "following_count": 1809,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 16525
                },
                "url": "https://t.co/kiGu34b4Hp",
                "username": "CleitonRoque_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-02T19:08:53.000Z",
                "description": "tudo de ruim que eu postar aqui e por conta da minha animosidade",
                "id": "222203819",
                "location": "cusil ",
                "name": "bota puere",
                "pinned_tweet_id": "1359341734875066369",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424254643169857536/55SYbId2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1550,
                    "following_count": 526,
                    "listed_count": 25,
                    "tweet_count": 88971
                },
                "url": "",
                "username": "BadGalRosi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-02-10T13:40:19.000Z",
                "description": "a futura Andy Sachs da Miranda Priestly",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/roalbuquerquee\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/roalbuquerqueee/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/yzuFlUGNJd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "113031873",
                "name": "rodri",
                "pinned_tweet_id": "1212093392500482049",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430334411082448898/_-FCh_2j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 905,
                    "following_count": 663,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 58389
                },
                "url": "https://t.co/yzuFlUGNJd",
                "username": "roalbuquerquee_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-05T18:56:11.000Z",
                "description": "recifense de bater no peito e quase n\u00f4made",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mirocomcrase.com.br",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://mirocomcrase.com.br",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YcBKnhAVOB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29038504",
                "location": "Ipojuca, Brasil",
                "name": "brug",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427775511481233408/G5Aae6I9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 6493,
                    "following_count": 2206,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 73905
                },
                "url": "https://t.co/YcBKnhAVOB",
                "username": "soubrug",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-02-26T04:25:12.000Z",
                "description": "i was feeling epic",
                "id": "967978833772150784",
                "name": "khayan",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414967319869149185/yaNzPvlK_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 476,
                    "following_count": 365,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31875
                },
                "url": "",
                "username": "khaguss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-12-28T18:34:21.000Z",
                "description": "it's the hot girl coach and bts.  \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "\u28007.\u2800",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://xn--7-3rq.xn--6ii",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/CQIXVnuSNx"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1078720826717933568",
                "location": "ela/dela",
                "name": "Elle. \ud83e\uddc8 x \ud83d\udc45",
                "pinned_tweet_id": "1392298618862907392",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431066422847975424/fgcAMvIF_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 4062,
                    "following_count": 4865,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 146087
                },
                "url": "https://t.co/CQIXVnuSNx",
                "username": "affectjjk",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-02T23:35:30.000Z",
                "description": "Grupo para f\u00e3s de PABLO & LUIS\u00c3O: https://t.co/4B2DP1Px9h",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "t.me/pabloeluisao",
                                "end": 57,
                                "expanded_url": "https://t.me/pabloeluisao",
                                "start": 34,
                                "url": "https://t.co/4B2DP1Px9h"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "53226177",
                "location": "Lua ",
                "name": "PAULO",
                "pinned_tweet_id": "1307716677921054720",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428487104309436417/SQIitLnl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 303663,
                    "following_count": 3248,
                    "listed_count": 278,
                    "tweet_count": 60351
                },
                "url": "",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-08-16T19:07:06.000Z",
                "description": "Leia a Bio antes de qualquer interesse com este perfil: \nM\u00e3e do Billy e do Zeus, Ciumenta, chata, dram\u00e1tica,teimosa, grossa, dif\u00edcil de entender. Prazer, Eu!!^^",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/rc_costa1/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/rc_costa1/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9ckrwyXhGM"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "66170767",
                "location": "Manaus - Am ",
                "name": "Salom\u00e3o Correia Praia",
                "pinned_tweet_id": "1225545530811539456",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429816148804214785/uTAp9-XA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 401,
                    "following_count": 116,
                    "listed_count": 6,
                    "tweet_count": 174581
                },
                "url": "https://t.co/9ckrwyXhGM",
                "username": "beka_praiao",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-25T22:42:45.000Z",
                "description": "LMJ \u2764\ufe0f",
                "id": "3440790262",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Julieta",
                "pinned_tweet_id": "1329117884111609856",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403364698096087043/BtV0Nolm_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 130,
                    "following_count": 187,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10432
                },
                "url": "",
                "username": "eaijubs__",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-09T03:55:10.000Z",
                "description": "Passo o tempo comentando bobagens e coisas importantes por aqui...",
                "id": "1005297223364763650",
                "name": "Gih",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366866855827243010/2MEvz46c_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 268,
                    "following_count": 50,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 41361
                },
                "url": "",
                "username": "lmjinside99",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-07-07T18:08:58.000Z",
                "description": "azedo a marmita",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/jaquezaum",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://Instagram.com/jaquezaum",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/YU6VmXiHp7"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "629612553",
                "location": "Cascavel - PR",
                "name": "batata frita",
                "pinned_tweet_id": "1349119021195681792",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1173694280470343681/IvlFZm6-_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 465,
                    "following_count": 147,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 27843
                },
                "url": "https://t.co/YU6VmXiHp7",
                "username": "Jaquezaum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-09-02T21:14:23.000Z",
                "description": "",
                "id": "1301267077320388610",
                "name": "globo",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313495907644706819/3GKEQ-0z_normal.jpg",
                "protected": true,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 0,
                    "following_count": 0,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 0
                },
                "url": "",
                "username": "globo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-03-27T02:50:55.000Z",
                "description": "send me an email",
                "id": "537872679",
                "location": "Ponta Grossa",
                "name": "vIGOR",
                "pinned_tweet_id": "954901203959234560",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377833464989417474/gyV-lVU6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 477,
                    "following_count": 587,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 21608
                },
                "url": "",
                "username": "Igooooooooorr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-02-20T21:51:30.000Z",
                "description": "chata",
                "id": "498286778",
                "name": "bigas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425189924765061121/eSygMu_8_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 641,
                    "following_count": 232,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 81699
                },
                "url": "",
                "username": "vanebgrd",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-21T01:12:34.000Z",
                "description": "O que voc\u00ea n\u00e3o precisa saber sobre mim, est\u00e1 aqui",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/biancalfaria",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/biancalfaria",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/l6vkZdqCrw"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "168886470",
                "location": "Praia Grande, Brasil",
                "name": "Bianca",
                "pinned_tweet_id": "1155277004712939521",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392874959916122119/pW_f1mcI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 284,
                    "following_count": 129,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 79671
                },
                "url": "https://t.co/l6vkZdqCrw",
                "username": "biancalfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-03-05T02:52:48.000Z",
                "description": "\u2703 \ud835\uddbe\ud835\uddcf\ud835\uddbe\ud835\uddcb\ud835\uddd2\ud835\uddcd\ud835\uddc1\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc0 \ud835\uddbf\ud835\uddc8\ud835\uddcb \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\udc69\ud835\udc68\ud835\udc69\ud835\udc70\ud835\udc6c\ud835\udc7a: \ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 | \uc544\uc774\uc720",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "it.is.the.hot.girl.coach.and.bts.ah.\u2800",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://it.is.the.hot.girl.coach.and.bts.ah.xn--6ii",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/5jfFn0YZed"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "838220722048798720",
                "location": " \uc544\ubbf8 & \uc6b0\uc5d0\ub098",
                "name": "lala\u2077\u207a\u00b9",
                "pinned_tweet_id": "1386135592816234497",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431332192051994626/ZRv7zgpx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1596,
                    "following_count": 1424,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 92890
                },
                "url": "https://t.co/5jfFn0YZed",
                "username": "httpsweven",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-15T18:25:32.000Z",
                "description": "flamenguista e antifascista",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/andersonrsss",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/andersonrsss",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NOsqrleDYn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "317941320",
                "location": "Aracaju, Brasil",
                "name": "Anderson",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410652169620135937/-yDPseVA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 195,
                    "following_count": 219,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15039
                },
                "url": "https://t.co/NOsqrleDYn",
                "username": "andersonrsss",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-07T13:37:34.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/georgx/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/georgx/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9D3FMPEf9W"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2683401443",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud835\udd72\ud835\udd72\ud83d\udc09",
                "pinned_tweet_id": "1257565242583912449",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1405641838745227264/rR_gVUxG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1017,
                    "following_count": 176,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1423
                },
                "url": "https://t.co/9D3FMPEf9W",
                "username": "georgxb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-29T23:30:32.000Z",
                "description": "Amante de s\u00e9ries e Bbb\nTikTok: @carolineeble\nInsta: @senhorita_hale \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 44,
                                "start": 31,
                                "username": "carolineeble"
                            },
                            {
                                "end": 67,
                                "start": 52,
                                "username": "senhorita_hale"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "curiouscat.me/MozinhodoTyler",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://curiouscat.me/MozinhodoTyler",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/QGtMZOxEKv"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "748297628937494528",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Caroline Stark",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387226698777825286/Xx-Fs-sA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 270,
                    "following_count": 401,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 19836
                },
                "url": "https://t.co/QGtMZOxEKv",
                "username": "MozinhodoTyler",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-12-11T18:48:41.000Z",
                "description": "uma carioca que odeia sol e calor",
                "id": "1004650375",
                "location": "\ud83d\udc44|\ud83d\udca5|\ud83c\udf35|",
                "name": "May",
                "pinned_tweet_id": "1146445562163712000",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424370535782395907/7lCR0MOW_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2188,
                    "following_count": 639,
                    "listed_count": 4,
                    "tweet_count": 45735
                },
                "url": "",
                "username": "maycomenteii",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-17T18:44:50.000Z",
                "description": "No me sigas, yo tambi\u00e9n estoy perdida!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/onlythaina/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/onlythaina/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/s3uGOckh5q"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "134200995",
                "location": "Tangamandapio",
                "name": "Thain\u00e1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355961533000527874/DF_SGsch_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1046,
                    "following_count": 425,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 95641
                },
                "url": "https://t.co/s3uGOckh5q",
                "username": "onlythainaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-07-21T17:41:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "756182199100116992",
                "location": "RJx",
                "name": "Beatriz \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 |",
                "pinned_tweet_id": "1424798251799175178",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396447349111730177/efJkVC-h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 831,
                    "following_count": 1150,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3197
                },
                "url": "",
                "username": "oitnbeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-05-01T16:44:29.000Z",
                "description": "N\u00e3o aperte minha mente \ud83d\udccdAju",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_ferreiralex?i\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/_ferreiralex?igshid=fcw4z0ozrypi",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/530vYH2zz0"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1123629274471202817",
                "location": "Salvador, Brasil",
                "name": "N puedo, estoy chapadito",
                "pinned_tweet_id": "1428088802367709188",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399803793462734870/Vytq4F6z_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 509,
                    "following_count": 561,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2885
                },
                "url": "https://t.co/530vYH2zz0",
                "username": "oferreiralex",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-11-14T18:58:56.000Z",
                "description": "Smart niggas are the white man's villain | 25 | Engenheiro | Brinco no @sitetvpop",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 81,
                                "start": 71,
                                "username": "sitetvpop"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/mtribeiro_",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/mtribeiro_",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/vrf03iTxsK"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "412479859",
                "location": "Goi\u00e1s",
                "name": "mateus",
                "pinned_tweet_id": "1424486003847352323",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408181665420263430/Utl3qvgP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1446,
                    "following_count": 813,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 85672
                },
                "url": "https://t.co/vrf03iTxsK",
                "username": "omateusribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-07-22T16:59:54.000Z",
                "description": "1/2 falso Patati Patat\u00e1",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagr.am/eduardohemann",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagr.am/eduardohemann",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Y0KidyoAXS"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "169564452",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "Eduardo \uea00",
                "pinned_tweet_id": "1094270407618772992",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427406447109976073/dMlcgtr0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1160,
                    "following_count": 1562,
                    "listed_count": 17,
                    "tweet_count": 177023
                },
                "url": "https://t.co/Y0KidyoAXS",
                "username": "dudurh",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-20T22:08:04.000Z",
                "description": "sol com chuvas isoladas",
                "id": "866052932571205632",
                "location": "Corinto, Brasil",
                "name": "line",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317219260742180864/fRFyW-2H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 629,
                    "following_count": 677,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1591
                },
                "url": "",
                "username": "_alinehov",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-05-12T22:37:29.000Z",
                "description": "Me exponho nesse site desde 2011- compositor, m\u00fasico, maquiador e cabeleireiro.\n\n        \n\nhttps://t.co/KmRrqrmFY1",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/mrmarllon",
                                "end": 114,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/mrmarllon",
                                "start": 91,
                                "url": "https://t.co/KmRrqrmFY1"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "297677162",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "\ud835\udd92 \ud835\udd86 \ud835\udd97 \ud835\udd91 \ud835\udd91 \ud835\udd94 \ud835\udd93 \ud83c\udf08",
                "pinned_tweet_id": "1270906384620625922",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400891676089069572/8efKi1dS_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1088,
                    "following_count": 1639,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 39960
                },
                "url": "",
                "username": "mrmarll0n",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-23T14:37:54.000Z",
                "description": "\ud835\udc04 \ud835\udc28 \ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e \ud835\udc1e\ud835\udc2e \ud835\udc23\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc22 \ud835\udc1e\ud835\udc2e \ud835\udc2f\ud835\udc28\ud835\udc2e \ud835\udc1c\ud835\udc2e\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2b \ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1e\u0301 \ud835\udc28 \ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc26 \u2022",
                "id": "4579422076",
                "name": "rafa",
                "pinned_tweet_id": "1325868869488095232",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393011896240988174/PLOuOBdq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 12036,
                    "following_count": 542,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 179013
                },
                "url": "",
                "username": "lmjmitc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-04-25T16:36:18.000Z",
                "description": "\ud83d\ude09 - Sejam bem-vindos!\n\ud83c\udf0e - Maca\u00e9, RJ;\n\ud83c\udf82 - 22 anos;\n\u2648 - Ariano;\n\ud83c\udf93- T\u00e9c. em Administra\u00e7\u00e3o;\n\ud83d\udcf7 - Amante da fotografia;\n\ud83d\udd34\u26ab - Flamenguista!",
                "id": "856909745764130817",
                "location": "Maca\u00e9, Brasil",
                "name": "Rafhael Pe\u00e7anha \ud83e\udd47(6); \ud83e\udd48(4); \ud83e\udd49(7)",
                "pinned_tweet_id": "1328138704276369420",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431203945976844293/87rZJcsE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 615,
                    "following_count": 1246,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 24841
                },
                "url": "",
                "username": "rafhael_pecanha",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-22T00:11:30.000Z",
                "description": "N\u00e3o estou aqui pra ser levada a s\u00e9rio.",
                "id": "34103493",
                "location": "Pernambuco, Brasil",
                "name": "I am the one who knocks",
                "pinned_tweet_id": "208051811049943041",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391943279202164737/DH243-N__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1996,
                    "following_count": 1560,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 109066
                },
                "url": "",
                "username": "gabisfsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-31T21:16:00.000Z",
                "description": "a mulher mais cheirosa do rio de janeiro",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/evygoliveira?u\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/evygoliveira?utm_source=ig_profile_share&igshid=xxovxrdd0jby",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/0Yg4BNXp2v"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "870026097299255298",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "porra evy",
                "pinned_tweet_id": "961313604715859968",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394785641544753152/ThiHUk-T_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 500,
                    "following_count": 256,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 37260
                },
                "url": "https://t.co/0Yg4BNXp2v",
                "username": "arrobaevy",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-10-25T23:34:03.000Z",
                "description": "a primeira miss brasil do s\u00e9culo 21 \u2022 a pron\u00fancia do meu nome \u00e9 endel \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2022 o/ele \u2022 f\u00e3 de alguns",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/haendelh",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/haendelh",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NKTdF0Kg37"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2844418419",
                "location": "aracaju.",
                "name": "haendel",
                "pinned_tweet_id": "1418436372151611392",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421332416170504197/WOnA_ZHD_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1373,
                    "following_count": 1438,
                    "listed_count": 10,
                    "tweet_count": 50660
                },
                "url": "https://t.co/NKTdF0Kg37",
                "username": "bahbedle",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-12-17T22:38:28.000Z",
                "description": "comento oq eu quiser aqui nesse perfil e sou escorpiano\u264f e flamenguista\ud83d\udd34\u26ab",
                "id": "1207067464565186560",
                "location": "Para\u00edba, Brasil",
                "name": "luiz",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391107876693979137/X1Ctu9Zb_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1100,
                    "following_count": 1257,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 17478
                },
                "url": "",
                "username": "lzfdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-12-15T23:39:39.000Z",
                "description": "",
                "id": "227116477",
                "location": "Cear\u00e1, Brasil",
                "name": "Cristiano Vieira",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248293223438508040/q9te_Vtr_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 301,
                    "following_count": 612,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 67326
                },
                "url": "",
                "username": "_cristianov",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-05-13T17:08:44.000Z",
                "description": "From \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nBe free.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "id": "863440888189657088",
                "location": "Manaus, Brasil",
                "name": "J\u00fanior F. #ForaBolsonaro\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1361542158386348033",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1403424159938580488/ChPz-vEs_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1086,
                    "following_count": 1231,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13006
                },
                "url": "",
                "username": "monsterjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-10-14T23:59:39.000Z",
                "description": "Caos e paz",
                "id": "919352029662908416",
                "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "name": "Igor Santos",
                "pinned_tweet_id": "1338543091939205121",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421498402785878016/ZSIzUE5X_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 75,
                    "following_count": 256,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 3497
                },
                "url": "",
                "username": "IgorSantosofi",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-05-19T18:28:38.000Z",
                "description": "Jornalista \ud83d\udcfb\ud83d\udcf8\ud83d\udcfc\ud83d\udcbb\ud83d\udd0e \n\u00bb comentarista de tudo \ud83d\udce2 \n\u00bb prints da TV brasileira/gringa \ud83d\udcfa\ud83d\udce1 \n\u00bb tuiteiro desde 19 maio 2009 \ud83d\udc26 \n\u00bb tentativa de youtuber/podcaster",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/carlosgeovane",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://linktr.ee/carlosgeovane",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/NsW0Emls4H"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "41175313",
                "location": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "name": "\u200f\ufe0f#\u03feG\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8\ud83c\udff4 \u200f\ufe0f\u00bb",
                "pinned_tweet_id": "1307100396238909442",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424906594731560962/iSZnxzQc_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1852,
                    "following_count": 799,
                    "listed_count": 38,
                    "tweet_count": 654623
                },
                "url": "https://t.co/NsW0Emls4H",
                "username": "carlos_geovane",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-09-29T13:00:15.000Z",
                "description": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6Seminarista na Diocese de Nova Friburgo",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/sem_costa?igsh\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://instagram.com/sem_costa?igshid=189c84qqwbno7",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/niXxePKkAh"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "382072592",
                "name": "verdecosta",
                "pinned_tweet_id": "823936081456492544",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250482273843060737/zSGT7XAh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 279,
                    "following_count": 161,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13707
                },
                "url": "https://t.co/niXxePKkAh",
                "username": "igorcoosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-08-28T20:09:30.000Z",
                "description": "",
                "id": "769990310952890369",
                "name": "\u0618",
                "pinned_tweet_id": "1426389914636230657",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431252667678986247/QzAyCtiA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 22337,
                    "following_count": 23862,
                    "listed_count": 15,
                    "tweet_count": 94603
                },
                "url": "",
                "username": "evansworthx",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2008-08-22T22:13:23.000Z",
                "description": "Acad\u00eamica com orgulho.  Acredito no poder da leitura. A pessoa por tr\u00e1s da @winnieteca.\n\neu n\u00e3o leio dm, manda um e-mail: contato@winniebueno.com.br.",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 75,
                                "username": "winnieteca"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "15950939",
                "location": "contato@winniebueno.com.br",
                "name": "Winnie \u00e9 meu nome. gosto de livros e de caf\u00e9.",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427445978920013825/n-82BGni_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 158366,
                    "following_count": 3051,
                    "listed_count": 309,
                    "tweet_count": 58016
                },
                "url": "",
                "username": "winniebueno",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2009-04-21T22:19:31.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/igorcab",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/igorcab",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/lBAFYonY03"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "34066147",
                "location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo",
                "name": "Igor",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288279780484419584/tkjH5K6H_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 272,
                    "following_count": 235,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 70830
                },
                "url": "https://t.co/lBAFYonY03",
                "username": "igorcab",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-16T01:41:00.000Z",
                "description": "",
                "id": "1150943382283460608",
                "name": "Eduarda \ud83c\udf40\u2764",
                "pinned_tweet_id": "1207752082490626054",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430184027907051532/-jBIqBPa_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 758,
                    "following_count": 568,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14493
                },
                "url": "",
                "username": "Eduarda3028",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-05-05T00:14:37.000Z",
                "description": "Always\u2728 || 021\ud83c\udfd6\ufe0f || CP2-hu\ud83c\udf10   \u2728Eu relaxando em pleno dia de domingo e no churrasco um racista queimando vivo!!!\u2728",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/britom4ry/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/britom4ry/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/rl1ewcZmVQ"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "992558143858204674",
                "location": "Hogwarts ",
                "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udd02",
                "pinned_tweet_id": "1362862470747029506",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427419305545719811/75KK1xS9_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 831,
                    "following_count": 512,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 24421
                },
                "url": "https://t.co/rl1ewcZmVQ",
                "username": "britom4ry",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-06-14T20:42:16.000Z",
                "description": "invis\u00edvel aos olhos do pai",
                "id": "1007362608272433152",
                "location": "Bahia, Brasil",
                "name": "adne.",
                "pinned_tweet_id": "1267901400526327809",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380503686317740032/-QCutJJM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 163,
                    "following_count": 359,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2490
                },
                "url": "",
                "username": "srtaarhixxd",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-06-10T19:43:38.000Z",
                "description": "\u2649\ufe0f\ud83d\udda4 \u2022 01.08.2018 \ud83d\udc95 \u2022 fan account \u2022 find me also: @dileymyworldd \u2022 she/her",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 63,
                                "start": 49,
                                "username": "dileymyworldd"
                            }
                        ]
                    },
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/mihhcorrea",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://www.instagram.com/mihhcorrea",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/J2unTfDErO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1499159490",
                "location": "Sao Paulo, Brazil",
                "name": "mihh \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375124090982387719/ZzeK-G8B_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1089,
                    "following_count": 936,
                    "listed_count": 7,
                    "tweet_count": 79297
                },
                "url": "https://t.co/J2unTfDErO",
                "username": "debnamliars",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-25T13:56:50.000Z",
                "description": "uma gauchinha perdida em SC",
                "id": "903958934",
                "location": "Palho\u00e7a, Brasil",
                "name": "Gege \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429334839040294912/iRF-KiWd_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1104,
                    "following_count": 949,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 32319
                },
                "url": "",
                "username": "giportelac",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-01-10T23:11:36.000Z",
                "description": "universit\u00e1ria desempregada que passa o tempo no twitter comentando reality show, novelas, s\u00e9ries e reclamando da vida",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/caapricorniana",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/caapricorniana",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/y32741nrYd"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "2972218547",
                "name": "gabs",
                "pinned_tweet_id": "1340470136474644481",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365135200276140032/DgcxHS48_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2116,
                    "following_count": 1638,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 163565
                },
                "url": "https://t.co/y32741nrYd",
                "username": "caapricorniana",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-09-04T20:45:26.000Z",
                "description": "levei block na outra conta, por\u00e9m tenho 10 anos de twitter, prazer.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/_paulakhalil/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/_paulakhalil/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Mxy5GBynjY"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1169350723794022407",
                "name": "paulinha",
                "pinned_tweet_id": "1385818181726527491",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419472606135214086/7cPRzimH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 109,
                    "following_count": 164,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 25065
                },
                "url": "https://t.co/Mxy5GBynjY",
                "username": "_paulakhalil",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-06-22T03:20:32.000Z",
                "description": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af \ud83c\udf6amedrado \ud83d\udc34 cavalinhos do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83d\udea9antibozo \ud83c\udfb8fiuk \ud83c\udfae Arthur \ud83d\udc78\ud83c\udffeLidi \ud83c\udfac Rodrigo\ud83c\udf88 Minerato \u26f5Pribu",
                "id": "877727977773170688",
                "name": "Rah q adora cavalinhos \ud83c\udf6a\ud83d\udc34\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfb8\ud83c\udfae\ud83c\udfac\ud83d\udc78\ud83c\udffe\ud83c\udf88\u26f5",
                "pinned_tweet_id": "1250164293338832897",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414408541478268930/3hYFTZA3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1216,
                    "following_count": 843,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 159371
                },
                "url": "",
                "username": "rahnandes9",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-04-22T06:55:24.000Z",
                "description": "Father, son and House Of Gucci.",
                "id": "1371469520",
                "location": "Porto Alegre",
                "name": "Di",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367670545534312449/vnbv-zVA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 464,
                    "following_count": 770,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 19059
                },
                "url": "",
                "username": "unicornputo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-01-04T23:01:16.000Z",
                "description": "don\u2019t fuck w my freedom. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/karineribeirx",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/karineribeirx",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/Dl6XVMef6F"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1061629752",
                "location": "03/04 \u2764\ufe0f",
                "name": "k :)",
                "pinned_tweet_id": "1374132527057797128",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421478241165062146/ezbx5Ofh_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1814,
                    "following_count": 1123,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 198406
                },
                "url": "https://t.co/Dl6XVMef6F",
                "username": "kahcmr",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-07-20T18:26:22.000Z",
                "description": "mundinho justin bieber br",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "mobile.twitter.com/cadelanoveleira",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://mobile.twitter.com/cadelanoveleira",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/jWL82lF5JB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "339186668",
                "location": "bieber follows",
                "name": "larissa",
                "pinned_tweet_id": "755474689980530688",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425970088184844289/BSgnZvjQ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1806,
                    "following_count": 1283,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 121194
                },
                "url": "https://t.co/jWL82lF5JB",
                "username": "tmziall",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-10-18T22:18:06.000Z",
                "description": "",
                "id": "889849597",
                "location": "Brazil",
                "name": "RHENNA",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386452663873777668/HdoMQJ2P_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 993,
                    "following_count": 402,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45523
                },
                "url": "",
                "username": "RealHKS",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-10-30T18:58:16.000Z",
                "description": "25 anos, pisciana, dentista, a doida dos reality shows, fala muito da taylor swift e falo muita besteira mesmo.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "thereisalightinthedarkness.tumblr.com",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://thereisalightinthedarkness.tumblr.com",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/RWYCbmNsEG"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "210170233",
                "location": "Fortaleza, Cear\u00e1",
                "name": "carina ina ina\ud83e\udde3",
                "pinned_tweet_id": "1427356739050131462",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1345076666830352386/ezOb9INA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 695,
                    "following_count": 2315,
                    "listed_count": 13,
                    "tweet_count": 57720
                },
                "url": "https://t.co/RWYCbmNsEG",
                "username": "_cmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-06-29T17:03:28.000Z",
                "description": "Sem tempo, irm\u00e3o.",
                "id": "2595079171",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Vitor_de_S\u00e1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/940976783041720321/0tGrEIZ3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 148,
                    "following_count": 216,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 23834
                },
                "url": "",
                "username": "Vitor__Sa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-01-20T15:58:37.000Z",
                "description": "Goiana, geminiana, determinada, viciada em viagens, apreciadora de uma boa cerveja e apaixonada por m\u00fasica!\ud83d\ude1c\u264a",
                "id": "106754418",
                "location": "Brasil",
                "name": "Luana Lacerda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/898556994088562690/cSe1gjbG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 72,
                    "following_count": 226,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 5647
                },
                "url": "",
                "username": "lacerda_lu",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-04-17T14:14:19.000Z",
                "description": "N\u00e3o h\u00e1 fatos eternos, como n\u00e3o h\u00e1 verdades absolutas.",
                "id": "134120734",
                "location": "MACEI\u00d3",
                "name": "Ana Luna",
                "pinned_tweet_id": "1245337099278172160",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244054578/155383_1740683679915_1323384298_1936330_4511084_n_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1399,
                    "following_count": 1976,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 23069
                },
                "url": "",
                "username": "enluarada",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-06-16T20:25:32.000Z",
                "description": "\u201cAs pessoas fazem a Hist\u00f3ria, mas raramente \rse d\u00e3o conta do que est\u00e3o fazendo.\u201d \r\nChristopher Lee, \r\nThis Sceptred Isle \u2014 Empire",
                "id": "156386860",
                "location": "Pernambuco, Brasil ",
                "name": "Janaina Ferreira\u264f\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfeb\u23f3\ud83d\udcd6",
                "pinned_tweet_id": "1189054463211921408",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427800010742243328/DEkQ4p4N_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 376,
                    "following_count": 1048,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 23370
                },
                "url": "",
                "username": "Janaina6661",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-28T03:28:26.000Z",
                "description": "tvd, 2009. fan account\u17f9",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "twitter.com/jaopoetic",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://twitter.com/jaopoetic",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "825183728414646273",
                "location": "mystic falls.",
                "name": "felipe;",
                "pinned_tweet_id": "1395592958544687110",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423793860157841413/rqHyMPjU_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3342,
                    "following_count": 563,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18522
                },
                "url": "https://t.co/9GjiJtfwtl",
                "username": "favsdamons",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-02-04T18:36:08.000Z",
                "description": "dA pIpocaH po Pai\ud83e\udd75",
                "id": "4877128960",
                "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd97.\ud835\udd75\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd9c \u17f9\ud83d\udcb8",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300425512624553985/Oja3JHKP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2707,
                    "following_count": 4253,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 13786
                },
                "url": "",
                "username": "jhonvixtor",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-04-23T14:41:56.000Z",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e arq&urb | unb",
                "id": "2459831042",
                "location": "Teresina, Piau\u00ed",
                "name": "cassio",
                "pinned_tweet_id": "1351020474801729538",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422669064405671937/5b7ZG8ts_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 183,
                    "following_count": 307,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9638
                },
                "url": "",
                "username": "httpscassio",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-10-15T17:27:20.000Z",
                "description": "",
                "id": "391506628",
                "location": "Brasil",
                "name": "Algu\u00e9m",
                "pinned_tweet_id": "892898445731786752",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325225945511456769/ALkh79ZN_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 341,
                    "following_count": 963,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 34402
                },
                "url": "",
                "username": "tuitaRoger",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-07-06T02:29:47.000Z",
                "description": "Metal",
                "id": "1147331780795666433",
                "location": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "name": "Tonnel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312505653177602048/aC3Rb_wC_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 64,
                    "following_count": 403,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2948
                },
                "url": "",
                "username": "Tonnel20581127",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-06-11T00:11:33.000Z",
                "description": "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0             \u2399\u00a0 \u203a\u00a0september 12, 1994.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "7.\u2800",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://7.xn--6ii/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/srqhER5FXE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "741422581253873664",
                "location": "\u0493\u1d00\u0274 \u1d00\u1d04\u1d04\u1d0f\u1d1c\u0274\u1d1b",
                "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc1a\u2077\ud83e\uddc8\ud83d\udc45",
                "pinned_tweet_id": "1343164239868022785",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431073362848145414/mOhfao6j_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3636,
                    "following_count": 3679,
                    "listed_count": 14,
                    "tweet_count": 26522
                },
                "url": "https://t.co/srqhER5FXE",
                "username": "joonwz_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-09-20T02:13:25.000Z",
                "description": "",
                "id": "910325998859714561",
                "location": "Sao paulo",
                "name": "Isa",
                "pinned_tweet_id": "1286034091612278784",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357519906510680065/5rJKNMBe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 282,
                    "following_count": 292,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6673
                },
                "url": "",
                "username": "Cristin38025807",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-09-09T03:06:26.000Z",
                "description": "Onde exista um sentimento bom,eu quero ficar!",
                "id": "72748447",
                "location": "S\u00e3o Paulo/Brasil",
                "name": "O Feinho",
                "pinned_tweet_id": "1269803573648461825",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335431497315180544/D7LSLWXG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 213,
                    "following_count": 875,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 17517
                },
                "url": "",
                "username": "ChaFeinho",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-10-24T00:01:15.000Z",
                "description": "eles est\u00e3o queimando todas as bruxas mesmo que voc\u00ea n\u00e3o seja uma",
                "id": "4027691781",
                "name": "let;c;a",
                "pinned_tweet_id": "1226261588706983936",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273782403069247488/wbGsw9Ka_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1601,
                    "following_count": 894,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 24601
                },
                "url": "",
                "username": "reoneechan",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-11T01:04:03.000Z",
                "description": "Normalmente aqui \u00e9 representatividade pra elevar a auto-estima dos pretos e das pretas\u270a\u2764",
                "id": "796881139277434880",
                "location": "021",
                "name": "Apenas Luiz",
                "pinned_tweet_id": "1234293771107491846",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087515432368697344/JCBoBJTX_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 497,
                    "following_count": 469,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 14552
                },
                "url": "",
                "username": "LuizMatheusLm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-03T13:25:34.000Z",
                "description": "bem vindo ao meu mundo",
                "id": "1238903881",
                "name": "Gabriel",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425597255491403782/6rgczrQP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 3032,
                    "following_count": 463,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 72193
                },
                "url": "",
                "username": "CosgroveKress",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-17T20:36:48.000Z",
                "description": "unflow dado = unflow recebido porque vc n\u00e3o e a Beyonc\u00e9 e nem a Rihanna. \ud83d\ude01",
                "id": "1275953647",
                "location": "Minas Gerais, Brasil",
                "name": "cristal flores a original",
                "pinned_tweet_id": "929371942943186947",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298652471099883524/LR7fbvRe_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2347,
                    "following_count": 1769,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 38764
                },
                "url": "",
                "username": "alexcranio2003",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-03T01:45:01.000Z",
                "description": "Cirurgi\u00e3 Dentista \ud83d\udc9c 24, Linda louca e do bar, pisciana que vive no mundo da lua. Aqui \u00e9 s\u00f3 pra reclamar da vida, fazer drama, mandar indireta e falar de BBB.",
                "id": "260019004",
                "location": "Curitiba, Brasil",
                "name": "ELA NAO, ELA NUNCA \ud83c\udf35",
                "pinned_tweet_id": "1346649123081105408",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410427120799698944/W0jrtlbu_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 684,
                    "following_count": 1269,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 15777
                },
                "url": "",
                "username": "maanugarccb",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-17T15:51:18.000Z",
                "description": "@corinthians \ud83d\udda4",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 12,
                                "start": 0,
                                "username": "corinthians"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3380493401",
                "name": "madu",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428439038319595529/pr-UQx-7_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1149,
                    "following_count": 473,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 31822
                },
                "url": "",
                "username": "maduesperanca",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-07-07T19:06:15.000Z",
                "description": "aqui s\u00f3 tem boberage",
                "id": "3364670920",
                "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "name": "du dudu e edu",
                "pinned_tweet_id": "998751435566342146",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414947291530727435/wuul8qKq_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 121,
                    "following_count": 134,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 9554
                },
                "url": "",
                "username": "pleduarda_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-20T18:12:02.000Z",
                "description": "\u21aa\ufe0fTo aqui p/ brincar e zoar \nseja leve e relax a vida j\u00e1 \u00e9 muita tensa\u21a9\ufe0f",
                "id": "1975910700",
                "location": "Brasil",
                "name": "dry",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350585882756132869/PYLSCN3t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1756,
                    "following_count": 1368,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 55072
                },
                "url": "",
                "username": "Adriana72691594",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-08-02T16:50:56.000Z",
                "description": "i think you are kinda of crazy",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "linktr.ee/sophiacunado",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://linktr.ee/sophiacunado",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/OULAfJc1uj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "173898597",
                "location": "Brazil",
                "name": "sophi \ud83e\udd0e",
                "pinned_tweet_id": "1417216117932691458",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425789629207306240/EUBL90HA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 310,
                    "following_count": 327,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 58036
                },
                "url": "https://t.co/OULAfJc1uj",
                "username": "sphapenas",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-06-11T00:27:06.000Z",
                "description": "\u201cApenas um tolo aprende com os pr\u00f3prios erros. Eu prefiro aprender com os erros dos outros.\u201d (Otto von Bismarck)",
                "id": "314900360",
                "location": "S\u00e3o Paulo, SP -Brasil",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rosely\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340726465353179136/-YmOktei_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 731,
                    "following_count": 717,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 16992
                },
                "url": "",
                "username": "rosely200382",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-03-28T00:44:02.000Z",
                "description": "EX BIG TWIST \ud83d\udc84                       OU\u00c7A O FIXADO",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "shopee.com/loja.gash",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://shopee.com/loja.gash",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/IXNNef68qE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1308997416",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "s\u00f3 um blushzinho!",
                "pinned_tweet_id": "1351571906445664260",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382167253022601218/LKWjH5I6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2481,
                    "following_count": 478,
                    "listed_count": 22,
                    "tweet_count": 99053
                },
                "url": "https://t.co/IXNNef68qE",
                "username": "Gabii_teless",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-07-17T23:44:07.000Z",
                "description": "Um \u00e9  maior que qualquer  outro n\u00famero  no mundo!",
                "id": "57793645",
                "location": "Brasil",
                "name": "EvilandioM",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366046741879996419/SDVnJrZH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 611,
                    "following_count": 988,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 28367
                },
                "url": "",
                "username": "evilandiom",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-29T22:18:08.000Z",
                "description": "girl from zona norte",
                "id": "1068267895237591040",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": ". E L A I N E",
                "pinned_tweet_id": "1170146223464034304",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372998937188139008/Royhx_az_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 974,
                    "following_count": 930,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2041
                },
                "url": "",
                "username": "hey_azambuja",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2012-04-12T01:11:31.000Z",
                "description": "F\u00e3 de televis\u00e3o, novelas, m\u00fasica, jogos antigos, F\u00f3rmula 1, defensor da democracia, do bom senso e da pluralidade de ideias. Bolsonarismo n\u00e3o \u00e9 bem-vindo aqui.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "medium.com/@ThallysBAlm",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://medium.com/@ThallysBAlm",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/ytF6aQAMgO"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "551460208",
                "location": "Macei\u00f3, AL, Brasil",
                "name": "Thallys Bruno Almeida",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238657639015419904/-z_GJjmA_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2705,
                    "following_count": 323,
                    "listed_count": 16,
                    "tweet_count": 352253
                },
                "url": "https://t.co/ytF6aQAMgO",
                "username": "ThallysBAlm",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-03-23T14:59:01.000Z",
                "description": "Kaiky Henrique \ud83d\udc99\nAna J\u00falia \ud83d\udc9c",
                "id": "3107724087",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Sensata \u2648",
                "pinned_tweet_id": "707178302671290369",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348415934881476610/7wHcAG_t_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1867,
                    "following_count": 407,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 18258
                },
                "url": "",
                "username": "ThaisNascim3nto",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-03-18T23:56:57.000Z",
                "description": "Muppet Fan (@KermitTheFrog @MissPiggy).\n \nAutista",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 26,
                                "start": 12,
                                "username": "KermitTheFrog"
                            },
                            {
                                "end": 37,
                                "start": 27,
                                "username": "MissPiggy"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "268533245",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil. ",
                "name": "Larissa \ud83d\udc38\ud83d\udc37\u267f\ud83d\udeba",
                "pinned_tweet_id": "1393381475299561474",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431076423209521152/XxxePSqv_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1681,
                    "following_count": 2932,
                    "listed_count": 48,
                    "tweet_count": 576504
                },
                "url": "",
                "username": "Lari_NC",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-05-24T01:29:59.000Z",
                "description": "\u2ca4\u2c9e\u2c98\u2c88\u2c9a\u2ca6\u2c80\ua4d3\u2c9e\u2c84 \ua4d3\u2c88 \u2ca6\u2c88\u2cd0\u2c88\u2cf2\u2cd4\u2c8a\u2c80\u0303\u2c9e\n                            \u2c88\u2cd9 \u2cfd\u2c9f\u2cd9 \u2c99\u2c89\u2cd9 \u2ca3\u2c85\u2c9f\u2c83\u2cd1\u2c89\u2c99\u2c87\n\u2c88 \u2ca7\u2c87\u2c99\u2c83\u2c89\u0301\u2c99 \u2c99\u2c93\u2c9b\u2c8f\u2c87 \u2cfd\u2c9f\u2cd1\u2cd9\u2ca5\u0327\u2c87\u0303\u2c9f",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/rodrigomendes6\u2026",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/rodrigomendes6449",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/TevtHYovjj"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "734919340395528193",
                "location": "Gua\u00edba RS",
                "name": "\u2c84\u2c9e\ua4d3\u2c84\u2c92\ua4d6\u2c9e \u2c98\u2c88\u2c9a\ua4d3\u2c88\u2c8a",
                "pinned_tweet_id": "1312179863520899072",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410361702743523328/SHkPptvO_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 604,
                    "following_count": 289,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 167783
                },
                "url": "https://t.co/TevtHYovjj",
                "username": "babilloon",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-03-05T18:17:08.000Z",
                "description": "tudo culpa da desgra\u00e7ada da amanda",
                "id": "706181769997983745",
                "location": "p. stan",
                "name": "amanda",
                "pinned_tweet_id": "1294286015079813126",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425997702114992135/LbY6fI0h_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2095,
                    "following_count": 1361,
                    "listed_count": 3,
                    "tweet_count": 49138
                },
                "url": "",
                "username": "pedrettw",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-03-05T20:51:36.000Z",
                "description": "ironia&reclama\u00e7ao&fofoca",
                "id": "22976787",
                "location": "NE (85)",
                "name": "chiquinha",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412818338745626629/BfoJOiz3_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 211,
                    "following_count": 288,
                    "listed_count": 8,
                    "tweet_count": 107564
                },
                "url": "",
                "username": "jessikadocav",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-01-08T18:19:52.000Z",
                "description": "i'm fucked in the head / insta: laurabessa_",
                "id": "950431879446122497",
                "location": "Porto Velho, Brasil",
                "name": "laura a bessa.",
                "pinned_tweet_id": "1389333999085101057",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417257053345681412/To6SNAmI_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1084,
                    "following_count": 566,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 10458
                },
                "url": "",
                "username": "LauraBessa_",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-02-09T00:44:00.000Z",
                "description": "3.0\nDona do MELHOR MONTEIRO LOPES DE BEL\u00c9M (comprando vc ajuda a tratar a diabetes da Naia- encomendas na DM).\nParawhore\nF\u00e3 de musica eletr\u00f4nica\n\nQ assim seja\ud83d\udcff",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/uandacasseb/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/uandacasseb/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/30Yf0Sg644"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "249417801",
                "location": "Bel\u00e9m - PA",
                "name": "#MonteiroLopesDaUanda \ud83d\udc15 \ud83d\udc29",
                "pinned_tweet_id": "1413201566287417346",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1425878634879926281/m3_9itUP_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 2273,
                    "following_count": 1218,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 503232
                },
                "url": "https://t.co/30Yf0Sg644",
                "username": "ua_nda",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-11-12T21:43:07.000Z",
                "description": "",
                "id": "1062098487536435203",
                "location": "Maca\u00e9, Brasil",
                "name": "Giulia Adami",
                "pinned_tweet_id": "1371909584353435652",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399502680142368770/UOD_74en_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 116,
                    "following_count": 201,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2476
                },
                "url": "",
                "username": "GiuliaFAdami",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-02T13:42:36.000Z",
                "description": "Enquanto n\u00e3o houver justi\u00e7a pra n\u00f3s, n\u00e3o haver\u00e1 paz",
                "id": "1080459343961735168",
                "name": "Rainha de Wakanda",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305221185588862976/CNw9mhEz_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 11,
                    "following_count": 71,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 450
                },
                "url": "",
                "username": "MulherSmith",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-04-08T19:29:18.000Z",
                "description": "Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "g1.com.br/fantastico",
                                "end": 22,
                                "expanded_url": "http://www.g1.com.br/fantastico",
                                "start": 0,
                                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "29797128",
                "location": "Brasil",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "pinned_tweet_id": "1430909337845776385",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026550105749573633/SDGISIlt_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 10245880,
                    "following_count": 70,
                    "listed_count": 10934,
                    "tweet_count": 41244
                },
                "url": "http://t.co/5PwagjPX8f",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2010-05-19T23:14:57.000Z",
                "description": "fada (as vezes afrontosa) feminista e antifa, pesquisadora apaixonada por Rela\u00e7\u00f5es Internacionais \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f",
                "id": "145811122",
                "name": "Madam Royal Princess",
                "pinned_tweet_id": "893883110596726785",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429212434540158980/glK6kCTi_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1467,
                    "following_count": 1386,
                    "listed_count": 9,
                    "tweet_count": 105100
                },
                "url": "",
                "username": "kariiiiiiiina",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2009-08-04T16:44:46.000Z",
                "description": "insta: iammatheusf",
                "id": "62864055",
                "name": "Matheus F. \u2606",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217597141415288832/DE5-B7Ri_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 494,
                    "following_count": 1879,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 13933
                },
                "url": "",
                "username": "IAmMatheusF",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2013-10-24T21:35:27.000Z",
                "description": "ANTONELLA & TH\u00c9O \ud83d\udcab\u2764\ufe0f\ud83d\udc99",
                "id": "2153690870",
                "location": "Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "name": "CamylaAmaro \ud83d\udcab",
                "pinned_tweet_id": "1369492792389558273",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421695175005515777/7rECN2R0_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 877,
                    "following_count": 355,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 45737
                },
                "url": "",
                "username": "tontonamaro",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-08-11T02:01:48.000Z",
                "description": "Bem-vindo a este perfil in\u00fatil...\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb 23 aninhos |\n\ud83d\udcf7 Istagram: @_tehreis |\n\ud83d\udc36\ud83d\udc31 #Petlover",
                "entities": {
                    "description": {
                        "hashtags": [
                            {
                                "end": 86,
                                "start": 77,
                                "tag": "Petlover"
                            }
                        ],
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 71,
                                "start": 62,
                                "username": "_tehreis"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "3414129442",
                "location": "Po\u00e1, Brasil",
                "name": "Miau",
                "pinned_tweet_id": "687081099969847300",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385287953136635906/YfncCZAx_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 222,
                    "following_count": 301,
                    "listed_count": 2,
                    "tweet_count": 8661
                },
                "url": "",
                "username": "_tehreis",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2011-12-10T00:48:25.000Z",
                "description": "presidenta do twitter no brasil e amigo da angelina jolie nas horas vagas. contato luscasconsoli@outlook.com \u2709\ufe0f",
                "id": "432983617",
                "location": "SP/MG ",
                "name": "luscas",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331634570031149056/OZvzPjco_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 7100179,
                    "following_count": 1038,
                    "listed_count": 1993,
                    "tweet_count": 45273
                },
                "url": "",
                "username": "luscas",
                "verified": true
            },
            {
                "created_at": "2019-05-12T00:40:17.000Z",
                "description": "Baiana\u2022oxe \ud83c\udf35 /\ud83d\udd1e/\u264b/Se vc for bolsominion, nem me siga\u270c",
                "id": "1127372889806770181",
                "name": "bs_gloriiis\ud83c\udf3b",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293889503921352704/weC4keCl_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 19,
                    "following_count": 163,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 1847
                },
                "url": "",
                "username": "bsgloris",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2015-12-31T19:08:48.000Z",
                "description": "Sou quente como fogo, livre feito vento \ud83d\udd25\ud83c\udf2a",
                "id": "4684351662",
                "location": "Fortaleza, Brasil",
                "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf8\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcf8 \u26a1",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390911180810694656/ZjQbV8cj_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 33,
                    "following_count": 534,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 640
                },
                "url": "",
                "username": "lourencocampelo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-07T02:25:10.000Z",
                "description": "@flamengo. \ud83d\udc8d",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 9,
                                "start": 0,
                                "username": "flamengo"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1158927029389209600",
                "location": "vila alian\u00e7a\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4",
                "name": "\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc82\ud83d\udd2b",
                "pinned_tweet_id": "1341476938431520769",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430894440365781001/aHSEoLlM_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 1078,
                    "following_count": 969,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4610
                },
                "url": "",
                "username": "trafigataaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-02-02T14:33:27.000Z",
                "description": "Monto lego",
                "id": "1223977678132387849",
                "name": "Mateus",
                "pinned_tweet_id": "1397287549434015753",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397209971343994881/V8gdf4ZG_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 5,
                    "following_count": 53,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 81
                },
                "url": "",
                "username": "MATEUS16977933",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-02T20:10:21.000Z",
                "description": "\u2022 RJ",
                "id": "816013784989007872",
                "name": "Carolina",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415413069216370693/dNZbJVXY_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 40,
                    "following_count": 38,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 2664
                },
                "url": "",
                "username": "ca_ooliver",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2016-11-17T21:39:14.000Z",
                "description": "",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/sempresexta",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/sempresexta",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/esAvLwSyI4"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "799366310912258048",
                "name": "xu-liana",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1299359253010944000/fnCbcN8U_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 167,
                    "following_count": 116,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 6605
                },
                "url": "https://t.co/esAvLwSyI4",
                "username": "sempresexta",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2017-01-01T06:22:19.000Z",
                "description": "o estilo \u00e9 meu\n\nhttps://t.co/8q2MjpldbB",
                "entities": {
                    "description": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/paulo.izzumm",
                                "end": 39,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/paulo.izzumm",
                                "start": 16,
                                "url": "https://t.co/8q2MjpldbB"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "815443015279972352",
                "location": "em algum lugar no mundo",
                "name": "b\u00ea\ud83e\udd8b",
                "pinned_tweet_id": "1307201741918699520",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394432015353720838/ZsA_ejbV_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 117,
                    "following_count": 184,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 5263
                },
                "url": "",
                "username": "paulloizzum",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-08-29T16:23:07.000Z",
                "description": "ig:@eucarolinarodrigues",
                "entities": {
                    "description": {
                        "mentions": [
                            {
                                "end": 23,
                                "start": 3,
                                "username": "eucarolinarodrigues"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1167110393577320448",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Carolina Rodrigues",
                "pinned_tweet_id": "1263934648268337154",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414365582514925570/AE0IK2GZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 45,
                    "following_count": 37,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4174
                },
                "url": "",
                "username": "eucarolinaRo",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-09-04T13:36:36.000Z",
                "description": "Ele me amou primeiro!",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/vitoriagoncc/",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "https://www.instagram.com/vitoriagoncc/",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/2FyX6hsJmn"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1036971289519513601",
                "name": "\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc97\ud835\udc8a \ud83e\udddc\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431057107936321539/3qBKrar__normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 591,
                    "following_count": 433,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 27962
                },
                "url": "https://t.co/2FyX6hsJmn",
                "username": "_vitoriagoncc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2019-01-11T03:44:46.000Z",
                "description": "Mr. blue sky where are you ?",
                "id": "1083570385407361024",
                "location": "only ami",
                "name": "\u2077 JoJo \u1d2e\u1d31",
                "pinned_tweet_id": "1234586664514838532",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431253254134972418/7yw3SuKH_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 150,
                    "following_count": 156,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4956
                },
                "url": "",
                "username": "JoJoSun_flower",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2014-07-09T14:45:30.000Z",
                "description": "Deus minha prioridade \ud83d\ude4f\ud83c\udffd",
                "id": "2691349918",
                "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "name": "Bey \ud83d\udc78",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404512876900106240/50FHGAzy_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 164,
                    "following_count": 329,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 8756
                },
                "url": "",
                "username": "marcele_cc",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-09-08T18:50:11.000Z",
                "description": "se eu pudesse escolher pediria pra nascer uma princesa de Et\u00e9ria",
                "id": "188438669",
                "location": "Jo\u00e3o Pessoa-PB",
                "name": "triste com T",
                "pinned_tweet_id": "1109837172780216320",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172302722554572801/r3GnyOH6_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 415,
                    "following_count": 850,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 23660
                },
                "url": "",
                "username": "abanbeat",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2018-10-10T02:23:24.000Z",
                "description": "Falador passa mal rapaz",
                "id": "1049847838698561536",
                "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "name": "J\u00e9ssica Nicoleti \ud83c\udf3b \u270a\ud83c\udffe",
                "pinned_tweet_id": "1057118181968486401",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244344011688730631/JlaT04iZ_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 530,
                    "following_count": 174,
                    "listed_count": 1,
                    "tweet_count": 2036
                },
                "url": "",
                "username": "jehnicoleti",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2010-03-08T00:10:37.000Z",
                "description": "p\u00e1ra raio de maluco",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "Instagram.com/lidimesquita",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://Instagram.com/lidimesquita",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/uzK6nGnXmE"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "120916783",
                "location": "Porto Alegre",
                "name": "hot and broke",
                "pinned_tweet_id": "684239471445938176",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410277257080414211/DSFlA7m2_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 302,
                    "following_count": 272,
                    "listed_count": 5,
                    "tweet_count": 29983
                },
                "url": "https://t.co/uzK6nGnXmE",
                "username": "lidimesquitaa",
                "verified": false
            },
            {
                "created_at": "2020-01-24T17:34:08.000Z",
                "description": "18 ! \u264a",
                "entities": {
                    "url": {
                        "urls": [
                            {
                                "display_url": "instagram.com/sthefanyolvraa",
                                "end": 23,
                                "expanded_url": "http://instagram.com/sthefanyolvraa",
                                "start": 0,
                                "url": "https://t.co/F7hq2P8MUC"
                            }
                        ]
                    }
                },
                "id": "1220761503185408005",
                "location": "RJ ",
                "name": "sthefany",
                "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424154985047150599/TXGAQgdE_normal.jpg",
                "protected": false,
                "public_metrics": {
                    "followers_count": 477,
                    "following_count": 464,
                    "listed_count": 0,
                    "tweet_count": 4026
                },
                "url": "https://t.co/F7hq2P8MUC",
                "username": "sthefanyolvraa",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1241899360163594246",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo77dsfl6lvhxcm0j5k3r3cn4opgu5",
        "oldest_id": "1241899302009667589",
        "result_count": 98
    }
}